<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Alle Sparten übertreffen die Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11986453726754333297</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>lee Frankfurt
– Die Deutsche Bank hat in den ersten neun Monaten ihre Renditeziele erreicht. Wie das Institut am Mittwoch mitteilte, lag die Rendite auf das materielle Eigenkapital (RoTE) nach Steuern bei 10,9%. Für das Gesamtjahr hat sich das Management um CEO Christian Sewing eine Eigenkapitalrend...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsfrauen zeichnen Mitstreiterinnen aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2230824012278315675</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>BZ Frankfurt
– Die Fondsfrauen haben Finanzexpertinnen und Unternehmen ausgezeichnet, die zu mehr Gleichberechtigung und Diversität im Finanzsektor beitragen. Geehrt wurden beim siebten Fondsfrauen Award Carola Marx (DWS) als Role Model of the Year, Sina Meier (21Shares) als Woman of the Year, Denis...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starkes Herz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7740856129623445994</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deutsche Bank legt Rekordergebnisse vor – und wieder einmal erweist sich das Investmentbanking als Wachstumsmotor. Die Sparte, unter deren Dach nicht bloß die Beratung bei Börsengängen und Firmenübernahmen angesiedelt ist, sondern auch der Handel mit festverzinslichen Wertpapieren und Währungen,...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia ist erstmals mehr als 5 Bill. Dollar wert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7954701728335877597</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt
– Nvidia hat als erstes Unternehmen die Marke von 5 Bill. Dollar beim Börsenwert geknackt. In den ersten Handelsminuten an der Nasdaq stieg der Kurs des Chipkonzerns zeitweise um gut 4,5% auf über 210 Dollar. Die vorherige Billionen-Marke hatte Nvidia erst Anfang Juli durchbrochen. Hin...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS zeigt Gewinnsprung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17526102861848906238</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Reuters Frankfurt
– Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS sieht sich dank überraschend hoher Erträge und gesunkener Kosten auf Kurs zu ihren Jahreszielen. Im dritten Quartal verdiente das Unternehmen 219 Mill. Euro und damit fast ein Drittel mehr als ein Jahr zuvor, wie es am Mittwoch in Frankfurt mitt...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank verdient prächtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15469658781014839266</link>
<author>Frankfurter Neue Presse Stadtausgabe</author>
<description>Frankfurt – Die Deutsche Bank sieht sich auf Kurs, in diesem Jahr deutlich mehr zu verdienen als im Vorjahr. Nach einem Gewinnsprung zum Jahresauftakt und dem besten Halbjahresergebnis seit 2007 erzielte Deutschlands größtes Geldhaus auch im Sommer mit 2,4 Milliarden Euro den bisher höchsten Vorsteu...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordgewinn für die Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1576217723719919303</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing hat gute Chancen, sein Renditeziel von zehn Prozent im Jahr 2025 zu erreichen: Denn auch im dritten Quartal hat das Institut diese Marke mit 10,7 Prozent übertroffen. Die Erträge und der Nettogewinn des größten deutschen Kreditinstituts stiegen zwischen Juli und S...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Zurückhaltung vor wichtigen Ereignissen - DAX von SAP gebremst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16770906113972717702</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Zurückhaltung vor wichtigen Ereignissen - DAX von SAP gebremst
DOW JONES--Die Akteure an den europäischen Börsen haben sich am Mittwoch im unmittelbaren Vorfeld wichtiger Ereignisse mit Käufen zurückgehalten. Kurz nach Handelsende stand die Zinsentscheidung der US-Notenbank auf dem ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Schluss: Verluste vor US-Zinsentscheid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=292335175999756825</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Dax schloss am Mittwoch mit einem Minus von 0,64 Prozent bei 24.124,21 Zählern. Der MDax gab um 0,98 Prozent auf 29.940,39 Punkte nach.
Der EuroStoxx 50 endete kaum verändert bei 5.706 Punkten. Ausserhalb der Eurozone fiel der schweizerischer SMI um 0,4 Prozent und der Londoner FTSE 100 legte um...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETRA-SCHLUSS/Sehr schwache SAP-Aktie drückt DAX - Adidas mit Kurseinbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9168621782596199167</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ XETRA-SCHLUSS/Sehr schwache SAP-Aktie drückt DAX - Adidas mit Kurseinbruch
DOW JONES--Der deutsche Aktienmarkt hat am Mittwoch mit Verlusten geschlossen. Der DAX verlor 0,6 Prozent auf 24.124 Punkte, wozu insbesondere das Indexschwergewicht SAP mit einem Minus von 4,2 Prozent beitrug. Die Anleger...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax verliert vor US-Zinsentscheid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8067921918256760909</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Vor der Zinsentscheidung der US-Notenbank und wichtigen Quartalszahlen aus dem amerikanischen Technologiesektor haben die Anleger am deutschen Aktienmarkt auf die Bremse getreten. Auch das anstehende Treffen zwischen US-Präsident Donald Trump (79) und seinem chinesischen Amtskollegen Xi Jinping (72)...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax-Anleger blicken voller Neid in die USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2212514574471053268</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Vor der Zinsentscheidung der US-Notenbank und wichtigen Quartalszahlen aus dem amerikanischen Technologiesektor haben die Anleger am deutschen Aktienmarkt auf die Bremse getreten. Auch das anstehende Treffen zwischen US-Präsident Donald Trump und seinem chinesischen Amtskollegen Xi sorgte für Zurück...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 2-Europas Anleger vor Fed auf der Hut - Adidas fällt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1557586484831415732</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Weitere US-Zinssenkung naht

*

Mercedes trotz Gewinneinbruchs im Höhenflug - Adidas fällt

*

Nvidia mit historisch hohem Börsenwert

*

Trump-Xi-Treffen am Donnerstag im Blick

(Neu: Schlusskurse)

Frankfurt, 29. Okt (Reuters) - Europas Anleger haben sich am Mittwoch vor der Zinsentscheidung de...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>dpa-AFX-Überblick: UNTERNEHMEN vom 29.10.2025 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8348976490290337877</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ROUNDUP 2/Nach Gewinneinbruch: Warum es bei Mercedes nicht läuft
STUTTGART - Beim Autobauer Mercedes -Benz läuft es gerade alles andere als rund. Der Überschuss ging in den ersten neun Monaten um die Hälfte zurück, wie der Stuttgarter Autobauer am Mittwoch mitteilte. Auch der Sportwagenbauer Porsche...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa will kein Schlusslicht mehr sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17265696867739440159</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Lufthansa-Vorstandschef Carsten Spohr nannte die Hauptmarke mit dem Kranich schon mal «Problemkind». Das frühere Aushängeschild werde nach einem Verlust im vergangenen Jahr nun eine Marge um null Prozent einfliegen, sagte Spohr vergangene Woche mit Blick auf das laufende Geschäftsjahr.
Aber auch die...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax ohne Feuer vor Fed-Zinsentscheid und Zahlen von 'Big Tech'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12048072472746277538</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Musik spielt zurzeit in den USA, wo das KI-Fieber für immer neue Kursrekorde sorgt. Zudem wird am Abend das geldpolitische Gremium der US-Notenbank die Zinsentscheidung bekanntgeben. Marktteilnehmer gehen von einer Zinssenkung um 0,25 Prozentpunkte aus, alles andere dürfte die Kurse belasten.
De...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Gut behauptet - Berichtssaison nimmt Fahrt auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17085847378549311319</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Gut behauptet - Berichtssaison nimmt Fahrt auf
DOW JONES--Leicht nach oben geht es mit den Notierungen am europäischen Aktienmarkt am Mittwochmittag. Im Vorfeld der Zinsentscheidung der US-Notenbank am Abend bewegen Quartalszahlen die Einzelwerte. An der KI-Rally rund um den Globus ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax ohne Feuer - Musik spielt in New York</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15108649079846438245</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Musik spielt zurzeit in New York, wo das KI-Fieber für immer neue Kursrekorde sorgt, auch wenn den US-Börsen am Vortag zum Handelsende hin die Luft etwas ausgegangen war. Am Abend wird das geldpolitische Gremium der US-Notenbank die Zinsentscheidung bekanntgeben. Marktteilnehmer gehen von einer ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS setzen sich nach guten Zahlen an MDax-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2264180127359322548</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Die Quartalszahlen der DWS <DE000DWS1007> haben die Anleger am Mittwoch honoriert. Die Titel der Fondstochter der Deutschen Bank drohten zwar zwischenzeitlich etwas an Schwung zu verlieren, im Lauf des Vormittags zogen sie jedoch wieder an und übertrafen mit einem Spitze...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIEN IM FOKUS: Deutsche Bankenwerte fester - UBS nach Zahlen schwach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7145794634256375193</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Die Aktien der beiden deutschen Großbanken Deutsche Bank und Commerzbank haben am Mittwoch überdurchschnittlich zugelegt. Die Papiere der Deutschen Bank <DE0005140008> profitierten von einer starken Geschäftsentwicklung im dritten Quartal und jene der Commerzbank <DE000C...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Börsen kommen kaum voran - Fed und Tech-Bilanzen im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12037057944450139722</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Weitere US-Zinssenkung naht - Goldpreis nimmt wieder Fahrt auf

*

Mercedes trotz Gewinneinbruchs im Höhenflug - Adidas fällt

*

Warten auf "Magnificent Seven"-Zahlen nach US-Börsenschluss

*

Trump-Xi-Treffen am Donnerstag im Blick

(Neu: Europäische Börsen)

Frankfurt, 29. Okt (Reuters) - Vor ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS stuft DWS auf 'Neutral'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12996083964374806975</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ZÜRICH (dpa-AFX Analyser) - Die Schweizer Großbank UBS hat DWS nach Quartalszahlen mit einem Kursziel von 51,50 Euro auf "Neutral" belassen. Das bereinigte Vorsteuerergebnis der Deutsche-Bank-Fondstochter liege über dem Konsens, schrieb Michael Werner am Mittwoch. Dagegen lägen die berichteten Mitte...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wdh/Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax ohne Elan - Musik spielt in New York</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3755075033107993514</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Dax legte am Mittwoch um 0,10 Prozent auf 24.304 Zähler zu. Der MDax für die mittelgrossen Börsenkonzerne notierte leicht höher bei 30.259 Punkten. Der Leitindex der Euroregion, der EuroStoxx 50 , verzeichnete ein Plus von 0,2 Prozent.
Am Abend wird das geldpolitische Gremium der US-Notenbank di...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und DWS halten mit Rekordgewinnen Kurs auf Jahresziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10958308607321724130</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Kurz nach Handelsbeginn legte die Deutsche-Bank-Aktie bis auf fast 31 Euro zu. Zuletzt schmolz das Plus zwar etwas, mit einem Kursgewinn von 1,67 Prozent auf 30,10 Euro gehörte sie aber immer noch zu den stärksten Titeln im Dax . Die Aktie der DWS gewann gut vier Prozent auf 54,80 Euro und war zugle...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank feilt nach Rekordergebnissen an neuer Strategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11024577081602077640</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Deutsche Bank steuert auf Rekordkurs. Das Frankfurter Geldhaus schrieb auch wegen florierender Geschäfte im Investmentbanking von Juli bis September unter dem Strich einen Gewinn von 1,56 (Vorjahr: 1,46) Milliarden Euro, wie es am Mittwoch mitteilte.
Die Erträge erreichten rund acht Milliarden E...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/DAX zwischen Quartalszahlen und Fed-Entscheid knapp behauptet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8195638717166978628</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/DAX zwischen Quartalszahlen und Fed-Entscheid knapp behauptet
DOW JONES--Die europäischen Aktienmärkte notieren am Mittwoch im frühen Handel wenig verändert. So handelt der DAX 0,1 Prozent niedriger bei 24.254 Punkten. Der Euro-Stoxx-50 gewinnt dagegen 0,1 Prozent auf 5.710 Punkte. ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Geschäft der DWS boomt, aber Mischfonds verlieren weiter Gelder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10424253102998928231</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die DWS hat am Mittwoch Zahlen für das dritte Quartal vorgelegt. Während das Geschäft mit den passiven Indexprodukten weiterhin boomt, verzeichnen Mischfonds immer noch Mittelabflüsse.
Insgesamt verzeichnete die Deutsche Bank Tochter €10,3 Milliarden Zuflüsse in seine Produkte im dritten Quartal. Tr...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Rekordgewinn nach neun Monaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15202439539201943848</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die DWS Group GmbH & Co. KGaA (ISIN: DE000DWS1007) hat in den ersten neun Monaten 2025 ihr bestes Finanzergebnis für einen Neunmonatszeitraum erzielt. Der Vermögensverwalter steigerte seine Nettomittelzuflüsse deutlich und verbesserte seine Aufwand-Ertrag-Relation, seinen Vorsteuergewinn und sein Ko...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX vor Fed-Entscheid im Niemandsland - BASF, Deutsche Bank, DWS, Kontron, Mercedes-Benz, ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5990850615700892363</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Am Dienstag hat der deutsche Leitindex leicht korrigiert und damit seinen Seitwärtsgang der letzten Monate fortgesetzt. Auch der Handelsstart am Mittwoch ist von Lustlosigkeit geprägt, wobei viele Anleger im Vorfeld der Notenbankentscheidungen nicht ins große Risiko gehen dürften. Auf Einzelaktieneb...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX-Check LIVE: BASF, Deutsche Bank, DWS, Kontron, Mercedes-Benz, Redcare Pharmacy, SMA Solar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17163644964844330632</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Das heimische Börsengeschehen kann die Anleger derzeit kaum aus der Reserve locken. Wie schon an den vergangenen Handelstagen bewegte sich der DAX auch heute nur in engen Bahnen und setzte damit seinen Seitwärtstrend fort. Zwischen 24.188 und 24.339 Punkten schwankte der Leitindex im Tagesverlauf, ....</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Starkes Zahlenwerk - Aktie vor Ausbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7076434706513702581</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Neben der Deutschen Bank hat auch deren Tochter, der Vermögensverwalter DWS Group, mit den jüngsten Zahlen überzeugen können. Die Jahresziele hat der Vorstand nach der besser als erwarteten Geschäftsentwicklung fest im Blick. Nach den Zahlen steht nun ein wichtiges Kaufsignal bevor, das heute ausgel...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RBC stuft DWS auf 'Outperform'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7820808588614510789</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Die kanadische Bank RBC hat die Einstufung für DWS mit einem Kursziel von 55 Euro auf "Outperform" belassen. Der Vorsteuergewinn habe die Erwartungen erfüllt, schrieb Mandeep Jagpal am Mittwochmorgen nach den Quartalszahlen. Das Aufwands-Ertrags-Verhältnis verbessere si...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMORGAN stuft DWS auf 'Overweight'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1482587495540245955</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Die US-Bank JPMorgan hat die Einstufung für DWS mit einem Kursziel von 57,70 Euro auf "Overweight" belassen. Analystin Angeliki Bairaktari attestierte der Fondsgesellschaft am Mittwoch solide Quartalszahlen. Der Gewinnkonsens dürfte etwas steigen./rob/ag/gl

Veröffentli...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax hängt fest - Quartalszahlen und Fed-Entscheidung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15981943199640946618</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der X-Dax als Indikator für den deutschen Leitindex signalisierte knapp eine Stunde vor Handelsbeginn kaum Veränderung bei 24.267 Punkten. Auch beim EuroStoxx 50 , dem Leitbarometer der Euroregion, dürfte sich zum Start noch nicht viel tun.
Am Abend wird das geldpolitische Gremium der US-Notenbank d...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JEFFERIES stuft DWS auf 'Hold'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4285206900904694300</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Das Analysehaus Jefferies hat die Einstufung für DWS mit einem Kursziel von 51 Euro auf "Hold" belassen. Die Fondsgesellschaft habe starke Quartalszahlen abgeliefert, schrieb Tom Mills am Mittwochmorgen. Man sei mit Blick auf die Jahresziele gut in der Spur./ag/ajx

Ver...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIEN IM FOKUS: Deutsche Bank und DWS in der Gewinnspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8099166061865913457</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Deutsche Bank DE0005140008 und ihre Fondstochter DWS DE000DWS1007 haben am Mittwoch mit ihrer jüngsten Geschäftsentwicklung bei Anlegern gepunktet.

Auf Tradegate verteuerten sich die im Dax DE0008469008 notierten Papiere des größten deutschen Kredithauses um 2,8 Prozent zum Xetra-Schluss. Im MD...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIEN IM FOKUS: Deutsche Bank und DWS in der Gewinnspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10819692356072789171</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Die Deutsche Bank und ihre Fondstochter DWS haben am Mittwoch mit ihrer jüngsten Geschäftsentwicklung bei Anlegern gepunktet.
Auf Tradegate verteuerten sich die im Dax notierten Papiere des größten deutschen Kredithauses um 2,8 Prozent zum Xetra-Schluss. Im MDax gewannen...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE -Dax in Lauerstellung - Warten auf Fed und Tech-Bilanzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12053415440505397094</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 29. Okt (Reuters) - Vor einer Reihe wichtiger Termine halten die Dax-Anleger ihr Pulver trocken. Der deutsche Leitindex notierte zur Eröffnung am Mittwoch leicht im Minus bei 24.261,09 Punkten. Die Börsianer blickten etwa auf die am Abend anstehende Zinsentscheidung der US-Notenbank Fed. ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa -2-</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13870832758626361618</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
FEIERTAGSHINWEIS
MITTWOCH: In Hongkong bleiben die Börsen wegen des Feiertages "Chung Yeung Festival" geschlossen.
TAGESTHEMA
Es ist so gut wie sicher, dass die US-Notenbank am Abend den...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=326186184518004701</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
FEIERTAGSHINWEIS
MITTWOCH: In Hongkong bleiben die Börsen wegen des Feiertages "Chung Yeung Festival" geschlossen.
TAGESTHEMA
Es ist so gut wie sicher, dass die US-Notenbank am Abend den...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter hält mit Gewinnsprung Kurs auf Jahresziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10756972170093809464</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Wir sind auf der Zielgeraden unseres Dreijahresplans und werden weiter liefern, was wir versprochen haben», sagte DWS-Chef Stefan Hoops. So habe die DWS in den ersten neun Monaten des Jahres so viel verdient wie nie zuvor. Damit sieht er die Gesellschaft auf gutem Weg, im Gesamtjahr wie geplant ein...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der FuW-Morgen-Report vom 29. Oktober 2025 Was Sie für den heutigen Börsentag wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14419062956637678573</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Overnight
USA
Die Rekordrally an den US-Börsen hat sich am Dienstag fortgesetzt. Dow Jones Industrial, S&P 500 und Nasdaq 100 übersprangen jeweils runde Marken. Am Mittwoch stehen die Quartalsberichte von Microsoft, Alphabet und Meta an, am Donnerstag von Amazon und Apple. Obendrein wird von der US-...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: DWS Group GmbH & Co. KGaA: DWS mit Rekordgewinn in den ersten neun Monaten ? auf Kurs, die 2025er-Ziele für das Ergebnis je Aktie und die Aufwand-Ertrag-Relation zu erreichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16295127044040491440</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DWS mit Rekordgewinn in den ersten neun Monaten auf Kurs, die 2025er-Ziele für das Ergebnis je Aktie und die Aufwand-Ertrag-Relation zu erreichen
^ EQS-News: DWS Group GmbH & Co. KGaA / Schlagwort(e): Quartalsergebnis/9-Monatszahlen DWS mit Rekordgewinn in den ersten neun Monaten auf Kurs, die 2025e...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 4-Deutsche Bank posts surprise rise in quarterly profit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17491840625916079380</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Deutsche Bank's investment banking revenue surpasses expectations

*

CEO Sewing confident in meeting 2025 financial targets

*

Retail and corporate bank divisions show mixed revenue growth

(Adds second graphic, details on investment bank in paragraph 2, details on other divisions and competito...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Mittwoch, dem 29. Oktober</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11307945304847921692</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * MERCEDES-BENZ - Stark sinkende Absätze in China und Belastungen durch den US-Importzoll haben auch im dritten Quartal den Gewinn bei gedrückt. Von Juli bis September schrumpfte das bereinigte Betriebsergebnis um 17 Prozent auf 2,1 Milliarden Euro, wie der Autobauer bekanntgab. Als Gründe...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa looks to shed reputation as Europe's airline laggard</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10613088374459434559</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Investors doubt Lufthansa's ability to meet new targets

*

Airline faces labor challenges with possible pilot strikes

*

Streamlining efforts may aid Lufthansa turnaround

By Ilona Wissenbach and Joanna Plucinska

FRANKFURT/LONDON, Oct 29 (Reuters) - Lufthansa's CEO last year described the Germ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erzielt Rekordgewinn und bestÃ¤tigt Jahresziele fÃ¼r 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12242058580947495696</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die DWS Group hat in den ersten neun Monaten 2025 einen Rekordgewinn erzielt und ihre Jahresziele bestÃ¤tigt. Das verwaltete VermÃ¶gen stieg auf den neuen HÃ¶chstwert von 1.054 Milliarden Euro nach 1.010 Milliarden Euro im Vorquartal. Der Vorsteuergewinn lag im dritten Quartal bei 319 Millionen Euro...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Schwung für BASF: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2453175993024300808</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-10-29/neuer-schwung-fur-basf-funf-themen-des-tages (Bloomberg) -- Wilfried Eckl-Dorna über chinesischen Aufwind — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox. 
I...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank übertrifft Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3888418783738238008</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>Die Deutsche Bank hat im dritten Quartal vor allem von einem starken Investmentbanking profitiert. Die Bank erzielte einen Rekordgewinn und übertraf die Erwartungen die Analysten. Bei der Eigenkapitalrendite liegt sie auf Kurs für das Gesamtjahr. Die Deutsche Bank hatte 2022 ein umfassendes Umbaupro...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Schnelle: Zahlungsdienstleister Adyen wächst kräftig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4443902690495065908</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>+++Adyen ist im dritten Quartal über alle Regionen hinweg gewachsen. Der niederländische Zahlungsdienstleister profitierte vor allem von höheren Volumina bei bestehenden Kunden. Für den Zeitraum bis Ende 2026 rechnet der Konzern weiterhin mit deutlichem Wachstum. Der Umsatz stieg im Quartal um 20 Pr...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Vierwochenvorschau Hessen Wirtschaft für Samstag, 01. November 2025 bis Freitag, 28. November 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8123056003260912171</link>
<author>dpa-Landesdienst Hessen</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Regionaler Multimedia...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank sprengt Erwartungen – stärkstes Q3 seit 2007!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15053091679612318232</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Die Deutsche Bank hat im dritten Quartal ihre Gewinnserie fortgesetzt und die Erwartungen deutlich übertroffen. Deutschlands größtes Geldhaus erzielte von Juli bis September einen den Aktionären zurechenbaren Gewinn von 1,56 Milliarden Euro, rund sieben Prozent mehr als im Vorjahr (1,46 Milliarden)....</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>