<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>OPTIMISMUS FÜR DAS NEUE JAHR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14316831346578132126</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Vielleicht sind die Strategen der großen Investmentbanken und Fondsgesellschaften alle Daueroptimisten: Die Jahresausblicke sind allesamt positiv für die Aktienmärkte – trotz drei Jahren mit Kursgewinnen in Folge. Allein 2025 legten der Deutsche Aktienindex Dax um 22 Prozent und der S&P 500 aus den ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Baubonanza</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7924537497558481204</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Die Gäste des Heljensbad müssen auch im Winter nie frieren. „Unsere Wassertemperatur beträgt immer 30 Grad“, werben die Stadtwerke Heiligenhaus. In ihrem geplanten „Allwetterbad“ heizen die Betreiber künftig erst so richtig ein: Selbst bei Frost sollen Rand-Düsseldorfer dann ihre Bahnen ziehen könne...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jüngster EZB-Zinsentscheid: Diese 13 Banken werben mit drei Prozent Tagesgeld-Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=987125787926647124</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hält den Leitzins bei 2,0 Prozent, um eine dauerhafte Inflationsrate von zwei...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Leiter Portfoliomanagement von Union Investment wird Geschäftsführer der Privatfonds-Tochter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16571918184620224756</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Zum Januar steigt Tobias Schmidt in die Geschäftsführung der Union Investment Privatfonds auf. Bereits seit Juli dieses Jahres leitet er das Portfoliomanagement von Union Investment. In seiner Funktion als Geschäftsführer wird er ab dem neuen Jahr für Aktien und Multi-Asset-Produkte im Privatkundenb...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankfurter Fondsplattform holt drei Vertriebskräfte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5928821811490892812</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die Frankfurt Fondsplattform MorgenFund baut per Januar 2026 sein Team weiter aus und verstärkt gezielt den Vertriebsbereich. Dies ist auf dynamisches Wachstum und gesteigerte Profitabilität im letzten Jahr zurückzuführen. 
Sebastian Höft wird als Global Head of Business Development/Sales Partnershi...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Gier nach Gigawatt zur Baubonanza wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3256040829129174858</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Die Gäste des Heljensbad müssen auch im Winter nie frieren. „Unsere Wassertemperatur beträgt immer 30 Grad“, werben die Stadtwerke Heiligenhaus. In ihrem geplanten „Allwetterbad“ heizen die Betreiber künftig erst so richtig ein: Selbst bei Frost sollen Rand-Düsseldorfer dann ihre Bahnen ziehen könne...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>