<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Es gibt Korrektive, die Trump in die Schranken weisen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12159553678429179366</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Geduld und Disziplin sind Tugenden, die sich für Anleger auszahlen. Doch gilt das auch unter einem irrlichternden US-Präsidenten? Bethmann-Anlagestrategin Johanna Handte über die Taktik, dennoch zu gewinnen

Donald Trump setzt seine „America First“-Politik schneller um, als einem lieb sein kann. Hät...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sie sollten wissen, was sie tun</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9779200224738094087</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Trotz hoher Volatilität und Unsicherheit an den Börsen: Manager deutscher AGs kaufen in großem Stil eigene Aktien. Teils als Pflicht, meist aber als Vertrauensbeweis in ihr Unternehmen

Wenn das keine Ansage ist: Für satte 27 Millionen Euro erwarb Franziska Würbser allein bisher im Mai Aktien der Ra...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Etwa jedes zehnte Center wird gerade angefasst“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9143321379241022006</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Umbau. Einkaufszentren werden kaum noch gebaut, Revitalisierungen gibt es dafür umso mehr. Beispiele sind der Lausitz-Park in Cottbus, das Loop5 in Weiterstadt oder das Brücken-Center in Ansbach. „Es ist deutlich mehr Bewegung im Markt, als man beim reinen Blick auf die Anzahl der Center vermuten kö...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bank-Azubis treffen Fondsmanager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13016843218685845487</link>
<author>Schwarzwälder Bote Rottweil</author>
<description>Prägende Einblicke in die Bankenmetropole Frankfurt rundete die Berufsschulzeit ab.

Rottweil Einer langjährigen Tradition folgend, besuchten die Auszubildenden der Bankenfachklasse der Nell-Breuning-Schule Rottweil die Bankenmetropole Frankfurt/Main.
Auf dem Hinweg bekam man bei einer Besichtigung ...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Europa-ETFs gegen das US-Übergewicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7948463951530659492</link>
<author>Capital+</author>
<description>Europas Aktienmärkte hängen die USA in diesem Jahr ab – vor allem dank der erratischen Politik von Donald Trump. Mit diesen ETFs profitieren Sie von Europas Wiederaufstieg

Wenn US-Präsident Donald Trump in seinen ersten Regierungsmonaten eines erreicht hat, dann ist es, Unsicherheit in die Märkte z...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF Pour diversifier à moindre coût</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17095420251184689488</link>
<author>Le Point</author>
<description>Lentement mais sûrement, les fonds indiciels cotés - mieux connus sous l'appellation ETF (exchange traded funds) ou trackers -, qui permettent, avec des mises modestes, de bénéficier de la performance d'un indice et plus seulement de quelques actions, gagnent du terrain chez les épargnants en quête ...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Schnelle: Wolfspeed plant Insolvenzantrag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12232246872702253836</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>+++Wolfspeed bereitet mehreren Informanten zufolge einen Insolvenzantrag vor. Der börsennotierte US-Hersteller von Chipkomponenten hat nach Angaben von mit der Angelegenheit vertrauten Personen Probleme, seinen Schuldenberg zu bewältigen. Nachdem mehrere Vorschläge der Gläubiger zur außergerichtlich...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>