<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Erfolg für Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1161562234901143994</link>
<author>Acher- und Bühler Bote</author>
<description>Die Geschäfte im ersten Quartal laufen noch besser als erwartet
Gewinnsprung für die Deutsche Bank zum Jahresauftakt: Sowohl der Vorsteuergewinn als auch der Überschuss fielen im traditionell guten ersten Quartal um 39 Prozent besser aus als ein Jahr zuvor – dank besseren Geschäften in allen Konzern...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinnsprung für die Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12351363259130277396</link>
<author>Altländer Tageblatt</author>
<description>Frankfurt/Main. Die Geschäfte im ersten Quartal laufen besser als erwartet. Nun sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf Kurs zu seinen verbesserten Jahreszielen - allen Turbulenzen an den Märkten zum Trotz. Gewinnsprung für die Deutsche Bank zum Jahresauftakt: Sowohl Vorsteuergewinn als auch Üb...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Made in Switzerland“ für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1557429756889636383</link>
<author>Berliner Zeitung</author>
<description>Nestlé, Roche, Novartis, Richemont oder ABB, diese Schweizer Aktien konnten Anleger in Deutschland bisher nur auf Umwegen handeln. Der Schweizer Bundesrat hatte im Jahr 2019 ein Handelsverbot für Schweizer Aktien an europäischen Börsen erlassen. Das war eine Gegenreaktion der Schweizer Regierung für...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Geschäft bereitet der Deutschen Bank keine Sorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2744996898976682896</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deutsche Bank hat im ersten Quartal ihre Erträge von 7,8 auf 8,5 Mrd. Euro gesteigert. Der Vorsteuergewinn kletterte um 39% auf 2,8 Mrd. Euro. Das Handelsgeschäft ist inmitten der Marktturbulenzen aufgeblüht. Schwierig bleibt das Beratungsgeschäft. Die Strategie für den US-Markt soll sich zunäch...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinnsprung im ersten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16098833107949279247</link>
<author>Cannstatter Zeitung / Untertürkheimer Zeitung</author>
<description>Die Geschäfte der Deutschen Bank laufen zum Jahresauftakt besser als erwartet.

Frankfurt Gewinnsprung für die Deutsche Bank zum Jahresauftakt: Sowohl der Vorsteuergewinn als auch der Überschuss fielen im traditionell guten ersten Quartal um 39 Prozent besser aus als ein Jahr zuvor. 
„Durch Ertragsw...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank logra el mejor beneficio trimestral "en 14 años</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6532785844482783439</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

El mayor banco alemán reportó ayer el mejor beneficio trimestral en 14 años y superó las expectativas de los analistas. Deutsche Bank registró un resultado neto de 1.775 millones, un 39% por encima del año anterior. Los ingresos aumentaron un 10%, liderados por la división de banca...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank logra el mejor beneficio trimestral "en 14 años</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17783494898884419542</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

El mayor banco alemán reportó ayer el mejor beneficio trimestral en 14 años y superó las expectativas de los analistas. Deutsche Bank registró un resultado neto de 1.775 millones, un 39% por encima del año anterior. Los ingresos aumentaron un 10%, liderados por la división de banca...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CaixaBank y BlackRock lideran "las ventas de fondos en España</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9944187579384587434</link>
<author>Expansión</author>
<description>Sandra Sánchez.Madrid

Las gestoras de fondos en España aceleran las suscripciones de fondos durante el primer trimestre del año pese a la escasa rentabilidad que han ofrecido estos productos en este periodo de inestabilidad y dudas en los mercados financieros.

Los fondos de inversión cerraron el p...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CaixaBank y BlackRock lideran "las ventas de fondos en España</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=621972632884724133</link>
<author>Expansión</author>
<description>Sandra Sánchez.Madrid

Las gestoras de fondos en España aceleran las suscripciones de fondos durante el primer trimestre del año pese a la escasa rentabilidad que han ofrecido estos productos en este periodo de inestabilidad y dudas en los mercados financieros.

Los fondos de inversión cerraron el p...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank überrascht positiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7650714345729149688</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Deutsche Bank hat zum Jahresauftakt einen Quartalsgewinn von zwei Milliarden Euro eingefahren. Aber Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing hat noch mehr vor.

Die Deutsche Bank überrascht – diesmal positiv. Zwischen Januar und März verdient sie mehr, als ihr zugetraut wurde. Vor Steuern sind es 2,8...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Höchster Quartalsgewinn seit 14 Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1774258959282707385</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Deutsche Bank verdient in den ersten drei Monaten knapp 1,8 Milliarden Euro. Ein Bereich sticht dabei heraus.

Die Deutsche Bank hat im ersten Quartal mehr verdient, als Analysten im Vorfeld erwartet hatten. „Durch Ertragswachstum und geringere Kosten haben wir den höchsten Quartalsgewinn seit 1...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwalter unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1402832646990365789</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Asset-Management-Branche verwaltete 2024 so viel Geld wie noch nie. Eine Studie von Boston Consulting sieht trotzdem tiefe strukturelle Probleme.

Die Gewinne der globalen Asset-Management-Branche sind im vergangenen Jahr trotz höherer Kosten um knapp 22 Prozent gewachsen. Das geht aus einer Stu...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank übertrifft Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15936917908993466252</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die deutsche Privatbank meldet den höchsten Quartalsgewinn seit 14 Jahren.

Die Deutsche Bank hat in einem Quartal so viel verdient wie seit 14 Jahren nicht mehr. Der Vorsteuergewinn stieg zum Jahresauftakt um 39 Prozent auf 2,8 Milliarden Euro im Vergleich zum Vorjahreszeitraum, wie die größte deut...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS und Deutsche Bank kooperieren enger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5058349577267959219</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Auch im Firmenkundengeschäft bekommt die Fondstochter künftig Zugang zu privaten Darlehen.

Die Kooperation der Deutschen Bank und ihrer Fondstochter DWS bei privaten Krediten ist breiter als bisher bekannt. Die DWS arbeite in dem Bereich künftig auch mit dem Firmenkundengeschäft der Deutschen Bank ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinnsprung für die Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11598394807761335102</link>
<author>Nahe-Zeitung</author>
<description>Frankfurt. Gewinnsprung für die Deutsche Bank zum Jahresauftakt: Sowohl der Vorsteuergewinn als auch der Überschuss fielen im traditionell guten ersten Quartal um 39 Prozent besser aus als ein Jahr zuvor – dank besserer Geschäfte in allen Konzernbereichen und weiterer Einsparungen.
„Durch Ertragswac...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16415545217570992852</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
29.04.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.
Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8133451568430971531</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

29.04.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Gewinnserie im DAX dauert an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9039406988249799783</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Gewinnserie im DAX dauert an
DOW JONES--Die europäischen Aktienmärkte tendieren am Dienstag uneinheitlich. Für den DAX ist es bereits der sechste Tag in Folge mit einem grünen Vorzeichen. Der DAX gewinnt am Nachmittag 0,6 Prozent auf 22.409 Punkte, der Euro-Stoxx-50 handelt dagegen ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UNTERNEHMEN vom 29.04.2025 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6829839284721547952</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>ROUNDUP: Porsche kappt Ausblick wegen US-Zöllen und Batterien - Aktie fällt
STUTTGART - Für den Sportwagenbauer Porsche
ROUNDUP 2: Deutsche Bank mit Gewinnsprung - Aktie legt deutlich zu
FRANKFURT - Gewinnsprung für die Deutsche Bank zum Jahresauftakt: Sowohl der Vorsteuergewinn als auch der Übersch...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>dpa-AFX-Überblick: UNTERNEHMEN vom 29.04.2025 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12783712837413700650</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ROUNDUP: Porsche kappt Ausblick wegen US-Zöllen und Batterien - Aktie fällt
STUTTGART - Für den Sportwagenbauer Porsche wird das laufende Jahr wegen der US-Zölle, des schwächelnden Elektrogeschäfts und der schlechten Lage in China noch teurer als gedacht. Porsche-Chef Oliver Blume senkte am Montagab...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Waffen und Kriegsgerät gehören nicht in ein ESG-Portfolio“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13866463895308683877</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Welche Folgen des Klimawandels er im eigenen Büro spürt und warum weder Atomstrom noch Waffen in ein ESG-Portfolio gehören, erklärt Henning Bernau, Vorstand bei NV-Versicherungen.

DAS INVESTMENT: Die Nachhaltigkeit scheint derzeit ein unpopuläres Thema zu sein – zumindest nach Auffassung von Vermit...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank nach Zahlen auf Mehrjahreshoch - DWS im Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2818002030993005225</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>(Neu: Aktuelle Kurse)
FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Hochgelobte Zahlen haben die Deutsche-Bank-Aktie beflügelt. Anders sah dies bei dem Papier der Fonds-Tochter DWS
Dagegen vollzog das Papier der DWS im MDax eine Berg- und Talfahrt und lag mit 0,7 Prozent im Plus bei 45,98 Euro. Zum Handelsstart war ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank mit Gewinnsprung - Aktie legt deutlich zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1764188158978961438</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>(Am Ende des Textes wurde ein Grammatikfehler entfernt.)
FRANKFURT (dpa-AFX) - Gewinnsprung für die Deutsche Bank zum Jahresauftakt: Sowohl der Vorsteuergewinn als auch der Überschuss fielen im traditionell guten ersten Quartal um 39 Prozent besser aus als ein Jahr zuvor - dank besseren Geschäften i...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private-Credit-Bereich der DWS kooperiert mit Firmenkreditgeschäft der Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12702990576249773130</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die Kooperation der DWS mit ihrem Mutterkonzern beim Thema Private Credit ist weitläufiger als bisher bekannt. So arbeiten DWS und Deutsche Bank in diesem Bereich künftig auch im Firmenkundengeschäft zusammen, wie Stefan Hoops gegenüber dem Handelsblatt erklärt.
Bereits jetzt kooperiert die DWS in d...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte: ADIDAS, BASF, PORSCHE, SYMRISE, AROUNDTOWN, GRENKE, KNORR-BREMSE, MUTARES, NAGARRO, PVA TEPLA, TALANX, AB FOODS, ASTRAZENECA, BBVA, BP, CAPGEMINI, HONEYWELL, MERCK & CO, PROSUS, QUALCOMM, ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=422560381125591739</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte
Der Markt-Überblick am Mittag, zusammengestellt von Dow Jones Newswires:
FEIERTAGSHINWEIS
DIENSTAG: In Tokio bleiben die Börsen wegen des Showa-Tags geschlossen.
AKTIENMÄRKTE (13:12 Uhr)
Index zuletzt +/- % +/- % YTD Euro-Stoxx-50 5.154,12 -0,3% +5,3% Stox...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank übertrifft Erwartungen: Höchster Quartalsgewinn seit 14 Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3673630020690171965</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Deutsche Bank erzielt im ersten Quartal 2025 einen Gewinnsprung und übertrifft die Prognosen deutlich. Besonders das Investmentbanking und die Fondstochter DWS treiben das Ergebnis. Deutsche Bank übertrifft Prognosen deutlich - Rückkehr zur Ertragsstärke in allen Segmenten Frankfurt - Die Deutsc...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Gewinnserie im DAX dauert an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15772617411655942328</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Gewinnserie im DAX dauert an
DOW JONES--An den europäischen Aktienmärkten geht es auch am Dienstag nach oben. Es ist nun bereits der sechste Tag in Folge mit einem grünen Vorzeichen. Der DAX gewinnt am Mittag 0,8 Prozent auf 22.446 Punkte, der Euro-Stoxx-50 tritt dagegen auf der Ste...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax weiter im Plus - Investoren hoffen auf Einigung im Zollstreit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14736217722815138163</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>"Die Investoren bauen weiterhin auf eine Einigung zwischen den USA und der EWU im Strafzollstreit", sagte Marktexperte Andreas Lipkow. Derzeit nehme das Euphorie-Level wieder etwas zu, da nun auch vermehrt Quartalszahlen einzelner Unternehmen die Stimmung aufhellten.

"So können die Deutsche Bank un...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starke Quartalsberichte treiben Dax Richtung Vortageshoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7833941975582922335</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Dax hat am Dienstag von gut aufgenommenen Quartalsberichten profitiert. Im Fokus steht auch das GfK-Konsumklima. Es zeigt, dass die Stimmungslage unter den Verbrauchern in Deutschland zwar trüb ist, sich aber etwas aufgehellt hat und besser ausfiel als prognostiziert.
Beric...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank nach Zahlen gefragt - DWS nach Zahlen geschmäht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=783353040718885493</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Hochgelobte Zahlen haben die Deutsche-Bank-Aktie beflügelt. Anders sah dies bei dem Papier der Fonds-Tochter DWS
Dagegen vollzog das Papier der DWS im MDax eine Berg- und Talfahrt und gab zuletzt ein halbes Prozent auf 45,44 Euro ab. Zum Handelsstart war es noch bis zu zwei Pro...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Starke Quartalsberichte treiben Dax Richtung Vortageshoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10666569402358648188</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Der Dax DE0008469008 hat am Dienstag von gut aufgenommenen Quartalsberichten profitiert. Im Fokus steht auch das GfK-Konsumklima. Es zeigt, dass die Stimmungslage unter den Verbrauchern in Deutschland zwar trüb ist, sich aber etwas aufgehellt hat und besser ausfiel als prognostiziert.

Berichte des ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JEFFERIES stuft DWS auf 'Hold'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11223655751877058419</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 29.04.2025 / 03:14 / ET Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 29.04.2025 / 03:14 / ET


Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 85 Abs. 1 WpHG, Art. 20 VO (EU) 596/2014 für das genannte Analysten-Haus finden Si...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS stuft DWS auf 'Neutral'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14529186937323868490</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 29.04.2025 / 06:19 / GMT Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 29.04.2025 / 06:19 / GMT


Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 85 Abs. 1 WpHG, Art. 20 VO (EU) 596/2014 für das genannte Analysten-Haus finden ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividendenperle DWS: Historisches Quartalsergebnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1394321379350517933</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Fondsgesellschaft DWS hat ein starkes erstes Quartal hingelegt - mit dem zweithöchsten Gewinn ihrer Geschichte. Vor allem ETFs waren gefragt. Zudem ist die Kostenquote stark gesunken und auch strategisch bleibt die Deutsche-Bank-Tochter ambitioniert.Die Deutsche-Bank-Tochter DWS hat im ersten Qu...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Etwas fester - Berichtssaison macht die Kurse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9729897488828432689</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Etwas fester - Berichtssaison macht die Kurse
DOW JONES--Europas Börsen sind mit leichten Gewinnen in den Handel am Dienstag gestartet. Positiv stimmt der ruhigere Tonfall beim Zoll-Thema. Erste Zeichen dafür gebe es in Form von Zugeständnissen bei Autoteilen, wo der Zoll auf Stahl ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Real I.S. verpflichtet Direktor für den institutionellen Vertrieb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11638279024146641019</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Ein Immobilienfondsexperte wechselt von Montano Real Estate zu Real I.S.. Dort verantwortet er künftig die Betreuung institutioneller Anleger wie Versicherungen und Pensionskassen.

Alexander Remy arbeitet seit dem 29. April als Leitender Direktor Kundenbeziehungen und Kapitalbeschaffung (Senior Dir...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starke Quartalsberichte treiben Dax an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5071511335359639864</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Das deutsche Börsenbarometer Dax hat am Dienstag seinen positiven Lauf fortgesetzt und dabei von gut aufgenommenen Quartalsberichten profitiert. Im Fokus steht auch das GfK-Konsumklima für Mai. Es zeigt, dass die Stimmungslage unter den Verbrauchern in Deutschland zwar trüb ist...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Starke Quartalsberichte treiben Dax an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16232593425420423731</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Das deutsche Börsenbarometer Dax DE0008469008 hat am Dienstag seinen positiven Lauf fortgesetzt und dabei von gut aufgenommenen Quartalsberichten profitiert. Im Fokus steht auch das GfK-Konsumklima für Mai. Es zeigt, dass die Stimmungslage unter den Verbrauchern in Deutschland zwar trüb ist, sich ab...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erweitert Kreditkooperation mit Deutscher Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6962693016841755619</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>"Wir haben unsere Private-Credit-Strategie komplett geändert", sagte Hoops. Bisher habe die DWS versucht, etwas aufzubauen, das andere schon deutlich länger gehabt hätten. "Mit der Zusammenarbeit mit der Deutschen Bank bekommen wir nun privilegierten Zugang zur Kreditpipeline der Investment- und Cor...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zahlenflut im DAX - Adidas, Deutsche Bank, HelloFresh, MTU, Mutares, Porsche, Rheinmetall ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6561951797972668677</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Zum Wochenstart hat der DAX nach anfänglichen starken Kursgewinnen nur noch mit einem kleinen Plus geschlossen. Das hindert den deutschen Leitindex allerdings nicht daran, auch am Dienstag einen neuen Versuch in Richtung 22.500 zu unternehmen, wobei einige Quartalsergebnisse einkalkuliert werden müs...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP-THEMA-Konzernchef Sewing bringt Deutsche Bank wieder auf Kurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7274010988464659729</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Deutsche Bank steigert Gewinn und Erträge deutlich

*

Sewing sieht Institut auf Kurs zu Jahreszielen

*

Investmentbank und Vermögensverwaltung legen klar zu

*

Aktie steigt

(Neu: Aussagen CFO, Kurs, Analysten, Details)

Düsseldorf, 29. Apr (Reuters) - Die Deutsche Bank fährt unter Chef Christ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank mit erfolgreichstem Quartal seit 14 Jahren – DWS als Booster</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3321879390540932231</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Gewinnsprung bei der Deutschen Bank: Mit plus 40 Prozent zum besten Quartalsergebnis seit 2011. Das ETF-Geschäft der DWS erweist sich als besonderer Wachstumstreiber.

Ein unerwarteter Leistungsschub im ersten Quartal lässt bei der größten deutschen Privatbank die Korken knallen: Die Deutsche Bank h...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax könnte den sechsten Tag in Folge steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11336749192887654806</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Dax dürfte am Dienstag seinen positiven Lauf fortsetzen und weiter zulegen. Im Fokus stehen am Morgen das GfK-Konsumklima sowie zahlreiche Unternehmensberichte zum abgelaufenen Quartal, die vorbörslich überwiegend positiv aufgenommen wurden.
Nach bereits fünf freundlichen H...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13300958358844827784</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
FEIERTAGSHINWEIS
DIENSTAG: In Tokio bleiben die Börsen wegen des Showa-Tags geschlossen.
TAGESTHEMA
Die Deutsche Bank hat im ersten Quartal von einem unerwartet kräftigen Ertragswachstum...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der FuW-Morgen-Report vom 29. April 2025 Was Sie über den heutigen Börsentag wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3363433976438774119</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Vorbörsen-News zu Novartis, Clariant, Ems-Chemie und anderen Unternehmen, die Vorbörsenkurse und die Entwicklung der Märkte in den USA und Asien.

Overnight
USA
Die Anleger an den US-Börsen haben sich am Montag nach den jüngsten starken Kursgewinnen wieder etwas zurückgehalten. Sie vermissten Neuigk...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS und Deutsche Bank kooperieren breiter bei privaten Darlehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2414939583184404835</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Auch im Firmenkundengeschäft bekommt die Fondstochter der Deutschen Bank künftig Zugang zu privaten Darlehen. Zudem verbucht das Institut den zweithöchsten Quartalsgewinn der Firmengeschichte.

Die Kooperation der Deutschen Bank und ihrer Fondstochter DWS bei privaten Krediten ist breiter als bisher...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter DWS startet mit glänzenden Geschäften ins Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12076913360021121888</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Fondsanbieter DWS
Im Vergleich zum ersten Quartal 2024 steigerte die Deutsche-Bank-Tochter ihre Erträge um 15 Prozent auf 753 Millionen Euro. Während die Kosten nur um sechs Prozent zulegten, kletterte der Konzerngewinn um 37 Prozent auf 199 Millionen Euro nach oben. Bei ih...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter DWS startet mit glänzenden Geschäften ins Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17732981890675688201</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Der Fondsanbieter DWS DE000DWS1007 hat im turbulenten ersten Börsenquartal glänzende Geschäfte gemacht. Die Tochtergesellschaft der Deutsche Bank DE0005140008 sammelte fast 20 Milliarden Euro frisches Geld von Anlegern ein, wie sie am Dienstag in Frankfurt mitteilte. Bei Erträgen und Konzerngewinn w...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BCG-Erhebung – Geschäftsmodell der Vermögensverwalter in Gefahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9555799625139510846</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Asset-Management-Branche verwaltete 2024 so viel Geld wie noch nie. Eine neue Studie von Boston Consulting sieht trotzdem strukturelle Probleme und einen hohen Veränderungsdruck.

Die Gewinne der globalen Asset-Management-Branche sind im vergangenen Jahr trotz höherer Kosten um knapp 22 Prozent ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sieben Punkte, die für Anleger heute wichtig sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11403633173055872169</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Dax hält sich über der Marke von 22.000 Punkten. Anleger hoffen am Dienstag auf Impulse von zahlreichen Dax-Unternehmen und internationalen Wettbewerbern.

Der deutsche Aktienmarkt gewinnt an Stabilität. Der Dax hat im Zuge seines jüngsten Aufwärtstrends die Marke von 22.000 Punkten hinter sich ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Deutsche Bank fährt höchsten Quartalsgewinn seit 14 Jahren ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16883668368571307476</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Deutsche Bank steigert Gewinn und Erträge deutlich

*

Sewing sieht Institut auf Kurs zu Jahreszielen

*

Investmentbank und Vermögensverwaltung legen klar zu

(Neu: Sewing in Brief an Mitarbeiter, CFO, Details)

Düsseldorf, 29. Apr (Reuters) - Die Deutsche Bank ist mit einem deutlichen Gewinnplu...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Dienstag, dem 29. April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7037831535093721511</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * SPANIEN/STROMAUSFALL - Die Hälfte Spaniens wird nun wieder mit Strom versorgt. Die Stromversorgung im Rest des Landes werde bis Dienstag wiederhergestellt, sagte der spanische Ministerpräsident Pedro Sanchez in einer Fernsehansprache am späten Montagabend. Innerhalb von fünf Sekunden hab...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der wichtigste Börsentag seit dem Trump-Crash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14757096473146093104</link>
<author>Bild.de</author>
<description>Heute ist der wohl wichtigste Börsentag seit dem Trump-Crash Anfang April – und er birgt handfeste Überraschungen in beide Richtungen!
Insgesamt eröffnete der Deutsche Aktienindex (Dax) mit leichtem Plus, scheint seine Erholungsrally fortzusetzen. Seit seinem Monatstief (18.489 Punkte), bedingt durc...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank Says Clients Asking About Europe’s Spending Plans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6448123901190704924</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG said a plan by the incoming German government to invest hundred of billions of euros in infrastructure and defense, as well a European push to speed up integration of the region’s capital markets, are fueling a surge in client interest.
“You cannot imagine the kind of...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS wächst im schmal-margigen Passivfondsbereich - sonst herrscht Flaute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10583514004378379426</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-04-29/dws-wachst-im-schmal-margigen-passivfondsbereich-sonst-herrscht-flaute (Bloomberg) -- Die DWS hat erneut hohe Zuflüsse in ihre passiven Fonds verzeichnet. Dies unterstreicht, dass der Bereich zum stärksten Wachstumstreiber der Vermögensverw...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Real I.S. verstärkt institutionellen Vertrieb mit Alexander Remy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18264573355056986766</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die Real I.S. AG verstärkt das Institutional-Clients-Team und verpflichtet Alexander Remy als Senior Director Client Relations & Capital Funding. Der langjährige Experte für Immobilienfondsprodukte wechselt von Montano Real Estate zu Real I.S. Damit unterstreicht Real I.S. seine Wachstumsambitionen ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUSBLICK: Deutsche Bank hofft im Krisenjahr auf zweistellige Rendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6656864375841092486</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche Bank <DE0005140008> legt am Dienstag (29. April) ihre Zahlen für das erste Quartals vor.
DAS ERWARTET DIE DEUTSCHE BANK:
Das Jahr 2025 soll für das größte deutsche Geldinstitut den Eintritt in neue Gewinnhöhen markieren. Vorstandschef Christian Sewing hat sich zum ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie zieht an: Deutlich mehr Umsatz zum Jahresauftakt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3132232111255954254</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Deutsche Bank hat im ersten Quartal von einem unerwartet kräftigen Ertragswachstum profitiert. Anleger honorieren die Zahlen.

Zudem hatte die Deutsche Bank die Kosten weiter im Griff. Der Gewinn legte deutlich zu.
Der Vorsteuergewinn kletterte um 39 Prozent auf 2,84 Milliarden Euro. Analysten h...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7566292825346255283</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,83% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank meldet höchsten Quartalsgewinn seit 14 Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3504314976893490740</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Dank des lukrativen Investmentbankings ist die Deutsche Bank mit einem Gewinnsprung ins Jahr gestartet. Unterm Strich verdiente der Konzern im ersten Quartal 1,78 Milliarden Euro. Auch das Sparprogramm trug dazu bei.

Die Deutsche Bank hat in einem Quartal so viel verdient wie seit 14 Jahren nicht. ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinnsprung bei Deutscher Bank: Höchster Quartalsgewinn seit 14 Jahren!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17108947437683357264</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Die Deutsche Bank hat im ersten Quartal 2025 ein beeindruckendes Ergebnis abgeliefert und ihre eigenen sowie die Erwartungen der Analysten übertroffen. Angetrieben von florierenden Geschäften in allen Bereichen sowie einem konsequenten Sparkurs kletterte der Vorsteuergewinn um 39 Prozent auf 2,84 Mi...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayers drastischer Schritt, um sich endlich aus dem Alptraum zu befreien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11743715160494033741</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Fast sieben Jahre nach der verhängnisvollen Monsanto-Übernahme steht Bayer wegen der Glyphosat-Klagen immer noch mit den Rücken zur Wand. Chef Bill Anderson läuft langsam die Zeit davon. Jetzt will er sich neuen Spielraum schaffen. Auf die Aktionäre wartet die nächste Zumutung.

Es bleibt still im R...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>