<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>ETF-Branche erlebt goldenen Oktober mit starken Zuflüssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443896644&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Die Finanzmärkte schauen auf einen volatilen Oktober zurück. Nachdem es zunächst klar aufwärts ging, machte sich aber der zweiten Monatshälfte eine zunehmende Unsicherheit im Vorfeld der US-Wahlen bemerkbar.
Der Branche börsenkotierter Fonds (ETF) konnte dies aber nicht wirklich etwas...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>7,5 Milliarden Euro: BMF beziffert Steuererstattung für ausländische Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443844419&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Folgekosten für die jahrelange Benachteiligung ausländischer Investmentfonds bei der Dividendenbesteuerung werden für den deutschen Fiskus nun konkret bezifferbar: Wie das Bundesfinanzministerium gegenüber der „Wirtschaftswoche“ mitteilte, beläuft sich die Gesamtsumme der Rückzahlungen auf rund ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fonds sind die Lieblinge der FNZ-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443824230&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die B2B-Direktbank FNZ Bank (vormals Ebase) verwaltet rund 60 Milliarden Euro Kundenvermögen. In einer exklusiven Kooperation mit DAS INVESTMENT gewährt die Depotbank einmal pro Monat einen Einblick in die Bewegungen innerhalb ihrer Kundendepots. Dabei liefert sie Daten zu Handelsaktivitäten und Mit...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewerblicher Immobilienfinanzierung: Aussicht auf Sonne beim 11. REFD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443827932&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>„Die Zinsen für Finanzierungen von AAA-Pfandbriefen werden in den kommenden zwei Jahren voraussichtlich stabil bleiben. Generell wird sich das Zinsniveau in Deutschland bis 2026, je nach konjunktureller Entwicklung, mit einer Wahrscheinlichkeit von 80 Prozent in einem Korridor von zwei bis vier Proz...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>November‑Effekt: Schafft die DWS‑Aktie einen weiteren Sprung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443817449&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die DWS-Aktie befindet sich seit Anfang August in einem intakten Aufwärtstrend, der die Papiere zuletzt immer weiter nach oben führte. Damit rücken das Jahreshoch und das bisherige Allzeithoch auf Schlusskursbasis bei 43,32 Euro immer mehr in den Fokus.
Rückenwind sollte dabei auch von der positiven...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Trump 2.0 und Ampel-Aus - ein denkwürdiger Tag"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443895126&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Fondsmanager Frank hat einige Ideen, wie es für die hiesige Wirtschaft und an den Aktienmärkten nach der denkwürdigen vergangenen Woche weitergehen kann.
12. November 2024. FRANKFURT (pfp Adisory). Wohl selten in der jüngeren Geschichte Deutschlands hat sich an einem...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Seminar: Wie Sie ETFs als Portfolio-Bausteine im aktuellen Marktumfeld einsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443819219&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die ganze Welt mit nur wenigen ETFs abdecken? Das ist möglich, wie Ihnen das Online-Seminar am 14. November ab 18 Uhr beweisen wird! ETFs wie der MSCI World ex USA bieten breite Diversifikation über zahlreiche Länder und Branchen hinweg. Doch nicht jeder Markt wird gleich von geopolitischen Entwickl...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi und DWS haben Erstattung beantragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442678417&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Wer zwischen 2004 und 2017 in einen ETF oder Fonds investiert hat, der nicht in Deutschland aufgelegt wurde, aber deutsche Aktien enthielt, darf sich nach einem Urteil des Bundesfinanzhofs (BFH) auf eine Erstattung zu Unrecht erhobener Quellensteuern freuen (siehe Finanztest 10/24). Der Staat muss r...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Katerstimmung im Oktober</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443633378&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Einschätzung für die kommenden 1–3 Monate durch die DWS
Wertentwickl. schlechter –2 %, Nettomittelabflüsse aus ETFs in Europa > 100 Mio. Euro, Anlageausblick negativ
Wertentwickl. –2 % bis 2 %, Nettomittelflüsse in ETFs in Europa von –100 Mio. Euro bis 100 Mio. Euro, Anlageausblick neutral
Wertentwi...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Trend geht zurück zur Präsenz-HV</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443633412&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Auch in diesem Jahr hat die klare Mehrheit der börsennotierten Unternehmen ihre Hauptversammlung in Präsenz abgehalten. Insgesamt 67 Prozent stellten sich dem persönlichen Dialog mit ihren Eigentümern (2023:61 Prozent). Lediglich im Dax blieb die Mehrheit mit 74 Prozent im virtuellen Format (unverän...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>