<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Trotz MSCI World im Depot: Portfoliomanagerin deckt Risiken auf und empfiehlt drei konkrete Maßnahmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422834953&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Einer unserer Leser hat sein Depot von einer Expertin analysieren lassen. Erfahrt, welche Risiken die Portfoliomanagerin Kristina Bambach aufdeckt, welche Investments fehlen und was bereits richtig gemacht wird. Welche Rolle spielen deutsche Unternehmen und wie hoch ist das Risiko? Holt euch exklusi...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 10 Mischfonds-Topseller kommen in die Bestenauswahl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422847684&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mischfonds versprechen ihren Anlegern ein Komplettpaket: Sie stellen unterschiedliche Anlagen in einem gemeinsamen Portfolio zusammen, das sowohl Rendite erwirtschaften als auch Risiken abmildern soll. Klassischerweise finden sich Aktien und Anleihen in einem Mischfonds, mittlerweile mischen Fondsma...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Favoriten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422848366&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die BayWa-Aktie verläuft schon seit rund zwei Jahren in einem Abwärtstrend. Dieser hat sich vor einigen Tagen aber massiv beschleunigt, als der Vorstand darüber informierte, dass ein Sanierungsgutachten an einen externen Berater in Auftrag gegeben wurde. Das Problem sind hohe Schulden, die aufgrund ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group nach Zahlen: Positive Analystenstimmen, aber...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422831021&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Im zweiten Quartal kämpfte der Vermögensverwalter DWS Group mit hohen Mittelabflüssen von 18,7 Milliarden Euro. Unter dem Strich verblieb im ersten Halbjahr aber noch ein Plus von 1,9 Milliarden Euro an neuem Kapital. Für das laufende Jahr wird der Vorstand nun optimistischer und hat die Prognose an...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: Goldman hebt Ziel für DWS auf 46 Euro - 'Buy'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422837810&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die US-Investmentbank Goldman Sachs hat das Kursziel für DWS DE000DWS1007 von 42 auf 46 Euro angehoben und die Einstufung auf "Buy" belassen. Er habe seine Schätzungen für den Vorsteuergewinn 2025 und 2026 nach den Quartalszahlen der Deutsche-Bank-Fondstochter angehoben, schrieb Analyst Oliver Carru...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erhöht die Jahresprognose</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422881492&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die DWS, die Fondstochtergesellschaft der Deutschen Bank, hat nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für 2024 erhöht. Das Ergebnis stimme zuversichtlich, die Pro­gnose für das Gesamtjahr anzuheben, sagte der DWS-Vorstandsvorsitzende Stefan Hoops am Mittwoch in Frankfurt. „Dieses Jahr ist für die...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank pâtit de provisions pour risques en hausse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422820676&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le prêteur allemand a publié son premier résultat trimestriel négatif depuis quatre ans à cause d9une provision passée concernant son rachat de Postbank. Pour les mois qui viennent, la banque a aussi augmenté ses provisions pour risque de crédit.

Douche froide pour Deutsche Bank. La banque allemand...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erhöht Ziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422819955&listName=storedesearch</link>
<author>Schwäbisches Tagblatt - Rottenburger Post</author>
<description>dpa
Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für das laufende Jahr. Das Ergebnis stimme zuversichtlich, die Prognose für das Gesamtjahr anzuheben, sagte Firmenchef Stefan Hoops.
Weniger Gewinn für Tesla
Der Elektroauto-Vorreiter Tesla hat das zweite Quarta...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>