<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>China stoppt laut Bericht Export wichtiger Mineralien und Magnete</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13343110869486218950</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die USA wollen 20 Produktkategorien, darunter Smartphones und Computer, vorerst von den Zollerhöhungen ausnehmen. Unterdessen legt China laut einem Bericht im Handelskonflikt nach und stoppt den Export wichtiger Mineralien und Magnete. Alle Entwicklungen im Liveticker.

US-Präsident Donald Trump hat...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsmanager: Nur der Kapitalmarkt kann Trump bremsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6844447533401306605</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Der deutsche Fondsmanager Thomas Schüßler glaubt, dass die Börse den amerikanischen Präsidenten Donald Trump im Handelsstreit zur Vernunft bringen kann: "Der Kapitalmarkt kann schaffen, was kein Staatschef der Welt schaffen kann: Trump zum Einlenken zu bewegen", sagte Schüssler im Interview mit dem ...</description>
<pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsmanager: Kapitalmarkt kann Trump zum Einlenken bewegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10746912615479630990</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>"Der Kapitalmarkt kann schaffen, was kein Staatschef der Welt schaffen kann: Trump zum Einlenken zu bewegen", sagte Schüssler dem "Spiegel". Keine USD-Regierung könne lange gegen den Aktien- und Anleihemarkt bestehen. Trump blieben nur noch Wochen, um seine Zollpolitik zu ändern und Wohlstandsverlus...</description>
<pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsmanager über Handelskrieg: "Nur der Kapitalmarkt kann Trump zum Einlenken bewegen"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18378498044163769332</link>
<author>golem.de</author>
<description>Trump könne die Wall Street nicht abschaffen, feuern oder einschüchtern. Ein Fondsmanager erklärt das Einlenken des US-Präsidenten.

Der erfahrene deutsche Fondsmanager Thomas Schüssler glaubt, dass die Börse den US-amerikanischen Präsidenten Donald Trump im Handelsstreit zu Kursänderungen bringen k...</description>
<pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>