<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Rafael Otero/Markus Kobler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438673035&listName=storedesearch</link>
<author>bank und markt</author>
<description>Die DWS Group hat über eine Veränderung in ihrer Geschäftsführung berichtet. Rafael Otero (Foto) ist mit Wirkung zum 1. Oktober als Chief Technology & Operations Officer in die Geschäftsführung der DWS eingezogen. Er übernimmt damit Teile der Aufgaben von Chief Financial Officer Markus Kobler , der ...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Uns gefallen Unternehmen wie SAP und Siemens“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438702365&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.10.2024
Im Gespräch mit der Börsen-Zeitung in Frankfurt hat der renommierte Vermögensverwalter Georg von Wallwitz erläutert, warum die Situation an den Märkten für Aktien günstig ist. Auch zu Einzelwerten hat der erfahrene Portfoliomanager eine klare Meinung. „Die Commerzbank-Akti...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Los 10 mayores accionistas de Sabadell superan el 25% del capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438801188&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Sandra Sánchez.Madrid

Los grandes inversores de Sabadell ganan peso en el capital del banco. Cinco meses después de que BBVA hiciera pública su oferta de adquisición (opa) sobre Sabadell, las primeras posiciones del accionariado de banco han sufrido un baile en el que los mayores accionistas han ga...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind die Fondsmanager zu optimistisch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438728519&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die internationalen Portfoliomanagerinnen und -manager sind so optimistisch wie seit über vier Jahren nicht. Die deutliche Zinssenkung der US-Notenbank, die angekündigten Konjunkturpakete in China und bessere Daten vom US-Arbeitsmarkt machen ihnen Mut. Das zeigt die international beachtete monatlich...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>