<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Dax stabil zum Ende eines starken Quartals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400375742&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>Frankfurt/Main
Dagegen sank der MDax der mittelgroßen Unternehmen am Donnerstag um 0,18 Prozent auf 27.043,04 Zähler. Auch auf Wochen-, Monats- und vor allem auf Quartalssicht (minus 0,4 Prozent) hinkte der MDax dem Dax hinterher.
Erwartungen an baldige Zinssenkungen in der Eurozone und in den USA, ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Agenda International Mensuel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400381528&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Basisdienst</author>
<description>Voici l'agenda mensuel international du lundi 1 au mardi 30 avril 2024
L'heure et la date des évènements sont exprimés en GMT
Retrouvez les agendas de l'AFP en ligne sur https://agenda.afp.com
LUNDI 1 AVRIL 2024
Asie-Pacifique
PÉKIN (Chine) - Visite du ministre des Affaires étrangères du Népal
CHINE...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld Vergleich: Bis 3,90 % Tagesgeldzinsen sichern | 03/2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400368095&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Tagesgeld ist eine Form der Geldanlage, bei der das Geld auf einem Tagesgeldkonto angelegt wird. Es handelt sich dabei um ein verzinsliches Konto, auf das man jederzeit zugreifen kann, um Geld einzuzahlen, abzuheben oder zu überweisen.
Die Zinsen für Tagesgeldkonten sind in der Regel variabel und kö...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>OPEC+ Cuts Are Tightening the Oil Market</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400356989&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- When OPEC+ ministers take stock of global oil markets next week, they’ll see plenty of evidence that their production cuts are working.
After a subdued start to the year, crude prices are showing increasing signs of life as the supply reductions by Saudi Arabia and its allies combine ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Foreign Turkey Stock Bears Cut Back on ETF Short Positions</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400356977&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Foreign investors have been cutting down their bets against Turkish stocks, with short positions on an exchange-traded fund declining. 
Data from S3 Partners shows a dwindling trend in short positions in the iShares MSCI Turkey ETF, with the number of stocks shorted falling to about 3...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermotti Tops Europe Bank Boss Pay While UBS Shrinks Bonuses</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400347887&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG cut its bonus pool for last year by 14% after a tougher year for deal-makers and traders, while elevating Chief Executive Officer Sergio Ermotti to the rank of best-paid European bank boss.
Ermotti received 14.4 million Swiss francs ($15.9 million) in compensation for his...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HSBC Hong Kong Unit, Traders Indicted in Seoul Over Short Selling Claims</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400347874&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- HSBC Holdings Plc’s Hong Kong unit and three of its traders were indicted by South Korean prosecutors on allegations of illegal short selling.
The bank and traders allegedly conducted naked short selling worth 15.8 billion won ($11.8 million) in 2021, Yonhap News reported. Naked short...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Adani Injects $799 Million for Bigger Ambuja Cements Stake</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400337461&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Sign up for the India Edition newsletter by Menaka Doshi – an insider's guide to the emerging economic powerhouse, and the billionaires and businesses behind its rise, delivered weekly.
Indian billionaire Gautam Adani and his family invested $799 million to boost their stake in Ambuja...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Performer mit bis zu 241 Prozent Rendite: Die besten ETFs der vergangenen 5 Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400340212&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>ETFs sind langweilig und bringen keine hohen Renditen? Zumindest mit Blick auf diese Indexfonds weit gefehlt, denn die Titel erwirtschafteten in den vergangenen fünf Jahren bis zu 241 Prozent an Rendite.
ETFs gelten als langweiliges Mittel zum Vermögensaufbau, doch tatsächlich lassen sich mit einige...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Wer kein Bitcoin hat, könnte massiv Kaufkraft verlieren", warnt Blocktrainer Roman Reher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344303&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zählt man bald wirklich zu den Verlierern, wenn man kein Bitcoin besitzt? Und büßt man ohne Bitcoin massiv Kaufkraft ein? Wir gehen zusammen mit dem bekannten Youtuber Blocktrainer Roman Reher diesen Fragen nach.
BÖRSE ONLINE: Aktuell findet wieder ein Bitcoin-Hype statt. Alle großen Medien schreibe...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gefährliches Gewerbe: Wie leere Büros zum Problem einer ganzen Nation werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400369999&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Das Laurenz Carré in Köln sollte eigentlich ein Prestigeobjekt werden, die sechs Gebäude hinter dem Dom sind das größte Neubauprojekt in der Kölner Altstadt seit den 50er-Jahren. Doch seit August tut sich nichts mehr. Der Entwickler der Immobilie, die Gerch-Gruppe, hat Insolvenz angemeldet. Der Grun...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stimmlose ETF-Anbieter? Von wegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400362442&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Das Jahr 2023 war für nachhaltige Investorinnen und Investoren äußerst erfreulich: Der MSCI World SRI (Socially Responsible Investing) erzielte eine Rendite von beeindruckenden 25 Prozent, während der traditionelle MSCI World mit einer Rendite von „nur“ 22 Prozent zurückblieb. Diese Zahlen verdeutli...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>10-jähriger SARON schon bald wieder bei null?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344767&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...damit ein Damm bricht. Macht erst bei 0.2pc wieder stärkere Unterstützungen aus und meint, dass der 10-jährige SARON von zuletzt 1.26pc sogar auf null fallen könnte. Nach dem für Beobachter überraschenden SNB-Entscheid von letzter Woche scheint (fast) ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax ohne Schwäche - Starkes erstes Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400349574&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für den Monat März zeichnet sich aktuell ein Gewinn von 4,7 Prozent ab, für das erste Quartal sogar ein Plus von 10,5 Prozent. Erwartungen an baldige Zinssenkungen in der Eurozone und in den USA, wo sich zudem die Wirtschaft in robuster Verfassung zeigt, sind die entscheidenden Gründe für steigende ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax ohne Schwäche zum Ende eines starken Quartals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400349597&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für den Monat März zeichnet sich aktuell ein Gewinn von 4,6 Prozent ab, für das erste Quartal sogar ein Plus von 10,4 Prozent. Erwartungen an baldige Zinssenkungen in der Eurozone und in den USA, wo sich zudem die Wirtschaft in robuster Verfassung zeigt, sind die entscheidenden Gründe für steigende ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax ohne nennenswerte Schwäche zum Ende eines starken Quartals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400360854&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für den Monat März zeichnet sich aktuell ein Gewinn von 4,6 Prozent ab, für das erste Quartal sogar ein Plus von 10,4 Prozent. Erwartungen an baldige Zinssenkungen in der Eurozone und in den USA, wo sich zudem die Wirtschaft in robuster Verfassung zeigt, sind die entscheidenden Gründe für die gestie...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen stagnieren: Diese deutsche Bank bietet 4,0 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400369207&listName=storedesearch</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die Tagesgeldzinsen stagnieren derzeit, immerhin bietet eine deutsche Bank satte 4,0 Prozent. Mehrere namhafte Geldhäuser liegen knapp dahinter.
Der Wettlauf um die höchsten Tagesgeld-Sparzinsen stagniert. Eine deutsche Bank bietet satte 4,0 Prozent - mit einem Haken.
Die durchschnittlichen Tagesgel...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BMW: In diesen ETFs und Fonds ist die Autoaktie enthalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400369229&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>BMW gehört zu den beliebtesten deutschen Automarken und zu den Gründungsmitgliedern des deutschen Aktienindex. Der Münchener Autobauer stellt vor allem Premium-Fahrzeuge und Motorräder her. Neben Luxusfahrzeugen verkauft BMW auch Elektrofahrzeuge und Plug-in-Hybride unter den Submarken BMW i und BMW...</description>
<pubDate>Mon, 29 Jan 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BayernLB - DKB kommt an kürzere Leine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400385963&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Dass die DKB mit der BayernLB auch noch einen Mutterkonzern hat, hat Stefan Unterlandstättner nie wirklich gestört. Nur ein Tochterinstitut zu führen, hat sich der selbstbewusste Bayer, der seit über 10 Jahren an der Spitze der erfolgsverwöhnten DKB steht, ohnehin nie anmerken lassen.

In München ha...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX: Neuer Rekord vor Ostern – Siemens Energy top, DHL Group unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400371994&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Anteile des Logistik-Riesen wurden durch einen negativen Analystenkommentar belastet. Erstmals seit Anfang 2017 rät die Deutsche Bank nicht mehr zum Kauf der Aktie der DHL Group, das neue Kursziel liegt allerdings immer noch über dem aktuellen Kursniveau.
Ein anderes Bild zeichnet sich bei dem P...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL Group: Für die Deutsche Bank kein Kauf mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400360545&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Eine Erholung im Frachtgeschäft sei nicht in Sicht, titelte Analyst Andy Chu in seiner am Donnerstag vorliegenden Studie zum Bonner Logistiker. Er kappte das Kursziel von 49,50 auf 43,00 Euro und drehte das Votum von zuvor "Buy" auf "Hold".
Chu glaubt, dass bei DHL als zyklischem Unternehmen die Gew...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE: Deutsche Bank streicht 'Buy' für DHL Group - Langfristig aber positiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400353419&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Chu glaubt, dass bei DHL als zyklischem Unternehmen die Gewinne die Talsohle noch nicht erreicht haben könnten. Erst wenn dies der Fall sei, sei der Zeitpunkt für Aktienkäufe für gewöhnlich ideal, wie ein Blick in die Kurshistorie verrate. Die Prognosen des Dax -Konzerns für 2024 und 2026 seien womö...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Wann fällt das Allzeithoch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400345842&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>In den letzten Tagen kannte die Aktie der DW Group keinen Halt mehr und beschleunigte den seit letztem Herbst laufenden Aufwärtstrend. Dabei wurde gestern auch das bisherige Jahreshoch bei 40,28 Euro überschritten, das auf Schlusskursbasis erst am Vortag erreicht worden war.
Damit steht die Notierun...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX macht immer weiter – Deutsche Bank, DHL, Infineon, Munich Re, Sartorius und Siemens Energy im Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400345838&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Hinweis auf Interessenkonflikte
Der Vorstandsvorsitzende und Mehrheitsinhaber der Herausgeberin Börsenmedien AG, Herr Bernd Förtsch, ist unmittelbar und mittelbar Positionen über die in der Publikation angesprochenen nachfolgenden Finanzinstrumente oder hierauf bezogene Derivate eingegangen, die von...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa: Diese Hürde gilt es jetzt zu knacken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400345833&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die US-Bank JPMorgan hat die Lufthansa auf "Underweight" mit einem Kursziel von 6,90 Euro belassen. Vor den am 10. April anstehenden Quartalszahlen, die einen schwierigen Jahresstart belegen sollten, habe er seine operativen Ergebnisschätzungen (EBIT) für die Jahre bis 2026 angehoben, schrieb Analys...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Das spricht für weiter steigende Kurse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400345832&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Gestern ging die Deutsche-Bank-Aktie erneut mit einem dicken Plus aus dem Handel. Diesmal waren es 2,7 Prozent, die das Papier höher schloss. Damit wurde auch das Jahreshoch von 2022 bei 14,39 Euro auf Schlusskursbasis geknackt, was der Notierung neuen Rückenwind verleihen sollte.
Mit dem gestrigen ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: Deutsche Bank senkt DHL Group auf 'Hold' und Ziel auf 43 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400345828&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 28.03.2024 / Uhrzeit in Studie nicht angegeben / CET
Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 28.03.2024 / 07:42 / CET
-----------------------
dpa-AFX Broker - die Trader News von dpa-AFX
-----------------------
Quelle: dpa-AFX...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Schluss: Dax stabil zum Ende eines starken Quartals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400387932&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Am Gründonnerstag hat der Dax <DE0008469008> seiner jüngsten Rekordserie im Handelsverlauf einen weiteren Höchststand hinzugefügt und nur wenig verändert geschlossen. Letztlich gewann der deutsche Leitindex 0,08 Prozent auf 18 492,49 Punkte. Für die verkürzte Karwoche stand bei...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400387922&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
28.03.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>IRW-News: SYZYGY AG : SYZYGY GROUP bestätigt vorläufige Zahlen: Umsatzerlöse steigen um 2 Prozent auf EUR 71,7 Mio. operative EBIT-Marge beträgt rund 7 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400387893&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>IRW-PRESS: SYZYGY AG : SYZYGY GROUP bestätigt vorläufige Zahlen: Umsatzerlöse steigen um 2 Prozent auf EUR 71,7 Mio. operative EBIT-Marge beträgt rund 7 Prozent
Bad Homburg, 28. März 2024
- Umsatzerlöse steigen auf EUR 71,7 Mio. (+2 Prozent gegenüber Vorjahr) - Bereinigtes operatives Ergebnis (ohne ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Gewinnmitnahmen nach Höhenflug (Fonds)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400387855&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Im Fondshandel an der Börse Frankfurt nutzen Anlegerinnen und Anleger deutlich gestiegene Kurse deutscher Aktienfonds häufig zum Ausstieg. Kaufinteresse besteht an Nebenwerten und internationalen Tech-Aktien.
28. März 2024 FRANKFURT (Börse Frankfurt). "Wir haben über...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: Sartorius weiter stabilisiert - Jahreshoch wieder im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400387769&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Die Aktien von Sartorius <DE0007165631> haben sich am Gründonnerstag um zuletzt 1,9 Prozent auf gut 370,50 Euro erholt. Tags zuvor waren die Papiere des Labor- und Pharmaausrüsters zeitweise bis auf fast 349 Euro abgesackt, hatten letztlich ihre dabei unterschrittene 21-...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400368374&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

28.03.2024 / 18:00 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax ohne nennenswerte Schwäche zum Ende eines starken Quartals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400364487&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Am letzten Handelstag der verkürzten Karwoche hat der Dax DE0008469008 sein Rekordhoch vom Vortag bei 18 511 Punkten nicht aus den Augen verloren. In der Spitze war der deutsche Leitindex bis auf einen Zähler an die Bestmarke herangerückt, zuletzt notierte er mit plus 0,07 Proze...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax ohne Schwäche zum Ende eines starken Quartals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400348376&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Am letzten Handelstag der verkürzten Karwoche bleibt der Dax DE0008469008 in der Nähe seines Rekordhochs. Gegen Mittag gewann der deutsche Leitindex 0,12 Prozent auf 18 498,62 Punkte. Die vergangenen sieben Handelstage hatte er jeweils im Plus geschlossen. Seine Bestmarke vom Vo...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax ohne Schwäche - Starkes erstes Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344624&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Am letzten Handelstag der verkürzten Karwoche bleibt der Dax DE0008469008 in der Nähe seines Rekordhochs. In der ersten Handelsstunde gewann er 0,15 Prozent auf 18 505,08 Punkte. Die vergangenen sieben Handelstage hatte er jeweils im Plus geschlossen. Seine Bestmarke vom Vortag ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GRAPHIC-Markets in Q1: the wild ride towards rate cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400384495&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Naomi Rovnick and Karin Strohecker

LONDON, March 28 (Reuters) - Global bond and equity markets are ending the first quarter on a high note, with investors poised for more wild swings ahead after months of the mood lurching between optimism and pessimism about prospective rate cuts from major cen...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GRAPHIC-Markets brace for more rate cut mood swings after wild Q1</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400348955&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates prices, latest on Japan's yen, adds comment throughout)

By Naomi Rovnick and Karin Strohecker

LONDON, March 28 (Reuters) - Global bond and equity markets are ending the first quarter on a high, with investors poised for more wild swings after months of lurching between optimism and pessim...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FACTBOX-European companies cut jobs as economy sputters</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344267&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates Stellantis)

March 28 (Reuters) - The highest inflation for decades and the impact of the war in Ukraine have forced companies across Europe into layoffs or hiring freezes.

Here are some cuts announced since December:

AUTOS * BOSCH: the automotive supplier on Jan. 18 said it would cut 1,2...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tops und Flops National</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400350283&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>HYPOPORT
Zinstief überwunden
Der Lübecker Finanzvermittler Hypoport hat im vergangenen Jahr die Krise auf dem Immobilienmarkt schwer zu spüren bekommen. Der Umsatz ging 2023 um über 20 Prozent zurück und das Ergebnis (Ebit) brach noch kräftiger um 45 Prozent ein. Doch mit der sich abzeichnenden Zins...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Potenzial nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400350289&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Als letzte der lateinamerikanischen Notenbanken senkten jüngst auch die mexikanischen Währungshüter den Leitzins. Sollte die Inflation weiter fallen, können dem ersten Zinsschritt von 0,25 Prozentpunkten auf elf Prozent im laufenden und im kommenden Jahr weitere folgen, kündigte Banxico-Gouverneurin...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ultimate guide to a bumper Easter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400378863&listName=storedesearch</link>
<author>Evening Standard</author>
<description>Eggcellent Easter menus The George, Fitzrovia Feast on a whole roast lamb shoulder served with minted new potatoes, lamb fat carrots, a pea, mint and Ticklemore salad, black garlic and yoghurt sauce and plenty of gravy, followed by a hot cross bun bread pudding drizzled in warming Earl Grey custard....</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sergio Ermotti es el CEO mejor pagado de la banca europea</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400400808&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Owen Walker.Financial Times

UBS ha convertido a Sergio Ermotti en el CEO con mejor retribución de la banca europea menos de un año después de su regreso a la entidad, después de asegurar que el ejecutivo suizo ha dirigido con éxito la integración de su rival Credit Suisse.

El año pasado, Ermotti c...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax bleibt in Sichtweite seines Rekordhochs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400354623&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Am letzten Handelstag der verkürzten Karwoche bleibt der Dax in der Nähe seines Rekordhochs. Gegen Mittag gewann der deutsche Leitindex 0,12 Prozent auf 18.498,62 Punkte. Die vergangenen sieben Handelstage hatte er jeweils im Plus geschlossen. Seine Bestmarke vom Vortag bei 18.511 Punkten ist in Rei...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla-Aktie verliert: Analysten erwarten schleppende Auslieferungen für Q1 - Kurszielsenkungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400367148&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>. Wedbush und Citi kürzen Kursziel für Tesla . Analysten senken Liefererwartungen für das erste Quartal . Deutsche Bank: Sorgen könnten weiter Druck auf Tesla-Aktie ausüben
Am Markt wird erwartet, dass Tesla kommende Woche schleppende Auslieferungen für das erste Quartal melden wird. Der Auftrieb du...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax stabil zum Ende eines starken Quartals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400377536&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>dpa
Am Gründonnerstag hat der Dax seiner jüngsten Rekordserie im Handelsverlauf einen weiteren Höchststand hinzugefügt - und nur wenig verändert geschlossen. Letztlich gewann der deutsche Leitindex 0,08 Prozent auf 18.492,49 Punkte.

Für die verkürzte Karwoche stand beim Dax damit ein Gewinn von run...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufräumen nach dem Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400337754&listName=storedesearch</link>
<author>Gelnhäuser Neue Zeitung</author>
<description>Frankfurt/Main. Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden Ende März den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen bewältigt haben“, sagte ein Sprecher.
Im Zusammenhang mit einer IT-Umst...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir haben noch Arbeit vor uns“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400342287&listName=storedesearch</link>
<author>Gescherer Zeitung</author>
<description>FRANKFURT/BONN. Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der B...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verdi fordert 12,5 Prozent mehr Gehalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400366248&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-28 14:49:07 letzte Aktualisierung: 2024-03-28 14:49:07
Die Dienstleistungsgewerkschaft Verdi verlangt eine Gehaltssteigerung um 12,5 Prozent, mindestens aber 500 Euro, für die 60.000 Angestellten von Landesbanken und anderen öffentlichen Banken. „Wir fordern ein deutlic...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zertifikatekniff der Sparkassen und Volksbanken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400345307&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-28 08:48:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-28 08:48:00
Die Sparkassen und die Volksbanken haben im vergangenen Jahr Rekordgewinne erzielt. 17 Milliarden Euro verdienten die Sparkassen vor Steuern, fast elf Milliarden Euro die Genossenschaftsbanken. Es sind enorme Summen...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Meilen-Tricks klappen nun nicht mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400345306&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-28 09:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-28 09:00:00
Das Sammeln von Bonusmeilen für Flüge ist in Deutschland ein weit verbreitetes Hobby. Dazu muss man nicht zwingend Vielflieger sein. Bonusmeilen werden einem auch gutgeschrieben, wenn man die Miles-&-More-Kreditkart...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bonusreform der Deutschen Bank erfordert Handeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344120&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-28 07:39:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-28 07:39:00
Zu komplex, zu intransparent, zu hoch – bei Investoren hat die Vergütungspraxis der Deutschen Bank schon lange einen schlechten Ruf. Und das Ergebnis gibt den Kritikern recht: Obwohl die Deutsche Bank bei Größe, Bör...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Rückkehr macht Sergio Ermotti zum bestbezahlten Bankchef Europas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400358781&listName=storedesearch</link>
<author>kleinezeitung.at</author>
<description>Für Konzernchef Sergio Ermotti hat sich seine Rückkehr zur UBS ausgezahlt. Für seine neun Monate an der Spitze der Schweizer Großbank strich er eine Gesamtvergütung von 14,4 Millionen Franken (14,7 Millionen Euro) ein, wie aus dem am Donnerstag veröffentlichten Geschäftsbericht des Instituts hervorg...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zukunftstag an der Realschule Bad Königshofen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400360512&listName=storedesearch</link>
<author>mainpost.de</author>
<description>Auf Grundlage eines Tweets einer Schülerin, die die Bildung an Schulen bemängelte, fand an der Realschule Bad Königshofen ein außergewöhnlicher Zukunftstag statt, der den Schülern praktische Einblicke in wichtige Lebensbereiche bot. Unter dem Motto "Vorbereitung auf die eigene Zukunft" wurden drei W...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER -Leerverkäufer setzt Bitcoin-Investor MicroStrategy zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400377120&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 28. Mrz (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

20.20 Uhr - Die Investmentgesellschaft Kerrisdale Capital hat eine Short-Position im US-Bitcoin-Investor MicroStrategy bekanntgegeben und drückt damit die A...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 2-UBS-CEO Ermotti steigt zum bestbezahlten Bankchef Europas auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400348448&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Ermotti erhält für rund neun Monate 14,4 Mio Franken

*

Der Verwaltungsrat ist mit seiner Arbeit zufrieden

*

Vielleicht könnte der UBS-Chef seine Amtszeit verlängern

(Neu: Brancheneinordnung)

Zürich, 28. Mrz (Reuters) - Für Konzernchef Sergio Ermotti hat sich seine Rückkehr zur UBS ausgezahl...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE-Dax kommt zum Handelsstart kaum vom Fleck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344693&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 28. Mrz (Reuters) - Der Dax ist vor dem langen Oster-Wochenende am Donnerstag kaum verändert in den Handel gestartet. Der deutsche Leitindex lag bei 18.472 Zählern und notierte damit in Reichweite seines am Mittwoch markierten Rekordhochs von 18.511,17 Punkten. Die Aussicht auf langfristi...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Riesen-Ärgernis überschattet DFB-Euphorie: "Eine Katastrophe"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400366234&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Frankfurt am Main - Die deutsche Nationalmannschaft schlägt den Erzrivalen Niederlande denkbar knapp, aber zeitgleich auch wohlverdient und sehenswert mit 2:1. Während aus sportlicher Sicht eine wahre Euphoriewelle losstürmte, gab es nach Abpfiff aber doch einen gewaltigen Aufreger.
Denn das Geläuf ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwere Zeiten, starke Männer? Die riskante Sehnsucht nach der harten Hand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400360555&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Der Bizeps spannt unter dem T-Shirt, der Blick geht nach vorn, die Faust drischt auf einen Boxsack ein. Die Welt verfolgt diese Szene aus dem Leben von Frankreichs Präsident Emmanuel Macron in Schwarz-Weiß. Der Effekt ist da noch größer als in Farbe. Ein Macher, der sich durchboxt. Ein Mann, der ang...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Gleichbleibend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400345441&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 14,59 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 14,61 Euro. Für die Deutschen Bank geht damit nach einigen schlechten Tagen nichts voran, und es wird sich noch zeigen, ob es we...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Dritter Tag mit Gewinnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400345468&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 22,54 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 22,40 Euro. Für die Deutschen Bank folgt dieser Gewinn dem Aufwärtstrend der letzten Tage, und es wird sich noch zeige...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Heute rufen sie an und sagen: Wir können ab nächstem Monat nicht mehr liefern"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400371824&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Zwischen den Hügeln der Schwäbischen Alb, außerhalb des Städtchens Bad Urach, liegt der Firmensitz der Familie Eißmann: Ein großes, gemauertes Gebäude, um das sich ein Mix aus An- und Umbauten formiert - fast so wie die Firmengruppe, die in alle Welt gewachsen ist. In diesem Jahr könnte sie das 60-j...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entsteht jetzt ein Lieferdienst-Riese?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400369867&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-28 17:11:04 letzte Aktualisierung: 2024-03-28 17:11:04
Schnelligkeit ist Trumpf in der Branche, in der es Flink zum Einhorn geschafft hat, also zu einem Start-up, das mit mindestens einer Milliarde US-Dollar bewertet wird: Es geht um das Geschäft mit Lebensmittellieferu...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist Ihr Portfolio zu US-lastig?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344355&listName=storedesearch</link>
<author>ZEIT ONLINE</author>
<description>Wer bei einem Teig Klumpen vermeiden möchte, muss Wasser und Mehl langsam miteinander mischen. Nur wenn Dosis und Feingefühl stimmen, haben die Zutaten den richtigen Anteil. Bei der Geldanlage sprechen Expertinnen und Experten dann von Klumpenrisiko, wenn man alles auf ein Investment setzt, also das...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>