<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Dividenden: Zusätzliche Erträge dank Ausschüttungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10587538831779949447</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Die Dividendenausschüttungen der Konzerne im Frankfurter DAX-Index liegen heuer nur minimal – um 0,2 Prozent – niedriger als im Vorjahr und damit auf dem zweithöchsten Wert aller Zeiten: Insgesamt 54 Milliarden Euro zahlen die 40 Unternehmen ihren Aktionären in diesem Jahr. 14 der 40 DAX-Konzerne sc...</description>
<pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Aktienfavoriten der deutschen Fondsmanager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4424518143057868322</link>
<author>NZZ Online</author>
<description>Jens Ehrhardt von DJE Kapital und Christian Krahe von GS&P stärken die Defensive mit konjunkturresistenten Werten. Auf günstige Zykliker setzt hingegen das Trio Christian Reindl von Union Investment, Christoph Gebert vom Acatis-Deutschlandfonds und Raik Hoffmann von FPM.

Die Manager von Deutschland...</description>
<pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12358325433992805275</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Europa


Weltweit suchen Investoren nach Aktien, die etwas Sicherheit bieten. Die Papiere der deutschen DWS Group zählen dazu. Zölle betreffen einen der grössten europäischen Vermögensverwalter nicht direkt. Der Aufstieg vom SDax in den MDax im März hat den Titeln Schwung gegeben. Wichtige juristisc...</description>
<pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>North C übernimmt fünf deutsche Rechenzentren von Colt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5375008799512243498</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Der niederländische Datacenter-Anbieter North C erwirbt sechs Rechenzentren von Colt. Fünf davon stehen in Deutschland. Mit dem Kauf von sechs Rechenzentren diversifiziert North C sein Portfolio: Bisher ballen sich die Standorte des holländischen Betreibers in den Niederlanden. Die Schweiz und Deuts...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>