<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Attraktive Ausschüttung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431413501&listName=storedesearch</link>
<author>Berliner Zeitung</author>
<description>Geldanlagen in Dividendenunternehmen oder -fonds sind beliebt. Die jährliche Zahlung bleibt meist auch bei fallenden Kursen stabil
Geht es um Geldanlagen, stehen Indexfonds, sogenannte ETFs, ganz oben auf der Liste vieler Anleger. Andere Aktienanlagen sind zum Beispiel aufgrund ihrer Kosten inzwisch...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431309903&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die Vonovia-Aktie konnte mit ihrer Performance bereits einige Kursziele übertreffen. Analysten wie die DZ Bank und Warburg Research sehen jedoch weiteres Potenzial. Während die DZ Bank das Kursziel auf 39 Euro erhöhte, peilt Warburg Research sogar 40,20 Euro an. Solide Halbjahreszahlen und optimisti...</description>
<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verführerische Ausschüttung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431383244&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Darmstadt</author>
<description>moritz wienert
VON MECHTHILD HENNEKE
Geht es um Geldanlagen, stehen Indexfonds, die sogenannten ETFs, heutzutage ganz oben auf der Liste vieler Anlegerinnen und Anleger. Andere Aktienanlagen sind zum Beispiel aufgrund ihrer Kosten inzwischen weit weniger beliebt. Eine besondere Rolle unter den Gelda...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Petrobras: Eine Dividendenrendite von 17,8% – für Anleger mit starken Nerven</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431344291&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Im heutigen Dividenden-Radar wollen wir uns mit einer Aktie beschäftigen, die in diesem Jahr für einige Schlagzeilen gesorgt hat – und nicht immer positive. Gemeint ist Petroleo Brasileiro, kurz Petrobras. Wer auf der Suche nach einem möglichst lukrativen Dividendeninvestment ist, landet schnell bei...</description>
<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>