<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>»WIR WOLLEN KEINE SILOS«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608333&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Stefan Hoops: Kapital, das wir nicht sinnvoll für Wachstum nutzen können, geben wir an unsere Anteilseigner zurück. So haben wir es vor 14 Monaten auf unserem Kapitalmarkttag angekündigt. Wir müssen aber auch feststellen, dass es derzeit wenige wirklich große Möglichkeiten für transformative Zusamme...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZINSEN ADE, DIVIDENDEN OLÉ!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608336&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>BIS ZU 4 PROZENT ZINSEN auf Tagesund Festgelder klingen verlockend. Angesichts des Comebacks der Zinsen wurden Anleihen von Profis zur wichtigsten Anlageklasse des Jahres erklärt. Doch trotz dieser Entwicklungen bleiben Dividenden für viele Anleger von großer Bedeutung.
Warum das so ist? Ganz einfac...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: 16 Prozent Rendite für 2024 ‑ aber was ist dann?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398750434&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die DWS Group ist der Vermögensverwalter der Deutschen Bank. Obwohl die Unternehmen mittlerweile rechtlich getrennt sind und die DWS 2018 an die Börse gebracht wurde, hält die Deutsche Bank noch immer fast 80 Prozent der Anteile. Daher ist es naheliegend, dass auch der Mutterkonzern Interesse an hoh...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>PERSONALIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608353&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>… wechselt von Providens Vermögensmanagement in eine leitende Funktion zu Fountain Square Asset Management. Ihr Aufgabengebiet ist facettenreich, geplant ist unter anderem ein alternativer Fonds für institutionelle Investoren.
… ist zum globalen Leiter des Multi-Asset- Geschäfts der DWS aufgestiegen...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Rendite, quasi ohne Risiko - das perfekte Investment für diesen Börsenmoment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398745126&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Beim Wandern, heißt es immer, gibt es kein schlechtes Wetter, sondern nur unpassende Kleidung. So ähnlich ist es auch an den Kapitalmärkten: Für jedes Börsenwetter lässt sich das passende Anlageprodukt finden. In der aktuellen Marktlage finden professionelle Investoren an einem Finanzinstrument Gefa...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX BIS ZU SIEBEN PROZENT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398943454&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die größten Beträge werden in Deutschland im DAX ausgeschüttet. Die Redaktion erwartet für die 40 Mitglieder eine Gesamtsumme von knapp 54 Milliarden Euro. Das wäre eine Steigerung von rund zweieinhalb Prozent zum Vorjahr und erneut ein Bestwert für den Index. Die höchsten Dividendenrenditen bieten ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUS DER REDAKTION</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608326&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>BINDUNGSÄNGSTE: Mit oder doch lieber ohne? Diese auf den ersten Blick triviale Frage spaltete Herausgeber Malte Dreher und Chefredakteur Christoph Fröhlich im Vorfeld des Interviews mit DWS-Chef Stefan Hoops. Gemeint ist natürlich die Krawatte. Mit, argumentierte Dreher, der mindestens zwei Exemplar...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Ist das Kurspotenzial ausgereizt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398745660&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Seitdem die obere Begrenzung des Seitwärtstrends, der die Aktie seit Anfang des Jahres begleitete, bei knapp unter 13,00 Euro am 11. März beiseite geräumt wurde, ging es weiter nach oben mit der Notierung. Erst gestern wurde mit dem Sprung über den horizontalen Widerstand bei 13,70 Euro ein weiteres...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zurück auf Los – Mercedes steuert wieder in die Verbrenner-Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398944322&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Der Februar war unangenehm für Ola Källenius (54). Die Jahrespressekonferenz der Mercedes-Benz Group AG stand an, in den vergangenen Jahren jeweils ein Spektakel der Spitzenwerte. Diesmal aber betrieb der Konzernchef Vorsorge: In einem Rundruf kündigte er Aufsichtsräten und wichtigen Vertrauten eine...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netherlands Floats Ending AT1s After Credit Suisse Upheaval</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398756938&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Dutch government has floated the idea of abolishing a risky type of bank bonds after the asset class was temporarily thrown into deep turmoil last year.
The events surrounding the collapse of Credit Suisse last year “showed that investors and markets have not fully internalized th...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Emerging Assets Rally as Fed Sticks to Rate Cut Outlook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398748102&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Emerging-market assets rallied after Federal Reserve chair Jerome Powell said higher inflation forecasts wouldn’t derail plans for interest rate cuts this year, providing a boon to risky sentiment. 
The Brazilian real and the South African rand led gains among currencies, climbing mor...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»DAS IST DAS GEHEIMNIS VON VANGUARD«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608371&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>leitet den Geschäftskundenvertrieb für Deutschland und Nordeuropa bei der US-Fondsgesellschaft Vanguard. In der Vergangenheit hatte er unterschiedliche Führungspositionen unter anderem für die Bank Oddo Seydler, den Vermögensverwalter Kepler Chevreux und die Deutsche Bank inne. Külps verfügt über me...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE BESTEN DIVIDENDEN-WERTE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398943453&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die wahrscheinlich größte Dividendenkürzung der deutschen Geschichte: Die Reederei Hapag- Lloyd stutzt ihre Ausschüttung um 9,5 Milliarden Euro. Traurig sein muss niemand. Die Zahlung des Vorjahres - etwas mehr als elf Milliarden - war eine extreme Ausnahme. Weil die Corona-Pandemie die Lieferketten...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weak Lira Puts Rate Hike Back on Turkey’s Radar Days Before Vote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398765393&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An interest-rate hike is back on the table in Turkey just two months after the central bank declared its tightening cycle over.
Revived demand for hard currency ahead of local elections on March 31 is speeding up a depreciation in the lira and contributing to a decline in foreign rese...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Happy Birthday, Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398945500&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Fonds sind deutlich jünger als die Börse. Aber immerhin können Fonds 2024 bereits ihren 250. Geburtstag feiern. 1774 kam Adriaan van Ketwich eine Idee: "Wenn viele kleine Leute ihr sauer Erspartes in einen Topf werfen, kann man das Geld dann so investieren wie ein reicher Pfeffersack." Gedacht, geta...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind die Immobilienfonds in Gefahr?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398809843&listName=storedesearch</link>
<author>vkz.de (Vaihinger Kreiszeitung)</author>
<description>Mit dem Versprechen großer Sachwertinvestments mit geringen Beträgen sammelten offene Immobilienfonds viel Geld bei deutschen Kleinsparern ein. Doch der Trend zum Homeoffice und die Zinswende haben den Markt für Gewerbeimmobilien erschüttert. In den vergangenen Monaten zogen Anleger bereits beträcht...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekorde, Rekorde, Rekorde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398943449&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Seit Oktober sind die Aktienkurse fast überall auf Allzeithochs gestiegen. Rekord folgt auf Rekord, beinahe täglich, man wird fast des Mitzählens leid. Und prompt werden neue Kursziele formuliert: Die Fondsgesellschaft DWS etwa sieht den DAX bei 18 700 Zählern bis Jahresende. Warum auch nicht? Der d...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was hilft Pferden bei einem Schlaganfall?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398796728&listName=storedesearch</link>
<author>cavallo.de</author>
<description>Im #DealMonitor für den 20. März werfen wir einen Blick auf die wichtigsten, spannendsten und interessantesten Investments und Exits des Tages in der DACH-Region. Alle Deals der Vortage gibt es im großen und übersichtlichen #DealMonitor-Archiv.
Enpal
+++ Barclays Europe, Bank of America und Credit A...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK inflation falls to 3.4%, but rents rise at record pace; HMRC halts plans to turn off tax helpline over summer - as it happened</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398889785&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>3.56pm GMT

Closing post



Time to wrap up

Here are today's main stories so far, first on inflation:

And in other news ..


- Boeing has warned that it will burn more cash in the first quarter than previously expected as the US jet maker grapples with the 737-Max crisis. - Chip giant Intel has se...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK inflation falls to 3.4%, but rents rise at record pace; HMRC halts plans to turn off tax helpline - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398889784&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>3.41pm GMT

Despite the drop in inflation to 3.4% this morning, the UK still has a higher inflation rate than other major economies.

Prices are rising faster here than in the US, where the US consumer prices index rose by 3.2% in the year to February. In the eurozone, inflation was just 2.6%.

This...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gelingt Griechenland die Wirtschaftswende?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398549582&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Harte Sparmaßnahmen greifen, die Deutsche Bank sieht zudem Chancen an der Börse.
Raja Korinek. Die Finanzkrise von 2008 hinterließ tiefe Spuren in Griechenlands Wirtschaft. Im April 2010 bat Athen als erstes Euromitgliedsland um internationale Hilfe. Ein harter Sparkurs wurde eingeleitet.
All solche...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz, Siemens, Deutsche Bank: Dividenden-Aktien auf dem Weg zu neuen Höhen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398763237&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Aktien von Allianz, Siemens und Deutsche Bank laufen aktuell gut. Aber reicht das für neue Höhen oder folgt die bittere Realität? Wir schauen, welche Dividenden diese deutschen Aktien zahlen und welche sich jetzt lohnt.
Nach dem letzten Test der 50-Tage-Linie (blau) läuft es wieder wie am Schnür...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Heute rufen sie an und sagen: Wir können ab nächstem Monat nicht mehr liefern"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398745137&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Zwischen den Hügeln der Schwäbischen Alb, außerhalb des Städtchens Bad Urach, liegt der Firmensitz der Familie Eißmann: Ein großes, gemauertes Gebäude, um das sich ein Mix aus An- und Umbauten formiert - fast so wie die Firmengruppe, die in alle Welt gewachsen ist. In diesem Jahr könnte sie das 60-j...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RÜCKBLICK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398943475&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>VOR EINEM JAHR HEFT 12/2023
Top-Performance ohne Top-Favoriten
Wie so oft in jüngster Zeit waren in der Vorjahresausgabe mehr Aktien empfohlen, als in die Tabelle passen. Daher haben wir wieder die Favoriten aus unseren Musterdepots und auch einige Aktien aussortiert, die an anderer Stelle im Heft b...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La rémunération 2023 du patron de BNP Paribas en léger recul</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733788&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Des résultats 2023 en hausse pour BNP Paribas... mais une rémunération en baisse de 4,4 % pour son patron, Jean-Laurent Bonnafé. Selon le rapport annuel publié vendredi par le géant bancaire, le dirigeant s'est vu attribuer une rémunération totale de 4,33 millions d'euros au titre de l'exercice 2023...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Dollar muscles higher ahead of crucial Fed meeting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398773839&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Adds analyst comment, updates prices)

*

Dollar gains for fifth session ahead of Fed meeting

*

Stocks tread water before Fed announcement at 1800 GMT

*

Yen hits 4-month low a day after BOJ ends negative rates

*

Benchmark bond yields dip from recent peaks

*

Oil weakens, gold sags from recor...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La majorité des ETF « durables » sont exposés aux énergies fossiles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733789&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Une nouvelle accusation de greenwashing vient de s'abattre sur les sociétés de gestion. Sur 430 fonds indiciels cotés (ETF) en Europe qui se disent « durables », 70 % sont en fait exposés à des entreprises développant des projets de charbon, de pétrole ou de gaz, dénonce l'ONG Reclaim Finance.

Cinq...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CHARTREADING</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398549575&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>CHART DER WOCHE: BAWAG GROUP
Der steile Kursanstieg scheint nicht enden zu wollen. Das hat aber auch gute Gründe: 2023 konnte die Bawag die Betriebserträge um 15 % auf 1,53 Mrd€ steigern, der Gewinn legte um 128 % auf 683 Mio€ zu (KGV: 6,6). Das ermöglicht eine Dividende von 5,0 €/Aktie, was eine st...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Des fonds passifs "durables" financent des projets fossiles, dénonce l'ONG Reclaim</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398795811&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Basisdienst</author>
<description>L'ONG Reclaim Finance dénonce la présence d'entreprises développant des projets d'énergie fossiles dans plusieurs centaines de fonds passifs pourtant vendus comme étant "durables", selon un rapport publié mercredi.
Reclaim Finance "révèle que 70% des 430 fonds passifs analysés" qui se disent "durabl...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Dollar muscles higher ahead of crucial Fed meeting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398766994&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates ahead of U.S. market open)

*

Dollar gains for fifth session ahead of Fed meeting

*

Yen hits 4-month low a day after BOJ ends negative rates

*

Benchmark bond yields dip from recent peaks

*

Oil weakens, gold sags from record high

*

Graphic: World FX rates http://tmsnrt.rs/2egbfVh

B...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Dollar pushes higher ahead of pivotal Fed meeting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398750532&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Dollar gains for fifth session ahead of Fed meeting

*

Yen hits 4-month low a day after BOJ ends negative rates

*

Benchmark bond yields dip from recent peaks

*

Oil weakens, gold sags from record high

*

Graphic: World FX rates http://tmsnrt.rs/2egbfVh

By Marc Jones

LONDON, March 20 (Reute...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Astera Soars 72% on AI-Fueled Demand After $713 Million IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398778495&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Astera Labs Inc. jumped 72% in its trading debut after the semiconductor connectivity company’s initial public offering topped expectations to raise $713 million, adding momentum to AI-related stocks and a listings rebound.
The shares, which sold for $36 apiece in the IPO and rose as ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK inflation falls to 3.4%, but rents rise at record pace; HMRC halts plans to turn off tax helpline - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398889577&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>11.19am GMT

HMRC helpline changes halted after backlash



Newsflash: HM Revenue and Customs has halted its plan to scale back its telephone helplines, following a loud backlash yesterday.

HMRC says the plan - which included turning off its self-assessment helpline for six months a year, and cutti...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BOE Set to Keep Rates at 16-Year High as Inflation Cools</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398902833&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Bank of England is likely to keep interest rates at a 16-year high, giving more time for inflationary pressures to cool before it loosens up on the quickest tightening cycle in decades.
Economists and investors expect the nine-member Monetary Policy Committee to hold the key lendi...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK inflation falls to 3.4%; Greggs hit by IT problem - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398889501&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>9.44am GMT

Greggs stores in cities including London, Manchester, Cardiff and Glasgow have reportedly been hit by the technical issues preventing them from accepting payments, PA Media reports .

Others asked customers to place orders outside using the Greggs mobile app before food could be given to...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK inflation falls to two and a half-year low of 3.4% as food pressures ease - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398888468&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>8.02am GMT

The financial markets are still expecting the Bank of England to cut interest rates three times this year, starting in the summer.

That would bring rates down to 4.5% by December, from 5.25% today.

Victoria Scholar, Head of Investment at interactive investor, tells us:

Inflation is ce...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Fonds für die ganze Welt - diese beiden ETFs sind das perfekte Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398747848&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Vermögensaufbau.
Do...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hannover Rück: Drei klare Käufe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398750429&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Nach den Zahlen überarbeiten Analysten traditionell ihre Einschätzungen. Das ist in dieser Woche auch bei Hannover Rück der Fall. So hat die DZ Bank nach den endgültigen 2023er-Zahlen und dem neuen Dividendenvorschlag vom Montag ihre Kaufempfehlung für die Aktie von Hannover Rück bestätigt.
Analyst ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Colliers sieht Investoreninteresse an Frankfurter Büros leise erwachen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398745391&listName=storedesearch</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Manuel Backfisch, Managing Director und Head of Capital Markets Frankfurt beim Maklerhaus Colliers, hat eine gute Nachricht für alle Mipim-Reisenden: Das Interesse an Frankfurter Büroimmobilien ist wiedererwacht. Damit der gordische Knoten durchschlagen werden kann, brauche es aber eines: harte Deal...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BASF, Deutsche Bank, Encavis, Infineon, K+S, PNE AG und Co. - Aktien-Positionen der Shortseller</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398739124&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Wer Aktien leer verkauft, das sogenannte Shortselling, muss Transparenzpflichten erfüllen. Wir werfen einen Blick auf aktuelle Shortseller-Meldungen. Geregelt sind diese in der EU-Leerverkaufsverordnung, die ein zweistufiges Transparenzsystem vorsieht. Ab einer Höhe der Netto-Leerverkaufsposition vo...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TATORT SPARKASSE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608355&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>EIN FONDS IN DEUTSCHLAND müsste sich eigentlich momentan vor Mittelzuflüssen kaum retten können – der Deka-Lux-Geldmarkt Euro (ISIN: LU0052863874). Denn dieses bewährte und exklusiv über die Sparkassen vertriebene Produkt erfüllt alle wesentlichen Wünsche der mehr als 30 Millionen potenziellen Käufe...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro 2024 stadiums: Your guide to the 10 venues and host cities</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733185&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>This summer's European Championship will be the first major tournament to introduce gender-neutral toilets at all venues.

The event in Germany will also feature a similar policy for security checks, including body searches, conducted on supporters entering grounds as organisers "embrace gender iden...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les investisseurs japonais ne constituent plus un risque pour les prêts à effet de levier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733011&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Leur

prédominance dans les CLO américains a cessé à partir de 2019, ce qui aurait sinon représenté un danger avec le relèvement des taux par la Banque du Japon.

Pendant des années, la banque des agriculteurs Norinchukin Bank (Nochu) a détenu à elle seule pour 70 milliards de dollars et près d'un t...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fakten zur DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608335&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Aktiv und passiv, Aktien und Anleihen, Immobilien und bald auch einen Stablecoin: Das Portfolio der DWS umfasst verschiedene Anlageklassen. Seit der Gründung vor 68 Jahren hat sich das Unternehmen zu einem der führenden Vermögensverwalter Europas entwickelt...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsletter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398739825&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Newsletter</author>
<description>JOSH GROENEVELD
Guten Morgen!
Was heute wichtig ist:
Die Federal Reserve wird am heute ihre Entscheidung über die US-Geldpolitik bekannt geben. Die Analysten erwarten, dass nicht zu erwarten ist - also keine eine Senkung und schon gar keine Erhöhung des Leitzinses. Dieser bliebe innerhalb einer Span...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Milliarde Euro: Enpal sichert sich Kreditzusagen von Großbanken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398742344&listName=storedesearch</link>
<author>GRÜNDERSZENE</author>
<description>Das Greentech-Unicorn Enpal stellt seine Signale auf schnelles Wachstum. Das will das Berliner Unternehmen insbesondere durch attraktive Finanzierungsangebote erreichen. Die Logik: Nicht jeder hat genug Bares griffbereit, um sich eine Solaranlage oder eine Wärmepumpe leisten zu können - und Bankkred...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Britische Fintechs wollen mit der Abzocke im internationalen Zahlungsverkehr aufräumen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398752995&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-20 10:21:42 letzte Aktualisierung: 2024-03-20 10:21:42
Seit zwei Jahren brüstet sich der britische Finanzminister Jeremy Hunt mit dem Wachstumspotenzial des heimischen Technologiesektors: „Wir sind auf dem Weg, das nächste Silicon Valley zu werden.“ Nach Angaben der Reg...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Enpal holt sich Milliarden mit verbrieften Krediten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398805072&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 21.3.2024
hei Frankfurt
– Enpal dreht ihre Fremdfinanzierung weiter hoch. Das Berliner Start-up, das zuletzt im Juni vergangenen Jahres 400 Mill. Euro an Kreditmitteln von DWS, Phoenix Group, ING sowie Blackrock bekommen hatte, hat sich nun weitere 1,1 Mrd. Euro frisches Kapital gesi...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 5 größten Volkswirtschaften der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608334&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>„Einer der wichtigsten Vermögensverwalter in jeder der 5 größten Volkswirtschaften werden“ – dieses Ziel formulierte DWS-Chef Stefan Hoops zu Beginn des Jahres auf Linkedin. Während der Heimatmarkt eine sichere Bank ist, dürfte das Wachstum in anderen Märkten herausfordernder werden....</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398812653&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
20.03.2024 / 16:01 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitt...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Asia stocks on edge ahead of Fed, yen eases towards 152 level</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398740644&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates prices as of 0530 GMT)

By Stella Qiu

SYDNEY, March 20 (Reuters) - Asian shares were mixed on Wednesday, wary in case the Federal Reserve flags a slower path of rate cuts later in the day, while the yen plumbed four-month lows on expectations that policy in Japan will be accommodative for ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398726320&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>




Da der S&P 500 seit dem Tief Ende Oktober 2023 um ganze 25% zugelegt hat, müssen Aktienstrategen sich strecken, um weiteres Aufwärtspotenzial zu rechtfertigen. Sicher, das Umfeld hat sich verbessert: Man rechnet mit einem US-Wirtschaftswachstum von 2,1%, im Oktober war es nur 1%. Die zehnjährig...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Clevere Gewinnstrategie für den Frühling</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398943471&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Lukrative, bis Mitte Juni laufende Capped-Call-Optionsscheine auf Einzelaktien -darauf liegt heute der Fokus. Die vier ausgewählten Papiere weisen Gewinnpotenziale von bis zu 47 Prozent auf, und das bei teilweise guten Puffern zum jeweiligen Cap. So wird der ausgewählte Alphabet-C-Capped-Call um 24 ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla‑Aktie: Entscheidung naht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398767415&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Volkswagen hat angekündigt, im laufenden Jahr 30 neue Elektromodelle an den Start zu bringen. Und Tesla? Null. Man investiert zunächst in neue Fabriken. Und hofft, dass die Leute in den letzten Tagen des laufenden ersten Quartals noch kräftig E-Autos kaufen. Ab April wird bekanntlich das in China pr...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Asia stocks shaky ahead of Fed, yen hits 4-month low</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398950698&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Stella Qiu

SYDNEY, March 20 (Reuters) - Asian shares were hesitant on Wednesday on concerns the Federal Reserve could signal a slower path of rate cuts this year, while the yen plumbed a fresh four-month low on expectations that policy in Japan will remain accommodative for a while longer.

Toky...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398766743&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG
MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

20.03.2024 / 16:01 CET/CEST
Veröff...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Adler auf der Brust: Prominente Glückwünsche an die SGE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398803772&listName=storedesearch</link>
<author>lampertheimer-zeitung.de</author>
<description>Frankfurt. Die Lobeshymnen waren laut, bunt, stark – und sie sind sicher verdient. Der Frühjahrsempfang der Frankfurter Eintracht in der Alten Oper stand ganz im Zeichen des 125-jährigen Vereinsbestehens. Es wurde ein fröhliches Fest, dem Anlass angemessen. Mit starken Aussagen der prominenten Redne...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ein Verein mit Wucht und Wumms“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398849217&listName=storedesearch</link>
<author>OFFENBACH-POST</author>
<description>Frankfurt – Die Lobeshymnen waren laut, bunt, stark – und sie sind sicher verdient. Der Frühjahrsempfang der Frankfurter Eintracht in der Alten Oper stand ganz im Zeichen des 125-jährigen Vereinsbestehens. Es wurde ein fröhliches Fest, dem Anlass angemessen. Mit starken Aussagen der prominenten Redn...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eintracht feiert sich selbst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398824924&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Neue Presse - Bad Vilbeler Neue Presse</author>
<description>Wenn die Eintracht nur immer so spielen würde, wie sie feiern kann, was wären das für berauschende Partien. Dass sie’s mit dem Zelebrieren so richtig drauf haben, das zeigten die Adlerträger in der Alten Oper beim Frühjahrsempfang, den Laura Wontorra moderierte. Er stand ganz im Zeichen des Jubiläum...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld Vergleich: Bis 3,90 % Tagesgeldzinsen sichern | 03/2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398748952&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Tagesgeld ist eine Form der Geldanlage, bei der das Geld auf einem Tagesgeldkonto angelegt wird. Es handelt sich dabei um ein verzinsliches Konto, auf das man jederzeit zugreifen kann, um Geld einzuzahlen, abzuheben oder zu überweisen.
Die Zinsen für Tagesgeldkonten sind in der Regel variabel und kö...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Kampf gegen rechts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398734205&listName=storedesearch</link>
<author>Schwäbisches Tagblatt - Steinlach-Bote</author>
<description>Caroline Strang, Alexander Bögelein
Reinhold Würth ist zu Lebzeiten eine Legende, erfolgreicher Unternehmer, großzügiger, sozial engagierter Mäzen, Kunstförderer und Kunstsammler. Würth, der mit 19 Jahren die Drei-Mann-Schraubenhandlung seines früh verstorbenen Vaters im Jahr 1954 übernahm und sie z...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Kampf gegen Rechts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398734203&listName=storedesearch</link>
<author>Schwäbisches Tagblatt - Steinlach-Bote</author>
<description>Caroline Strang, Alexander Bögelein
Reinhold Würth ist zu Lebzeiten eine Legende, erfolgreicher Unternehmer, großzügiger, sozial engagierter Mäzen, Kunstförderer und Kunstsammler. Würth, der mit 19 Jahren die Drei-Mann-Schraubenhandlung seines früh verstorbenen Vaters im Jahr 1954 übernahm und sie z...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser Party-Smoking war Eintrachts Hingucker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398773996&listName=storedesearch</link>
<author>Bild.de</author>
<description>Stars aus acht Generationen feierten Eintracht Frankfurts 125. Geburtstag in der Alten Oper: von den Meistern 1959 bis zu den Europa-Pokal-Siegern 2022.
DER Hingucker war Torjäger-Legende Anthony Yeboah (57). Der Ex-Stürmer erschien im edlen schwarzen Smoking mit goldenen Mustern, trug dazu schwarze...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK inflation falls to near two and a half-year low of 3.4% as food pressures ease - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398888442&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>7.10am GMT

Food inflation lowest since January 2022



The largest downward contributions to the monthly change in inflation came from food, and restaurants and cafes, the ONS says.

Today's inflation report shows that prices for food and non-alcoholic beverages rose by 5.0% in the year to February...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Börsen schließen nach Fed-Entscheid im Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398764952&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-20 13:24:38 letzte Aktualisierung: 2024-03-20 19:44:22
An der Wall Street haben Anleger am Mittwoch erleichtert auf das weiterhin grüne Licht der US-Notenbank für mehrere Zinssenkungen in diesem Jahr reagiert. Der Dow-Jones-Index der Standardwerte gewann 1,0 Prozent auf...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Einer wie er täte Deutschland gut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398798766&listName=storedesearch</link>
<author>Die Weltwoche</author>
<description>Der Schweizer Banker Joe Ackermann blickt auf sein Leben. Ich finde, er hat es gut gemacht.
Oliver Stock
Jahrelang habe ich versucht, jeden seiner Schritte zu beschreiben und, so gut es mir möglich war, zu beurteilen: Ich meine Joe Ackermann, jenen Schweizer, der über ein Jahrzehnt die Deutsche Bank...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Nachrichtenüberblick) Leute kompakt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398813937&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Beth Ditto ist gern allein daheim - träumt aber auch von Island (Foto aktuell - die Meldung lief auch im Ressort Kultur)
Berlin (dpa) - Beth Ditto (43), Sängerin der US-Band Gossip («Heavy Cross»), genießt es, wenn sie nach einer Tour wieder in den eigenen vier Wänden ist. «Es ist wirklich toll, all...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ende der Dominanz von US-Aktien? Morgan Stanley: Apple & Co. könnten vom Thron gestoßen werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398760726&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Seit Ewigkeiten dominieren US-Aktien die globalen Märkte und sind zum Schwergewicht in Indizes wie dem MSCI World geworden. Doch Morgan Stanley warnt nun: damit könnte es bald vorbei sein.
Durch die Stärke des US-Dollar haben US-Aktien in der Vergangenheit die globalen Märkte dominieren können, so d...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK inflation expected to drop to near two and a half-year low - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398888435&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>6.50am GMT

Deutsche Bank's chief UK economist, SanjayRaja, is also expecting a substantial drop in inflation this morning.

Raja told clients:

We expect headline and core inflation to continue their descent.

Weaker food, goods and some services prices " combined with large negative base effects "...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>El inversor residencial quiere mitigar riesgos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398890996&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>R.Arroyo.Madrid

El mercado residencial sigue estando en el radar del inversor pero, en el entorno actual de tipos elevados, el ritmo se ha aflojado y el capital se ha centrado en la compra de proyectos ya finalizados o en las últimas fases del desarrollo para mitigar los riesgos.

De acuerdo con un...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihe: MetLife nimmt 250 Mio Franken für 7 Jahre auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398814787&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Metropolitan Life Global Funding I (Garantie MetLife) emittiert unter Federführung von BNP Paribas (Suisse) SA und Deutsche Bank eine Anleihe zu folgenden Konditionen:
Betrag: 250 Mio Fr. (mit Aufstockungsmöglichkeit) Coupon: 1,875% Emissionspreis: 100,00% Laufzeit: 7 Jahre, bis 08.04...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihe: MetLife nimmt 250 Mio Franken für 7 Jahre auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398761727&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>uh/pre
(AWP)...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Zweiter Tag mit Verlusten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398748767&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsschluss in Frankfurt notierte der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 13,62 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 13,74 Euro. Für die Deutschen Bank geht damit der Abwärtstrend weiter, und es wird sich noch zeigen, ob die Verluste andauern...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-DD: Deutsche Bank AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398812557&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>EQS-DD: Deutsche Bank AG: Olivier Vigneron, Lieferung von Aktien aus in den Jahren 2022 und 2023 gewährten variablen Vergütungskomponenten sowie als Ersatz für verfallene Vergütungsansprüche ...
^ Meldung und öffentliche Bekanntgabe der Geschäfte von Personen, die Führungsaufgaben wahrnehmen, sowie ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-DD: Deutsche Bank AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398812556&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>EQS-DD: Deutsche Bank AG: Joerg Eigendorf, Lieferung von Aktien aus in den Jahren 2019, 2020, 2021, 2022 und 2023 gewährten variablen Vergütungskomponenten.
^ Meldung und öffentliche Bekanntgabe der Geschäfte von Personen, die Führungsaufgaben wahrnehmen, sowie in enger Beziehung zu ihnen stehenden ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-DD: Deutsche Bank AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398812553&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>EQS-DD: Deutsche Bank AG: Claudio de Sanctis, Lieferung von Aktien aus in den Jahren 2018, 2020, 2021, 2022 und 2023 gewährten variablen Vergütungskomponenten.
^ Meldung und öffentliche Bekanntgabe der Geschäfte von Personen, die Führungsaufgaben wahrnehmen, sowie in enger Beziehung zu ihnen stehend...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Kurs erholt sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398748797&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsschluss in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 21,90 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 21,68 Euro. Für die Deutschen Bank geht es nach vorherigen Verlusten wieder nach oben, und es wird sich noch zeigen...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-DD: Deutsche Bank AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398750420&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>^
Meldung und öffentliche Bekanntgabe der Geschäfte von Personen, die
Führungsaufgaben wahrnehmen, sowie in enger Beziehung zu ihnen stehenden
Personen
20.03.2024 / 11:00 CET/CEST
Für den Inhalt der Mitteilung ist der Emittent / Herausgeber verantwortlich.
-------------------------------------------...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>K+S Aktie: Deutsche Bank und Berenberg werden skeptischer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398739108&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Neue Analystenstimmen zur K+S Aktie: In einer aktuellen Studie zu dem MDAX-Titel senkt die Deutsche Bank ihr bisheriges Kursziel von 14 Euro auf 13 Euro und damit knapp unter den aktuellen Aktienkurs von K+S, der bei 13,375 Euro (+2,33 Prozent) notiert. Die Einstufung des Titels durch die Aktienexpe...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax etwas besser als zu Tagesbeginn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398778642&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Im Vergleich mit seinem bisherigen Jahreshoch vom 20. März hat der Leitindex bis heute 0,16 Prozent an Wert verloren. Die Schwankungsbreite des Leitindexes betrug heute 88,80 Punkte. Der Leitindex schloss den Handel schließlich 0,15 Prozent stärker gegenüber dem vorherigen Handelstag bei 18.015,13 P...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DocMorris: Die Kursziele der Analysten gehen immer weiter auseinander</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398752009&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Die Aktien von DocMorris gehörten Anfang Jahr zu den Überfliegern an der Schweizer Börse. Bis Mitte Februar legte der Titel dank der Einführung des E-Rezepts (eRx) in Deutschland 40 Prozent zu.
Danach kam es aber zu einem Rücksetzer. Das Jahresplus beläuft sich am Mittwoch noch auf 13 P...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld und Festgeld: So für 3,6,12 und 24 Monate Geld parken, um hohe Zinsen zu kassieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398726278&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Zinsen werden auf absehbare Zeit sinken, doch so machen Sie jetzt das Beste aus ihrem Geld und parken es für 3,6,12 oder 24 Monate, um hohe Zinsen zu kassieren:
Aktuell werden erste Zinssenkungen der Zentralbank für Juni eingepreist - die Tages- und Festgeldangebote vieler Anbieter sind dagegen ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Masucci spielt ermordeten Deutsche-Bank-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398744923&listName=storedesearch</link>
<author>wn.de (Westfälische Nachrichten)</author>
<description>In einer neuen Mini-Serie verkörpert Oliver Masucci den bei einem Bombenattentat gestorbenen Deutsche-Bank-Chef Alfred Herrhausen (1930-1989). Die vierteilige Politthriller-Serie «Herrhausen - Der Herr des Geldes» läuft im internationalen Wettbewerb des Series Mania Festivals im französischen Lille ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Herzen lebt Holzmann weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398822666&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Neue Presse Stadtausgabe</author>
<description>Es ist eine traurige Schnapszahl: Heute vor 22 Jahren wurde das Aus des Frankfurter Unternehmens Philipp Holzmann AG besiegelt: Um 5.36 Uhr morgens ging damals das Fax raus, mit dem beim Amtsgericht Frankfurt der Antrag auf Eröffnung des Insolvenzverfahrens angemeldet wurde. Einige einstige „Holzmän...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MediaMarkt Fake-Mails: Diese Nachrichten sind Spam, Betrug oder Abofalle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398748951&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Ob Supermarkt, Discounter, Drogeriemarkt oder bekanntes Markenunternehmen – alle diese Firmen haben etwas gemeinsam: Im Namen der Unternehmen werden tagtäglich millionenfach Spam-Mails versendet. Wir haben schon über die Fake-Mails im Namen von Aldi, Lidl, Rossmann und Rewe berichtet. Die E-Mails un...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prominente Neuzugänge für Munich-Re-Aufsichtsrat vorgeschlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398773812&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-20 16:03:41 letzte Aktualisierung: 2024-03-20 16:03:41
Siemens-Vorstandschef Roland Busch und der frühere Bundesbankpräsident Jens Weidmann sollen in den Aufsichtsrat der Munich Re einziehen. Das Kontrollgremium des Rückversicherers hat Busch und Weidmann als prominente...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Bitcoin-Höhenflug zaudern Banken bei Kryptoangeboten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398746850&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-20 09:07:19 letzte Aktualisierung: 2024-03-20 09:07:19
Während die Volks- und Raiffeisenbanken bald mit dem Bitcoin-Handel loslegen wollen, meiden die meisten anderen deutschen Banken solche Angebote für ihre privaten Kundinnen und Kunden. Besonders deutlich lehnen es d...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DFB testet gegen Frankreich und Niederlande: Wo die Spiele im TV zu sehen sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398754807&listName=storedesearch</link>
<author>on-online.de (Ostfriesische Nachrichten)</author>
<description>Mit den beiden Testspielen in Frankreich und zu Hause gegen die Niederlande startet die deutsche Fußball-Nationalmannschaft in die heiße EM-Vorbereitungsphase. Wo Sie die Partien im TV verfolgen können.
Bundestrainer Julian Nagelsmann steht mit seinem neu formierten Kader vor einer Bewährungsprobe. ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Frauen, selbst fahrende Autos: Die großen Pläne der Eintracht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398727980&listName=storedesearch</link>
<author>HNA online</author>
<description>Stand: 20.03.2024, 05:07 Uhr
Von: Marcel Schwenk
KommentareDrucken
Frankfurt – Im Hier und Jetzt sieht es auf sportlicher Ebene einigermaßen in Ordnung aus für Eintracht Frankfurt.
Die Männer liegen in der Bundesliga nach 26 Spieltagen auf dem sechsten Platz, die erneute Qualifikation für einen Euro...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japan ends negative rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398729962&listName=storedesearch</link>
<author>Daily Mail</author>
<description>JAPAN'S central bank raised its benchmark borrowing rate for the first time in 17 years - ending the global experiment with negative interest rates.

The increase ends eight years of subzero rates as the Bank of Japan aimed to stimulate the moribund economy.

It is the last central bank to end negat...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Abrissgenehmigung liegt vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398822663&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Neue Presse Stadtausgabe</author>
<description>Das Post-Gebäude an der Saalburgallee 15-19 hat wahrlich schon bessere Tage gesehen. Die sechsstöckige Liegenschaft macht einen heruntergekommenen Eindruck, die Pförtnerloge auf der Rückseite ist verwaist. Den größten Teil des Erdgeschosses belegt die Filiale der Postbank. Die Deutsche Post DHL nutz...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkasse verlagert Arbeitsplätze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398948664&listName=storedesearch</link>
<author>WZ Westdeutsche Zeitung Mettmann-West</author>
<description>Von Maximilian Nowroth
Stadtmitte. Auf der Bilanz-Pressekonferenz der Stadtsparkasse Düsseldorf am Dienstag hatte der neue Vorstand Michael Röttgen nur wenige Minuten Redezeit, durfte dafür aber die größte Neuigkeit verkünden: Rund neun Millionen Euro investiert die Bank in den Umbau ihrer Hauptverw...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>