<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Diese Aktien könnten 2025 gut performen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451185974&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Es steht derzeit nicht gerade schlecht um den Dax. Ende November begann er seine Wanderung nach oben und knackte nur wenige Tage später erstmals die 20.000 Punkte. Einen heftigen Dämpfer gab es seitdem nicht. Alles in Allem war das Aktienjahr in Deutschland „grundsolide“, so schreibt es das Analyseh...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Anlegerin folgte dem Rat ihres Bankberaters – das kam dabei heraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451152986&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die ersten Wochen ihrer Frührente genoss die 54-Jährige einfach nur: keine vollgestopften Arbeitstage mehr wie früher, keine Konferenzen im Stundentakt, keine Abende, an denen sie ausgelaugt nach Hause kam. Als Ingenieurin eines weltweit tätigen Industriekonzerns hatte sie Performance abliefern müss...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 20 meistgelesenen Interviews des Jahres</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451152385&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Gold auf Rekordhoch, Bitcoin im Höhenrausch und mittendrin ein „Blutbad“ bei den Kfz-Versicherungen - 2024 war einiges los in der Finanzwelt. Unsere meistgelesenen Interviews des Jahres lesen sich wie ein Who-is-Who der größten Umbrüche: Da prophezeien Edelmetall-Experten einen Goldpreis von 3.000 D...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prognose modifiziert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451166072&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Nach einem Umsatz- und Ergebnissprung im dritten Quartal hat SFC Energy seine Erwartungen an das Gesamtjahr konkretisiert. Im Gesamtjahr soll der Umsatz nun zwischen 142 und 145 Millionen Euro (zuvor: 141,7 bis 153,5 Millionen Euro, Vorjahr: 118,1 Millionen Euro) liegen. Die präzisierte Spanne für d...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experten-Talk: Was bedeutet das neue Zinsumfeld für Anleger und wie kann man es nutzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451138497&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>In den letzten Jahren sahen sich Anleger mit einem volatilen Zinsumfeld konfrontiert. Nach einer Phase hoher Zinsen und der jüngsten Entscheidung der Europäischen Zentralbank im Oktober 2024, die Leitzinsen zu senken, rücken Anleihen wieder in den Fokus der Anleger.
Im Rahmen des Experten-Talks wurd...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schockmoment für die globalen Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451216489&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Schock für die Märkte: Die mächtigste Notenbank der Welt, die Federal Reserve (Fed), deutete am Mittwochabend an, dass sie im nächsten Jahr nur zwei statt vier Zinssenkungen beschließen könnte. Daraufhin sackten die Aktienmärkte weltweit ab, auch Anleihen und Kryptowährungen standen unter Druck.
Zwa...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>