<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>AMADEUS FIRE AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456434604&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2070963 20.01.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Reicht das am 30. Januar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456422455&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die großen Finanzinstitute in den USA erzielten im vierten Quartal hervorragende Ergebnisse, und mit Donald Trump zurück im Weißen Haus sind auch die Zukunftsaussichten vielversprechend. Besonders das Investmentbanking legte bei den meisten Geldhäusern kräftig zu. Die Händler von JPMorgan feierten s...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: AMADEUS FIRE AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456470639&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2070963 20.01.2025 CET/CEST
© 2025 EQS Group...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Tagesgeld-Zinsen fallen: Eine Bank bietet noch 3,45 Prozent!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456438445&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat im Dezember 2024 beschlossen, den Leitzins auf 3,0 Prozent zu senken, am 30. Januar 2025 tritt es erneut zusammen. Ziel der Institution ist es, wieder eine dauerhafte Inflationsrate von zwei Prozent oder weniger zu erreichen. Im Jahr 2024 lag die Teue...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>2025 – Zeit für neue Goldrekorde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456458349&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Das Goldjahr 2024 hätte kaum besser laufen können: Ende Oktober ein Rekord von 2790 Dollar je Feinunze (31,1 Gramm) und, obwohl es danach mit den Notierungen wieder etwas abwärts ging, steht in der Jahresbilanz ein Preisanstieg von rund 27 Prozent. Aktuell kostet das gelbe Edelmetall rund 2709 Dolla...</description>
<pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vita</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456475608&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Manager Michael Krautzberger ist seit August 2024 „Global Chief Investment Officer Fixed Income“ und damit Anleihechef bei Allianz Global Investors. Zuvor war er 19 Jahre bei Blackrock, wo er zuletzt das europäische Anleiheteam leitete. Weitere Stationen seiner über 30-jährigen Karriere im Inves...</description>
<pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ulrike Braune, COO der DWS: «Lebenslanges Lernen ist wichtiger denn je»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456420133&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sandra Willmeroth
Das Unternehmertum liegt ihr irgendwie im Blut. Denn Ulrike Braunes Eltern führten ein kleines Familienunternehmen in Nordrhein-Westfalen (Deutschland), und es war völlig normal, dass sie im Geschäft mit anpackte. «Dinge wie Kundenorientierung und Sozial- und Problemlösungskompeten...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>