<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Inflation hält sich über zwei Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9868103849001564287</link>
<author>Ostfriesischer Kurier</author>
<description>Teuerung hält sich im Mai im Rahmen / Ökonomen sehen eine Stabilisierung der Inflation

BERLIN Teure Lebensmittel, aber Entlastung bei den Energiepreisen: Insgesamt hat sich die Teuerung in Deutschland im Mai in Grenzen gehalten. Wie im April lagen die Verbrau-cherpreise auch im Mai um 2,1 Prozent ü...</description>
<pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experten verraten, diese 2 deutschen Aktien sollten Sie jetzt kaufen und diese meiden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5351304345277194906</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>In einer neuen Studie hat die Investmentbank Morgan Stanley bei diesen beiden deutschen Aktien zum Kauf geraten und Anleger gleichzeitig vor diesem Titel aus der Bundesrepublik gewarnt. Das sollten Investoren jetzt unbedingt wissen.
In einer neu veröffentlichten Studie hat sich die Investmentbank Mo...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Social-Media-Analyse: Was deutsche Asset Manager von der Sparkasse lernen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=644156122416694312</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Deutsche Asset Manager bleiben in sozialen Medien blass. Eine Digital8-Studie zeigt die Schwächen auf. DWS-Chef Stefan Hoops zeigt dagegen, wie es besser geht.

Die neue Studie von Digital8 zur Social-Media-Präsenz deutscher Asset Manager offenbart ein ernüchterndes Bild. Zwar sind alle der 15 größt...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax schließt nach Angriff auf den Iran deutlich im Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6948910720962831481</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Leitindex verlor zeitweise mehr als 300 Punkte – und setzt seine Negativserie damit fort. Allerdings sorgt nicht nur die Eskalation im Nahen Osten für Unsicherheit.

Die Eskalation zwischen Israel und Iran hat den deutschen Aktienmarkt am Freitag spürbar unter Druck gesetzt. Der Leitindex Dax no...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6832073449049914790</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
FEIERTAGSHINWEIS
FREITAG: In Moskau pausiert der Börsenhandel, weil der Weltfrauentag nachgeholt wird.
TAGESTHEMA
Israel hat über Nacht einen umfassenden Angriff auf das iranische Atompr...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7587086652861560592</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
FEIERTAGSHINWEIS
FREITAG: In Moskau pausiert der Börsenhandel, weil der Weltfrauentag nachgeholt wird.
TAGESTHEMA
Israel hat über Nacht einen umfassenden Angriff auf das iranische Atompr...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX tiefer, Öl und Gold stark: Israelischer Angriff auf Iran, Rheinmetall, Airbus, TUI im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13985552476401766239</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der DAX ist am Donnerstag den fünften Handelstag in Folge mit einem Verlust aus dem Handel gegangen. Am Ende verlor er 0,7 Prozent auf 23.771,45 Zähler. Zum Start in den Freitag dürfte der deutsche Leitindex nach dem israelischen Angriff auf Irans Atomanlagen noch einmal deutlich tiefer notieren. De...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sieben Punkte, die für Anleger heute wichtig sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12372710516173541079</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Mit dem Angriff Israels auf den Iran kehren massive geopolitische Sorgen zurück in den Fokus der Anleger. Insbesondere in den Rohstoffmärkten breiten sich Ängste aus.

Anleger sehen sich erneut massiven geopolitische Sorgen gegenüber. Mit dem nächtlichen Angriff Israels auf den Iran wächst die Befür...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn Finanzexperten und Banker von Natixis, CTI und Co. für Kinderherzen kicken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10853915527992069812</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Natixis Investment Managers und Columbia Threadneedle Investments lieferten sich ein torreiches Fußballspiel – mit klarem sportlichen Sieger. Doch im Mittelpunkt stand nicht der Pokal, sondern eine Spendenaktion zugunsten herzkranker Kinder.

Im traditionsreichen Riederwaldstadion auf dem Trainingsg...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Freitag, dem 13. Juni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7273960019464870193</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * Israel hat in der Nacht auf Freitag in einem Präventivschlag gegen eine atomare Bewaffnung den Iran angegriffen. Ziel seien Atomanlagen und militärische Standorte, erklärte das israelische Militär. Das iranische Staatsfernsehen zeigte brennende Gebäude und berichtete, es seien auch Wohng...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Banken geben ihre Zurückhaltung bei der Rüstungsfinanzierung auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3409091403702387424</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Früher scheuten europäische Banken die Zusammenarbeit mit Waffenherstellern. Innerhalb weniger Monate sind diese Geschäftsbeziehungen zu einem Ehrenabzeichen geworden.
Geldhäuser wie BNP Paribas, Commerzbank, Deutsche Bank und Société Générale geben sich alle Mühe, ihre Verbindungen z...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Punkte, die für Anleger heute wichtig sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6880907145180084733</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>1 Inflation
Um 8 Uhr veröffentlicht das Statistische Bundesamt die offiziellen Inflationszahlen für Mai. Laut Schnellschätzung verteuerten sich die Verbraucherpreise im Jahresvergleich um 2,1 Prozent. Im gesamten Euro-Raum war die Teuerungsrate zuletzt unter das Inflationsziel der Europäischen Zentr...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Matthias Paetzel kommt zu Generali Investments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15549293864518534955</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Generali Investments hat Matthias Paetzel zum Head of Sales für Deutschland und Österreich mit Wirkung zum 1. Juli 2025 ernannt.
Soll die Kundenbasis erweitern
In dieser Funktion soll Paetzel für die Entwicklung und den Ausbau der Kundenbeziehungen von Generali Investments auf dem deutschen und öste...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>