<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Poppe wird IR-Chef von Daimler Truck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8482018779028379730</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 10.7.2025
hei – Daimler Truck stellt künftig die Bereiche Investor Relations und Treasury unter eine gemeinsame Leitung. Der Lkw-Konzern hat dafür DWS-Manager Marcus Poppe gewonnen, der den Posten am 1. September antritt. Er berichtet an Finanzchefin Eva Scherer.
Poppe war seit 15 Ja...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Positive Prognose für Wohninvestment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15925865011106335927</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Wohntransaktionen. Den deutschen Wohninvestmentmarkt sehen die großen Makler- und Beratungshäuser zum Halbjahr 2025 trotz einer Abschwächung im zweiten Quartal im Aufwind. Ein starkes zweites Halbjahr wird trotz weltweiter Krisen erwartet.

Das deutliche Plus beim Halbjahreswert 2025 in Relation zum...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BMW-Rentner erfinden Roller, Accell leidet unter Lastenrädern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6268965210243513883</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Wie Ex-BMW-Vorstand Wolfgang Ziebart mit 75 als Start-up-Gründer durchstarten will, warum sich Tausende Babboe-Lastenradkunden betrogen fühlen und wie den Reedern ihr Größenwahn gefährlich werden könnte – das und mehr erfahren Sie in der neuen Ausgabe von „manage:mobility“.

Liebe Leserin, lieber Le...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1336834556325750921</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 09.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8126900361032784385</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
09.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese fünf Gründe sprechen jetzt für europäische Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7264217536699256723</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Trotz US-Aufholjagd bleiben Aktien aus Europa attraktiv. Viele Strategen raten Anlegern dazu, den Europa-Anteil im Aktienportfolio zu erhöhen.

Deutschlands Leitindex Dax hat am Mittwoch ein neues Rekordhoch markiert und seit Januar gut 23 Prozent zugelegt. Selbst wenn man Dividenden – wie internati...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deshalb hält der Konzern trotz Kritik an der Zugsparte fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13967623713562168520</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Obwohl Investoren die Abspaltung fordern, will Siemens an der Mobility-Sparte festhalten. Nun eröffnet CEO Roland Busch ein erweitertes Zugwerk bei München. Was hinter dem Investment steckt.

Siemens investiert massiv in die Erweiterung der Kapazitäten in der Bahntechnik. Am Montag eröffnete der im ...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Estados Unidos.- Bank of America sitúa a DWS como la gestora ganadora en los flujos de capital venidos de EEUU</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12737724375544854794</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>Estados Unidos.- Bank of America sitúa a DWS como la gestora ganadora en los flujos de capital venidos de EEUU
MADRID, 9 Jul. 2025 (Europa Press) -
Bank of America (BofA) ha puesto a DWS, entidad controlada en su mayoría por Deutsche Bank, como la gestora ganadora en un contexto marcado por el flujo...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>