<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Schroders verstärkt sich mit DWS-Vertriebsexperten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404360466&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Max Bock wird neuer Head of Wealth Clients Germany & Austria bei Schroders. In dieser Funktion wird er ab dem 01.07.2024 unter anderem das Key-Account-Management für Kernkunden von Schroders in Deutschland und Österreich verantworten. Er berichtet künftig an Alexander Prawitz, Country Head Germany, ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Anleihefonds als Ergänzung fürs Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404465672&listName=storedesearch</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Von Reinhard Kowalewsky
Düsseldorf Wie lege ich mein Geld an? Die Zeit der Nullzinsen ist zum Glück seit rund zwei Jahren vorbei. Für Tagesgeld gibt es aktuell bis zu vier Prozent bei Onlinebanken wie Trade Republic oder bei der Targo­bank mit 3,2 Prozent. Das zeigt die Übersicht des Finanzportals F...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kryptomarkt im Aufschwung: Bitcoin und Ethereum vor entscheidenden Entwicklungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404404786&listName=storedesearch</link>
<author>blockchain-hero.com</author>
<description>Bitcoin, Ethereum und andere Kryptowährungen: Aktuelle Entwicklungen am Markt
In einem kürzlich veröffentlichten Artikel von finanzen.net wurde über die aktuellen Bewegungen der Kryptowährungskurse berichtet. Besonders hervorgehoben wurden Bitcoin, der einen Anstieg um 2,13% auf 64.839,21 US-Dollar ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors startet mit Fondshaus-Lizenz in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404397762&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.4.2024
jsc Frankfurt
– Die deutsche Fondstochter der Allianz hat in China grünes Licht für reguläres Geschäft erhalten: Nachdem die China Securities Regulatory Commission (CSRC) im August 2023 die Gründung einer Foreign-Owned Public Fund Management Company (FMC) erlaubt hatte, gen...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Interview mit Steve Kurz Krypto-Gigant Galaxy über seine Europa-Strategie und die Auswirkungen der Bitcoin ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404404453&listName=storedesearch</link>
<author>btc-echo.de</author>
<description>Bei der Crypto Asset Conference in Frankfurt traf BTC-ECHO auf Steve Kurz, den Global Head of Asset Management bei Galaxy, einer der größten institutionellen Player im Krypto-Space. Warum die Bitcoin ETFs noch viel größere Zuflüsse sehen könnten und wie der Eintritt der großen institutionellen Playe...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzen.net Zero 2024: Was leistet der Online-Broker? Kosten, Gratisaktie und mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404370853&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Mit einem Ordervolumen von 0 Euro für Trades ab 500 Euro ist Finanzen.net Zero einer der günstigsten Broker in Deutschland. COMPUTER BILD erklärt, welche Kosten bei Finanzen.net Zero anfallen, für wen sich der Online-Broker lohnt und was es mit der Gratisaktie zur Eröffnung des Depots auf sich hat.
...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Deutschland hat seine Dividendenaristokraten verloren"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404370980&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die 160 im DAX, MDAX und SDAX versammelten deutschen Aktiengesellschaften werden in diesem Jahr rund 62,5 Milliarden Euro an ihre Aktionäre ausschütten - ein Plus von 1,6 Prozent gegenüber dem Vorjahr. Das ist ein Ergebnis der "Dividendenstudie Deutschland", die vom isf Institut for Strategic Financ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Große Ambitionen bei ETFs – Xtrackers dreht auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404355605&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Im Interview mit der Börsen-Zeitung sagte Xtrackers-Sales-Chef Simon Klein, das Jahr 2023 sei „sehr erfolgreich“ gewesen. Die Nettomittelzuflüsse im Segment Passive hätten 21,2 Milliarden Euro betragen und bei Ucits-ETFs habe man das beste Jahr erzielt. Das führte dazu, dass Xtrackers bei den ETF-Zu...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 3. Mai 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404379243&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Wirtschafts- und Finanztermine bis Freitag, den 3. Mai 2024


----------------------------------------------------------------------------------------
MONTAG, DEN 22. APRIL

TERMINE UNTERNEHMEN
10:00 DEU: Henkel, Hauptversammlung
11:00 DEU: Verband der Pfandbriefbanken, Jahres-P...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wahl in Indien : Warum die Anleger Modi lieben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404363783&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>In der Welt ist Narendra Modi ein Mann mit prominenten Kritikern. Die systematische Diskriminierung der indischen Muslime durch den Ministerpräsidenten sei „barbarisch“, sagt der nach Amerika ausgewanderte Ökonom und Nobelpreisträger Amartya Sen. Der frühere US-Präsident Barack Obama fürchtet, Modis...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Chart des TagesKleine Lichtblicke für Value-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404353447&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>In den vergangenen Jahren hat sich das Feld der Wachstumsaktien, spricht Growth, für Investoren eher gelohnt als Value-Aktien – von der Börse unterbewertete Unternehmen. Das Jahr 2022 bildete eine Ausnahme. 2023 und im bisherigen Verlauf von 2024 ist Growth weiterhin gefragter gewesen als Value, wie...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind die Kosten für ESG-Ratings wirklich überzogen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404372336&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>ESG-Fonds gehören längst zum Inventar vieler Asset Manager. Doch mit den Kosten und der Qualität der Ratings für ihre Fonds sind sie unzufrieden. Warum?
Nachhaltigkeit
Rating
Um zu beurteilen, welche Titel in ESG-Fonds aufgenommen werden sollen, müssen Asset Manager einschätzen können, wie nachhalti...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte bis 28. April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404373184&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere Ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES

* KONJUNKTUR/GELDPOLITIK **

Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET)

MONDAY APRIL 22, 2024 Citigroup to face amended lawsuit by managing director who alleged a toxic culture - A Citigroup managing director ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Innovative Geldanlage mit ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404373901&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Wie komme ich zu einem kleinen Vermögen? Indem ich ein großes Vermögen schlecht anlege. Mit solchen Sprüchen lässt sich gut zeigen, dass das Anlegen von Ersparnissen weiterhin eine komplizierte Sache ist.
Die Zeit der Nullzinsen ist seit rund zwei Jahren vorbei. Für Tagesgeld gibt es aktuell bis zu ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>