<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Brenntag erweitert Aufsichtsgremium</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16901344721422306335</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ab Köln –
Brenntag schlägt der Hauptversammlung am 22. Mai die Erweiterung des Aufsichtsrats von sechs auf acht Mitglieder vor. Damit wolle der Chemiedistributeur die Kompetenzen im (nicht mitbestimmten) Kontrollgremium ergänzen, um den gewachsenen Anforderungen an Aufsichtsräte in global aufgestell...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist das Schlimmste erst mal vorbei?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11197793017588544964</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Donald Trump lenkt ein und verschiebt einen Großteil seiner Zollpläne – die Aktienkurse steigen stark. Was steckt dahinter? Ist der MSCI World plötzlich wieder interessant? Und was heißt das für den ETF-Sparplan? Hier kommen Antworten auf die wichtigsten Fragen.

■ Was ist an der Börse passiert?
Die...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX rettet Plus – Handelsstreit nur vertagt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8052594387604564254</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Ein kurzes Zwischenhoch: Der DAX startete am Donnerstag stark, gab seine Gewinne jedoch bis zum Handelsschluss weitgehend ab. Trotz der Aussetzung der US-Zölle bleiben Anleger vorsichtig. Einzelwerte wie Infineon, Siemens und Deutsche Bank legten dabei kräftig zu, während Volkswagen enttäuschte.

Ei...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufatmen nach Zoll-Aussetzung - Skepsis bleibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2531620072370958780</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der vorläufig entschärfte US-Zollstreit hat den deutschen Aktienmarkt am Donnerstag beflügelt. Nach einem frühen Kurssprung von mehr als 8 Prozent auf 21.300 Punkte blieb für den Dax letztlich ein Zuwachs von 4,53 Prozent auf 20.562,73 Zähler, womit der deutsche Leitindex an Sc...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brenntag SE: Bekanntmachung der Einberufung zur Hauptversammlung am 22.05.2025 in Essen mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung gemäß §121 AktG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7205877599324044855</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS-News: Brenntag SE / Bekanntmachung der Einberufung zur Hauptversammlung
Brenntag SE: Bekanntmachung der Einberufung zur Hauptversammlung am 22.05.2025 in Essen mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung gemäß §121 AktG
10.04.2025 / 15:05 CET/CEST
Bekanntmachung gemäß §121 AktG, übermittelt durch ...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind für kurze Zeit 3,50 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6935924636003424307</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Eine Bank bietet für kurze Zeit noch 3,50 Prozent.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet kurzfristig noch 3,50 Prozent.
Zinsen vergleichen rechnet...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Kurssprung nach Trumps Zoll-Aussetzung - EU stoppt Gegenzölle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7847462160578194827</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Der vorläufig entschärfte amerikanisch-europäische Zollstreit hat dem Dax DE0008469008 am Donnerstag eine Erholungsrally beschert. Die anfänglichen Gewinne schmolzen allerdings ab. Nach einem mehr als achtprozentigen Kursprung auf 21.300 Punkte erwies sich die für den mittelfristigen Trend bedeutsam...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Zölle Was Anleger jetzt wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16010715112328607908</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Vor genau einer Woche hat der amerikanische Präsident den „Liberation Day“ ausgerufen und die Welt mit einem umfangreichen Zollpaket überzogen. An den Börsen brach daraufhin teilweise Panik aus, die Aktienkurse an der Wall Street, in Asien und Europa stürzten mitunter regelrecht ab, Banken und der T...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Kurssprung nach Zoll-Aussetzung - Keine Euphorie bei Experten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13604774053209866804</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Dax hat am Donnerstag angesichts von Donald Trumps vorläufiger Kehrtwende im Zollstreit eine Erholungsrally gestartet. Die anfänglichen Kursgewinne schmolzen allerdings etwas ab.
Nach einem mehr als achtprozentigen Kursprung auf 21.300 Punkte erwies sich die für den mittelf...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JEFFERIES stuft DWS auf 'Hold'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4302688088528995088</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 09.04.2025 / 16:19 / ET
Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 09.04.2025 / 16:19 / ET

Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 85 Abs. 1 WpHG, Art. 20 VO (EU) 596/2014 für das genannte Analysten-Haus finden Sie...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher Geldanlage-Index (DIVAX-GA) im 1. Quartal 2025 / Geldanleger reagieren nur zögerlich auf sinkende Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=412487642189764885</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Zinsen sinken am kurzen Ende wieder - und viele Menschen in Deutschland reagieren erst einmal gar nicht. Das geht aus einer Sonderauswertung des Deutschen Geldanlage-Index (DIVAX Geldanlage) vom Januar 2025 hervor, die das Deutsche Institut für Vermögensbildung und Alterssicherung (DIVA) und die...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Kurssprung nach Trumps Zoll-Aussetzung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14429752006375599516</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Der Dax DE0008469008 hat am Donnerstag angesichts von Donald Trumps vorläufiger Kehrtwende im Zollstreit eine Erholungsrally gestartet. In der ersten Handelsstunde sprang der deutsche Leitindex um rund sechs Prozent auf 20.847,86 Punkte hoch. "Die Situation ist nicht chaotisch, sie ist verrückt", ko...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OTS: Deutsches Institut für Vermögensbildung und Alterssicherung DIVA / ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4901197560003349897</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Deutscher Geldanlage-Index (DIVAX-GA) im 1. Quartal 2025 / Geldanleger
reagieren nur zögerlich auf sinkende Zinsen (FOTO)
Frankfurt am Main (ots) - Die Zinsen sinken am kurzen Ende wieder - und viele
Menschen in Deutschland reagieren erst einmal gar nicht. Das geht aus einer
Sonderauswertung des Deu...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX: Leitindex dreht durch – fette Gewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7132689063960521884</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der DAX gibt am Donnerstag Vollgas: Nach der ersten halben Stunde nach dem Xetra-Start geht es bis auf 21.300 Zähler nach oben. Ein sattes Plus von 8,2 Prozent gegenüber dem Vortagsschlusskurs von 19.670 Zählern. Dabei notieren fast alle 40 Indexmitglieder im Plus. Unter den stärksten Gewinnern find...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Branche spiegelt Unsicherheit der Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7097528839198167742</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Die Turbulenzen an den Finanzmärkten seit Beginn des zweiten Quartals dürften vielen Investoren in die Knochen gefahren sein. Wie ein Blick auf die Branche börsenkotierter Fonds (ETFs) zeigt, haben Investoren aber bereits im März ihre Portfolios an die neuen Unsicherheitsfaktoren ange...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Munis Stage Biggest Rally Since 2020 After Tariff U-Turn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14537295965204121903</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- State and local government bonds jumped Thursday in a rebound rally, which followed three straight days of plummeting prices.
Benchmark yields on top-rated municipal debt declined as much as 49 basis points on Thursday. Ten-year benchmark bonds are yielding 3.32%, nearly 48 basis poin...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Banker von Deutsche, UBS holen erste Millionen für Firma</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11997152367675502506</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Ein halbes Jahr nach dem Start ihres Vermögensverwalters in Bad Soden hat eine Gruppe ehemaliger Banker erste Kunden gewonnen sowie Gelder eingesammelt. Zudem wurde eine eigene Bafin-Lizenz für die Firma namens Caplign Wealth beantragt.
“Bislang haben wir mehrere zehn Millionen Euro a...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11567378432292573487</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,09% du capital et 5,55% des droits de vote (03/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>