<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Konsolidierung kommt in Gang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400368681&listName=storedesearch</link>
<author>Allgemeine Hotel- und Gastronomie-Zeitung</author>
<description>In Deutschland zeichnet sich ab, dass sich der Hotelmarkt allmählich beginnt, sich zu konsolidieren. Einige Player wenden sich von der Hotellerie ab und fallen künftig als Investoren und/oder Betreiber auf diesem Gebiet aus. Dafür bauen andere diesen Bereich aus und kaufen zu. Jüngsten Berichten in ...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Powell Reiterates Fed Doesn’t Need to Be In Hurry to Cut Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400448256&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Federal Reserve Chair Jerome Powell repeated that the US central bank isn’t in any rush to cut interest rates as policymakers await more evidence that inflation is contained.
“The fact that the US economy is growing at such a solid pace, the fact that the labor market is still very, v...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sicherheit durch niedriges KGV: 5 Schnäppchen-Aktien mit Rendite-Turbo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400447867&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Schnäppchenjäger aufgepasst: Niedrige Bewertungen begrenzen das Abwärtspotenzial und sorgen so für ein hohes Maß an Sicherheit. Für fünf Aktien könnte es dabei besonders gut laufen.
Trotz der Rekordjagd des DAX und der US-Indizes gibt es eine Reihe von Aktien, die so günstig bewertet sind, dass kaum...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>North Sea firm posts loss after hit from windfall tax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400430655&listName=storedesearch</link>
<author>Daily Mail</author>
<description>NORTH Sea oil producer Enquest is to buy back shares from investors for the first time, claiming the windfall tax is hurting the industry.

The energy firm, which was set up in 2010 and operates in the UK and Malaysia, is to launch a £12m repurchase programme this year.

Enquest's finances improved ...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400488838&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
29.03.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400449306&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

29.03.2024 / 18:00 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 4-New US inflation data 'along the lines' of what Fed wants, Powell says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400471339&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Adds analysts' comments, Powell appearance next week in paragraphs 6-9)

By Howard Schneider and Ann Saphir

WASHINGTON, March 29 (Reuters) - The latest U.S. inflation data is "along the lines of what we would like to see," Federal Reserve Chair Jerome Powell said on Friday in comments that appeare...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fulminantes Comeback der Zertifikate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400452777&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Noch ist das Rennen offen, welcher BSW der erfolgreichere Newcomer ist: Der Bundesverband Strukturierte Wertpapiere, in den sich der Deutsche Derivate Verband umbenannte oder das Bündnis Sahra Wagenknecht. Knapp zwei Wochen liegen die Geburten der beiden BSWs im September auseinander, zuerst die Str...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Niederlande ungeduldig wegen Tennet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400452759&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die Niederlande signalisieren Ungeduld, was die zähen Verhandlungen über das geplante deutsch-niederländische Großgeschäft im Stromnetz angeht. Die Regierung gibt deutlicher als bisher zu verstehen, dass sie die deutschen Leitungen des staatlichen Betreibers Tennet auch in andere Hände geben könnte ...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Leben in einer Welt der Krisen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400488366&listName=storedesearch</link>
<author>Potsdamer Neueste Nachrichten</author>
<description>Frankreichs PräsidentEmmanuel Macronin Schwarz-Weiß, Blick nach vorne, die Faust drischt auf einen Boxsack ein. Das Foto ging um die Welt und sollte zeigen: Hier ist ein Macher, der sich durchboxt.
AuchOlaf Scholzversucht sich in diesen Wochen als starker Anführer, der sagt, wo es langgeht. Kritisie...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heiliger Bulle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400488370&listName=storedesearch</link>
<author>Potsdamer Neueste Nachrichten</author>
<description>Seit Beginn des laufenden Jahrtausends hat die indische Aktienbörse weit höhere Kursgewinne geliefert als alle anderen größeren Märkte. Und Experten zufolge ist kein Ende in Sicht. Erfolgreiche Investoren verweisen auf eine anhaltend spektakulär laufende Konjunktur, steigende Unternehmensgewinne und...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Filiale nicht nötig!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400484274&listName=storedesearch</link>
<author>Schwäbische Zeitung - Aalener Nachrichten</author>
<description>Im Ausland gelten die Deutschen als Digitalmuffel, oft erkennbar daran, dass sie bar bezahlen, statt mit dem Mobiltelefon oder wenigstens mit Karte. Bei Bankgeschäften sind sie deutlich digitaler: Die Filiale lassen die Bundesbürger inzwischen meist links liegen und nutzen überwiegend PC oder Mobilt...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Leben in einer Welt der Krisen Die riskante Sehnsucht nach der harten Hand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400430315&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Der Bizeps spannt unter dem T-Shirt, der Blick geht nach vorn, die Faust drischt auf einen Boxsack ein. Die Welt verfolgt diese Szene aus dem Leben von Frankreichs Präsident Emmanuel Macron in Schwarz-Weiß.
Der Effekt ist da noch größer als in Farbe. Ein Macher, der sich durchboxt. Ein Mann, der ang...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Aktien laufen lassen, Nachzügler einsammeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400442509&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-29 12:40:04 letzte Aktualisierung: 2024-03-29 12:40:04
Mit 10,4 Prozent Kursplus im Dax fiel das erste Quartal an der deutschen Börse besser aus als erwartet. Zwar hatten die meisten Börsenstrategen nach den geldpolitischen Hoffnungen zum Jahreswechsel – den Hinweisen d...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entsteht jetzt ein Lieferdienst-Riese?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400434284&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-29 10:03:02 letzte Aktualisierung: 2024-03-29 10:03:02
Schnelligkeit ist Trumpf in der Branche, in der es Flink zum Einhorn geschafft hat, also zu einem Start-up, das mit mindestens einer Milliarde US-Dollar bewertet wird: Es geht um das Geschäft mit Lebensmittellieferu...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>