<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Webinar: ETF-Trends 2025 - Bausteine für Dein Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7180845485112037413</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Besonders spannend als Portfolio-Baustein sind Themen-ETFs, die auf Innovation und Wandel setzen. Die Expertin wird im ETF-Webinar am 17. September ab 18 Uhr Bereiche wie Künstliche Intelligenz, Big Data oder Infrastruktur vorstellen, die Chancen eröffnen, gezielt an strukturellen Trends zu partizip...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Portfolios, die sich bei moderater Risikobereitschaft bewähren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10773910720729028733</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker in Richtung Aktien ausschlagen“, sagt Olivier Souliac von Xtrackers, der ETF-Sparte der Fondsgesellschaft DWS. Schließlich haben selbst Enddreißig...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind regionale ETFs eine sinnvolle Ergänzung zum MSCI World?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8518354376390123853</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jahr mehr als drei Prozent an Wert verloren.
Das liegt an einem Risiko, vor dem Experten jahrelang gewarnt hatten, sich zuvor aber nicht materialisierte: der hohe US-Anteil. Obwohl der...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Smarte Ideen machen Städte wie Hannover lebenswerter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12231777862120713374</link>
<author>HAZ.de (Hannoversche Allgemeine Zeitung)</author>
<description>Klimawandel, eine alternde Gesellschaft, Urbanisierung und eine sich damit verändernde Mobilität: Die Städte stehen aktuell vor großen Herausforderungen. Davon berichtete nun Finanzanalyst Andreas Bühler vom Wertpapierinstitut DWS International bei der gemeinsamen Vortragsreihe des Vereins Digitales...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktie der DWS Group GmbH&Co KgaA: Kurs mit wenig Bewegung (51,85 €)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9586724702212495004</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Am deutschen Aktienmarkt ist die Aktie der DWS Group GmbH&Co KgaA aktuell unauffällig. Das Papier kostete zuletzt 51,85 Euro. Kaum auffällig ist zur Stunde am Aktienmarkt der Kurs der DWS Group GmbH&Co KgaA. Das Wertpapier liegt mit 0,10 Prozent im Plus, verglichen mit der letzten Notierung des vori...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Banken werben mit drei Prozent Tagesgeld-Zinsen: So schlagen sich die Angebote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12646921010377260646</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat Ende Juli 2025 beschlossen, den Leitzins bei 2,0 Prozent zu halten, um ei...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld: Diese Banken bieten 3 Prozent und mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18093695140148941317</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hält den Leitzins stabil bei zwei Prozent, doch gleich vier Banken bieten derzeit 3,0 Prozent Tagesgeld-Zinsen oder mehr.
Zinsen vergleichen rechnet sich
Am 24. Juli 2025 hat die EZB die aktuelle Maßnahme zum Leitzins entschieden und diesen bei 2,0 Prozent belassen. Auf Sicht senken Banken u...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>