<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>EZB beschließt Kurswende und senkt Leitzins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413208490&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Nun ist es offiziell: Nachdem die Europäische Zentralbank (EZB) den Leitzins über zwei Jahre schrittweise erhöht hatte, kommt es nun zur Zäsur. Die letzte Leitzinserhöhung gab es im September 2023. Seitdem stand der Leitzins bei 4,5%. Nun erfolgt erstmals wieder eine Senkung um 0,25 Prozentpunkte au...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>El Ibex corona los 11.400 puntos con el tirón de los bancos e Inditex</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413249355&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>La rebaja de tipos, aunque telegrafiada, ha sido suficiente para impulsar las ganancias en la renta variable. El Ibex 35, que llevaba varias jornadas intentándolo, pudo al final mantener los 11.400 puntos al cierre por primera vez en nueve años. Con el tirón de los bancos y de Inditex, que sigue exp...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UE.- El mercado apuesta por dos rebajas más del BCE en 2024, a pesar de la ambigüedad de Lagarde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413249021&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>UE.- El mercado apuesta por dos rebajas más del BCE en 2024, a pesar de la ambigüedad de Lagarde
MADRID, 6 Jun. 2024 (Europa Press) -
Los esfuerzos de la presidenta del Banco Central Europeo (BCE), Christine Lagarde, por hacer ver al mercado que no hay un senda predeterminada para los tipos de inter...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Höhere Inflationsprognosen verunsichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413219348&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die erste Zinssenkung der Europäischen Zentralbank (EZB) hat die Kapitalmärkte nicht aus der Bahn geworfen. Der Finanzdatenanbieter Bloomberg hatte die an den Märkten taxierte Wahrscheinlichkeit für eine Zinssenkung um 25 Basispunkte zuvor mit 100 Prozent angegeben. So viel Gleichmut war selten, tro...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die überraschende Rückkehr der Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413184993&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Waren diese Statistiker in letzter Zeit mal im Restaurant essen? Das ist die spontane Reaktion vieler Menschen, wenn sie die offiziellen Inflationszahlen hören.
Auf 2,4 Prozent beziffern die Statistiker der dafür zuständigen Behörde in Wiesbaden die Preissteigerung für Mai. Demnach hätten sich die V...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>