<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Benjardin Gärtner wechselt zur DWS als Aktienchef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8465803863142232443</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>In den vergangenen Jahren hat Union Investment große Erfolge mit seinen Aktienfonds und dabei insbesondere mit dem UniGlobal erzielt. Nun verliert der Asset Manager der genossenschaftlichen Bankengruppe mit Benjardin Gärtner einen seiner führenden Köpfe an die DWS. Gärtner, der seit 2015 das Aktienf...</description>
<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Investment-Manager wechselt zur DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5521355495383511931</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die DWS verstärkt sich mit einem prominenten Neuzugang: Benjardin Gärtner verlässt Union Investment und wird globaler Aktien-Chef beim Frankfurter Asset Manager.

Die DWS holt sich Verstärkung von der Konkurrenz: Benjardin Gärtner wechselt von Union Investment zum Frankfurter Asset Manager. Der 54-J...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Investment-Geschäftsführer wechselt zur DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10029373382169248805</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die DWS holt zum 1. September 2025 Benjardin Gärtner als globalen Leiter für Aktien an Bord. Die bisherigen Co-Chefs Andre Köttner und Thomas Schüßler werden Teil von Gärtners Führungsmannschaft.

Auf seinem neuen Posten soll Gärtner (54), der seit März 2023 die Geschäfte der Union Investment Privat...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Benjardin Gärtner wechselt von der Union zur DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10385142465334505227</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die DWS beruft Benjardin Gärtner zum 1. September zum globalen Leiter für Aktien. Er kommt von der Union Investment, wo er seit März 2023 Geschäftsführer der Union Investment Privatfonds war und seit 2015 das Aktienfondsmanagement von Union Investment leitete. 
In seiner neuen Rolle übernimmt Gärtne...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DZ-Bank-Tochter Union Invest verliert Geschäftsführer an DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16904062023431653704</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Union Investment, die Asset-Manager-Tochter der DZ Bank, verliert Benjardin Gärtner. Der bisherige Geschäftsführer der Union Investment Privatfonds wechselt zur DWS, dem Vermögensverwalter der Deutschen Bank. 
Bei der DWS wird er zum 1. September globaler Leiter für Aktien, wie die DW...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>