<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Die Demografie nagt an Deutschlands Bonität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16598667692854747910</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Verschleppung von Reformen der Alterssicherung erweist sich zunehmend als Sprengsatz für die Budgets der Länder – und ihrer Bonität. Ratingagenturen warnen vor sukzessiven Herabstufungen und infolgedessen steigenden Zinsen. Das verschlimmert die Lage der ohnehin strapazierten Haushalte noch mehr...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marktsorgen wegen Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6808656595169651734</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters. Berlin. Vermögensverwalter warnen vor Kursverlusten an den Börsen im Fall eines Scheiterns des Rentenpakets im Bundestag. „Die Finanzmärkte werden auf eine eventuelle Ablehnung nicht freundlich reagieren, obwohl das aus wirtschafts-und finanzpolitischer Sicht eigentlich angebracht wäre“, sa...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax schließt im Plus – Wirtschaftsdaten überraschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=834663312585510890</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Dax-Anleger sind nach einem schwachen Wochenauftakt nur zaghaft optimistisch. Am Dienstag zeigt der deutsche Leitindex aber Erholungstendenzen und schließt mit einem Plus von rund 0,5 Prozent bei 23.730 Punkten.
„Der Index hält sich zwar stabil oberhalb der Unterstützungszone von 23.500 Punkten,...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strategy's leveraged ETFs hit hard by crypto slump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11975298956850994559</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Medha Singh

Dec 2 (Reuters) - Leveraged exchange-traded funds (ETFs) linked to bitcoin hoarder Strategy are among the biggest casualties of this year's crypto slump, as falling bitcoin price battered shares of the largest corporate holder of the token.

The T-Rex 2X Long MSTR Daily Target ETF an...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Experten erwarten Kursverluste an Börse bei Scheitern von Rentenpaket</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11494901984320809736</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reuters
«Die Finanzmärkte werden auf eine eventuelle Ablehnung nicht freundlich reagieren, obwohl das aus wirtschafts- und finanzpolitischer Sicht eigentlich angebracht wäre», sagte der Chefökonom von HQ Trust, Michael Heise, am Dienstag der Nachrichtenagentur Reuters. «Eher wird ein Scheitern des P...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ÜBERBLICK am Morgen/Konjunktur, Zentralbanken, Politik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1164866883985932321</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ ÜBERBLICK am Morgen/Konjunktur, Zentralbanken, Politik
Die wichtigsten Ereignisse und Meldungen zu Konjunktur, Zentralbanken, Politik aus dem Programm von Dow Jones Newswires
Powell vermeidet geldpolitische Aussagen vor der Sitzung
Fed-Chef Jerome Powell hat in seiner Rede an der Stanford Univers...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>