<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Börsenwunder Oracle – wie geht es weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6427489858936018366</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Es ist ein veritables Börsenwunder. Am Mittwoch stieg die Aktie des US-Technologiekonzerns Oracle um mehr als 40 Prozent. Der ebenso plötzliche wie unerwartete Kursschub katapultierte den Börsenwert von Oracle binnen weniger Stunden auf 922 Milliarden Dollar und machte Larry Ellison, den 81-jährigen...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Weder EZB noch US-Inflationsdaten liefern Impulse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14974970487962269496</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Weder EZB noch US-Inflationsdaten liefern Impulse
DOW JONES--Nach einem verhaltenen Handelsstart ging es an den europäischen Aktienmärkten am Donnerstag etwas nach oben. Der DAX legte um 0,3 Prozent auf 23.704 Punkte zu, der Euro-Stoxx-50 stieg um 0,5 Prozent auf 5.387 Punkte. Mit B...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die EZB auf die Regierungskrise in Frankreich reagieren könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2407851163861585322</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>In politisch unsicheren Zeiten dürfte die Europäische Zentralbank (EZB) die Zinsen im Euroraum erneut nicht antasten. Ökonomen und Investoren rechnen damit, dass die EZB bei ihrer Sitzung am Donnerstag den für Sparer und Banken relevanten Einlagenzins unverändert bei 2,0 Prozent belassen wird. Die E...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUSBLICK: EZB dürfte Zinsen erneut stabil halten - Unsicherheit wegen Frankreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12251016688104960219</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Europäische Zentralbank (EZB) wird bei der Zinsentscheidung an diesem Donnerstag (11. September) die Leitzinsen voraussichtlich erneut stabil halten. Die von der Nachrichtenagentur Bloomberg befragten Volkswirte gehen einhellig von unveränderten Leitzinsen aus. Bereits auf ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>STARKE TOOLS FÜR ROBUSTE PORTFOLIOS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=252601487264032629</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>In den vergangenen Monaten haben sich die Zusammenhänge an den Kapitalmärkten verändert. Wer früher sein Portfolio über verschiedene Anlageklassen hinweg gestreut hat, vertraute in der Regel auf einen Diversifikationseffekt: US-Staatsanleihen und der US-Dollar galten als Gegengewichte zu Aktienmärkt...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>