<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Investmentstrategen favorisieren jetzt US-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442684828&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Für die Märkte kommt der Wahlsieg von Donald Trump nicht überraschend.Aktien und auch Anleihen hatten eine erneute Amtszeit für den Republikaner bereits vorweggenommen. Experten rechnen insgesamt mit Gegenwind für europäische Aktien. Sollte die Rendite 10-jähriger US-Staatsanleihen über 5% klettern,...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bei diesen Aktien können Anleger jetzt das Trump-Momentum nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442677867&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Schon bevor die amerikanischen Börsen am Tag nach der US-Wahl offiziell in den Handel starteten, waren die Vorzeichen eindeutig: Viele Indizes rund um den Globus hatten sich bereits grün eingefärbt, auch schon bevor alle Stimmen final ausgezählt waren. Allein der marktbreite amerikanische Index S&P ...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Anleger reagieren mit Aktienkäufen auf Wahlsieg Trumps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442668100&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Donald Trump hat nach Erhebungen und Prognosen amerikanischer Medien die Präsidentschaftswahl in den USA gewonnen. Trump stellte für seine zweite Amtszeit unter anderem hohe Einfuhrzölle und Steuersenkungen in Aussicht. Letzteres liess die Kurse von US-Staatsanleihen einbrechen, denn mit Steuersenku...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Schluss: Klare Verluste nach Trumps Wahlsieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442684058&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Wahlsieger Trump stellte für seine zweite Amtszeit unter anderem hohe Einfuhrzölle und Steuersenkungen in Aussicht. Letzteres liess die Kurse von US-Staatsanleihen einbrechen, denn mit Steuersenkungen droht ein höheres Haushaltsdefizit. Anleger könnten nun also Mittel aus US-Anleihen in Aktien und a...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Schluss: Klare Verluste nach Trumps Wahlsieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442720929&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Nach anfänglich größeren Kursgewinnen haben die Investoren am deutschen Aktienmarkt am Mittwoch mit umfangreichen Verkäufen auf den Wahlsieg des Republikaners Donald Trump bei der US-Präsidentschaftswahl reagiert. Der Dax <DE0008469008> stieg am Vormittag zeitweise um mehr als ...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Schluss: Klare Verluste nach Trumps Wahlsieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442720925&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Nach anfänglich größeren Kursgewinnen haben die Investoren am deutschen Aktienmarkt am Mittwoch mit umfangreichen Verkäufen auf den Wahlsieg des Republikaners Donald Trump bei der US-Präsidentschaftswahl reagiert. Der Dax <DE0008469008> stieg am Vormittag zeitweise um mehr als ...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Anleger reagieren mit Aktienkäufen auf Wahlsieg Trumps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442674531&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Mit Käufen haben Investoren am deutschen Aktienmarkt am Mittwoch auf den Wahlsieg des Republikaners Donald Trump bei der US-Präsidentschaftswahl reagiert. Der Dax DE0008469008 legte am frühen Nachmittag um 0,4 Prozent auf 19.335 Punkte zu. Zwischenzeitlich war das Börsenbarometer noch deutlich stärk...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSIS-Wall Street girds for Trump 2.0: Tariffs, tax cuts and volatility</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442705479&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Investors anticipate lower taxes, deregulation and volatility

*

Tariffs and tax cuts could impact GDP and inflation

*

Trump's communications style may cause market uncertainty

By Lewis Krauskopf

Nov 6 (Reuters) - With Donald Trump heading back to the White House, Wall Street is anticipating...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Corporate bond spreads tighten slightly after Trump victory</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442703409&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

High-grade and junk bond spreads tighten slightly post-election

*

Investors expect pro-growth policies, including tax cuts and higher spending

*

Some investors see Trump's trade policy potentially affecting future rate cuts

By Matt Tracy

WASHINGTON, Nov 6 (Reuters) - Corporate bond market s...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amerikanische Renditen steigen, europäische fallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442685130&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>sibi.
Frankfurt. Das mutmaßliche Wahlergebnis in den Vereinigten Staaten hat die internationalen Anleihemärkte am Mittwoch nicht unbeeindruckt gelassen. In einer ersten Reaktion stiegen die Renditen langlaufender amerikanischer Staatsanleihen, während die Renditen europäischer Papiere nachgaben. „Di...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump-Sieg löst Welle der Euphorie aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442710024&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Wahlsieg von Donald Trump hat am Mittwoch eine umfassende Rally an den US-Aktienmärkten ausgelöst. Der Leitindex Dow Jones, der breit gefasste S&P 500 und der techlastige Nasdaq 100 erreichten Rekordstände.
Damit verstärkte sich an den Finanzmärkten der sogenannte Trump-Trade. Zunächst startete ...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So reagieren die Märkte auf den nahenden Trump-Sieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442646059&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-06 07:26:21 letzte Aktualisierung: 2024-11-06 09:55:43
Der Trump-Trade setzt sich an den Märkten endgültig durch. Donald Trump hat sich bei der US-Präsidentschaftswahl den wichtigen Swing State Pennsylvania gesichert, damit hat Kamala Harris keine Chance mehr auf einen ...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Braucht man Aktien im Trump-Zeitalter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442687943&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-06 18:41:02 letzte Aktualisierung: 2024-11-06 18:41:03
Entfacht die Wahl von Donald Trump eine Jahresendrally an den Börsen? Björn Jesch, Global Chief Investment Officer der DWS, glaubt nicht an einen dauerhaften Kursanstieg bei Aktien. Er meint, die Börse habe schon üb...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>