<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>WOCHENAUSBLICK: Dax im Bann von Geopolitik, Berichtssaison und Notenbanken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9458005957070972175</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Nahe seines Rekordhochs dürften in der neuen Woche neben der Geopolitik und der Berichtssaison auch Notenbanken die weitere Richtung des Dax DE0008469008 bestimmen. Zum Oktober-Ausklang könnten die Weichen für eine mögliche Jahresendrally nochmals neu gestellt werden, wenn am Mittwoch die US-Notenba...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MARKT-AUSBLICK/US-Zinsentscheidung aus dem Blindflug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3941864237146926690</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MARKT-AUSBLICK/US-Zinsentscheidung aus dem Blindflug
DOW JONES--Den Börsen steht eine ereignisreiche Woche bevor. Neben einer Flut an Unternehmenszahlen stehen diverse Notenbanksitzungen auf dem Kalender, allen voran die der US-Notenbank am Mittwoch. Mit 99-prozentiger Wahrscheinlichkeit wird vom...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-Weitere US-Zinssenkung naht: "Fed reagiert auf zunehmende Risiken am Jobmarkt"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13398233652118859780</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Fed dürfte nach Senkung im September nun bald nachlegen

*

Schwächesignale vom Arbeitsmarkt bereiten Notenbank Sorge

*

Noch keine Ruhe an der Preisfront

*

Analysten: Fed könnte Prozess der Bilanzverkürzung stoppen

- von Howard Schneider und Michael S. Derby und Reinhard Becker

Washington/B...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-EZB steuert auf weitere Zinspause zu: "Gegenwärtig kein Handlungsbedarf"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1252290397205004597</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Europäische Zentralbank dürfte Leitzins bei 2,0 Prozent belassen

*

Ökonomen uneins, ob Zinssenkungszyklus beendet ist oder nicht

*

EZB hält ihr Pulver für Krisen trocken

Berlin, 24. Okt (Reuters) - Trotz zuletzt wieder anziehender Inflation im Euroraum steht die Europäische Zentralbank (EZB)...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOREX-Dollar steady as traders await US inflation, Trump-Xi meeting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1193765799007224113</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

US CPI due to be released on Friday despite government shutdown

*

Data unlikely to sway the Fed from cutting rates next week

*

Japan inflation above BOJ target, keeps rate hike hopes alive

*

Currencies muted ahead of crucial Trump-Xi meeting next week

*

Loonie weakens after Trump says Can...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>