<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Sorge um Jobmarkt: US-Notenbank wohl vor weiterer Zinssenkung (Agenturen, sif) | 27.10.2025, 11:26 Goal Goal Yellow Card Red Card Verwarnung Times © EPA/WILL OLIVER Slide 1 von 1</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9997383644905870331</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Angesichts der Schwächesignale vom Jobmarkt steht die US-Notenbank vor der zweiten Zinssenkung im laufenden Jahr. Viele Experten gehen davon aus, dass die Federal Reserve den Schlüsselsatz am Mittwoch um einen Viertelprozentpunkt auf die neue Spanne von 3,75 Prozent bis 4,00 Prozent heruntersetzen w...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pas de changement de taux: La BCE devrait éviter toute frayeur à la veille d'Halloween</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11089334442566020227</link>
<author>blick.ch</author>
<description>ATS Agence télégraphique suisse
Pas de frayeur monétaire à la veille d'Halloween: la Banque centrale européenne (BCE) devrait laisser ses taux inchangés jeudi pour la troisième fois d'affilée grâce à l'inflation maîtrisée, sa présidente évitant par ailleurs de s'attarder sur le cas français.
«A ce s...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fed, Trump, Frankreich - der Dax muss vieles verarbeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18148033853314579461</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Nahe seines Rekordhochs dürften in der neuen Woche neben der Geopolitik und der Berichtssaison auch Notenbanken die weitere Richtung des Dax bestimmen. Zum Oktober-Ausklang könnten die Weichen für eine mögliche Jahresendrally neu gestellt werden, wenn am Mittwoch die US-Notenbank Fed den Reigen eröf...</description>
<pubDate>Sun, 26 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>