<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "EZB liefert wie erwartet" (Anleihen)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432434842&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Der Zinssenkungsreigen ist eröffnet. Größere Marktreaktionen blieben nach der gestrigen EZB-Leitzinssenkung aber aus. Bei den Unternehmensanleihen haben es Bonds von Autobauern und -zulieferern aktuell schwer.
13. September 2024. Nach der Zinssenkung ist vor der Zins...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Notenbank will Zinswende angehen - «Wie weit springt die Fed?»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432374048&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Investoren rechnen nach klaren Signalen von Fed-Chef Jerome Powell fest damit, dass die Federal Reserve am kommenden Mittwoch den Schritt nach unten wagt. Mit einer Inflationsrate von zuletzt 2,5 Prozent kommt sie ihrem Ziel von zwei Prozent näher - ein wichtiges Kriterium für die geldpolitische Loc...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-US-Notenbank will Zinswende angehen - "Wie weit springt die Fed?"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432371556&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

US-Notenbank steht vor Zinssenkung

*

Derzeit liegt Zins noch in Spanne von 5,25 bis 5,50 Prozent

*

Ex-Notenbanker empfiehlt XL-Zinsschritt nach unten

*

Viele Ökonomen erwarten nur Senkung um Viertel-Prozentpunkt

- von Howard Schneider

Washington/Berlin, 13. Sep (Reuters) - Die US-Notenban...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Notenbank Fed will am 18. September die Zinswende angehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432379874&listName=storedesearch</link>
<author>volksblatt.at</author>
<description>Mit einer Inflationsrate von zuletzt 2,5 Prozent kommt sie ihrem Ziel von zwei Prozent näher – ein wichtiges Kriterium für die geldpolitische Lockerung, wie es immer seitens der Ökonomen heißt.
Der Zeitpunkt dürfte nun da sein, zumal jenseits des Atlantiks die Europäische Zentralbank (EZB) sowie die...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>