<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Traders Lock In Fed Bets as Rate-Cut Size Debate to Finally End</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433298178&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bond investors that have been frantically wagering on the size of the Federal Reserve’s first interest-rate cut in four years are about to find out whether they made the right trade.
The market is fully pricing in a quarter-point rate reduction on Wednesday, when the US central bank i...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fed senkt Leitzinsen: Das sagen Asset Manager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433341427&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Christian Scherrmann, US-Volkswirt, DWS: „Auf ihrer Sitzung im September senkten die US-Notenbanker den Leitzins um 50 Basispunkte auf einen neuen Zielkorridor von 4,75 bis 5,00 Prozent. Dies widersprach unseren Erwartungen einer Senkung um 25 Basispunkte. Zuletzt wurde viel darüber diskutiert, ob d...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUSBLICK: US-Notenbank vor Zinssenkung - Ausmaß noch unklar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433353393&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die US-Notenbank Fed wird an diesem Mittwoch voraussichtlich ihre Zinswende einläuten. Die Spannung ist groß. Schließlich ist noch unklar, wie stark sie die Leitzinsen senken wird. Laut einer Umfrage der Nachrichtenagentur Bloomberg erwartet eine Mehrheit der befragten Volkswir...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>