<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Treasury Yields Climb as Strong Data Sow Doubt on Fed Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438914001&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US government bonds slumped after strong September retail-sales figures fanned doubts over how quickly the Federal Reserve will continue to lower interest rates.
The selloff pushed Treasury yields higher by as much as seven to 10 basis points. Initially, short maturities led the move ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Auch in Zukunft sollte die EZB schneller agieren als die Fed“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438908884&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Michael Heise, Chefökonom bei HQ Trust:
„Der heutige Zinssenkungsschritt der EZB war erwartet worden und ist angesichts der schwachen Konjunkturdaten und der rückläufigen Inflation seit der Septembersitzung vertretbar. Der Zinsschritt wird der schwachen Nachfragentwicklung im Euroraum zumindest eine...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UE.- El mercado apuesta por otra bajada de tipos del BCE en diciembre, a pesar de la prudencia de Lagarde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438949259&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>UE.- El mercado apuesta por otra bajada de tipos del BCE en diciembre, a pesar de la prudencia de Lagarde
MADRID, 17 Oct. 2024 (Europa Press) -
La presidenta del Banco Central Europeo (BCE), Christine Lagarde, se ha mostrado especialmente cuidadosa este jueves durante su comparecencia ante la prensa...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationsrate im Euroraum fiel im September auf 1,7 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438889066&listName=storedesearch</link>
<author>nachrichten.at (OÖNachrichten)</author>
<description>Waren und Dienstleistungen haben sich im September im Euroraum nur noch um durchschnittlich 1,7 Prozent im Vergleich zum Vorjahresmonat verteuert, wie das Statistikamt Eurostat am Donnerstag nur wenige Stunden vor dem anstehenden Zinsentscheid der EZB mitteilte.
Die finale Teuerungsrate für den verg...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationsrate fällt auf 1,7 Prozent: EZB wohl kurz vor erneuter Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438889098&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Berlin, 17. Okt (Reuters) - Gute Nachrichten für die EZB im Kampf gegen die Inflation: Waren und Dienstleistungen verteuerten sich im September im Euroraum nur noch um durchschnittlich 1,7 Prozent im Vergleich zum Vorjahresmonat, wie das Statistikamt Eurostat am Donnerstag nur wenige Stunden vor dem...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>