<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Experten zeigen, wohin sich Anleger 2026 wenden sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5022660161173933649</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>In diesem Jahr haben Anlegerinnen und Anleger bisher viel Geld verdient. Zahlreiche Aktienindizes haben neue Höchststände erreicht – und dies das dritte Jahr in Folge.
Das ist erstaunlich, denn die geopolitische Lage hat sich verändert, vor allem durch die Zollpolitik von US-Präsident Donald Trump –...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Kaum Bewegung - Deutsche Börse fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15862510253281116678</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Kaum Bewegung - Deutsche Börse fest
DOW JONES--Mit einem wenig veränderten Start zeigen sich Europas Börsen am Freitag. Das ruhige Geschäft vom Vortag angesichts des US-Feiertages setzt sich damit erst einmal fort. Trotz eines verkürzten Handels an der Wall Street am Nachmittag dürf...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE-Zinsspekulationen schieben Asiens Börsen weiter an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18131231155618322684</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt/Tokio, 28. Nov (Reuters) - Die Aufwärtsbewegung an den asiatischen Börsen geht auch zum Wochenausklang weiter. Die anhaltenden Spekulationen auf eine Zinssenkung in den USA und eine geldpolitische Straffung in Japan hievten den 225 Werte umfassenden Tokioter Nikkei-Index am Freitag um 0,2 ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Asian shares end tough November on firmer ground helped by Fed cut bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11251071208493835840</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Asia shares set for weekly gains, still down sharply in the month

*

Dollar falls in the week, with Aussie, kiwi big gainers

*

Treasuries extend winning streak as markets bet on Fed cut

(Updates prices before European open, adds CME outage news)

By Stella Qiu

SYDNEY, Nov 28 (Reuters) - Asia...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen-Ticker SMI vorbörslich kaum verändert erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18128727016630519731</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Das Wichtigste in Kürze:
Der SMI dürfte sich gemäss Prognose zu Handelsbeginn kaum bewegen.
Der Euro kostet am Morgen 0.9324 Fr. und der Dollar 0.8047 Fr.
Der Ölpreis legt etwas zu.
Der Bitcoin setzt seinen Aufwärtskurs fort.
Laden Sie unsere FuW-News-App herunter und bleiben Sie mit Push-Nachrichte...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>