<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Wachsende US-Staatsschulden beunruhigen Kapitalmärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3383050142053275068</link>
<author>Aachener Zeitung Stadt</author>
<description>München Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Zwar geht niemand davon aus, dass in nächster Zukunft eine US-Staatsschuldenkrise droht, doch zunehm...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden als Sorgenkind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3841986284201440364</link>
<author>Bremervörder Zeitung</author>
<description>München. Das Thema Staatsschulden ist zurück. Doch derzeit sind nicht Griechenland oder Italien die Hauptverdächtigen - sondern die USA. Eine maßgebliche Rolle spielt Präsident Trump.
von Carsten Hoefer
Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele F...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden beunruhigen die Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17281018651139035488</link>
<author>Hellweger Anzeiger - Unnaer Zeitung</author>
<description>Wachsendes Misstrauen
München. Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder der zur Deutschen B...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bald 1 Billion Zinsen: Ferguson-Gesetz sagt US-Niedergang voraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13871689999053009190</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Die US-Staatsschulden sorgen für Unruhe unter Ökonomen. Eine massgebliche Rolle spielt Präsident Trump. Dem Land drohen Inflationsraten von 25 Prozent.

Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrau...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalmärkte weltweit in Aufruhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7928078798950293456</link>
<author>Eßlinger Zeitung</author>
<description>Das Thema Staatsschulden ist zurück. Doch derzeit sind es nicht Griechenland oder Italien, die die Kapitalmärkte beunruhigen - sondern die USA.

München Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrau...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Staatsschulden beunruhigen Kapitalmärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12918399267372680917</link>
<author>Schifferstadter Tagblatt</author>
<description>MÜNCHEN (dpa) Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder der zur Deutschen Bank gehörende Ver...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>