<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Viele ETF-Anleger setzen ihre Depots einem Klumpenrisiko aus – diese Anpassung sollten sie für 2025 machen, laut Blackrock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450932858&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Laut Tony DeSpirito von Blackrock sind die meisten Anleger zu stark in Wachstumsaktien investiert. Die Outperformance der glorreichen 7 hat dazu geführt, dass der S 500 stark wachstumsorientiert ist. Wertaktien können als Absicherung gegen das Klumpenrisiko und die Inflation im Jahr 2025 dienen, so ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Zuversicht ins neue Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450739396&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Geht es um den Blick in die berühmte Glaskugel, weiß Joachim Schallmayer Gutes zu berichten. „Grünes Licht für die Aktienmärkte auch im kommenden Jahr“ lautet die Devise des Leiters Kapitalmärkte und Strategie der DekaBank. Dafür macht der Börsenfachmann vor allem die Unternehmensgewinne verantwortl...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUSBLICK: US-Notenbank dürfte erneut Zinsen senken - 2025 im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451000204&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die US-Notenbank Fed wird an diesem Mittwoch wohl erneut ihre Leitzinsen senken. Die Zinsspanne dürfte nach Einschätzung der meisten Ökonomen um 0,25 Prozentpunkte auf 4,25 bis 4,50 Prozent reduziert werden.
Dies ist die zweite Sitzung nach der US-Präsidentschaftswahl. Der Wahl...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Notenbank dürfte heute erneut die Zinsen senken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450952273&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die US-Notenbank Fed wird an diesem Mittwoch wohl erneut ihre Leitzinsen senken. Die Zinsspanne dürfte nach Einschätzung der meisten Ökonomen um 0,25 Prozentpunkte auf 4,25 bis 4,50 Prozent reduziert werden.
Dies ist die zweite Sitzung nach der US-Präsidentschaftswahl. Der Wahlsieg des Republikaners...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>