<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>ECB Faces Sticky Prices That Dent Its Case for Cuts, Poll Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457294812&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation concerns are staging a comeback, raising questions over when the European Central Bank may need to pause or halt interest-rate reductions in the spring, according to a Bloomberg survey of economists.
The base case for four quarter-point cuts in 2025 remains in place, with re...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MARKT-AUSBLICK/Weiter hoch - Erwartungen überall zu negativ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457331853&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MARKT-AUSBLICK/Weiter hoch - Erwartungen überall zu negativ
Von Michael Denzin
DOW JONES--Gute Chancen auf eine Fortsetzung der Kursrally an den europäischen Börsen sehen Marktteilnehmer für die kommende Woche. Nachdem der DAX nun acht Tage in Folge Allzeithochs produziert hat, räumen ihm Anleger...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump drängt unabhängige Notenbanker zu Zinssenkungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457323618&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Von Reuters befragte Experten erwarten unisono, dass die Währungshüter um Fed-Chef Jerome Powell nach der jüngsten Zinssenkung vom Dezember am Mittwoch eine Pause einlegen und die Zinsspanne im Korridor von 4,25 bis 4,50 Prozent belassen. Dies auch, weil Powell klargemacht hat, dass sich das Tempo d...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Notenbank steuert mit Zinspause auf Konfrontationskurs zu Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457327764&listName=storedesearch</link>
<author>kleinezeitung.at</author>
<description>Nur wenige Tage nach dem Amtsantritt von US-Präsident Donald Trump geht die Notenbank Federal Reserve (Fed) voraussichtlich in Warteposition. Experten erwarten, dass die Währungshüter um Fed-Chef Jerome Powell nach der jüngsten Zinssenkung vom Dezember am Mittwoch eine Pause einlegen und die Zinsspa...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-Fed steuert mit einer Zinspause auf Konfrontationskurs zu Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457317356&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Zinsspanne von 4,25 bis 4,50 Prozent dürfte bleiben

*

Trump drängt unabhängige Notenbanker zu Zinssenkungen

*

Experte: Nach Zinspause könnte im März Schritt nach unten folgen

- von Howard Schneider und Reinhard Becker und Rene Wagner

Washington/Berlin, 24. Jan (Reuters) - Nur wenige Tage na...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>