<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Wirtschaft wächst überraschend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441490248&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Wiesbaden Dank langsam steigender Konsumausgaben der Verbraucher ist die deutsche Wirtschaft im dritten Quartal überraschend gewachsen. Nach dem Abebben der Inflationswelle und angesichts steigender Löhne sitzt das Geld bei vielen Menschen wieder etwas lockerer. Das und höhere Staatsausgaben sorgten...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unerwarteter Lichtblick: Deutsche Wirtschaft wächst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441440700&listName=storedesearch</link>
<author>AZ online (Allgemeine Zeitung der Lüneburger Heide)</author>
<description>Wiesbaden - Lichtblick für die Konjunktur: Dank langsam steigender Konsumausgaben der Verbraucher ist die deutsche Wirtschaft im dritten Quartal überraschend gewachsen. Nach dem Abebben der Inflationswelle und angesichts steigender Löhne sitzt das Geld bei vielen Menschen wieder etwas lockerer. Das ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unerwarteter Lichtblick: Deutsche Wirtschaft wächst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441470298&listName=storedesearch</link>
<author>azonline (Allgemeine Zeitung Coesfeld)</author>
<description>Lichtblick für die Konjunktur: Dank langsam steigender Konsumausgaben der Verbraucher ist die deutsche Wirtschaft im dritten Quartal überraschend gewachsen. Nach dem Abebben der Inflationswelle und angesichts steigender Löhne sitzt das Geld bei vielen Menschen wieder etwas lockerer. Das und höhere S...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die deutsche Wirtschaft wächst überraschend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441460836&listName=storedesearch</link>
<author>Berchtesgadener Anzeiger</author>
<description>(dpa)
Wiesbaden – Lichtblick für die Konjunktur: Dank langsam steigender Konsumausgaben der Verbraucher ist die deutsche Wirtschaft im dritten Quartal überraschend gewachsen. Nach dem Abebben der Inflationswelle und angesichts steigender Löhne sitzt das Geld bei vielen Menschen wieder etwas lockerer...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unerwarteter Lichtblick für die Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441494119&listName=storedesearch</link>
<author>Bergische Landeszeitung Rheinisch-Bergischer Kreis</author>
<description>VON ALEXANDER STURM
Wiesbaden. Lichtblick für die Konjunktur: Dank langsam steigender Konsumausgaben der Verbraucher ist die deutsche Wirtschaft im dritten Quartal überraschend gewachsen. Nach dem Abebben der Inflationswelle und angesichts steigender Löhne sitzt das Geld bei vielen Menschen wieder e...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation erschwert Entscheidung der EZB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441463510&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Immer wieder warnte Christine Lagarde in den vergangenen Wochen, dass die Inflation noch nicht besiegt ist – die Präsidentin der Europäischen Zentralbank (EZB) sollte recht behalten. Nach einem Zwischentief zieht die Teuerung wieder an, und das kräftiger als erwartet. Die deutschen Verbraucherpreise...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation steigt im Oktober deutlich stärker als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441422841&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-30 11:23:52 letzte Aktualisierung: 2024-10-30 14:00:07
Die Inflationsrate in Deutschland ist im Oktober wieder deutlich gestiegen. Die Verbraucherpreise zogen um 2,0 Prozent im Vergleich zum Vorjahresmonat an, wie aus der ersten Schätzung des Statistischen Bundesamts vo...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaft wächst überraschend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441529977&listName=storedesearch</link>
<author>Nahe-Zeitung</author>
<description>Von Alexander Sturm
Berlin. Entgegen aller Hiobsbotschaften legt die deutsche Wirtschaft wieder zu. Ein Grund: Die Verbraucher geben mehr Geld aus. Dank langsam steigender Konsumausgaben ist die deutsche Wirtschaft im dritten Quartal überraschend gewachsen.
Nach dem Abebben der großen Inflationswell...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unerwarteter Lichtblick – die deutsche Wirtschaft wächst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441502721&listName=storedesearch</link>
<author>Pfälzischer Merkur</author>
<description>Von Alexander Sturm
Wiesbaden (dpa) Lichtblick für die Konjunktur: Dank langsam steigender Konsumausgaben der Verbraucher ist die deutsche Wirtschaft im dritten Quartal überraschend gewachsen. Nach dem Abebben der Inflationswelle und angesichts steigender Löhne sitzt das Geld bei vielen Menschen wie...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>