<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>EZB und US-China-Telefonat kommen gut an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8538439451738732659</link>
<author>Berchtesgadener Anzeiger</author>
<description>Dow Jones – Mit einem leichten Plus hat der deutsche Aktienmarkt am Donnerstag den Handel beendet. Die schwergewichtigen Nachrichten des Tages mussten Marktteilnehmer zunächst verdauen. So senkte die Europäische Zentralbank (EZB) wie erwartet die Zinsen um 25 Basispunkte, überraschte jedoch mit eine...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Etwas fester - EZB und US-China-Telefonat stützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7815213208313974257</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Etwas fester - EZB und US-China-Telefonat stützen
DOW JONES--Leicht im Plus sind Europas Börsen am Donnerstag aus dem Handel gegangen. Die schwergewichtigen Nachrichten des Tages mussten Marktteilnehmer zunächst verdauen. So senkte die Europäische Zentralbank (EZB) wie erwartet die ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETRA-SCHLUSS/EZB und US-China-Telefonat kommen gut an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7517826069993047860</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ XETRA-SCHLUSS/EZB und US-China-Telefonat kommen gut an
DOW JONES--Mit einem leichten Plus hat der deutsche Aktienmarkt am Donnerstag den Handel beendet. Die schwergewichtigen Nachrichten des Tages mussten Marktteilnehmer zunächst verdauen. So senkte die Europäische Zentralbank (EZB) wie erwartet ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Gewinnmitnahmen nach EZB und Xi-Trump-Telefonat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16775409317381098227</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Gewinnmitnahmen nach EZB und Xi-Trump-Telefonat
DOW JONES--Leicht ins Minus gerutscht sind Europas Börsen am Donnerstagnachmittag trotz guter Nachrichten: So rechnet die Europäische Zentralbank (EZB) nach ihrer erwarteten Zinssenkung um 25 Basispunkte auch mit einem nachlassenden In...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihemarkt feiert EZB-Inflationsprognose</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9093748797081243341</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Kräftige Gewinne gibt es an Europas Anleihemarkt nach den positiven EZB-Aussagen. Die deutliche Senkung des Inflationszieles hat überrascht. Der Juni-Kontrakt des Bund-Futures steigt um 23 Ticks auf 131,47 Prozent, vor allem der langlaufende Buxl-Future springt aber um 104 Ticks auf 122,84 Prozent a...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marktstimmen zur EZB: Senkung als Schutz vor Zoll-Konflikt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18231540240270829747</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-06-05/marktstimmen-zur-ezb-senkung-als-schutz-vor-zoll-konflikt (Bloomberg) -- Die Europäische Zentralbank hat die Leitzinsen zum achten Mal innerhalb eines Jahres gesenkt. Grund dafür sind die jüngste Inflationsrate von unter 2% und die wiederho...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld und Festgeld: Sparer bleiben nur noch 1 Tag Zeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5747291997524039275</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Es geht wieder los. Am Donnerstag trifft die Europäische Zentralbank ihre nächste Entscheidung bezüglich der Zinsen. Und Sparer haben nun nur noch 2 Tage Zeit, um beim Tagesgeld und Festgeld zu reagieren.
“Wir sehen Spielraum für eine weitere Senkung nach Juni, aber ab hier wird die Luft dünner, da ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>