<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Aktien, Euro und Renditen steigen am EZB-Tag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17782236711517107510</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Aktien, Euro und Renditen steigen am EZB-Tag
DOW JONES--Auch am Donnerstag ging es an den europäischen Aktienmärkten nach oben. Das geplante massive Fiskalpaket in Deutschland sorgte weiterhin für Kauflaune. Am Nachmittag gab es zudem positive Nachrichten zum Thema Zölle in Nordamer...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax legt beeindruckenden Schlussspurt hin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16574035456355629355</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Die deutschen Aktienindizes haben in dieser bislang wilden Börsenwoche ihre am Mittwoch wiederaufgenommene Klettertour fortgesetzt. Dennoch war der Handel weiter volatil. Nach anfänglichen Kursgewinnen im frühen Handel zeigten sich die europäischen Aktienmärkte insgesamt nach der Zinssenkung der EZB...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Etwas fester - EZB-Zinssenkung ohne großen Impuls</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7433197324079822616</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Etwas fester - EZB-Zinssenkung ohne großen Impuls
DOW JONES--Nach anfänglichen Kursgewinnen im frühen Handel zeigen sich die europäischen Aktienmärkte nach der Zinssenkung der Europäischen Zentralbank (EZB) am Donnerstagnachmittag uneinheitlich. Die jüngste Volatilität hält damit an...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Heads for Showdown Over Whether to Cut Rates Again in April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6198188745693295112</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials are bracing for tough negotiations over whether to cut interest rates further or hold fire when they next set borrowing costs in April, according to people familiar with their thinking.
Dovish policymakers currently see little reason to pause, said the ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marktstimmen zur EZB: Frage nach dem Zinsboden nun im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1616082332372805490</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-03-06/marktstimmen-zur-ezb-frage-nach-dem-zinsboden-nun-im-fokus (Bloomberg) -- Die Europäische Zentralbank hat die Leitzinsen wie erwartet zum sechsten Mal seit Juni gesenkt und signalisiert, dass sich ihre Zinssenkungsphase dem Ende zuneigt. Mi...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUSBLICK: EZB wird in unsicheren Zeiten Zinsen erneut senken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18390798021486355270</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Europäische Zentralbank (EZB) wird an diesem Donnerstag ihre Geldpolitik voraussichtlich erneut lockern. Die weiterhin schwache Wirtschaft und die Erwartung fallender Inflationsraten sprechen laut Ökonomen für eine weitere Zinssenkung. Es wird ein Zinsschritt um 0,25 Prozen...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB-Chefin Lagarde dürfte erneut die Zinsen senken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13571084554695318182</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die EZB wird heute ihre Geldpolitik wohl erneut lockern. Ökonomen erwarten eine Senkung des Leitzinses auf 2,5 Prozent – trotz steigender Inflationsgefahren durch milliardenschwere Rüstungsprogramme.

Beobachter erwarten, dass die EZB am heutigen Donnerstag den Leitzins erneut senkt. Es wird ein Zin...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>