<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Verluste nach Jobdaten und Amazons Zahlenwerk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460077500&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX) - Ein weiter robuster Arbeitsmarkt und verfehlte hohe Erwartungen durch den Online-Einzelhandelsgiganten Amazon haben am Freitag die Stimmung an den US-Börsen gedrückt. Im frühen Handel gab der bekannteste Wall-Street-Index Dow Jones Industrial 0,64 Prozent auf 44.462,95 Punkte ab...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moderate Verluste nach Jobdaten und Amazons Zahlenwerk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460073137&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX) - Ein weiter robuster Arbeitsmarkt und verfehlte hohe Erwartungen durch den Online-Einzelhandelsgiganten Amazon haben am Freitag die Stimmung an den US-Börsen leicht gedrückt. Im frühen Handel gab der bekannteste Wall-Street-Index Dow Jones Industrial 0,16 Prozent auf 44.675,92 Pu...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien New York: Verluste nach Jobdaten und Amazons Zahlenwerk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460077811&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der breit aufgestellte S&P 500 verlor 0,66 Prozent auf 6.043,10 Punkte. Der Techbörsen-Index Nasdaq 100 büsste 0,90 Prozent auf 21.577,57 Punkte ein. Im Wochenverlauf bedeutet aktuell nur noch einen kleinen Gewinn für den letztgenannten Index.
Nach dem Zoll-Schock durch angekündigte hohe Einfuhrabga...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien New York: Moderate Verluste nach Jobdaten und Amazons Zahlenwerk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460077809&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der breit aufgestellte S&P 500 verlor 0,20 Prozent auf 6.071,49 Punkte. Der Techbörsen-Index Nasdaq 100 büsste 0,34 Prozent auf 21.700,18 Punkte ein. Im Wochenverlauf zeichnet sich dennoch für alle drei Indizes aktuell ein Plus ab.
Nach dem Zoll-Schock durch angekündigte hohe Einfuhrabgaben auf Ware...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street rutscht tiefer in Minus: Rally bei Take Two</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460081404&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der breit aufgestellte S&P 500 verlor 0,66 Prozent auf 6.043,10 Punkte. Der Techbörsen-Index Nasdaq 100 büßte 0,90 Prozent auf 21.577,57 Punkte ein. Im Wochenverlauf bedeutet aktuell nur noch einen kleinen Gewinn für den letztgenannten Index.
Nach dem Zoll-Schock durch angekündigte hohe Einfuhrabgab...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blitz‑Update Wall Street: Leichte Verluste zum Auftakt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460076540&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der breit aufgestellte S&P 500 verlor 0,20 Prozent auf 6.071,49 Punkte. Der Techbörsen-Index Nasdaq 100 büßte 0,34 Prozent auf 21.700,18 Punkte ein. Im Wochenverlauf zeichnet sich dennoch für alle drei Indizes aktuell ein Plus ab.
Nach dem Zoll-Schock durch angekündigte hohe Einfuhrabgaben auf Waren...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien New York: Verluste nach Jobdaten und Amazons Zahlenwerk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460077538&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Ein weiter robuster Arbeitsmarkt und verfehlte hohe Erwartungen durch den Online-Einzelhandelsgiganten Amazon haben am Freitag die Stimmung an den US-Börsen gedrückt. Im frühen Handel gab der bekannteste Wall-Street-Index Dow Jones Industrial US2605661048 0,64 Prozent auf 44.462,95 Punkte ab.

Der b...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien New York: Moderate Verluste nach Jobdaten und Amazons Zahlenwerk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460077524&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Ein weiter robuster Arbeitsmarkt und verfehlte hohe Erwartungen durch den Online-Einzelhandelsgiganten Amazon haben am Freitag die Stimmung an den US-Börsen leicht gedrückt. Im frühen Handel gab der bekannteste Wall-Street-Index Dow Jones Industrial US2605661048 0,16 Prozent auf 44.675,92 Punkte ab....</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>