<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>US-Notenbank will Zinswende angehen - Die Frage ist: «Wie weit springt die Fed?»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432859843&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Investoren rechnen nach klaren Signalen von Fed-Chef Jerome Powell fest damit, dass die Federal Reserve den Schritt nach unten am Mittwoch wagt. Mit einer Inflationsrate von zuletzt 2,5 Prozent kommt sie ihrem Ziel von zwei Prozent näher - ein wichtiges Kriterium für die geldpolitische Lockerung.
De...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUSBLICK: US-Notenbank vor Zinssenkung - Ausmaß noch unklar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432920107&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die US-Notenbank Fed wird an diesem Mittwoch voraussichtlich ihre Zinswende einläuten. Die Spannung ist groß. Schließlich ist noch unklar, wie stark sie die Leitzinsen senken wird. Laut einer Umfrage der Nachrichtenagentur Bloomberg erwartet eine Mehrheit der befragten Volkswir...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Fed-Zinsentscheid ist plötzlich wieder spannend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432866629&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Die US-Notenbank steht kurz vor der an den Finanzmärkten herbeigesehnten Zinswende. Investoren rechnen nach klaren Signalen von Fed-Chef Jerome Powell fest damit, dass das Federal Reserve den Schritt nach unten am Mittwoch wagt. Mit einer Inflationsrate von zuletzt 2,5% kommt es seinem Ziel von 2% n...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-US-Notenbank will Zinswende angehen - "Wie weit springt die Fed?"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432854906&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(Wiederholung von Freitag)

*

US-Notenbank steht vor Zinssenkung

*

Derzeit liegt Zins noch in Spanne von 5,25 bis 5,50 Prozent

*

Ex-Notenbanker empfiehlt XL-Zinsschritt nach unten

*

Viele Ökonomen erwarten nur Senkung um Viertel-Prozentpunkt

- von Howard Schneider

Washington/Berlin, 16. Sep...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>