<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>El BCE está listo para bajar tipos pero sin renunciar aún a la mano dura</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412813373&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>El BCE parece tener muy claro lo que va a decidir en la reu­nión de mañana en Fráncfort, aunque todo volverán a ser dudas a partir de ese día. El consejo de gobierno de la institución está preparado para rebajar los tipos de interés en 25 puntos básicos, hasta el 4,25%, en el que será el primer reco...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europa hat die Wahl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412555214&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>360 MILLIONEN WAHLBERECHTIGTE: Vom 6. bis zum 9. Juni findet die Wahl zum Europäischen Parlament statt
EUROPAWAHL
WENN POLITISCHE BÖRSEN KURZE BEINE haben, so trifft das umso mehr auf die Europawahl zu. „Kurzfristig dürfte die Wahl unserer Einschätzung nach keinen merklichen Einfluss auf den Finanzm...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ende der Hochzins-Phase? So sollten Sie auf den historischen EZB-Schritt reagieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412747544&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es wird ein historischer Schritt. Noch nie in ihrer Geschichte hat die Europäische Zentralbank (EZB) vor der amerikanischen Notenbank (Fed) die Zinsen gesenkt. Nur ein einziges Mal hat sie bisher den Zinspfad der Fed verlassen – das war 2011, als die EZB überraschend den Leitzins erhöhte. Schnell st...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die überraschende Rückkehr der Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412772495&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Waren diese Statistiker in letzter Zeit mal im Restaurant essen? Das ist die spontane Reaktion vieler Menschen, wenn sie die offiziellen Inflationszahlen hören.
Auf 2,4 Prozent beziffern die Statistiker der dafür zuständigen Behörde in Wiesbaden die Preissteigerung für Mai. Demnach hätten sich die V...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>