<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Kapitalflucht aus USA nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10548050432979511863</link>
<author>Acher- und Bühler Bote</author>
<description>Die Frankfurter Börse zählt in diesem Jahr bislang zu den Krisengewinnern – auch wegen Donald Trump
München. Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt – dank US-Präsident Donald Trump. Internationale Investoren haben nach Angaben von Investment...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump sorgt für Börsenboom in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12874282308352950575</link>
<author>Achimer Kreisblatt</author>
<description>München – Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt – dank US-Präsident Donald Trump. Internationale Investoren haben nach Angaben von Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge von den US-Märkten abgezogen und nach Europa verlager...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalflucht aus USA nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10319172524035970167</link>
<author>Achimer Kurier</author>
<description>München. Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt – dank US-Präsident Donald Trump. Internationale Investoren haben nach Angaben von Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge von den US-Märkten abgezogen und nach Europa verlagert...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Kapital flieht vor Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16185183377781602091</link>
<author>Aichacher Nachrichten</author>
<description>München Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt – dank US-Präsident Donald Trump. Internationale Investoren haben nach Angaben von Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge von den US-Märkten abgezogen und nach Europa verlagert....</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalflucht aus USA nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12187502879013344381</link>
<author>Aichacher Zeitung</author>
<description>Auf den weltweiten Kapitalmärkten zählt die Frankfurter Börse in diesem Jahr bislang zu den Krisengewinnern – dank US-Präsident Donald Trump.

Frankfurt/München. Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt – dank US-Präsident Donald Trump. Intern...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Große Investoren verlagern Geld von den USA nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18075168560751827746</link>
<author>Allgemeine Zeitung Alzey</author>
<description>MÜNCHEN. Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt - dank US-Präsident Donald Trump. Internationale Investoren haben nach Angaben von Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge von den US-Märkten abgezogen und nach Europa verlagert...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalflucht aus den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16354745724956351141</link>
<author>Berliner Zeitung</author>
<description>Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt - dank US-Präsident Donald Trump. Internationale Investoren haben nach Angaben von Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge von den US-Märkten abgezogen und nach Europa verlagert. Hauptgr...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump vertreibt das Kapital aus seinem Land.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16552375781489821142</link>
<author>Bote vom Haßgau</author>
<description>München Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt – dank US-Präsident Donald Trump.
Internationale Investoren haben nach Angaben von Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge von den US-Märkten abgezogen und nach Europa verlagert....</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Börsen überholen US-Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13434655766655345174</link>
<author>Burger Volksstimme</author>
<description>Von Carsten Hoefer
München/DPA. Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Jahreshälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt. Internationale Investoren zogen nach Angaben von Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge aus den USA ab und verlagerten sie nach Europa. Hauptgrund...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapital wandert nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1268548524607613297</link>
<author>Chiemgau-Zeitung</author>
<description>München – Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt. Internationale Investoren haben hohe Milliardenbeträge von den US-Märkten abgezogen und nach Europa verlagert. Hauptgrund der Kapitalflucht sind Zolldrohungen und erratische Kurswechsel von U...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalflucht aus den USA nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6801168262981766344</link>
<author>Heilbronner Stimme Landkreis Nord</author>
<description>Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt – dank US-Präsident Donald Trump. Internationale Investoren haben laut Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge von den US-Märkten abgezogen und nach Europa verlagert. Hauptgrund der Kapi...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Misstrauen gegen Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4142449171623963503</link>
<author>Potsdamer Neueste Nachrichten</author>
<description>Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt – dank US-Präsident Donald Trump. Internationale Investoren haben nach Angaben von Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge von den US-Märkten abgezogen und nach Europa verlagert. Hauptgr...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump treibt Kapitalanleger nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8023241406701732282</link>
<author>Vaihinger Kreiszeitung</author>
<description>Auf den weltweiten Kapitalmärkten zählt die Frankfurter Börse in diesem Jahr bislang zu den Krisengewinnern. Hauptgründe sind laut Investment-Managern und Ökonomen die Zolldrohungen und der erratische Kurswechsel von US-Präsident Donald Trump.

München. Europas Börsen haben die US-Märkte in der erst...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Nachrichtenlage spricht derzeit für Europa“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8947075129296638894</link>
<author>Capital+</author>
<description>Europäische Aktien sind aktuell günstiger bewertet als US-Titel. Besonders bei Aktien aus der zweiten Börsen-Reihe lohne sich für Anleger, auf günstige Einstiegskurse zu lauern, sagen Experten

Stellen Sie sich vor, es ist Krieg – und kein Investor gerät in Panik. Das beschreibt derzeit die Stimmung...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dank Trumps Politik: Europas Börsen übertrumpfen erstmals seit Jahren die US-Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8394060866917123620</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Die Börsen in Europa haben die US-Märkte erstmals seit vielen Jahren überholt. Grund dafür: das erratische Verhalten des US-Präsidenten.
Die Börsen in Europa haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt. Hauptgewinner sind die Börsen in Deutschland, Spanien und ...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Börsen übertrumpfen erstmals seit Jahren die amerikanischen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1072028307931012556</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Der Trend, der schon am Jahresanfang begann, setzt sich fort: In Europa steigen die Aktienkurse, während die Wall Street schwächelt. Das Kapital flieht offenbar vor Präsident Trump.

Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt – und das hängt off...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Börsen übertrumpfen US-Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11463082657313832714</link>
<author>vol.at (Vorarlberg Online)</author>
<description>Europäische Hauptgewinner sind die Börsen in Deutschland, Spanien und Italien mit jeweils zweistelligen Kursgewinnen. Der Dax hat seit Jahresbeginn trotz der jüngsten Einbußen um etwa 16 Prozent zugelegt. Die US-Aktienmärkte hingegen verzeichneten nur magere Anstiege von weniger als zwei Prozent.
In...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Treasuries Gain as Traders Seek Havens, July Fed-Cut Bets Grow</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3648309069783192592</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Treasuries gained on Monday following Iran’s retaliatory attack on a US air base, adding to demand for the debt as a haven from tensions in the Middle East.
The advances on Monday held after Qatar said it intercepted a barrage of Iranian missiles in the wake of US strikes on Iran’s nu...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>