<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Inflation über Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449443914&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Wiesbaden Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen.
„Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, de...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation über Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449357309&listName=storedesearch</link>
<author>aachener-zeitung.de</author>
<description>Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen.
„Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, des Briefpor...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation wieder gestiegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449490645&listName=storedesearch</link>
<author>Achimer Kreisblatt</author>
<description>Wiesbaden – Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen. „Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dienstleistungspreise treiben die Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449495261&listName=storedesearch</link>
<author>Alsfelder Allgemeine</author>
<description>Wiesbaden - Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen. „Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation über Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449442707&listName=storedesearch</link>
<author>azonline (Allgemeine Zeitung Coesfeld)</author>
<description>Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen.
«Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, des Briefpor...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation über Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449358164&listName=storedesearch</link>
<author>badische-zeitung.de</author>
<description>Wiesbaden (dpa) - Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen.
"Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtic...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation über der Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449450665&listName=storedesearch</link>
<author>Bergische Landeszeitung Rheinisch-Bergischer Kreis</author>
<description>VON JÖRN BENDER
Wiesbaden. Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen. "Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deuts...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Es geht wieder aufwärts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449469707&listName=storedesearch</link>
<author>Berliner Zeitung</author>
<description>Die Inflation in Deutschland ist zum zweiten Mal in Folge gestiegen. Ein Trend, sagen Ökonomen
Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen.
„Allein der Anstieg des CO...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation über 2-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449522061&listName=storedesearch</link>
<author>Burger Volksstimme</author>
<description>Wiesbaden/dpa. Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen.
„Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandticket...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation in Deutschland über Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449358031&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, des Briefportos und der privaten Krankenversicherungen werden die Inflation um 0,3 Prozentpunkte erhöhen», prognostiziert der Konjunkturchef des Ifo-Instituts, Timo Wollmershäuser. Zudem plan...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation über Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449368264&listName=storedesearch</link>
<author>deutsche-wirtschafts-nachrichten.de</author>
<description>Die Inflation in Deutschland ist erneut gestiegen und hat im November vor allem in einem Bereich deutlich angezogen. Experten prognostizieren eine weiter anhaltende Preissteigerung.
Nach Einschätzung von Volkswirten dürfte sich die Teuerungsrate in Deutschland, die im November erneut zulegte, bis in...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP: Inflation in Deutschland über Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449427935&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>WIESBADEN (dpa-AFX) - Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen.
"Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlan...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teuerungsrate steigt wieder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449484581&listName=storedesearch</link>
<author>Fuldaer Zeitung</author>
<description>Wiesbaden
"Allein der Anstieg des CO"‚‚-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, des Briefportos und der privaten Krankenversicherungen werden die Inflation um 0,3 Prozentpunkte erhöhen", prognostiziert der Konjunkturchef des Ifo-Instituts, Timo Wollmershäuser...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation über Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449426023&listName=storedesearch</link>
<author>Goslarsche Zeitung</author>
<description>Wiesbaden Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen.
„Allein der Anstieg des CO2 -Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, d...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>2-Prozent-Inflation begleitet uns noch länger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449488885&listName=storedesearch</link>
<author>Nahe-Zeitung</author>
<description>Wiesbaden. Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der 2-Prozent-Marke festsetzen. „Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, des ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation steigt zweimal in Folge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449457296&listName=storedesearch</link>
<author>Reutlinger General-Anzeiger</author>
<description>WIESBADEN. Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen.
»Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, d...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eil Inflation in Deutschland über Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449430609&listName=storedesearch</link>
<author>sda-Basisdienst</author>
<description>Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Ökonomen nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen. Mit einer Teuerungswelle rechnen die Konjunkturexperten allerdings nicht.
"Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, He...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation bleibt noch länger hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449495717&listName=storedesearch</link>
<author>WZ Westdeutsche Zeitung Düsseldorf</author>
<description>FRankfurt. Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen. „Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, d...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>