<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>DWS CH AG ernennt Sven Württemberger zum CEO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444342065&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Frankfurt am Main/Zürich (awp) - Die DWS Group hat Sven Württemberger zum neuen Chief Executive Officer der DWS CH AG ernannt. Dies teilte das Unternehmen in einer am Donnerstag veröffentlichten Medienmitteilung mit. Die Ernennung steht noch unter dem Vorbehalt der Genehmigung durch die schweizerisc...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS ernennt CEO für die Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444298963&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15.11.2024
wbr Frankfurt
– Die DWS hat die Ernennung von Sven Württemberger zum neuen Chief Executive Officer (CEO) ihrer Schweizer Einheit bekanntgegeben. Württemberger tritt damit die Nachfolge von Björn Jesch an, der das Unternehmen verlässt. In seiner neuen Rolle wird Württemberg...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS ernennt neuen CEO für die Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444275388&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Sven Württemberger ist neuer Schweiz-Chef der DWS, wie der Asset Manager heute bekannt gab.
Dieser Schritt, der noch von den Aufsichtsbehörden genehmigt werden muss, folgt auf den Abgang von CIO Björn Jesch.
Württemberger, der zuletzt als Leiter des Bereichs Kundenbetreuung Schweiz den Vertrieb leit...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sven Württemberger folgt auf Björn Jesch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444287856&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Württemberger, der zuletzt als Head of Client Coverage Division Schweiz den Vertrieb leitete, wird zusätzlich als Country Officer die Gesamtverantwortung für den Markt übernehmen. Mit ihm tritt der bisherige Stellvertreter von Björn Jesch dessen Nachfolge an. Dieser hatte sich entschieden, die DWS «...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>