<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>La Reserva Federal mantiene sin cambios los tipos de interés y apunta a septiembre para bajarlos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424041511&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Powell: “Reducir las tasas demasiado tarde podría dañar indebidamente la economía” El banco central califica la inflación solo de “algo elevada”

La Reserva Federal decidió ayer no dar sorpresas y mantener los tipos de interés sin cambios en la horquilla del 5,25%-5,5% en su reunión de julio, aunque...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUSBLICK: US-Notenbank dürfte Leitzinsen bestätigen - Ausblick im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424041544&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>WASHINGTON (dpa-AFX) - Die US-Notenbank Fed wird an diesem Mittwoch voraussichtlich ihre Leitzinsen bestätigen. Mit großer Spannung wird an den Finanzmärkten allerdings auf mögliche Signale für Zinssenkungen im weiteren Jahresverlauf gewartet. Derzeit liegt der US-Leitzins in einer Spanne von 5,25 b...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation zieht wieder an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424039910&listName=storedesearch</link>
<author>Potsdamer Neueste Nachrichten</author>
<description>Ein etwas stärkerer Preisauftrieb mahnt die Europäische Zentralbank (EZB) zu Vorsicht bei der im Juni angelaufenen Zinswende. Der leichte Anstieg derInflationim Juli spricht Experten zufolge zwar nicht gegen eine weitere Zinssenkung im September. Eine dritte Zinssenkung, die mehrheitlich für Dezembe...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>