<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Devisen: Euro verharrt zum US-Dollar in enger Handelsspanne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411356171&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>FRANKFURT (awp international) - Der Euro hat sich am Montag zum US-Dollar stabil gehalten. Die Gemeinschaftswährung kostete am Nachmittag 1,0857 Dollar und damit etwa so viel wie kurz vor dem Wochenende. Zwischenzeitliche Kursausschläge nach oben und unten hielten sich in Grenzen.
Dies galt auch für...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Devisen: Euro zu Dollar und Franken nach Ifo-Geschäftsklima stabil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411356156&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>FRANKFURT (awp international) - Der Euro hat sich am Montag wenig bewegt. Die Gemeinschaftswährung notiert am Mittag bei 1,0862 Dollar und damit in etwa so hoch wie kurz vor dem Wochenende. Das Euro/Franken-Paar präsentiert sich bei einem Stand von 0,9927 ebenfalls stabil und auch der US-Dollar hat ...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dämpfer für Konjunkturhoffnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411328928&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Dass die Unternehmensstimmung im Mai stabil geblieben ist, statt wie von anderen Frühindikatoren angedeutet weiter anzusteigen, werten Ökonomen als Enttäuschung. Die erwartete Konjunkturerholung verläuft wohl weniger dynamisch als zwischenzeitlich erhofft.
Börsen-Zeitung, 28.5.2024
ba Frankfurt
– Di...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Devisen: Euro zu Dollar und Franken nach Ifo-Geschäftsklima stabil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411307330&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Zu Beginn der Woche hat das Münchner Ifo-Institut sein monatliches Geschäftsklima veröffentlicht. Demnach hat sich die Stimmung in der deutschen Wirtschaft im Mai nach drei Anstiegen in Folge unter dem Strich nicht verändert. Der Ifo-Index lag stabil bei 89,3 Punkten, während Analysten einen Zuwachs...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Devisen: Euro verharrt zum US-Dollar in enger Handelsspanne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411355563&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Euro <EU0009652759> hat sich am Montag zum US-Dollar stabil gehalten. Die Gemeinschaftswährung kostete am Nachmittag 1,0854 Dollar und damit etwa so viel wie kurz vor dem Wochenende. Zwischenzeitliche Kursausschläge nach oben und unten hielten sich in Grenzen. Die Europäisc...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Devisen: Euro nach Ifo-Geschäftsklima recht stabil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411355537&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Euro <EU0009652759> hat sich am Montag zum US-Dollar wenig bewegt. Die Gemeinschaftswährung notierte am Mittag bei 1,0859 Dollar und damit in etwa so hoch wie kurz vor dem Wochenende. Zwischenzeitliche bescheidende Gewinne gab der Euro zum Teil wieder ab. Die Europäische Ze...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>