<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Inf lation bleibt noch länger hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449558251&listName=storedesearch</link>
<author>Allgemeine Zeitung (Coesfeld)</author>
<description>FRANKFURT. Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen. „Allein der Anstieg des CO2 -Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation wieder gestiegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449554285&listName=storedesearch</link>
<author>Fehmarnsches Tageblatt</author>
<description>Wiesbaden – Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen. „Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teuerung knackt zwei Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449526386&listName=storedesearch</link>
<author>Mitteldeutsche Zeitung - Anhalt-Kurier Dessau</author>
<description>Wiesbaden/dpa. Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen. „Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandticket...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teuerungsrate steigt wieder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449559327&listName=storedesearch</link>
<author>Schlitzer Bote</author>
<description>Wiesbaden
"Allein der Anstieg des CO"‚‚-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, des Briefportos und der privaten Krankenversicherungen werden die Inflation um 0,3 Prozentpunkte erhöhen", prognostiziert der Konjunkturchef des Ifo-Instituts, Timo Wollmershäuser...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>