<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Leichtes Minus - EZB erfüllt Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10422444528513891587</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Leichtes Minus - EZB erfüllt Erwartungen
DOW JONES--Leichter haben sich Europas Börsen in das lange Osterwochenende verabschiedet. Der Handel habe Zeichen vorösterlicher Ruhe gezeigt, sagten Marktteilnehmer. Denn mit dem kleinen Verfalltag an den Terminbörsen und der EZB-Zinssenkung...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETRA-SCHLUSS/Etwas leichter - EZB senkt Zinsen und blickt mehr auf Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8987184560810652629</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ XETRA-SCHLUSS/Etwas leichter - EZB senkt Zinsen und blickt mehr auf Wirtschaft
DOW JONES--Mit leichten Minuszeichen hat sich der deutsche Aktienmarkt am Donnerstag aus dem Handel verabschiedet. Händler sprachen von vorösterlicher Ruhe, nachdem die EZB wie weithin erwartet die Leitzinsen um 25 Bas...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax geht vor den Feiertagen die Puste aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16795782264885792183</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Der deutsche Aktienmarkt ist mit Abschlägen aus der verkürzten Handelswoche gegangen. Allerdings zeigten sich auf dem Frankfurter Parkett bereits Zeichen vorösterlicher Ruhe. Denn mit dem kleinen Verfalltag an den Terminbörsen und der EZB-Zinssenkung um 25 Basispunkte hatten die Märkte genug zu tun....</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB senkt Leitzinsen: Was die Experten davon halten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4737740074031515232</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die EZB hat ihren Leitzins (Einlagensatz) wie erwartet erneut um 25 Basispunkte auf 2,25% gesenkt. Wie das Fazit der Experten ausfällt

Ulrike Kastens, Volkswirtin Europa, DWS: „Die Europäische Zentralbank (EZB) hat auf die zunehmenden Konjunkturrisiken und die Gefahr einer Verschlechterung der Fina...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Leichtes Minus - EZB erfüllt Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10459644432600130084</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Leichtes Minus - EZB erfüllt Erwartungen
DOW JONES--Weiter mit leichtem Minus zeigen sich Europas Börsen am Donnerstagnachmittag. Hier zeigen sich schon Zeichen vorösterlicher Ruhe. Denn mit dem kleinen Verfalltag an den Terminbörsen und der EZB-Zinssenkung um 25 Basispunkte hatten ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump macht der EZB die Entscheidung leicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13166832081221425428</link>
<author>Gelnhäuser Neue Zeitung</author>
<description>Der Handelskrieg verändert auch für die Zentralbank alles – Die Inflation spielt jetzt nur noch die Nebenrolle und damit gilt der nächste Zinsschritt als sicher

Hannover. Wenn Christine Lagarde an diesem Donnerstag wie immer um 14.45 Uhr ihren Auftritt nach der EZB-Ratssitzung hat, wird sich die Pr...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>