<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Inflation erweist sich als sehr hartnäckig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464340353&listName=storedesearch</link>
<author>Alfelder Zeitung</author>
<description>Das Niederringen der Inflation erweist sich als sehr zähe Angelegenheit. Das Statistische Bundesamt hat am Freitag für Februar eine vorläufige Teuerungsrate von 2,3 Prozent im Vergleich zum Vorjahresmonat gemeldet. Das ist derselbe Wert wie im Januar.
Eine alte Ökonomenweisheit über den Weg zu stabi...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihen: "Von Unruhe nichts zu spüren"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464170433&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Nvidia-Kurssturz, Zollankündigungen, Bundestagswahl - am Anleihemarkt hat das alles (kaum) Auswirkungen. Großes Thema ist hier die EZB-Sitzung kommende Woche und die Frage, ob schon jetzt die "Zinspause" kommt.
28. Februar 2025. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Nervositä...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MARKT-AUSBLICK/Tech-Sektor belastet USA - Europa hat andere Themen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464166660&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MARKT-AUSBLICK/Tech-Sektor belastet USA - Europa hat andere Themen
Von Michael Denzin
FRANKFURT (Dow Jones)--Weiter im Korrekturmodus auf hohem Niveau dürften Europas Aktienmärkte in der kommenden Woche laufen. Mit der ständigen Bedrohung durch Trumps Strafzölle und vor der EZB-Zinsentscheidung g...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation bleibt hartnäckig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464246701&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Darmstadt</author>
<description>Das Niederringen der Inflation erweist sich als sehr zähe Angelegenheit. Das Statistische Bundesamt (Destatis) meldete am Freitag für Februar eine vorläufige Teuerungsrate von 2,3 Prozent im Vergleich zum Vorjahresmonat. Das ist derselbe Wert wie im Januar. Eine alte Ökonomen-Weisheit über den Weg z...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation ist sehr hartnäckig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464330141&listName=storedesearch</link>
<author>Lippische Landes-Zeitung</author>
<description>Frankfurt/Main. Das Niederringen der Inflation erweist sich als sehr zähe Angelegenheit. Das Statistische Bundesamt hat am Freitag für Februar eine vorläufige Teuerungsrate von 2,3 Prozent im Vergleich zum Vorjahresmonat gemeldet. Das ist derselbe Wert wie im Januar.
Eine alte Ökonomenweisheit über ...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>