<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Börsianer trotzen Trumps Politik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1852824625265818700</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Schon bevor Donald Trump Mitte Jänner des Jahres zum zweiten Mal das Amt des US-Präsidenten übernahm, war die Befürchtung groß, dass seine Wirtschaftspolitik für Unruhe an den Finanzmärkten sorgen wird. Tatsächlich war dem auch so. Androhungen und konkrete Ankündigungen von Strafzöllen und Handelsba...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalmärkte weltweit in Aufruhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7225271830857681183</link>
<author>Backnanger Kreiszeitung</author>
<description>MÜNCHEN. Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder der zur Deutschen Bank gehörende Vermögen...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verdopplung seit 2015</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9250304849037163188</link>
<author>Fuldaer Zeitung</author>
<description>Das Thema Staatsschulden ist zurück. Doch derzeit sind nicht Griechenland oder Italien die Hauptverdächtigen - sondern die USA.

München
Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fis...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden machen Finanzbranche nervös</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5311708733044564097</link>
<author>Rheiderland Zeitung</author>
<description>MÜNCHEN Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder die bundeseigene Förderbank KfW.
Zwar geht niemand davon a...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Angst vor US-Staatsschuldenkrise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18360551866264707379</link>
<author>Westfalen-Blatt - Bielefelder Zeitung</author>
<description>Münchendpa Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs, der zur Deutschen Bank gehörende Vermögensv...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>