<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Transfermarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11668933727514376067</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>AUFSTEIGER
Christoph Jurecka wird Chef des Versicherungskonzerns Munich Re. Jurecka, seit 2019 Finanzvorstand, folgt auf Joachim Wenning. Der hatte 2017 die Führung übernommen und seinen Ende des Jahres aus -laufenden Vertrag nicht verlängert.
AUSSTEIGERIN
Gita Gopinath legt ihr Amt als Vizechefin d...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Zollunsicherheit: EZB steuert auf Zinspause zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2425081669341678514</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach ihrer Zinssenkungsserie dürfte die Europäische Zentralbank am Donnerstag erstmals in diesem Jahr eine Pause einlegen.

Die Finanzmärkte stellen sich für die am Donnerstagnachmittag anstehende Entscheidung auf eine Zinspause der Europäischen Zentralbank (EZB) ein. Demnach dürfte der Einlagesatz,...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US Treasuries Slip for Second Day as New Jobless Claims Fall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10238943140209208136</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Treasuries fell for a second day as fresh data showing resilience in the US labor market gave traders pause about the Federal Reserve’s path on interest-rate cuts
Yields settled about three basis points higher across most tenors, led by shorter-dated debt, which is more sensitive to c...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marktstimmen zur EZB: Im neutralen Bereich kommt Fuß vom Gas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11609267526135183607</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-07-24/marktstimmen-zur-ezb-im-neutralen-bereich-kommt-der-fu-vom-gas (Bloomberg) -- Die Europäische Zentralbank hat die Leitzinsen erstmals seit über einem Jahr nicht verändert, was der fast einhelligen Erwartung von Bloomberg befragter Analysten...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Estados Unidos.- Los analistas no ven claro que el BCE baje los tipos en septiembre y fían la rebaja al tema arancelario</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7461185762032794427</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>Estados Unidos.- Los analistas no ven claro que el BCE baje los tipos en septiembre y fían la rebaja al tema arancelario
MADRID, 24 Jul. 2025 (Europa Press) -
Los analistas no ven claro que el Banco Central Europeo (BCE) vaya a bajar los tipos de interés en la próxima cita de septiembre tras haberlo...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>