<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Landkreis Die aktion ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398296185&listName=storedesearch</link>
<author>Dillingen extra</author>
<description>Landkreis Die aktion hoffnung bittet am Samstag, 23. März in den teilnehmenden katholischen Pfarrgemeinden im Landkreis Dillingen um Kleiderspenden. Gesammelt werden gut erhaltene Damen-, Herren- und Kinderkleidung, Schuhe und Haushaltstextilien. Unterstützt wird die aktion hoffnung bei der Sammlung...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FCP glückt Transfercoup: Torjäger Bachhuber kommt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398363536&listName=storedesearch</link>
<author>aichacher-zeitung.de</author>
<description>Michael Bachhuber (rechts, links der sportliche Leiter Johannes Müller) schießt in der neuen Saison die Tore für den FC Pipinsried. Der 27-Jährige kommt vom Ligakonkurrenten FC Deisenhofen. (Foto: FCP)
Michael Bachhuber (rechts, links der sportliche Leiter Johannes Müller) schießt in der neuen Saiso...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Murschel und Widmaier wollen nochmal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398430024&listName=storedesearch</link>
<author>Stuttgarter Nachrichten Leonberg</author>
<description>Leonberg Mit dem bekannten Spitzenduo Birgit Widmaier und Bernd Murschel gehen die Leonberger Grünen in den Kommunalwahlkampf. Die Finanzexpertin und der einstige Landtagsabgeordnete sind nicht die einzigen Routiniers, mit denen die Umweltpartei ihren Status als stärkste Fraktion im Gemeinderat vert...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ibbenbürens Serie hält an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398503611&listName=storedesearch</link>
<author>Ibbenbürener Volkszeitung</author>
<description>Die B-Junioren-Fußballerinnen der DJK Arminia Ibbenbüren bleiben in der Regionalliga nach einem 3:0-Heimsieg gegen Alemannia Aachen weiter auf Erfolgskurs und damit im neunten Spiel in Serie unbesiegt.
In der B-Juniorinnen-Westfalenliga konnte der TuS Recke den Vorsprung auf den ersten Abstiegsplatz...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398356832&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Allgemeine WAZ Essen</author>
<description>Lostboi Lino - Phase Tour' 24 , 19.30 Uhr, Zeche Carl, Wilhelm-Nieswandt-Allee 100, (0201) 8344410 .
Squaring the Circle: The Story of Hipgnosis , 17.30 Uhr, Filmstudio Glückauf, Dokumentarfilm, die Geschichte von Storm Thorgerson und Aubrey Powell, den kreativen Genies hinter dem kultigen Designstu...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn Moslems Christen zum Fastenbrechen einladen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398334842&listName=storedesearch</link>
<author>schwäbische.de (Schwäbische Zeitung)</author>
<description>StartseiteRegionalRegion OstalbAalenWenn Moslems Christen zum Fastenbrechen einladen
Aalen / Lesedauer: 2 min
Über 250 Besucher folgten der Einladung Aalener Moslems zum sogenannten Fastenbrechen des Ramadans in den "Hochzeitssaal" im Industriegebiet.
Veröffentlicht:18.03.2024, 19:00
Von:
Artikel te...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>