<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Gemischte Reaktionen auf starke Zinssenkung der US-Notenbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433535889&listName=storedesearch</link>
<author>derstandard.at</author>
<description>Politik habe dabei keine Rolle gespielt, sagt Notenbankchef Jerome Powell
Die überraschend kräftige Zinswende der US-Notenbank Federal Reserve (Fed), eine Senkung des Leitzinses um einen halben Prozentpunkt auf nunmehr 4,75 bis fünf Prozent, kommt zu einem heiklen Zeitpunkt: Weniger als zehn Wochen ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekorde an den Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433563506&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Was vor einer Woche noch unwahrscheinlich schien, ist nun Realität: Die US-Notenbank Fed hat die Abkehr von der Hochzinsphase gleich mit einer ungewöhnlich deutlichen Senkung um 0,5 Prozentpunkte eingeleitet. Das schürt bei Anlegern weltweit die Hoffnung auf den Beginn einer neuen Phase der Aktienra...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekorde an den Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433563512&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Was gab den Ausschlag für den großen Schritt?
Hier spielten, wie auf der Pressekonferenz mit Fed-Präsident Jerome Powell deutlich wurde, zwei Punkte eine Rolle: einerseits Signale vom Arbeitsmarkt und andererseits die Sorge der Fed, wie beim Anstieg der Inflation nun auch wieder zu spät zu reagieren...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fed slashes rates just weeks before US election</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433496873&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>The US Federal Reserve dramatically cut interest rates for the first time in more than four years on Wednesday night in an effort to support the world's biggest economy.

The central bank reduced borrowing costs by 0.5 percentage points-a larger than average cut-in what was the first reduction in bo...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fed slashes US interest rates amid 'uncertain' outlook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433496870&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>The Federal Reserve in a dramatic move lowered US interest rates by 0.5 percentage points on Wednesday night, warning the economic outlook was "uncertain".

The Fed cut its lending rate from what was a 23-year high of between 5.25pc and 5.50pc to a lower range of 4.75pc to 5pc.

The central bank's r...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>