<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Inflation fällt auf 2,2 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418360050&listName=storedesearch</link>
<author>agrarzeitung online</author>
<description>Nach Jahren extrem hoher Werte normalisiert sich die Teuerung. Spielt die Fußball-EM eine Rolle?
Die Inflation in Deutschland sinkt spürbar. Im Juni lagen die Verbraucherpreise um 2,2 Prozent über dem Niveau des Vorjahresmonats - nach 2,4 Prozent im Mai, wie das Statistische Bundesamt (Destatis) auf...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation sinkt wieder: Wie geht es mit den Zinsen weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418364676&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Ohne den schnöden Mammon füllt sich der Kühlschrank nicht – und noch schwerer wird das, wenn eines Tages mit der gleichen Menge Mammon immer weniger bezahlt werden kann. Aufgrund der überdurchschnittlich hohen Inflation der letzten Jahre leitete die Europäische Zentralbank (EZB) und die US-Notenbank...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IHR ANLAGE-KOMPASS FÜRS 2. HALBJAHR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418129381&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das erste Börsenhalbjahr lässt sich in einem Wort zusammenfassen: Nvidia. Die Aktie des KI-Chipbauers gewann 166 Prozent – der Börsenwert übertraf Apple und Microsoft, Nvidia stieg zum wertvollsten Unternehmen der Welt auf. Der Nvidia-Aufstieg hievte den S&P 500 und insbesondere den Nasdaq-Index nac...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation in der Euro-Zone sinkt weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418403870&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die positiven Vorzeichen aus Deutschland haben sich für die gesamte Euro-Zone bestätigt: Die Inflation geht zurück. Im Juni stiegen die Verbraucherpreise nur noch um 2,5 Prozent, wie das europäische Statistikamt Eurostat am Dienstag in seiner Schnellschätzung bekannt gab. „Damit liegt die Inflation ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>