<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Jesch wird Chief Product Officer bei AllianzGI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14809213696398967493</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wbr Frankfurt –
Nach seinem überraschenden Abschied von der DWS im November 2024 steht nun fest, wohin es Björn Jesch zieht: Ab dem 1. September 2025 übernimmt er die neu geschaffene Rolle des Chief Product Officer (CPO) bei Allianz Global Investors (AllianzGI). Er wird den Bereich Product Solutions...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Björn Jesch wird Chief Product Officer bei AllianzGI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=800639537071014778</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
In dieser neuen Funktion wird er den neu geschaffenen Bereich Product Solutions & Marketing leiten und für die optimale Abstimmung der Marktpositionierung und des Produktangebots von AllianzGI auf die Kundenbedürfnisse verantwortlich sein, wie es dazu in einer Mitteilung des V...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz: Personalcoup - DWS-Topmanager neu an Bord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9583637731875521153</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Prominenter Neuzugang bei der Allianz: Der DAX-Konzern holt den früheren DWS-Investmentchef Björn Jesch ins Top-Management der Investmenttochter Allianz Global Investors. Vor seiner Zeit bei der DWS verantwortete der Experte zentrale Investmentfunktionen bei Credit Suisse, Union Investment und der D...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach DWS-Trennung: Björn Jesch wechselt zu AllianzGI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15778997508331515758</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Björn Jesch ist zum Chief Product Officer (CPO) bei AllianzGI ernannt worden. Die Funktion wurde für den Manager extra neu geschaffen. 
Ab September wird Jesch den neu geschaffenen Bereich Product Solutions & Marketing leiten. In diesem Zuge wird er auch Mitglied des Executive Committee von AllianzG...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-DWS-Manager übernimmt neu geschaffene Position bei Allianz GI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15971408260967120872</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im November vergangenen Jahres war er bei der DWS ausgeschieden, nun hat der bekannte Branchenspezialist Björn Jesch einen neuen Job: Er fängt bei Allianz Global Investors (Allianz GI) als Chief Product Officer (CPO) an. Der 53-Jährige wird ab 1. September den neu geschaffenen Bereich Product Soluti...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Björn Jesch heuert bei Allianz Global Investors an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11203444353099183297</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Allianz Global Investors (AGI) beruft Björn Jesch zum Chief Product Officer (CPO). In dieser neuen Funktion wird er den neu geschaffenen Bereich Product Solutions & Marketing leiten und für die optimale Abstimmung der Marktpositionierung und des Produktangebots von AGI auf die Kundenbedürfnisse vera...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AllianzGI nombra director de productos a Bjoern Jesch, ex DWS para reforzar la dirección de la firma</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16763179311013562911</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>AllianzGI nombra director de productos a Bjoern Jesch, ex DWS para reforzar la dirección de la firma
MADRID, 21 Ago. 2025 (Europa Press) -
Allianz Global Investors (GI) ha incorporado a Bjoern Jesch, proveniente de la gestora DWS, como director de productos y marketing, movimiento que, según ha tras...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>