<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Inflation: Rate sinkt im Januar unerwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458855005&listName=storedesearch</link>
<author>Alfelder Zeitung</author>
<description>Der Preisdruck auf die Menschen in Deutschland ist überraschend zurückgegangen: Die Inflationsrate fiel im Januar deutlich auf 2,3 Prozent, wie das Statistische Bundesamt anhand vorläufiger Daten mitteilte. Noch im Dezember waren die Verbraucherpreise um 2,6 Prozent gegenüber dem Vorjahresmonat gest...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationsrate sinkt im Januar unerwartet - Energie billiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458754724&listName=storedesearch</link>
<author>all-in.de (Allgäuer Zeitungsverlag)</author>
<description>Der Preisdruck auf Verbraucher in Deutschland geht zu Jahresbeginn überraschend zurück. Im Januar verteuerten sich Waren und Dienstleistungen nur noch um 2,3 Prozent gemessen am Vorjahresmonat, wie das Statistische Bundesamt anhand vorläufiger Daten mitteilte. Im Dezember waren die Verbraucherpreise...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationsrate sinkt unerwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458781729&listName=storedesearch</link>
<author>Anzeiger für Harlingerland</author>
<description>Wiesbaden/(dpa) - Der Preisdruck auf die Menschen in Deutschland ist überraschend zurückgegangen: Die Inflationsrate fiel im Januar deutlich auf 2,3 Prozent, wie das Statistische Bundesamt anhand vorläu­figer Daten mitteilte. Noch im Dezember waren die Verbraucherpreise um 2,6 Prozent gegenüber dem ...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationsrate sinkt im Januar unerwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458742112&listName=storedesearch</link>
<author>Badische Zeitung Bad Säckingen</author>
<description>München. Der Preisdruck auf die Menschen in Deutschland ist überraschend zurückgegangen: Die Inflationsrate fiel im Januar deutlich auf 2,3 Prozent, wie das Statistische Bundesamt anhand vorläufiger Daten mitteilte. Noch im Dezember waren die Verbraucherpreise um 2,6 Prozent gegenüber dem Vorjahresm...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationsrate sinkt im Januar unerwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458842790&listName=storedesearch</link>
<author>Berchtesgadener Anzeiger</author>
<description>Wiesbaden (dpa) – Der Preisdruck auf Verbraucher in Deutschland geht zu Jahresbeginn überraschend zurück. Im Januar verteuerten sich Waren und Dienstleistungen nur noch um 2,3 Prozent gemessen am Vorjahresmonat, wie das Statistische Bundesamt anhand vorläufiger Daten mitteilte.
Im Dezember waren die...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationsrate sinkt im Januar unerwartet - Energie billiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458755549&listName=storedesearch</link>
<author>berchtesgadener-anzeiger.de</author>
<description>Der Preisdruck auf Verbraucher in Deutschland geht zu Jahresbeginn überraschend zurück. Im Januar verteuerten sich Waren und Dienstleistungen nur noch um 2,3 Prozent gemessen am Vorjahresmonat, wie das Statistische Bundesamt anhand vorläufiger Daten mitteilte. Im Dezember waren die Verbraucherpreise...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihen: Durch Notenbankentscheide "unbeeindruckt"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458705343&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - "Zinspause" in den USA, Zinssenkung in der Eurozone, etwas anderes hatte kaum jemand erwartet. Im Handel mit Unternehmensanleihen kommen Papiere von VW, Fraport und MTU gut an, aber auch einige Mittelstandsanleihen.
31. Januar 2025. Sie haben geliefert wie erwartet -...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Anleihen: Durch Notenbankentscheide "unbeeindruckt"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458758394&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - "Zinspause" in den USA, Zinssenkung in der Eurozone, etwas anderes hatte kaum jemand erwartet. Im Handel mit Unternehmensanleihen kommen Papiere von VW, Fraport und MTU gut an, aber auch einige Mittelstandsanleihen.
31. Januar 2025. Sie haben geliefert wie erwartet -...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationsrate sinkt unerwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458816070&listName=storedesearch</link>
<author>Frankenberger Allgemeine</author>
<description>Wiesbaden – Die Teuerung in Deutschland schwächt sich zu Beginn des neuen Jahres überraschend ab. In für Verbraucher wichtigen Lebensbereichen gibt es Entspannung. Dabei spielt die Konjunkturflaute eine Rolle.
Der Preisdruck auf Verbraucher in Deutschland geht zu Jahresbeginn überraschend zurück. Im...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lebensmittel verteuern sich langsamer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458830458&listName=storedesearch</link>
<author>Fuldaer Zeitung</author>
<description>Wiesbaden
Im Dezember waren die Verbraucherpreise noch um 2,6 Prozent zum Vorjahresmonat gestiegen. Von Dezember auf Januar sanken die Verbraucherpreise insgesamt um 0,2 Prozent.
Im Januar war Tanken und Heizen günstiger als ein Jahr zuvor. So verbilligte sich Energie um 1,6 Prozent und dämpfte dami...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teuerung in Deutschland schwächt sich zu Jahresbeginn ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458695883&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-31 13:04:38 letzte Aktualisierung: 2025-01-31 14:36:08
Rückläufige Inflationsraten schüren an den Märkten Hoffnungen auf weitere Zinssenkungen durch die Europäische Zentralbank (EZB). Die Verbraucherpreise für Waren und Dienstleistungen stiegen hierzulande im Vergleich ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationsrate sinkt im Januar unerwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458788701&listName=storedesearch</link>
<author>Kölner Stadt-Anzeiger Bergheim, Erftkreis</author>
<description>Wiesbaden - Insbesondere bei Lebensmitteln hat sich der Anstieg der Verbraucherpreise im Januar deutlich verlangsamt. Die Gesamtinflationsrate im Vergleich zum jeweiligen Vorjahresmonat ging von 2,6 Prozent im Dezember auf 2,3 Prozent zurück, wie das Statistische Bundesamt in Wiesbaden am Freitag in...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation nimmt im Januar ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458836369&listName=storedesearch</link>
<author>Nahe-Zeitung</author>
<description>Wiesbaden. Der Preisdruck auf Verbraucher in Deutschland geht überraschend zurück. Im Januar verteuerten sich Waren und Dienstleistungen nur noch um 2,3 Prozent gemessen am Vorjahresmonat, berichtet das Statistische Bundesamt anhand vorläufiger Daten. Im Dezember waren die Verbraucherpreise noch um ...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gute Nachricht: Die Inflation geht überraschend zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458755199&listName=storedesearch</link>
<author>nord24.de (Nordsee-Zeitung)</author>
<description>Tanken und Heizen waren im Januar sogar günstiger als ein Jahr zuvor. So verbilligte sich Energie um 1,6 Prozent und dämpfte damit die Inflationsrate. Auch der Anstieg der Lebensmittelpreise schwächte sich auf 0,8 Prozent ab, nachdem hier im Dezember noch ein Plus von 2,0 Prozent stand. Dagegen vert...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tanken und Heizen billiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458794153&listName=storedesearch</link>
<author>Reutlinger General-Anzeiger</author>
<description>WIESBADEN. Der Preisdruck auf Verbraucher in Deutschland geht zu Jahresbeginn überraschend zurück. Im Januar verteuerten sich Waren und Dienstleistungen nur noch um 2,3 Prozent gemessen am Vorjahresmonat, wie das Statistische Bundesamt anhand vorläufiger Daten mitteilte. Im Dezember waren die Verbra...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teuerung schwächt sich überraschend ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458769799&listName=storedesearch</link>
<author>Rhein-Neckar-Zeitung - Bergstraße/Mannheim - Weinheimer Rundschau</author>
<description>Von Alexander Sturm und Jörn Bender
Wiesbaden. Der Preisdruck auf Verbraucher in Deutschland geht zu Jahresbeginn überraschend zurück. Im Januar verteuerten sich Waren und Dienstleistungen nur noch um 2,3 Prozent gemessen am Vorjahresmonat, wie das Statistische Bundesamt anhand vorläufiger Daten mit...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eil Deutsche Inflationsrate sinkt im Januar unerwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458760987&listName=storedesearch</link>
<author>sda-Basisdienst</author>
<description>Der Preisdruck auf Konsumentinnen und Konsumenten in Deutschland geht zu Jahresbeginn überraschend zurück. Im Januar verteuerten sich Waren und Dienstleistungen nur noch um 2,3 Prozent gemessen am Vorjahresmonat, wie das Statistische Bundesamt anhand vorläufiger Daten mitteilte.
Im Dezember waren di...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Inflation überraschend auf 2,3 Prozent gefallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458705703&listName=storedesearch</link>
<author>vienna.at</author>
<description>Energie verbilligte sich im Jänner gegenüber dem Vorjahresmonat um 1,6 Prozent, im Dezember hatte sich ebenfalls ein Rückgang um 1,6 Prozent ergeben. Nahrungsmittel verteuerten sich hingegen um 0,8 (Dezember: 2,0) Prozent. Und bei Dienstleistungen lag der Preisanstieg zu Jahresbeginn bei 4,0 (4,1) P...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>