<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Lukrativer Plan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6589070589855364200</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Spektakuläre Entwicklungen im Finanzwesen sind kein Hexenwerk. Es ist eine Frage von Disziplin und der akkuraten Einschätzung von Einnahmenund Kostenentwicklung. Diese Eigenschaften scheint Stefan Hoops mitzubringen.
Seit Mitte 2022 ist er Chef bei DWS Group, Deutschlands größter Fondsgesellschaft. ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ÜBERBLICK am Abend/Konjunktur, Zentralbanken, Politik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14932397079927814162</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ ÜBERBLICK am Abend/Konjunktur, Zentralbanken, Politik
Die wichtigsten Ereignisse und Meldungen zu Konjunktur, Zentralbanken, Politik aus dem Programm von Dow Jones Newswires
EZB lässt Leitzins bei 2,00 Prozent
Die Europäische Zentralbank (EZB) hat ihre Geldpolitik wie erwartet nicht weiter gelock...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Berichtssaison setzt Akzente - Notenbanken schauen zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6932281214901961709</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Berichtssaison setzt Akzente - Notenbanken schauen zu
DOW JONES--Die europäischen Aktienmärkte haben am Donnerstag im Minus geschlossen. Zunächst lieferten am Morgen eine Reihe von Unternehmen mit Geschäftsberichten Impulse, dann bestätigten am Mittag die Bank of England sowie die E...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETRA-SCHLUSS/Leichter - EZB bestätigt zum 5. Mal in Folge Leitzins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11164230274513388289</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ XETRA-SCHLUSS/Leichter - EZB bestätigt zum 5. Mal in Folge Leitzins
DOW JONES--Der deutsche Aktienmarkt hat am Donnerstag mit Abschlägen geschlossen. Die Stimmung hat sich leicht eingetrübt, der Rücksetzer wurde kaum für Käufe genutzt. Liquidität aus Verkäufen wurde nicht reinvestiert, sondern er...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB-Präsidentin Lagarde: „Investitionen sind das große Thema“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18352249587743726711</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die Uhr geht auf 15.30 Uhr zu an diesem Februar-Donnerstag und eigentlich ist schon längst alles gesagt im Presseraum der Europäischen Zentralbank in Frankfurt. Dabei gab es ohnehin nicht viel zu sagen, denn die Zinsen für die Eurozone bleiben unverändert und Präsidentin Christine Lagarde hat klarge...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crowded Hedge Fund Treasuries Bet Faces Risk of Rapid Unwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15129223786135482070</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A highly leveraged hedge fund strategy is flashing signs of strain amid concern that a potential shift in Federal Reserve balance-sheet policy and broader risks could fuel renewed volatility in bonds.
The trade, essentially a bet that Treasuries will outperform similar-maturity intere...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marktstimmen zur EZB: Auftakt lässt Zinsen unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10673507082559381596</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die Europäische Zentralbank hat die Leitzinsen unverändert gelassen, trotz der wirtschaftlichen Folgen des erstarkten Euro und der erneut aufgeflammten Unsicherheiten im Welthandel. Alle Ökonomen in einer Bloomberg-Umfrage hatten dies prognostiziert. Die EZB verzichtete in ihrer Mitte...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>