<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>CIO Björn Jesch verlässt überraschend die DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443859873&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.11.2024
wrü Frankfurt –
Mit Björn Jesch verlässt ihr globaler Kapitalmarktstratege, ihr Global Chief Investment Officer (CIO), die DWS. Jesch hat sich entschieden, das Unternehmen im besten gegenseitigen Einvernehmen zu verlassen, teilt der börsennotierte Assetmanager mit. Damit w...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Björn Jesch verlässt DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443820135&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Björn Jesch wird mit sofortiger Wirkung die DWS verlassen, wie das am Dienstag mitteilt. Jesch war zuletzt als Global Chief Investment Officer für die DWS tätig.
Sein Nachfolger wird Vincenzo Vedda, der zuvor als Global Head of Portfolio Management bereits das gesamte liquide Portfoliomanagement der...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Björn Jesch verlässt DWS mit sofortiger Wirkung - Nachfolger steht fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443824231&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die DWS gibt einen Führungswechsel bekannt: Investment-Chef Björn Jesch verlässt das Unternehmen mit sofortiger Wirkung in gegenseitigem Einvernehmen. Seine Nachfolge als Global Chief Investment Officer tritt Vincenzo Vedda an. Gleichzeitig gibt Jesch seine Position als CEO der DWS CH AG in Zürich a...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German asset manager DWS names Vincenzo Vedda as investment chief</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443879235&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>LONDON, Nov 12 (Reuters) - German asset manager DWS said on Tuesday it had appointed a new investment chief at a time when fund managers are under pressure to improve performance and better compete with passive rivals.

Deutsche Bank-backed DWS said in a statement that it had promoted Vincenzo Vedda...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS unifica áreas y nombra a un nuevo CIO global</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443978456&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Vincenzo VeddaDWS, gestora de Deutsche Bank, anunció ayer que unificará sus unidades de gestión de carteras, la dirección de inversiones y de análisis bajo el liderazgo de Vincenzo Vedda como nuevo director global de inversiones (CIO) tras la salida del cargo de Bjoern Jesch, que ha decidido dejar l...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chef-Anlagestratege Björn Jesch verlässt die DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443842757&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-12 13:24:46 letzte Aktualisierung: 2024-11-12 13:35:06
Der oberste Kapitalmarktstratege der DWS, Björn Jesch, verlässt mit sofortiger Wirkung das Unternehmen. Das teilt die Fondstochter der Deutschen Bank mit.
Jesch habe sich entschieden, das Unternehmen im besten gegen...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Björn Jesch verlässt DWS mit sofortiger Wirkung – Nachfolger steht fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443824227&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die DWS gibt einen Führungswechsel bekannt: Investmentchef Björn Jesch verlässt das Unternehmen mit sofortiger Wirkung und in gegenseitigem Einvernehmen. Seine Nachfolge als globaler Investmentchef (Global Chief Investment Officer) tritt Vincenzo Vedda an. Gleichzeitig gibt Jesch seine Position als ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>