<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Europas Börsen überholen die US-Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2958412773173611892</link>
<author>Altmühl-Bote</author>
<description>Carsten Hoefer (dpa)
München – Europas Börsen brummen – und haben ihr Pendant in den Vereinigten Staaten in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt. Das hat unmittelbar mit US-Präsident Donald Trump zu tun. Internationale Investoren haben nach Angaben von Investment-Managern und ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wachsendes Misstrauen gegen Donald Trump: Kapitalflucht aus USA nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8734183511609467035</link>
<author>DER NEUE TAG</author>
<description>München. Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt - dank US-Präsident Donald Trump. Internationale Investoren haben nach Angaben von Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge von den US-Märkten abgezogen und nach Europa verlagert...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump sorgt für Börsenboom in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12302493057610728321</link>
<author>Leine-Deister-Zeitung</author>
<description>München – Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt – dank US-Präsident Donald Trump. Internationale Investoren haben nach Angaben von Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge von den US-Märkten abgezogen und nach Europa verlager...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Börsen überholen US-Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15340779533818528914</link>
<author>Mitteldeutsche Zeitung - Anhalt-Kurier Dessau</author>
<description>Von Carsten Hoefer
München/DPA. Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Jahreshälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt. Internationale Investoren zogen nach Angaben von Investment-Managern und Ökonomen hohe Milliardenbeträge aus den USA ab und verlagerten sie nach Europa. Hauptgrund...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>