<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>2. Market Comments & CIO</description>
<item>
<title>Staatsfinanzen in Schieflage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7480634792380880980</link>
<author>BADISCHE NEUESTE NACHRICHTEN Karlsruhe</author>
<description>Wachsende Schulden der USA machen globale Finanzbranche nervös
Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldma...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IN KÜRZE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15055635719386815594</link>
<author>Offenburger Tageblatt Offenburg</author>
<description>Kompromiss bei Thyssenkrupp
Duisburg (dpa). Deutschlands größter Stahlhersteller Thyssenkrupp Steel Europe (TKSE) steht vor einer tiefgreifenden Sanierung, die den Beschäftigten harte finanzielle Einbußen abverlangt. Das Management und die Gewerkschaft IG Metall einigten sich nach zähen, dreitägigen...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden sorgen Kapitalmärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15237908809629644533</link>
<author>Allgemeine Zeitung Mainz-Rheinhessen</author>
<description>MÜNCHEN (dpa) Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder der zur Deutschen Bank gehörende Ver...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Risiko einer Krise laut Experten erhöht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8909636667691648117</link>
<author>Allgäuer Zeitung Kempten</author>
<description>München Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs, der zur Deutschen Bank gehörende Vermögensverw...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden beunruhigen Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3072792818037313048</link>
<author>Donaukurier Ingolstadt</author>
<description>München. Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs, der zur Deutschen Bank gehörende Vermögensver...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden machen Finanzbranche nervös</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7175266952103441180</link>
<author>Barmstedter Zeitung</author>
<description>München
Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder die bundeseigene Förderbank KfW.
Zwar geht niemand davon a...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wachsendes Misstrauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6969952308582550904</link>
<author>Dithmarscher Landeszeitung</author>
<description>München Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder der zur Deutschen Bank gehörende Vermögens...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden machen Finanzbranche nervös</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2644448600669914240</link>
<author>Kölnische Rundschau Köln linksrheinisch</author>
<description>München. Die steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder die bundeseigene Förderbank KfW.
Zwar geht niemand davon aus, das...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden machen Finanzbranche nervös</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9006473467477916978</link>
<author>Delmenhorster Kreisblatt</author>
<description>München
Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder die bundeseigene Förderbank KfW.
Zwar geht niemand davon a...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden beunruhigen Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15252288049495534657</link>
<author>Oberbayerisches Volksblatt</author>
<description>New York – Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Zwar geht niemand davon aus, dass in nächster Zukunft eine US-Staatsschuldenkrise droht, manche Finanzfirmen wie die Munich Re sehen die USA nach wie vor als sicheren Hafen für Investoren. Doch zuneh...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden beunruhigen Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1842403980643265988</link>
<author>Münchner Merkur Stadtausgabe</author>
<description>Das Thema Staatsschulden ist zurück. Doch derzeit sind nicht Griechenland oder Italien die Hauptverdächtigen – sondern die USA. Eine maßgebliche Rolle spielt Präsident Trump.

New York – Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Zwar geht niemand davon...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2723022624553435441</link>
<author>Hellweger Anzeiger - Unnaer Zeitung</author>
<description>München. Auf den weltweiten Kapitalmärkten zählt die Frankfurter Börse in diesem Jahr bislang zu den Krisengewinnern – dank US-Präsident Trump.
Von Carsten Hoefer
Europas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahren überholt – dank US-Präsident Donald Trump. Inter...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalmärkte in Aufruhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=864566907199385438</link>
<author>Die Oberbadische Lörrach</author>
<description>Das Thema Staatsschulden ist zurück. Doch derzeit sind es nicht Griechenland oder Italien, die die Kapitalmärkte beunruhigen - sondern die USA.

München Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrau...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Angst vor US-Schulden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16427477207103900895</link>
<author>die tageszeitung</author>
<description>Finanzexperten schauen mit Sorge auf die rasch wachsende Staatsverschuldung in den USA und warnen vor steigender Zinslast

Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wachsende US-Schulden machen Finanzbranche nervös</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15061641579864878638</link>
<author>Dresdner Neueste Nachrichten</author>
<description>Das Thema Staatsschulden ist zurück. Doch derzeit sind nicht Griechenland oder Italien die Hauptverdächtigen - sondern die USA. Eine maßgebliche Rolle spielt Präsident Trump.

Die schnell steigende Staatsverschuldung der USA beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonom...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden beunruhigen Kapitalmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4664401557323226079</link>
<author>Freie Presse - Chemnitzer Zeitung</author>
<description>Goldman Sachs: Defizit längerfristig nicht tragbar
Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Staatsschulden beunruhigen Kapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10432465556244526834</link>
<author>junge Welt</author>
<description>München. Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA, berichtete dpa am Sonntag. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder der zur Deutsc...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsianer trotzen Trumps Politik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4204915759386163627</link>
<author>Kurier</author>
<description>Schon bevor Donald Trump Mitte Jänner des Jahres zum zweiten Mal das Amt des US-Präsidenten übernahm, war die Befürchtung groß, dass seine Wirtschaftspolitik für Unruhe an den Finanzmärkten sorgen wird. Tatsächlich war dem auch so. Androhungen und konkrete Ankündigungen von Strafzöllen und Handelsba...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden machen Kapitalmärkte nervös</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10561961291909282082</link>
<author>aachener-zeitung.de</author>
<description>Das Thema Staatsschulden ist zurück. Doch derzeit sind nicht Griechenland oder Italien die Hauptverdächtigen - sondern die USA. Eine maßgebliche Rolle spielt Präsident Trump.

Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen se...</description>
<pubDate>Sun, 13 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalmärkte weltweit in Aufruhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18295451203296606462</link>
<author>Vaihinger Kreiszeitung</author>
<description>MÜNCHEN. Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte. Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder der zur Deutschen Bank gehörende Vermögen...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Schuldenbombe – warum den USA der Niedergang droht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18062728774273366845</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die USA haben ihre Schulden seit 2015 verdoppelt und werden bald eine Billion Dollar Zinsen zahlen müssen – mehr als ihre jährlichen Militärausgaben. Solche Staaten sind laut dem „Ferguson-Gesetz“ zum Niedergang verurteilt.

Die rasant steigende Staatsverschuldung der USA beunruhigt die internationa...</description>
<pubDate>Sun, 13 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>