<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>5. Digital Assets</description>
<item>
<title>Stablecoin aus Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1393753734801155000</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
FRANKFURT. Die Finanzaufsicht Bafin hat mit Allunity das erste E-Geld-Institut in Deutschland zugelassen. Wie Allunity, ein von der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS wesentlich initiiertes Gemeinschaftsunternehmen am Mittwochmorgen mitteilte, erlaubt ihr die E-Geld-Lizenz (EMI) der Bafin in Ü...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erster Anbieter von Stablecoin erhält Lizenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17291133997572585292</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Ein Joint Venture der Deutsche-Bank-Tochter DWS darf in Deutschland künftig digitale Währungen ausgeben.

Frankfurt. Das vom Fondshaus DWS mitgegründete Stablecoin-Unternehmen Allunity hat von der deutschen Finanzaufsicht Bafin die Lizenz als E-Geld-Institut erhalten. Wie Allunity am Mittwoch mittei...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin erteilt Stablecoin-Anbieter erste E-Geld-Lizenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4552706290327821820</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein Joint Venture der Deutsche-Bank-Tochter DWS darf künftig digitale Währungen ausgeben. Der erste Euro-Stablecoin aus Deutschland soll schon in wenigen Tagen kommen.

Das vom Fondshaus DWS mitgegründete Stablecoin-Unternehmen Allunity hat von der deutschen Finanzaufsicht Bafin die Lizenz als E-Gel...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Joint-Venture erhält Lizenz und gibt Euro-Stablecoin heraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8795488361386044233</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - Das Unternehmen Allunity hat von der deutschen Finanzaufsicht Bafin die Zulassung als E-Geld-Institut (EMI) erhalten, so die Experten von "FONDS professionell".Allunity sei ein Gemeinschaftsunternehmen des Fondshauses DWS, des Handelshauses Flow Traders und des Blockchain-...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So läuft das Stablecoin-Projekt der DWS – jetzt mit Bafin-Lizenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=885009678227445131</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Der erfahrene Kryptomanager Alexander Höptner baut zurzeit das Stablecoin-Projekt AllUnity auf. Dafür hat er jetzt auch das Gütesiegel der deutschen Finanzaufsicht. Über die große Wette auf den Durchbruch und die Rolle von Firmen wie Amazon oder SAP dabei, spricht er im Podcast.

Der schnelle Durchb...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immoscout24: Die Tricks des mächtigen Maklerschrecks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9018214912362856202</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die Tricks von Immoscout24, Europas Stablecoin-Hoffnung, Risiko-Wechsel bei N26, Absturz von Worldline, Romantik bei Robinhood: Das und vieles mehr in unserem wöchentlichen Newsletter „Finance Forward“.

Liebe Leserin, lieber Leser,
im französischen Urlaubsparadies Cannes kennt man sich mit Glanz un...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>