<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>5. Digital Assets</description>
<item>
<title>Die Stablecoin-Ära hat begonnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8252457089230832139</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Was vor Jahren noch als Tech-Fiktion verlacht wurde, nimmt Formen an: Die Blockchain hat eine Reife erreicht, die sie qualifiziert als Grundlage für die Finanzmarktinfrastruktur. Diese Erkenntnis hat sich längst auf beiden Seiten des Atlantiks breitgemacht, wo mit dem DTCC und der Deutschen Börse Ko...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Börse kooperiert bei Stablecoins mit Allunity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10738222318868406922</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>bg Frankfurt
– Die Deutsche Börse setzt ihre Stablecoin-Offensive fort. Der Börsenbetreiber habe eine Absichtserklärung (Memorandum of Understanding, MoU) mit dem Frankfurter Startup Allunity unterzeichnet, um deren Euro-basiertes Stablecoinangebot in die Infrastruktur der Börse zu integrieren, heiß...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Krypto-Projekt kooperiert für Stablecoin mit der Deutschen Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13964119437285575157</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>AllUnity, ein Krypto-Joint-Venture von DWS, Flow Traders und Galaxy und reguliertes E-Geld-Institut, geht eine Partnerschaft mit der Deutschen Börse ein. Das Ziel ist die Verbreitung von Stablecoins in Europa. Im Juli hatte Allunity Deutschlands ersten regulierten Stablecoin, EURAU genannt, emittier...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt geht das deutsche Stablecoin-Projekt richtig los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13391222333553603779</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Bitcoin hat in den vergangenen Wochen deutlich an Wert verloren. Eine spezielle Kryptowährung aber zeigte sich von den Turbulenzen unbeeindruckt und bewegte sich keinen Millimeter vom Fleck: EURAU ist ein Stablecoin – eine Digitalwährung, die an den Euro gekoppelt ist und immer gleich viel wert ...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>