<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>5. Digital Assets</description>
<item>
<title>Der erste Stablecoin aus Deutschland ist da</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12125352260539331487</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
FRANKFURT. Am 31. Juli ist der erste Stablecoin auf Eurobasis ausgegeben worden. Dieser Stablecoin kann nun gehandelt und von Unternehmen und Banken für grenzüberschreitende Zahlungen und für den Kauf tokenisierter Wertpapiere auf der Blockchain verwendet werden. Stablecoins sind Kryptowährunge...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So funktioniert der erste Euro-Stablecoin mit Bafin-Lizenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10412839779599542048</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Seit Donnerstag ist der Euro-Stablecoin des Start-ups Allunity handelbar. Wer schon auf dem Markt ist, wo die Kryptowährung gekauft und wie sie eingesetzt werden kann.

Das Start-up Allunity, an dem die Deutsche-Bank-Tochter DWS beteiligt ist, hat an diesem Donnerstag einen Euro-Stablecoin auf den M...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erster Stablecoin mit Bafin-Lizenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5598199219207042945</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das Start-up Allunity, an dem die Deutsche-Bank-Tochter DWS beteiligt ist, hat einen Euro-Stablecoin auf den Markt gebracht. Das gab das Joint Venture am Donnerstag bekannt. Allunity ist das erste Unternehmen, das mit Erlaubnis der deutschen Finanzaufsicht Bafin einen dem europäischen Kryptoregelwer...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eurau: Deutschland hat seinen ersten Stablecoin — das müssen Anleger wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14564278069610990965</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Mit dem Eurau geht erstmals ein regulierter Stablecoin aus Deutschland an den Start. Herausgegeben wird die digitale Währung vom Frankfurter E-Geld-Unternehmen Allunity, einem Joint-Venture unter Beteiligung der Deutsche-Bank-Tochter DWS. Die Lizenz der Finanzbehörden erhielt das Unternehmen Anfang ...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschlands erster Stablecoin geht an den Start</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7230922512155006388</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ein Joint-Venture um die Deutsche-Bank-Tochter DWS lanciert den ersten deutschen Stablecoin. Der Markt für diese speziellen Kryptowährungen wächst rasant.

Saftige Kursgewinne, herbe Abstürze: Diese Assoziationen haben die meisten Menschen wohl, wenn sie an Kryptowährungen denken. Nicht zu Unrecht: ...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Joint-Venture emittiert Deutschlands ersten regulierten Stablecoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1102419468871172919</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>AllUnity launcht den ersten MiCAR-regulierten, gänzlich gedeckten Krypto-Token Deutschlands. Der EURAU ist an den Euro gekoppelt und vollständig besichert. AllUnity ist ein Infrastrukturanbieter für Euro-Stablecoins und ein Gemeinschaftsprojekt von der DWS, Flow Traders und Galaxy Digital.
Die Einfü...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flow Traders Ltd: Flow Traders 2Q 2025 Results</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13593253330166698778</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>^Flow Traders 2Q 2025 Results Amsterdam, the Netherlands - Flow Traders Ltd. (Euronext: FLOW) announces its unaudited 2Q 2025 results. Highlights * Flow Traders recorded Net Trading Income of EUR143.4m and Total Income of EUR143.9m in 2Q25, an increase of 80% and 89% when compared to EUR79.5m and EU...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS, Flow Traders and Galaxy-Backed Venture Launches Euro Stablecoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14270449877672730522</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A company backed by Deutsche Bank’s DWS Group, Dutch market maker Flow Traders Ltd. and financial services provider Galaxy Digital Inc. has issued a euro-denominated stablecoin, as competition in this increasingly regulated corner of the digital-asset market heats up. 
The token — cal...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>