<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>5. Digital Assets</description>
<item>
<title>Deka, Unicredit und ING entwickeln Euro-Stablecoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9762540684012807095</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Ein Konsortium aus neun europäischen Banken will zusammen einen Euro-basierten Stablecoin auf den Markt bringen. Das teilte die Deka, das Wertpapierhaus der Sparkassen, am Donnerstag mit. An dem Projekt beteiligen sich demnach neben der Deka auch die italienischen Banken Unicredit und Ban...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stablecoins: sechs Fragen und Antwor ten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1986620486208194795</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>«2025 hat das Potenzial, zum ChatGPT-Moment für die Blockchain-Technologie zu werden» Citi Institute, Denkfabrik der US-Grossbank Citigroup
Blockchain und Web 3.0 sind die Zukunft. Solche Slogans hört man aus der Kryptoszene schon seit vielen Jahren. Die Prophezeiung, die Blockchain-Technologie werd...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UniCredit, ING Among Nine Lenders Developing Euro Stablecoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5360840635654657179</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nine European banks have joined forces to develop a euro-based stablecoin as an alternative in a market dominated by dollar-backed tokens.
The lenders are UniCredit SpA, ING Groep NV, DekaBank, Banca Sella, KBC Group NV, Danske Bank AS, SEB AB, CaixaBank SA and Raiffeisen Bank Interna...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kommt ein Euro-Stablecoin? Europäische Banken startet Großprojekt!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18434063530494795209</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Damit wollen sie eine europäische Alternative zu den von US-Anbietern dominierten Stablecoin-Märkten schaffen und die strategische Autonomie im Zahlungsverkehr stärken.
Zu den beteiligten Instituten gehören UniCredit SpA, ING Groep NV, DekaBank, Banca Sella, KBC Group NV, Danske Bank AS, SEB AB, Cai...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>