<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>5. Digital Assets</description>
<item>
<title>Arthur Hayes verkauft Krypto: Bitcoin-Korrektur, Trump-Zölle und neue Marktprognosen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6286602582195291885</link>
<author>blockchain-hero.com</author>
<description>Inhaltsverzeichnis:
Der Kryptomarkt steht vor einer spannenden Zäsur: Während BitMEX-Gründer Arthur Hayes einen kurzfristigen Rücksetzer von Bitcoin auf 100.000 US-Dollar erwartet und massive Umschichtungen in Stablecoins vornimmt, sorgen neue US-Zölle und enttäuschende Arbeitsmarktdaten für zusätzl...</description>
<pubDate>Sun, 03 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arthur Hayes warnt vor Bitcoin-Rückgang auf 100.000 Dollar – Kryptomärkte unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6654357432100541897</link>
<author>coinkurier.de</author>
<description>Inhaltsverzeichnis: Arthur Hayes prognostiziert Bitcoin-Rückgang auf 100.000 US-Dollar
Trump-Zölle und schwache US-Arbeitsmarktdaten belasten Kryptomärkte
Allunity: Der Stablecoin EURAU der DWS als Lichtblick
Bitcoin: Zweitgrößter Abverkauf der Geschichte bei ETFs
Bitcoin-Zeitalter: Krypto-Experte M...</description>
<pubDate>Sun, 03 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Stablecoin als Lichtblick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16686884257816303037</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bitcoin ist als Aufbewahrungs- und Zahlungsmittel ungeeignet. Die Idee der Stablecoins mit fester Bindung an etablierte Währungen überzeugt. Bisher sind fast alle mit Dollar besichert. Warum es gut ist, wenn sich das nun ändert.

Eine digitalisierte Welt dürfte automatisierte Zahlungen benötigen. Da...</description>
<pubDate>Sun, 03 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die 5 wichtigsten Krypto-News der Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17044954984825151421</link>
<author>btc-echo.de</author>
<description>MicroStrategy kauft Bitcoin, Kraken plant IPO, erster Euro-Stablecoin startet und weitere spannende Krypto-News der Woche.

Artikel abspielen ...
3 min
Eine weitere aufregende Woche im Krypto-Space neigt sich dem Ende. Die wichtigsten Ereignisse um Bitcoin, Ethereum und Co. kompakt im Überblick.
Rek...</description>
<pubDate>Sun, 03 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>