<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Bayer-Aktie: Es ging hoch her!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8791621087819193889</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Nach der Hauptversammlung klettert die Bayer-Aktie leicht. Aktionäre üben Druck aus, der Konzern setzt auf Schrumpfkur, Pharma-Chancen und Kapitalreserve.

Der Gegenwind war vorhersehbar – und kam mit voller Wucht. Bayer-CEO Bill Anderson musste sich auf der HV harsche Kritik gefallen lassen. Der Ko...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS öffnet ESG-Fonds für Investitionen in Rüstung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8576717404215434032</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Laut mehrerer Medienberichte hebt die DWS Einschränkungen auf, aufgrund derer einige ihrer Fonds nicht in Rüstungsgüter investieren konnten. Stefan Hoops, CEO des Vermögensverwalters, gab dies in einem Interview bekannt. An der Frage, ob die Rüstungsindustrie wirklich nachhaltig ist, scheiden sich s...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten aktiven Aktienfonds seit Jahresbeginn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18170033981354596509</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Welche Aktienfonds haben sich angesichts unruhiger Börsen in diesem Jahr bislang am besten geschlagen? Wir zeigen die Top-Performer aus verschiedenen Kategorien.

Die Kapitalmärkte sind verunsichert. Nicht nur die eingeschlagene Politik von Donald Trump, sondern auch die geopolitischen Störungen an ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Übernahme voraus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10417998396734247639</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Am Dienstag kommender Woche veröffentlicht nicht nur die Deutsche Bank ihre jüngsten Quartalszahlen, sondern auch die DWS Group, die sich mehrheitlich im Besitz des Geldhauses befindet. Vor den Zahlen ließ DWS-CEO Stefan Hoops nun jedoch bei einem anderen Thema aufhorchen.

In einem Bloomberg-Interv...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS öffnet ESG-Fonds für Investitionen in Rüstung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9081730264150266884</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Laut mehrerer Medienberichte hebt die DWS Einschränkungen auf, aufgrund derer einige ihrer Fonds nicht in Rüstungsgüter investieren konnten. Stefan Hoops, CEO des Vermögensverwalters, gab dies in einem Interview bekannt.

An der Frage, ob die Rüstungsindustrie wirklich nachhaltig ist, scheiden sich ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeitenwende bei Fonds? Darum öffnen sich Anbieter jetzt für Rüstungsaktien…</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16724581008068306134</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Für Fonds-Anleger, die sich für Rüstungsaktien interessieren, gibt es bei dem Anbieter DWS schon im Mai eine wichtige Änderung. Und die Tochter der Deutschen Bank ist damit nicht allein…
Der Superzyklus in der Rüstungsbranche wirbelt nun auch verstärkt die Fondslandschaft auf. Ein aktuelles Beispiel...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Wochenvorschau Wirtschaft für Montag, 28. April 2025 bis Sonntag, 04. Mai 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5700391043732610586</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Wirtschaft ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Let's make a Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3927025473103324543</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Liberation Day, 90-tägige Zollpause, Marktturbulenzen. Die tektonischen Platten der Weltwirtschaft verschieben sich - und Anleger überlegen, ihre Investments zu verlagern. Die Aggressivität von US-Präsident Donald Trump gegenüber fast allen Ländern macht deutlich: Er hat keine Scheu, die globalen Ha...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>