<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Fondsbranche greift Indizes der Deutschen Börse an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16449501430805027619</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der größte Sprengstoff findet sich in Absatz sieben der zweiten Pressemitteilung, die der deutsche Fondsverband BVI am Dienstag verschickt hat. Neben hervorragenden Branchenzahlen für das Jahr 2025 und üblichen Plädoyers für mehr Fonds in der Altersvorsorge und weniger Regulierung wagt der Verband m...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11169123953506012294</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Wachstums-Explosion in Aussicht!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14353565648784505962</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die Deutsche Bank stärkt die Partnerschaft mit ihrer Fondsgesellschaft DWS. Im Fokus: das Discretionary Portfolio Management (DPM) – also die diskretionäre Vermögensverwaltung, bei der die Bank Anlageentscheidungen eigenständig im Namen des Kunden trifft. Wird geladen...
-- --
Lade Daten...
Deutsche...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reiche gegen das Erneuerbaren-Privileg: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3618967029260195842</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Petra Sorge über eine Prioritätenfrage — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Jagd auf Zombies
Schon seit rund 20 Jahren ist der Vorrang der Erneuerbaren Energien so etwas wie der Schlüssel de...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsnet – vom Pferdestall zum Powerhaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4651138981662304652</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Manchmal beginnt eine große Geschichte einfach in einem Stall. So war es auch beim Maklerpool Fondsnet. Das Unternehmen mit Hauptsitz in Erftstadt geht auf die Initiative von Klaudia Scheidt und Walter Becker zurück. Die beiden ehemaligen Privatlehrer suchten zunächst nur nach einer Möglichkeit, ihr...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>