<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Immobilienfonds zwischen Anpassung und Aufbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5454345985247964111</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Stabile Märkte waren gestern – das wurde auf der BIIS-Jahrestagung deutlich. Offene Immobilienfonds stehen vor einem Paradigmenwechsel: ESG, Digitalisierung und Infrastruktur verschmelzen. Gefragt sind nun Innovation, praxisnahe Lösungen und transparente Strategien für eine zunehmend komplexe Invest...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asset-Manager benennen grüne Fonds um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3650768568317272379</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Wie grün sind grüne Fonds? Eine Frage, die sich Analysehäuser und NGOs in den vergangenen Jahren oft gestellt haben. Immer wieder zeigt sich bei diesen Erhebungen, dass es Fälle von „Greenwashing“ gibt – die Fonds also mehr versprechen, als sie bei genauerer Betrachtung einhalten. Hinzu kam, dass im...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zoff zwischen DWS und Whistleblowerin landet vor Gericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15979283132429343039</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Eine Mitarbeiterin hat der Deutsche-Bank-Tochter DWS schwere Vorwürfe gemacht. Nun spitzt sich der Streit zwischen der Frau und dem Unternehmen zu.

Die Auseinandersetzung zwischen Deutschlands größter Fondsgesellschaft DWS und einer kritischen Mitarbeiterin spitzt sich zu: Die Parteien streiten vor...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Johannes Hesche: Strategieanpassung beim Acatis Value Event</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12689355436431034558</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach dem Krach um den Acatis Value Event hat Johannes Hesche den Milliardenfonds in ruhige Fahrwasser geführt. Der Manager erklärt die Strategieanpassung.

Seit Februar 2024 verantwortet der Österreicher Johannes Hesche bei Acatis den milliardenschweren Acatis Value Event Fonds (ISIN: DE000A0X7541),...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>