<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Etappe zur WärmewendeIn den Teilnehmergemeinden des Wärmekonvois stehen entscheidende Wochen an. Hier werden die Wärmepläne vorgestellt.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398074197&listName=storedesearch</link>
<author>Der Sonntag im nördlichen Breisgau</author>
<description>Kreis Emmendingen Die Wärmewende, so schreibt das Landratsamt in einer Presseinformation, ist eine unserer großen Zukunftsaufgaben. Um diese zu bewältigen, haben sich im Landkreis Emmendingen unter anderem zehn Kommunen mit rund 86.000 Einwohnerinnen und Einwohnern zusammengeschlossen, um diese Hera...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trauriger Abschied auf Platz 23</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398083924&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG kompakt</author>
<description>Vor der malerischen Kulisse der Rocky Mountains wollte Benedikt Doll nur noch weg. Bei strahlendem Sonnenschein war das letzte Sprintrennen seiner Biathlon-Karriere so richtig danebengegangen, das Fernseh-Interview ließ der 33-Jährige aus Titisee-Neustadt sausen. Gleich vier Strafrunden musste der W...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohnungsverband: Mehr Schutz vor Fernwärme-Nachzahlungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398048577&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Der Verband norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW) unterstützt Forderungen von Bundesverbraucherschutzministerin Steffi Lemke (Grüne) nach einem besseren Schutz der Verbraucher vor hohen Nachzahlungen bei der Fernwärme. Wer mit Fernwärme versorgt werde, könne nicht mal eben den Anbieter wechseln, e...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sachsen-Koalition streitet um Agrarstrukturgesetz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398063488&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>In der Sachsen-Koalition stehen die Zeichen erneut auf Sturm: Die CDU-Fraktion im Landtag hat das geplante Agrarstrukturgesetz in der aktuellen Fassung abgelehnt und blockiert damit ein Vorhaben des grünen Koalitionspartners. Man werde keine Zustimmung zu dem Gesetzentwurf geben, sagte CDU-Fraktions...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>213 Wildschwein-Proben ohne Nachweis der Schweinepest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398063495&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anders als in angrenzenden Bundesländern ist in Sachsen-Anhalt noch kein Fall der Afrikanischen Schweinepest nachgewiesen worden. Im vergangenen Jahr wurden insgesamt 213 Proben von Wildschweinen auf das ASP-Virus untersucht, teilte das Landesamt für Verbraucherschutz am Freitag in Halle mit. Das se...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RB Leipzigs Frauen gehen beim Meister FC Bayern unter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398063547&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die Fußballerinnen von RB Leipzig sind beim Meister FC Bayern gehörig unter die Räder gekommen. Der Aufsteiger aus Sachsen unterlag am Samstag beim Tabellenführer mit 0:5 (0:3). Pernille Harder hatte die Münchnerinnen bereits nach 110 Sekunden in Führung gebracht, ehe Lea Schüller (4./19. Minute) pe...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solarmodule: BSW sieht auch Landesregierung in der Pflicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398063525&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Beim Erhalt der vom Aus bedrohten der Solarproduktion in Freiberg sieht das Bündnis Sahra Wagenknecht (BSW) auch die sächsische Landesregierung in der Pflicht. "Was wir jetzt brauchen, sind nicht nur Hilfen von der Bundesregierung, sondern eine aktive Landesregierung, die eigene Verantwortung überni...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Transformation im Dreiländerraum soll gestärkt werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398064115&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die Zusammenarbeit zwischen Sachsen, dem polnischen Niederschlesien und der tschechischen Region Liberec soll gestärkt werden. Eine entsprechende Absichtserklärung über Transformationsprozesse im Dreiländerraum haben am Samstag in Zittau Sachsens Ministerpräsident Michael Kretschmer (CDU), der Marsc...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sehen Sie Bamberg gegen Chemnitz live im Free-TV</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398065808&listName=storedesearch</link>
<author>Bild.de</author>
<description>Stolpert der Tabellenführer?
Am 24. Spieltag der easyCredit Basketball -Bundesliga treffen die Baskets Bamberg auf den Spitzenreiter Niners Chemnitz. Tip-Off ist am Sonntag um 17 Uhr in Bamberg. Die gute Nachricht für alle Fans: Das Spiel läuft live im Free-TV!
Die Bamberg Baskets stehen aktuell auf...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Halle verschenkt Sieg gegen Schlusslicht Freiburg II</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398069328&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Der Hallesche FC hat einen schon sicher geglaubten Sieg in Überzahl noch verspielt. Die Schützlinge von Trainer Sreto Ristic kamen am Samstag vor 7309 Zuschauern im Leuna-Chemie-Stadion gegen das Drittliga-Schlusslicht SC Freiburg II nicht über ein 2:2 (2:1) hinaus. Alexander Lungwitz gelang in der ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was – Wann – Wo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398038721&listName=storedesearch</link>
<author>Schwäbisches Tagblatt - Steinlach-Bote</author>
<description>die kinos
Tübingen, Atelier: „Gondola“, Sa: 16.15 Uhr; So: 15 Uhr; „Only the River Flows“ (OmdU), So: 19 Uhr; „Perfect Days“, So: 12 Uhr; „Rückkehr nach Korsika“, Sa: 20 Uhr; So: 16.45 Uhr; „Schleimkeim – Otze und die DDR von unten“, Sa: 18 Uhr,
Vor dem Haagtor 1
Tübingen, Blaue Brücke: „Die kleine ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Gewehr-Fauxpas: DSV-Star läuft erneut solide</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398075743&listName=storedesearch</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Das letzte Verfolgungsrennen der ausklingenden Biathlon-Saison hat für die Frauen des Deutschen Skiverbandes (DSV) einige gute Resultate gebracht. In die Top 10 kam allerdings nur Janina Hettich-Walz. Sie wurde beim Sieg von Lisa Vittozzi mit vier Schießfehlern Neunte und hatte am Ende 1:18,0 Minute...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Demonstration gegen Auftritt von rechtsextremem Verleger im Norden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398072659&listName=storedesearch</link>
<author>mopo.de (Hamburger Morgenpost)</author>
<description>Etwa 100 Menschen haben am Samstag in Schwerin gegen einen Auftritt des rechtsextremen Verlegers Götz Kubitschek im Rathaus der Stadt demonstriert.
Die AfD-Nachwuchsorganisation Junge Alternative Mecklenburg-Vorpommerns hatte den Publizisten zu einem Vortrag eingeladen. Er wird zu den einflussreichs...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathlon: Hettich-Walz wird Neunte in Verfolgung - Vittozzi siegt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398071585&listName=storedesearch</link>
<author>mz.de (Mitteldeutsche Zeitung)</author>
<description>Canmore - Janina Hettich-Walz hat im letzten Verfolgungsrennen der Biathlon-Saison erneut ein Top-Ten-Ergebnis geholt. Die WM-Zweite im Einzel lief am Samstag beim Weltcup im kanadischen Canmore als beste Deutsche auf Rang neun. Die 27-Jährige musste vier Strafrunden drehen und hatte am Ende 1:18,0 ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>LIVE Biathlon-Weltcup Hettich-Walz wird Neunte in Biathlon-Verfolgung – Vittozzi siegt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398071076&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Janina Hettich-Walz hat im letzten Verfolgungsrennen der Biathlon-Saison erneut ein Top-Ten-Ergebnis geholt. Die WM-Zweite im Einzel lief am Samstag beim Weltcup im kanadischen Canmore als beste Deutsche auf Rang neun. Die 27-Jährige musste vier Strafrunden drehen und hatte am Ende 1:18,0 Minuten Rü...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathletin Preuß macht weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398070441&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Die frühere Biathlon-Weltmeisterin Franziska Preuß hofft nach einer Operation an den Nasennebenhöhlen endlich auf eine stabile Gesundheit. «Es ist eine Geschichte mit den Nebenhöhlen, die immer wieder zurückkommt. Man hat jetzt einen Ansatz und sieht schwarz auf weiß, was nicht passt. Es ist behebba...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Biathletinnen ohne Podest im Sprint</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398070438&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Auch im letzten Sprintrennen der Weltcup-Saison haben die deutschen Biathletinnen keine Überraschung schaffen können, die Ehrung der besten Sechs fand ohne sie statt.
Als beste des deutschen Sextetts verpasste Janina Hettich-Walz im kanadischen Canmore auf Rang sieben die Flowerzeremonie aber nur um...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hettich-Walz wird Neunte in Verfolgung - Vittozzi siegt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398070183&listName=storedesearch</link>
<author>ksta.de (Kölner Stadt-Anzeiger)</author>
<description>Janina Hettich-Walz wird Neunte in der letzten Verfolgung. Zufrieden ist sie nicht. Eine Italienerin jubelt erneut. Neben einer Kristallkugel holt sie ein Rennen vor Schluss auch das Gelbe Trikot.
KStA abonnieren...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anna-Maria Bischof an Spitze der CDU Schwalm-Eder bestätigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398068207&listName=storedesearch</link>
<author>Waldeckische Landeszeitung Online</author>
<description>Stand: 16.03.2024, 15:00 Uhr
KommentareDrucken
Schwalm-Eder – Freud und Leid lagen für die CDU Schwalm-Eder im vergangenen Jahr eng beieinander, das betonte die Kreisvorsitzende Anna-Maria Bischof jetzt beim 71. Kreisparteitag im Haus des Karnevals in Fritzlar.
„Während wir noch im Oktober den große...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wincent Weiss: Ich wurde mit dem Erfolg schüchtern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398065505&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Popmusiker Wincent Weiss (31) ist abseits seines Berufes eher verschlossen. «Ich bin sehr selbstbewusst, wenn ich auf der Bühne bin, Musik mache und in der Öffentlichkeit stehe. Aber im Privatleben bin ich schon sehr zurückgezogen und rede auch nicht ununterbrochen, wenn wir in der Gruppe Essen gehe...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Enttäuschender Doll nur 23. im letzten Sprint der Karriere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398061723&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Vor der malerischen Kulisse der Rocky Mountains ging für Benedikt Doll bei strahlendem Sonnenschein das letzte Sprintrennen seiner Biathlon-Karriere so richtig daneben.
Gleich vier Strafrunden musste der Weltmeister von 2017 drehen - am Ende reichte es für den 33-Jährigen bei seinen finalen zehn Kil...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eisenbichler macht weiter: «Top motiviert» vorbereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398053878&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Skispringer Markus Eisenbichler will seine Karriere auch nach einem insgesamt unglücklichen Winter fortsetzen. In einem vom Deutschen Skiverband (DSV) am Freitag verbreiteten Statement spricht der 32-Jährige davon, sich nach dem letzten Continental Cup in Zakopane an diesem Wochenende zu erholen, «u...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Überraschender Erfolg: Eisenbichler siegt in den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398053871&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Der 32-Jährige siegte beim zweitklassigen Continental Cup in den USA und belegte dort zudem einen dritten Platz.
Eisenbichler setzte in Iron Mountain damit nach langer sportlicher Krisenzeit mal wieder ein positives Achtungszeichen. Der sechsmalige Weltmeister hatte in dieser Saison zuvor nicht an f...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Simson-Fahrer flüchtet vor Polizei in Greußen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398053607&listName=storedesearch</link>
<author>tlz.de (Thüringische Landeszeitung)</author>
<description>Am Samstag gegen 0.20 Uhr hat der Fahrer einer Simson versucht, mit „maximaler Geschwindigkeit“ vor einer Polizeikontrolle zu fliehen. Wie die Polizei mitteilte, sollte er in Greußen kontrolliert werden.
Als er durch die Beamten endlich angehalten werden konnte, wurde eine Manipulation am Zylinderko...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum man die Volksparteien noch nicht abschreiben sollte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398051043&listName=storedesearch</link>
<author>ga.de (General-Anzeiger Bonn)</author>
<description>Darf’s ein bisschen mehr sein? 53 Prozent? 55 Prozent? 57 Prozent? Nein, das ist weder die Auslastung der Bonner Oper, noch die Veggie-Quote in der Mensa. Es sind die Ergebnisse der CDU bei den Wahlen zum Bonner Stadtrat in den Jahren 1946, 1961 und 1975. Die Wahl 1989 ließ die Union dann konsternie...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlager-Spaß mit Andy Borg: Warum fällt die Sendung immer wieder kurzfristig aus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398048792&listName=storedesearch</link>
<author>suedkurier.de</author>
<description>Andy Borg ist zweifellos einer der bekanntesten deutschsprachigen Schlagersänger unserer Zeit. Seine Musikvideos werden auf Youtube millionenfach aufgerufen, sein Erfolgshit "Adios Amor" aus dem Jahr 1982 können viele ältere Schlagerfans textsicher mitschmettern.
Der gebürtige Wiener wird aber nicht...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erzgebirge: Lehrer fährt mit KZ-Spruch "Jedem das Seine" herum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398047785&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Aue/Chemnitz - Vermutlich eine Gruppe Schüler aus dem Erzgebirge schlug bei TAG24 Alarm!
Ein Lehrer am Berufsschulzentrum Aue fahre mit einem KZ-Spruch auf seinem Auto herum. Doch die Staatsanwaltschaft sieht keine Straftat. Das sorgt für Unmut bei jüdischen Gemeinden.
In der anonymen E-Mail sagen d...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wärmewende kostet Leipzig Milliarden – wer soll das bezahlen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398047300&listName=storedesearch</link>
<author>LVZ online (Leipziger Volkszeitung)</author>
<description>Bis Mitte 2026 müssen alle Städte mit mehr als 100.000 Einwohnern in Deutschland einen kommunalen Wärmeplan erstellen. Leipzig arbeitet bereits daran – und wenn alles gut geht, haben Hauseigentümer schon bis zum Ende dieses Jahres Klarheit darüber, wo überall in der Stadt künftig Fernwärme anliegen ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlager-Star Beatrice Egli: Darum hat die ARD sie ins dritte Programm abgeschoben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398044178&listName=storedesearch</link>
<author>suedkurier.de</author>
<description>Der Erfolg von Beatrice Egli lässt sich an ein paar bloßen Fakten ablesen: Mehr als eine Million verkaufter Tonträger, Tourneen in großen Hallen, Radiorekorde und weit über eine halbe Millionen Follower auf Instagram. All das macht die gebürtige Schweizerin und ehemalige DSDS-Gewinnerin neben Schlag...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unabhängige Tageszeitung Für Norddeutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398012967&listName=storedesearch</link>
<author>Hamburger Morgenpost</author>
<description>Verlag: Morgenpost Verlag GmbH, Barnerstraße 14, 22765 Hamburg
E-Mail (Redaktion): hamburg@mopo.de
E-Mail (Verlag): verlag@mopo.de
Chefredaktion: Maik Koltermann,
Mathis Neuburger (Stv., verantw. für Hamburg), Geli Tangermann (Stv.)
Digitalchefin: Eva Jost, Stefan Düsterhöft (Stv.)
Printchef: Frank ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>