<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Robo-Advisors: So gelingt die computergestützte Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398304321&listName=storedesearch</link>
<author>noz.de (Neue Osnabrücker Zeitung)</author>
<description>Eine Geldanlage am Kapitalmarkt erfordert viel Know-how und kostet daher Zeit. Robo-Advisors können Abhilfe schaffen, da sie automatisch investieren.
Wer sich nicht selbst um seine Geldanlage kümmern möchte, der kann sogenannte Robo-Advisors beauftragen. Die digitalen Vermögensverwaltungen versprech...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Sport steht bei Doll nun hintenan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398388129&listName=storedesearch</link>
<author>Main-Echo Obernburg</author>
<description>Nach der letzten Party mit seinen bisherigen Biathlon-Kollegen startete Benedikt Doll in sein neues Leben. Und in dem spielt Sport keine allzu große Rolle mehr. Wenn, dann nur noch als Hobby. »Es gibt bei uns einige Volksläufe oder in Freiburg den Marathon. Ich kann mir schon vorstellen, dass ich da...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Doll und das Leben nach dem Profisport</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398397200&listName=storedesearch</link>
<author>Fränkische Nachrichten Wertheim</author>
<description>Canmore. Nach der letzten Party mit seinen bisherigen Biathlon-Kollegen startete Benedikt Doll in ein neues Leben. Und in dem spielt Sport keine allzu große Rolle mehr. Wenn, dann nur noch als Hobby. „Es gibt bei uns einige Volksläufe oder in Freiburg den Marathon. Ich kann mir schon vorstellen, das...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ab jetzt macht er etwas anderes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398406535&listName=storedesearch</link>
<author>Schwälmer Allgemeine</author>
<description>Canmore – Nach der letzten Party mit seinen bisherigen Biathlon-Kollegen startete Benedikt Doll in sein neues Leben. Und in dem spielt Sport keine allzu große Rolle mehr. Wenn, dann nur noch als Hobby. „Es gibt bei uns einige Volksläufe oder in Freiburg den Marathon. Ich kann mir schon vorstellen, d...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Leben ohne Biathlon: Doll sucht neue Herausforderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398330882&listName=storedesearch</link>
<author>bkz.de (Backnanger Kreiszeitung)</author>
<description>Canmore - Nach der letzten Party mit seinen bisherigen Biathlon-Kollegen startete Benedikt Doll in sein neues Leben. Und in dem spielt Sport keine allzu große Rolle mehr. Wenn, dann nur noch als Hobby. "Es gibt bei uns einige Volksläufe oder in Freiburg den Marathon. Ich kann mir schon vorstellen, d...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Leben ohne Biathlon: Doll sucht neue Herausforderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398315798&listName=storedesearch</link>
<author>boyens-medien.de (Dithmarscher Landeszeitung)</author>
<description>Canmore (dpa) - Nach der letzten Party mit seinen bisherigen Biathlon-Kollegen startete Benedikt Doll in sein neues Leben. Und in dem spielt Sport keine allzu große Rolle mehr. Wenn, dann nur noch als Hobby. «Es gibt bei uns einige Volksläufe oder in Freiburg den Marathon. Ich kann mir schon vorstel...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zum Abschied rieseln Konfettiflocken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398373935&listName=storedesearch</link>
<author>Heidenheimer Zeitung</author>
<description>Canmore. Im Ziel wartete das ganze deutsche Team auf Benedikt Doll, im Konfettiregen verabschiedeten sich auch die internationalen Konkurrenten vom deutschen Capitano aus dem Schwarzwald: Mit Platz 27 im Massenstart von Canmore beendete Doll seine lange und erfolgreiche Biathlon-Karriere. Zwar konnt...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Faeser hofft auf EM als friedliches europäisches Fußballfest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398332665&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Bundesinnenministerin Nancy Faeser hat an alle Fans appelliert, die Fußball-Europameisterschaft in Deutschland zu einem Fest des Miteinanders in unfriedlichen Zeiten zu machen. «Das Turnier bietet eine große Chance, zusammenzurücken und ein friedliches europäisches Fußballfest zu feiern - gerade in ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Wir sind ein organisches Gebilde"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398332022&listName=storedesearch</link>
<author>das-parlament.de</author>
<description>Nach dem Ausscheiden von Oliver Zille im vergangenen Jahr, haben Sie Anfang des Jahres die Leitung der Leipziger Buchmesse übernommen. Welches Gefühl überwiegt nur wenige Tage vor dem Start Buchmesse? Vorfreude oder Lampenfieber?
Astrid Böhmisch: Definitiv die Vorfreude.
Gleich dreimal musste die Le...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>