<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>DWS Group: Das war knapp</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401164372&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die DWS Group zählt zu den Lieblingsaktien der deutschen Dividendenjäger. Neben der Dividende konnte sich aber auch die Kursentwicklung zuletzt sehen lassen. Seit Ende Oktober ging es vom Tief bei 26,94 Euro auf über 40 Euro. Das bedeutet fast 50 Prozent Kursplus in nicht einmal einem halben Jahr.
G...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Musikwinkel-Handwerk feiert die Tuba</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401219888&listName=storedesearch</link>
<author>Freie Presse - Annaberger Zeitung</author>
<description>Im Jahr der Tuba bekommt das Blasinstrument mit dem tiefsten Ton besondere Aufmerksamkeit.
Instrumentenbauer
sprechen von einem Tuba-Trend. Aber Billigprodukte machen den Herstellern zu schaffen.
Von Katrin Mädler
Markneukirchen - Auf der Werkbank von Stephan Schmidt liegen unzählige Knöpfe, Ventile...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaft zu Dirk Neubauers Meyer Burger-Rettungsplan: „Was kann schon schief gehen?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401160331&listName=storedesearch</link>
<author>freiepresse.de</author>
<description>Schon gehört?
Sie können sich Ihre Nachrichten jetzt auch vorlesen lassen. Klicken Sie dazu einfach auf das Play-Symbol in einem beliebigen Artikel oder fügen Sie den Beitrag über das Plus-Symbol Ihrer persönlichen Wiedergabeliste hinzu und hören Sie ihn später an.
Artikel anhören:
% buffered00:00
0...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tuba-Bauer: Sorgen um günstigerer Produkte aus dem Ausland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401133228&listName=storedesearch</link>
<author>freiepresse.de</author>
<description>Schon gehört?
Sie können sich Ihre Nachrichten jetzt auch vorlesen lassen. Klicken Sie dazu einfach auf das Play-Symbol in einem beliebigen Artikel oder fügen Sie den Beitrag über das Plus-Symbol Ihrer persönlichen Wiedergabeliste hinzu und hören Sie ihn später an.
Artikel anhören:
% buffered00:00
0...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tuba-Bauer: Sorgen um günstigerer Produkte aus dem Ausland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401131347&listName=storedesearch</link>
<author>GMX News</author>
<description>Sie seien eine der größten Gefahren im heimischen Instrumentenbau, sagt Christine Engel von Buffet Crampon Deutschland GmbH in Markneukirchen im Vogtland. Die Landesmusikräte Deutschlands haben 2024 das Jahr der Tuba ausgerufen.
"Der größte Wert eines Instruments und insbesondere bei der Tuba sind d...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Handwerk im Musikwinkel feiert Tuba</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401275731&listName=storedesearch</link>
<author>Lausitzer Rundschau Elsterwerda</author>
<description>Auf der Werkbank von Stephan Schmidt liegen unzählige Knöpfe, Ventile und Messingstücke. Der Metallblasinstrumentenmacher aus Markneukirchen im Vogtland weiß genau, wo welches Bauteil hingehört. Zielsicher hämmert und biegt er das Metall, bis am Ende seine fertigen Instrumente den gewünschten Klang ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Geldprofis wirklich gut sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401131290&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung München West</author>
<description>Vielleicht mag es ein ungewöhnlicher Ort für eine der besten Geldverwalterinnen sein, ihr Erfolgsrezept ausgerechnet unter dem Dach einer Kirche zu erläutern. Als Amy Browne vor einiger Zeit aber mitten im Londoner Finanzzentrum zu den geladenen Geldverwaltern sprach, tat sie es im Schutze des spitz...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>