<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Deutsche Bank kooperiert enger mit DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=754062578029354340</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>lee Frankfurt
– Statt hochvermögenden Privatkunden beim Aufbau ihres Investmentportfolios zur Seite zu stehen, sollen die Berater der Deutschen Bank künftig verstärkt sogenannte diskretionäre Mandate an Land ziehen. Dabei werden mit dem Kunden nur die Anlageziele abgestimmt und das Portfoliomanageme...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Evergreen Funds und Datenzentren treiben Wachstum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15858074931667033817</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>tl Frankfurt –
Der globale Markt für Infrastruktur-Investments dürfte nach schwierigen Jahren 2026 wieder an Fahrt gewinnen. Kernmärkte sind Europa und die USA. In Europa werden große staatliche Investitionsprogramme in Großbritannien und den USA gerade Investitionen in die Infrastruktur fördern. Da...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Nachhaltigkeit ist erwachsen geworden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3992043631057976388</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Daniel Kerbach erinnert sich an die ersten Nachhaltigkeitsfonds, die er vor gut 20 Jahren aufgelegt hat. Das Geschäft ist nach den Worten des Chief Investment Officer der Bayerninvest heute nicht einfacher: Die Regulatorik verursacht hohe Kosten. Zudem gibt es nach seiner Erfahrung Zyklen auch für N...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4084033750993859492</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Devisen: Euro steigt über 1,19 US-Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14109630857989858532</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX) - Der Kurs des Euro <EU0009652759> ist am Montag über 1,19 US-Dollar gestiegen. Mit 1,1927 Dollar erreichte die Gemeinschaftswährung den höchsten Stand seit Ende Januar. Zuletzt wurde sie im New Yorker Geschäft zu 1,1921 Dollar gehandelt. Die Europäische Zentralbank hatte den Refe...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wahl in Japan – Auf deutsche ETF-Sparer kommen Risiken zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5549805255981984678</link>
<author>Capital+</author>
<description>Der klare Wahlsieg der japanischen Ministerpräsidentin Sanae Takaichi schürt unter Investoren die Erwartung deutlich steigender Staatsausgaben. Ihre Liberaldemokratische Partei (LDP) kommt zusammen mit dem Koalitionspartner, der Japanischen Innovationspartei (Ishin), im Unterhaus auf eine Zweidritte...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Devisen: Euro steigt über 1,19 US-Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17181089798346570017</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Kurs des Euro <EU0009652759> ist am Montag über 1,19 US-Dollar gestiegen. Am Nachmittag wurde die Gemeinschaftswährung in der Spitze bei 1,1906 US-Dollar gehandelt. Das ist der höchste Stand seit Ende Januar. Im frühen Handel hatte der Euro noch rund einen Cent niedriger no...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS und Deutsche Bank vertiefen Zusammenarbeit im Diskretionären Portfoliomanagement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13224953201040585006</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die DWS stellt ihre institutionelle Investment- und Ausführungsplattform künftig auch Kundinnen und Kunden der Deutschen Bank Privatkundenbank zur Verfügung. Damit erweitern beide Seiten ihre langjährige strategische Zusammenarbeit im diskretionären Portfoliomanagement.
Die Deutsche Bank Privatkunde...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>€uro zeichnet wieder die besten ETFs und Fonds aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5829541952029635429</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>2006 gab es die Trophäen zum ersten Mal. In diesem Jahr nun verleiht €uro bereits zum 21. Mal die begehrten FundAwards. Eine Fondsgesellschaft räumt dabei sogar gleich dreistellig ab.
Das Börsenjahr 2025 ist gut gelaufen. Der DAX konnte zur Freude der Anleger das dritte Mal in Folge zweistellig zule...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und DWS erweitern Partnerschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8475272541822774713</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die Deutsche Bank und die DWS weiten ihre Zusammenarbeit im Diskretionären Portfolio Management (DPM) aus. Künftig wird die Portfolio-Implementierung der Deutschen Bank durch die institutionelle Investment- und Ausführungsplattform der DWS unterstützt.
Die Deutsche Bank Privatkundenbank und ihr Glob...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>