<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Silber und Gold vorneweg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15472499298979746171</link>
<author>Börse Online</author>
<description>PERFORMANCE
Jeden Monat ermittelt Arts Asset Management für BÖRSE ONLINE die Tops und Flops der wichtigsten Anlageklassen. Die Wiener Fonds-Spezialisten filtern aus ihrer umfassenden Datenbank die stärksten und schwächsten Trends.
Trübe Novemberstimmung an den Börsen: Viele Märkte verzeichneten eine...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stimmen Sie ab – wer wird UNTERNEHMER DES JAHRES ?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13995033293660571359</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Wer wird „Unternehmer des Jahres 2026“? Die Redaktion hat zehn Persönlichkeiten ausgewählt, die wertschaffende Entscheidungen und strategische Weitsicht gezeigt haben. Den Aktienkurs ihrer Unternehmen haben sie nicht nur in den letzten zwölf Monaten ausgesprochen positiv beeinflusst. Die Manager der...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS vuelve al logístico con la compra de una nave a Scannell en Madrid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13004218114001937030</link>
<author>Expansión</author>
<description>R. A.Madrid

DWS vuelve a la logística con la compra a ScannellPropertiesde una nave situada en la localidad madrileña de San Agustín de Guadalix. Este centro, que cuenta con una superficie bruta alquilable de 43.300 metros cuadrados, una amplia zona de maniobras y una altura libre de nave de 11,5 m...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Ringen um Renditen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18266851195740801320</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Vom Zollkonflikt bis hin zu einem möglichen Ende der Zinssenkungen: Die Herausforderungen sind zahlreich. Ein Lösungsansatz erfordert deshalb eine Mischung aus klugen Innovationen und guter Kommunikation. Damit konnte auch der Sieger des goldenen Rankings der besten Fondsgesellschaften überzeugen.
E...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>