<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 10. Februar 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5425462559914310255</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Wirtschafts- und Finanztermine bis Dienstag, den 10. Februar 2026



-------------------------------------------------------------------------------------
MITTWOCH, DEN 28. JANUAR



TERMINE UNTERNEHMEN
07:00 CHE: Lonza, Jahreszahlen
07:00 SWE: Tele2 AB, Jahreszahlen
07:00 NLD: ASML Holding, Jahresz...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Citigroup zieht sich aus White-Label-Geschäft zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6882153948295158875</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Citigroup beendet ihr erst vor Kurzem gestartetes Angebot einer White-Label-Lösung für börsengehandelte Fonds in Europa. Das berichtet das Fachportal „ETF Stream“. Damit scheitert eine weitere US-Investmentbank mit dem Versuch, sich als Dienstleister im europäischen ETF-Markt zu etablieren. Vor ...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>IVFP prüft erstmals Altersvorsorgekompetenz von Investmentgesellschaften</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=957941554902540150</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Altersvorsorge zählt zu den großen Zukunftsfragen in Deutschland und gewinnt weiter an Bedeutung. Neben dem demografischen Wandel prägt auch die politische Diskussion um neue Vorsorgeinstrumente wie das geplante Altersvorsorgedepot die Anforderungen an Anbieter und Produkte.
Vor diesem Hintergru...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Neustart im Corporate Banking</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14504219540462021865</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Richtig ruhig ist es in den Frankfurter Zwillingstürmen der Deutschen Bank selten. Und selbst Anfang August, wenn Stadt und Finanzplatz traditionell in den Sommermodus schalten, blieb die übliche Stille aus. Die Nachricht, die am 7. August 2025 zuerst wohl als kontrollierter Vorabhinweis durch die F...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie wird man Vorständin einer Milliardenfirma? Ivonne Gassmann von HAYS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9029594016611438398</link>
<author>BUSINESS INSIDER Podcast - Money Mindset</author>
<description>In dieser Folge ist Ivonne Gassmann zu Gast – Vorständin bei Hays, einem der größten Personaldienstleister. In Deutschland macht Hays über 2 Milliarden Euro Umsatz und beschäftigt rund 2600 Mitarbeiter. Ivonne erzählt, wie sie 2001 im Sales gestartet ist und sich über rund zehn Stationen bis in den ...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie gut können Investmentgesellschaften Altersvorsorge?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4627605207265047375</link>
<author>pfefferminzia.de</author>
<description>Das Institut für Vorsorge und Finanzplanung (IVFP) rollt sein Rating auf einen neuen Unternehmenskreis aus. Zwar hat es auch jetzt überprüft, wie gut eine Gruppe Dienstleister das Thema Altersvorsorge beherrscht. Das bekannte Altersvorsorgekompetenzrating also. Nur wendet es das Rating zum ersten Ma...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Rüstungs-ETFs sammelten 2025 das meiste Geld ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3803741919667071913</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Ein Thema beherrschte die ETF-Landschaft 2025 wie kein anderes: Verteidigung. Insgesamt flossen 2025 fast 10 Milliarden Euro in Defence-ETFs – eine Vervielfachung gegenüber den Vorjahren. Das zeigen Daten von Morningstar Direct, die DAS INVESTMENT exklusiv vorliegen.
Noch im ersten Quartal 2023 samm...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>