<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>„Finanzielle Abhängigkeit“: WWF wird für Kooperation mit der DWS kritisiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432158178&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im Juni 2021 startete die DWS den auf das Thema Wasser fokussierten Nachhaltigkeitsfonds DWS Concept ESG Blue Economy. Prominenter Partner der Strategie: der WWF Deutschland. Drei Jahre später rückt die Kooperation nun wieder in den Fokus. Wie die „Tagesschau“ berichtet, wird die Zusammenarbeit WWF-...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Marco Polo» preist Dessau, Chemnitz und Wuppertal an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432136290&listName=storedesearch</link>
<author>Die Glocke Online</author>
<description>Ostfildern (dpa) - Design-Fans sollten sich Dessau nächstes Jahr nicht entgehen lassen: Das rät der neue «Marco Polo Trendguide 2025». Die Bauhaus-Stadt in Sachsen-Anhalt belegt in dem neuen Buch Platz eins bei den 15 besten Reisetrends fürs kommende Jahr in Deutschland, Österreich und der Schweiz. ...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: INTEGRITY STAR AWARD EHRT ERSTMALS UNTERNEHMEN FÜR QUALITÄT DER NACHHALTIGKEITSBERICHTE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432207398&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>INTEGRITY STAR AWARD EHRT ERSTMALS UNTERNEHMEN FÜR QUALITÄT DER NACHHALTIGKEITSBERICHTE
^ EQS-News: cometis AG / Schlagwort(e): Studie INTEGRITY STAR AWARD EHRT ERSTMALS UNTERNEHMEN FÜR QUALITÄT DER NACHHALTIGKEITSBERICHTE
12.09.2024 / 11:00 CET/CEST Für den Inhalt der Mitteilung ist der Emittent / ...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Marco Polo“ preist Dessau, Chemnitz und Wuppertal an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432151445&listName=storedesearch</link>
<author>on-online.de (Ostfriesische Nachrichten)</author>
<description>Dessau ist eher für Architektur-Fans als für die Massen ein Pflichtziel. Doch ein Trendguide fürs kommende Jahr empfiehlt die Bauhaus-Stadt jetzt dringend - neben etwa der Kulturhauptstadt Chemnitz.
Design-Fans sollten sich Dessau nächstes Jahr nicht entgehen lassen: Das rät der neue „Marco Polo Tre...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltigkeitsberichte schwanken stark in ihrer Qualität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432146747&listName=storedesearch</link>
<author>springerprofessional.de (Springer Fachmedien Wiesbaden)</author>
<description>Viele Unternehmen haben sich noch nicht ausreichend auf die neuen europäischen Anforderungen für die Nachhaltigkeitsberichterstattung nach den European Sustainability Reporting Standards (ESRS) eingestellt. Das zeigt die vierte Auflage des Global ESG Monitors (GEM). Der durchschnittliche ESRS-Compli...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>