<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Private Equity Returns Overtake Private Credit in Rebalancing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458482004&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private equity returns overtook those offered by private credit in the third quarter, according to data from State Street Corp., in what some see as a sign of a longer-term rebalancing between the two markets.
After underperforming private credit for the better part of the past two ye...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende-Ticker: fünfte Zinssenkung der EZB in Folge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458570569&listName=storedesearch</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>30.01.2025
EZB senkt Leitzins auf erster Ratssitzung 2025
Die EZB hat in ihrer heutigen Januar-Sitzung beschlossen, die drei Leitzinssätze jeweils um 25 Basispunkte zu senken. Es ist die fünfte Leitzinssenkung der Zentralbank in Folge. Der am Finanzmarkt derzeit richtungsweisende Einlagenzinssatz li...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte: VOLKSWAGEN, DEUTSCHE POST, BVB, DOW INC., HAPAG-LLOYD, MISTER SPEX, BBVA, GENERALI, GLENCORE, KPN, NOKIA, NORDEA, PVA TEPLA, ROCHE, SANOFI, SHELL, STMICRO, SWATCH GROUP, UPS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458474372&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte
Der Markt-Überblick am Mittag, zusammengestellt von Dow Jones Newswires:
FEIERTAGSHINWEIS
DONNERSTAG: Der Handel ruhte in Südkorea wegen des Koreanischen Neujahrfestes, in China (Festland und Hongkong) wurde wegen des Chinesischen Neujahrfestes ebenfalls n...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank vertröstet Aktionäre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458508010&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Deutsche Bank blickt trotz eines unerwartet hohen Gewinnrückgangs 2024 optimistisch auf das laufende Jahr. Vorstandschef Christian Sewing zeigte sich am Donnerstag davon überzeugt, „dass wir unser Renditeziel von mehr als zehn Prozent für das Jahr 2025 erreichen und die Kapitalausschüttungen an ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Geldvermehrer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458609130&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Der Schock kam plötzlich – und er kam heftig. Nur wenige Tage nach der Vereidigung von Donald Trump als US-Präsident stürzten die Aktienkurse der Techriesen ab. Allein der Chiphersteller Nvidia verlor 17 Prozent, fast 600 Milliarden Dollar schmolzen an nur einem Tag dahin. Das chinesische Start-up D...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>