<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>HC Lugano schafft gegen Ajoie den Ausgleich ++ ZSC gewinnt gegen Kloten ++ Ponti mit Jahresbestzeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16954678630154005911</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Resultate, Transfers, News: Mit dem tagesaktuellen Sport-Ticker bleiben Sie über das laufende Geschehen stets informiert. Die neuesten Meldungen aus der Welt des Sports.

22:47 Uhr Freitag, 21. März
Lugano schafft den Ausgleich gegen den HC Ajoie
Der HC Lugano hält die Zügel im Abstiegs-Playoff gege...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konzerte, Vorträge, Konferenzen, Termine, Kurse – Das ist los in Lübeck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10262637765339413661</link>
<author>LN-online (Lübecker Nachrichten)</author>
<description>In der Hansestadt wird einiges geboten an Veranstaltungen. Lesen Sie hier, was Sie sich vornehmen können, wo man sich zu geplanten Terminen anmelden kann und worüber Veranstalter zusätzlich informieren.

Konzerte, Vorträge, Führungen, Weiterbildungen oder Ausstellungen und Termine werden in Lübeck z...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So reagieren Fondshäuser auf die Urgewald-Kritik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10301783582436590481</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die NGO Urgewald kritisiert den hohen Anteil von Öl, Gas und Kohle in vielen ESG-Fonds. Deutsche Fondshäuser berufen sich auf eigene Grenzwerte – und die neuen Esma-Regeln.

Mehr als ein Drittel der europäischen ESG-Fonds hat laut einer Analyse der Umweltorganisation Urgewald und des Vereins Facing ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Drittel aller europäischen ESG-Fonds investiert in fossile Unternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4989316815320725111</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Eine Finanzrecherche der NGOs urgewald und Facing Finance hat massives Greenwashing in europäischen ESG-Fonds aufgedeckt. Von den über 14.000 analysierten Fonds investieren mehr als ein Drittel (4.792 Fonds) über €123 Milliarden in fossile Expansionsprojekte oder Unternehmen ohne Paris-konformen Koh...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frauenfonds unter Druck: Warum Gender-Investments 1,6 Milliarden verloren haben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15810750179176474400</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Während Frauenfonds zwischen 2020 und 2022 hohe Zuflüsse verzeichneten, haben Anleger seit 2023 über 1,6 Milliarden US-Dollar abgezogen. Was hinter dem Stimmungsumschwung steckt.

Die Begeisterung für Gender-Fonds, auch Frauenfonds genannt, ist in der Investmentwelt merklich abgekühlt. Nach drei Jah...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wären wir früher gestartet, hätten uns Nachhaltigkeitsthemen Rückenwind gegeben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18141631628738752876</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Schwerer Start und dennoch 18 Prozent Rendite: Katharina Seiler blickt zurück auf drei Jahre DWS Invest ESG Women for Women und erklärt, welche Faktoren den Frauen-Fonds fordern.

DAS INVESTMENT: Frau Seiler, Ihr Frauen-Fonds ist jetzt drei Jahre am Markt. Wie fällt Ihre persönliche Bilanz aus?
Kath...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>