<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Deutsche Bank erzielt Rekordgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8282443158923024498</link>
<author>Deister- und Weserzeitung</author>
<description>Von Jörn Bender
Die Deutsche Bank will sich ihre Rekordbilanz 2025 nicht von erneuten Ermittlungen wegen Geldwäscheverdachts verderben lassen. „Wir wissen, wo wir hinwollen, und von diesem Weg werden wir uns nicht abbringen lassen“, betonte Konzernchef Christian Sewing in einem Schreiben an die Bele...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordzahlen und Russenärger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15664950239711286118</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Die Deutsche Bank hat am Donnerstag Rekordzahlen vermeldet, die Erwartungen des Marktes übertroffen und sich höhere Mittelfristziele gesetzt. Die Aktionäre sollen über eine auf 1,0 (0,68) Euro angehobene Dividende und ein milliardenschweres Aktienrückkaufprogramm profitieren.
Doch überschattet wurde...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europäische Schuldenunion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17776116567923012837</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>RENDITEN Noch vor einigen Jahren waren vor allem die südeuropäischen Länder die Sorgenkinder in der EU. Aber sie haben ihre Hausaufgaben gemacht und die Schulden reduziert, allen voran Griechenland. Entsprechend sind die Risikoaufschläge von ihren Staatsanleihen gegenüber der Benchmark Bundesanleihe...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KURZMELDUNGEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1918173061501117618</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Wacker Chemie mit Rekordverlust
Die Jahreszahlen des Münchner Chemiekonzerns fielen so rot aus wie nie zuvor: 800 Millionen Euro Minus hat Wacker Chemie, einer der führenden Hersteller von Polysilizium für die Chipindustrie, 2025 eingefahren. Schuld waren schwache Geschäfte, massive Wertberichtigung...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank navigue entre records financiers et soupçons de blanchiment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11950922524355936480</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Aspirant à devenir un "champion européen" après avoir publié jeudi des résultats record en 2025, Deutsche Bank, premier groupe bancaire allemand, doit d'abord se justifier face à de nouveaux soupçons de blanchiment révélés la veille.
Après des perquisitions menées au siège à Francfort et à Berlin pa...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bénéfice record en 2025 pour Deutsche Bank, rattrapée par des soupçons de blanchiment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4766292105876364786</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Le premier groupe bancaire allemand Deutsche Bank a publié jeudi un bénéfice imposable 2025 record, affirmant avoir atteint tous ses objectifs, tandis qu'il fait face à de nouveaux soupçons de blanchiment révélés mercredi.
Avant de commenter ces gains historiques devant la presse, le patron de la ba...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bénéfice record en 2025 pour Deutsche Bank, rattrapée par des soupçons de blanchiment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=342614547981037788</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Le premier groupe bancaire allemand Deutsche Bank a publié jeudi un bénéfice imposable 2025 record, à 9,74 milliards d'euros, affirmant avoir atteint tous ses objectifs, tandis qu'il fait face à de nouveaux soupçons de blanchiment révélés mercredi.
Ce résultat est en hausse de 84% par rapport à 2024...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin sorgt sich wegen Liquiditätsnöten "einzelner"œ offener Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=245382946939965969</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Liquiditätsengpässe bei mehreren offenen Immobilienfonds bereiten der Finanzaufsicht Bafin Bauchschmerzen. Die Sorgenfalten von Bafin-Präsident Mark Branson beim Thema offene Immobilienpublikumsfonds werden größer. Vor einem Jahr beruhigte der Chef der deutschen Finanzaufsicht noch, trotz der seit A...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>