<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>La gestora alemana DWS, dispuesta a salir de compras</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12158129741377959399</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

El consejero delegado de DWS Group, Stefan Hoops, cree que ha llegado el momento de que la entidad compre un competidor y que la gestora de activos más grande de Alemania se una a la ola de consolidación que barre la industria. "Mucho del trabajo interno que teníamos que hacer" par...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La gestora alemana DWS, dispuesta a salir de compras</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9099606695059902664</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

El consejero delegado de DWS Group, Stefan Hoops, cree que ha llegado el momento de que la entidad compre un competidor y que la gestora de activos más grande de Alemania se una a la ola de consolidación que barre la industria. "Mucho del trabajo interno que teníamos que hacer" par...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS öffnet ESG-Fonds für Rüstungskonzerne – Milliardenfluss in Aussicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17394731797740541962</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die DWS hebt Beschränkungen für Rüstungskonzerne in nachhaltigen Fonds auf. Stefan Hoops erwartet dadurch potenziell „Hunderte von Milliarden“ Euro für den Verteidigungssektor.

Die grüne Welle im Fondsgeschäft bekommt einen deutlichen Riss: Der Vermögensverwalter DWS, die Fondsgesellschaft der Deut...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Nachfrage: DWS gibt ESG-Investment-Verbot für Rüstungsfirmen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1283163991937481303</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Tochter DWS öffnet ihre ESG-Fonds künftig auch für Investments in Rüstungsanbieter. Auch bei Anlegern stoßen Rüstungs-Investments auf eine wachsende Nachfrage., Können Panzerhaubitzen, Kampfflugzeuge oder Munition als nachhaltig betrachtet werden? Versicherungsmakler Klaus Hermann ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit DWS dank stabilem Geschäft und hoher Dividende durch raue Zeit – Aktientipp</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14655592135773392401</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Der Vermögensverwalter lockt mit einer Dividendenrendite von 5%. Die Negativschlagzeilen sind Vergangenheit.

Weltweit suchen Investoren nach Aktien, die in diesen turbulenten Zeiten etwas Sicherheit bieten. Die Papiere der deutschen DWS Group zählen dazu. Zölle betreffen einen der grössten europäis...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsgesellschaft DWS erwägt Zukauf eines Rivalen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5039082626602869880</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Düsseldorf, 24. Apr (Reuters) - Die Fondsgesellschaft DWS will bei der Konsolidierungswelle in der Branche mitmischen. Es sei an der Zeit, einen Konkurrenten zu übernehmen, sagte DWS-Chef Stefan Hoops der Nachrichtenagentur "Bloomberg". Ein Großteil der internen Vorbereitung, die das Unternehmen erl...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank’s DWS Can Now Consider Buying a Rival, CEO Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17213190807339278123</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- DWS Group Chief Executive Officer Stefan Hoops said the time has come for the firm to buy a competitor, potentially adding Germany’s largest asset manager to the consolidation wave sweeping the industry.
“A lot of the internal homework we had to do” to achieve a strong position for ac...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS hebt Beschränkungen für Rüstungsgüter-Anlagen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7203845622256510204</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die europäische Investmentbranche richtet sich aufgrund von wirtschaftlichen Risiken breiter auf. Auch bei der Fondstochter der Deutschen Bank soll es bald Veränderungen geben.

Erstveröffentlichung: 2025-04-24 07:26:31 letzte Aktualisierung: 2025-04-24 09:24:35
Die Fondstochter der Deutschen Bank, ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Themen und Trends der Hauptversammlungssaison 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5672992590844636008</link>
<author>BOARD - Zeitschrift für Aufsichtsräte in Deutschland</author>
<description>Die wesentlichen Themen und Trends stehen schon zu Beginn der Berichts-und HV-Saison 2025 fest. Dazu gehören – neben den erheblichen inhaltlichen Herausforderungen für die deutsche Wirtschaft – auch die anhaltende Debatte um das Format der Hauptversammlung und der Say on Pay, außerdem die Wahl eines...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>