<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Mehr Stromladesäulen und Car-Sharing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399742356&listName=storedesearch</link>
<author>Badische Zeitung Lörrach, Weil am Rhein</author>
<description>EIMELDINGEN Die Gemeinden Bad Bellingen, Binzen, Efringen-Kirchen, Eimeldingen, Fischingen, Rümmingen, Schallbach, Schliengen und Wittlingen sowie die Stadt Kandern sind dabei, ein gemeinsames Netzwerk für nachhaltige Mobilität (Nemo) aufzubauen. Projektmanagerin Jana Stahl von der Energieagentur Sü...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz GI stellt neuen Mischfonds vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399743037&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Allianz Global Investors bietet ab sofort einen neuen Mischfonds an. Der Allianz Global Allocation Opportunities sei der erste Mischfonds des Hauses mit rein fundamentaler Anlagestrategie, teilt die Fondsgesellschaft mit. „Der Fonds folgt einem sehr flexiblen, strategisch-taktischen Ansatz bei der V...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Razzien bei der DWS zeigen Wirkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399687487&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Auf die ganz harten Methoden, über die sich die Deutsche Bank nach einer Razzia vor gut zehn Jahren gar beim Hessischen Ministerpräsidenten beschwerte, verzichteten die Ermittler dieses Mal. Eindrucksvoll waren ihre Auftritte bei der DWS, der Fondstochter der Bank, dennoch. Mitte Januar rückten 50 B...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raus aus den Komfortzonen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399713788&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>„Viel Luft nach oben“ ist ein höchst zwiespältiges Urteil. An der Börse liebt man es eigentlich, zumal der Dax in diesen Tagen auf Rekordjagd ist. Vergleicht man den deutschen Aktienmarkt allerdings mit der Wall Street, dann ist der Abstand geradezu niederschmetternd: Alle 40 Konzerne im Leitindex D...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„DIE BESSERE RENDITE IST EIN MYTHOS“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398092266&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Christina Bannier: Wir beschäftigen uns in der Wissenschaft schon seit längerer Zeit damit, wenn auch zunächst unter anderen Begriffen wie „Corporate Social Responsibility“. Der Fokus lag damals eher auf Unternehmensverantwortung ganz allgemein. Aspekte wie Umwelt und Klima sind erst durch die gesel...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>