<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 5. Februar 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7335175051660953029</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Wirtschafts- und Finanztermine bis Donnerstag, den 5. Februar 2026



---------------------------------------------------------------------------------------
FREITAG, DEN 23. JANUAR



TERMINE UNTERNEHMEN
07:00 SWE: Ericsson, Jahreszahlen
07:00 NLD: CSG Group, Erster Handelstag nach Börsengang in Am...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Ende des ETF-Booms in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5784797828408830264</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>2025 war das erfolgreichste Jahr in der 25-jährigen Geschichte der Indexfonds.
Patrick Baldia. Der seit längerem anhaltende ETF-Boom zeigt weiterhin keinerlei Anzeichen von Schwäche. Im Gegenteil: 2025 feierte der europäische Markt mit Zuflüssen in Höhe von 330 Mrd€ - davon fast 250 Mrd€ in Aktien-E...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diversifiziert in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9397577327187008065</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der ETF von Xtrackers, einer Marke der DWS Group, bildet den MSCI China TRN Index nach. Dieser umfasst chinesische Aktien mit hoher und mittlerer Kapitalisierung und deckt so etwa 85 Prozent der streubesitzbereinigten Marktkapitalisierung ab. Investiert wird dafür in verschiedene Aktiengattungen, un...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Der Staat sollte sich privatem Kapital öffnen«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7167211633669449824</link>
<author>Finance</author>
<description>Der Experte
Heiko Mittelhamm stieß nach Stationen bei der Commerzbank, Roland Berger und Lazard Ende 2014 zu Barclays als Head of M&A für Deutschland und Österreich. Nach gut fünf Jahren wechselte er in gleicher Rolle zu HSBC. Seit April 2025 agiert er als Head of M&A DACH bei der ING.
Herr Mittelha...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neustart im Maschinenraum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11022622301285219533</link>
<author>Finance</author>
<description>— Richtig ruhig ist es in den Frankfurter Zwillingstürmen der Deutschen Bank selten. Und selbst Anfang August, wenn Stadt und Finanzplatz traditionell in den Sommermodus schalten, blieb die übliche Stille aus. Die Nachricht, die am 7. August 2025 zuerst wohl als kontrollierter Vorabhinweis durch die...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Ergebnisse des Vorjahres</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5669908474884126479</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Den zahlreichen Unsicherheiten zum Trotz erzielten die Aktienmärkte 2025 eine beeindruckende Wertentwicklung. Der Dezember trug dieses Ergebnis mit ebenfalls guten Zahlen über die Ziellinie. Gemischter ist das Bild bei den ETF-Mittelflüssen. Auf der einen Seite sind die Zuflüsse in Rohstoff-Produkte...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16021853033389169502</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17906503968038252637</link>
<author>Capital+</author>
<description>Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, als Rücklage für den Ruhestand oder für spätere Investitionen – wer Geld anlegen kann, sollte die Chance nutzen. Welche Strategie für welche Summe die richtige ist, erklärt Capital+ in diesem fünfteiligen Ratgeber-Dossier.
Mit Nullen und roten Zahlen hab...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17876969707360579</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 22.01.2026 / 09:18 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group .Für den Inhalt der Mitteilung ist der Emitte...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11715254298045008209</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
22.01.2026 / 09:18 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Schweiz als Dividenden-Paradies</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14094624164642147108</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Köln. Anlegerinnen und Anleger, die 2025 im Schweizer Aktienmarkt investiert waren, brauchten Geduld. Nach dem Kurseinbruch im April benötigte der Leitindex Swiss Market Index (SMI) bis zum 23. Dezember, um sich vollständig zu erholen. Indizes in anderen Ländern brauchten dafür nur einen Monat.
Erfr...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Editorial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17044053102062231331</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Eine Beziehung über Jahre. Enttäuschtes Vertrauen. Große Summen Geld. Bittere Vorwürfe. Die Suche nach Verbündeten. Eine Vorabend-Seifenoper? Nein. Es geht um Immoscout24, Kündigungen und Preiserhöhungen. Immoscout hat Produkte und das Entgelt dafür angepasst. Die Maklerkundschaft bekam das per Brie...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkäufe von DWS fordern ihren Tribut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16557678633615979959</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Fondskrise. Der Grundbesitz Global verkaufte im letzten Geschäftshalbjahr 20% seines Portfolios - doch die Immobilienverkäufe haben ihren Preis: hohe Abschläge. Vor allem zwei Bürogebäude bei Stockholm und in San Francisco bescheren den Anlegern horrende Wertverluste. Im Anteilspreis waren die Verlu...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>