<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>DWS schließt Emerging Markets-Mischfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444993499&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die DWS hat mit dem DWS ESG Global Emerging Markets Balanced einen ihrer Mischfonds liquidiert, wie
Citywire Deutschland erfahren hat.
Die Strategie bestand seit 2011 und wurde seit 2013 von Martin Rother gemanagt. Bereits Ende September gab der Asset Manager in einer Mitteilung an seine Anteilseign...</description>
<pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als der Platzhirsch: Diese ETFs hängen den MSCI World deutlich ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445009674&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>ETFs auf den MSCI World sind die Klassiker unter den börsengehandelten Indexfonds. Der MSCI World bildet die Entwicklung von mehr als 1.500 Aktien aus 23 Industrieländern ab und ist gerade bei Börsenneulinge sehr beliebt. Denn: Statt komplexe Strategien zu vergleichen, können Anleger mit dem Weltind...</description>
<pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turbulenten Zeiten trotzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444976122&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Dass der Börsenherbst turbulent werden könnte, schien zwar nicht in Stein gemeißelt. War aber doch irgendwie absehbar. Denn schon im August wackelten die Märkte gehörig, nachdem die japanische Notenbank, die Bank of Japan, am 31. Juli die Leitzinsen zum zweiten Mal in diesem Jahr erhöhte. Dass der Z...</description>
<pubDate>Sun, 17 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 2. Dezember 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445008831&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Wirtschafts- und Finanztermine bis Montag, den 2. Dezember 2024


----------------------------------------------------------------------------------------
DIENSTAG, DEN 19. NOVEMBER

TERMINE UNTERNEHMEN
07:00 DEU: Thyssenkrupp, Jahreszahlen (10.00 h Bilanz-Pk, 12.00 h Analystencall)
07:30 DEU: SFC E...</description>
<pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>