<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2563935310096099709</link>
<author>Euro</author>
<description>Wer die Nachrichten zur deutschen Wirtschaft verfolgt, wird darüber nicht glücklicher. Zu sehr stagniert die deutsche Wirtschaft und zu massiv entlassen Firmen aus der Auto- oder Chemiebranche momentan ihre Mitarbeiter. Wer jedoch einen DAX-ETF besitzt, dürfte gut gelaunt sein. Entgegen dem, was vie...</description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten ETFs & Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4326181361893306089</link>
<author>Euro</author>
<description>Das Börsenjahr 2025 ist gut gelaufen. Der DAX konnte zur Freude der Anleger das dritte Mal in Folge zweistellig zulegen. Auch €uro schaut am Beginn eines neuen Börsenjahres nochmals zurück und wertet seit 2006 systematisch aus, mit welchen Fonds und ETFs Anleger in den zurückliegenden Jahren am meis...</description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Münchner Qualität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14386461398957422782</link>
<author>Euro</author>
<description>Frankfurt ist hierzulande die Hauptstadt der Finanzbranche. Das ist unbestritten. Am Main residieren die Deutsche Bank und die Commerzbank. Zudem arbeiten dort die meisten Teams, die die Fonds von Allianz, Deka, DWS und Union Investment managen. München muss sich hinter Frankfurt aber kaum verstecke...</description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mischfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1908567528429798216</link>
<author>Euro</author>
<description>Woher stammt die Rendite in meinem Depot? Laut Experten ist die Antwort klar. Nicht auf die einzelne Aktie kommt es an, sondern zu über 90 Prozent auf die Asset Allocation — also auf die Aufteilung des Vermögens auf Aktien, Anleihen, Gold oder etwa Bitcoin. Wer seine Asset Allocation nicht selbst zu...</description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Titel kaufen, die in Deutschland fehlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2776816217532115349</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktienfonds Schweiz. Im DWS AKTIEN SCHWEIZ (Seite 3) kann Fondsmanager Illya Lebedynets in Titel investieren, die am deutschen Aktienmarkt fehlen, darunter zum Beispiel in die Gesundheitswerte Novartis und Roche oder den Nahrungsmittelhersteller Nestlé. Auch der Schokoladenhersteller Lindt & Sprüngl...</description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>20-Jahres-Bilanz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15121346236372399628</link>
<author>Euro</author>
<description>Wer sich an das Jahr 2006 erwinnert, wird wohl zuerst an die Fußball-WM und das deutsche „Sommermärchen“ denken. An der Börse war 2006 ein Zwischenjahr. Der DAX hatte wieder Boden gutgemacht, nachdem der deutsche Leitindex von März 2000 bis März 2003 rund 70 Prozent verloren hatte. Gleichzeitig ahnt...</description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stille Renditereserve</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=645732085614965538</link>
<author>Euro</author>
<description>Sie zählen zu unseren Geld-Ideen für 2026: günstig bewertete kleine und mittlere Aktien (siehe €uro 1/2026, Seite 53). Nun, Mitte Januar, sind die Argumente für Nebenwerte nicht nur in Deutschland und Europa, sondern auch in den Vereinigten Staaten nur noch besser geworden. €uro stellt diese Gründe ...</description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Castellana Properties amplía capital en 137 millones de euros</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5200743519108485778</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

Castellana Properties, Socimi especializada en centros comerciales, ampliará capital por 137 millones de euros, con el objetivo de compensar la deuda suscrita con su principal accionista, el fondo sudafricano Vukile.

Se trata de tres préstamos suscritos entre marzo y mayo del año ...</description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Castellana Properties amplía capital en 137 millones de euros</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4636349030628557758</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

Castellana Properties, Socimi especializada en centros comerciales, ampliará capital por 137 millones de euros, con el objetivo de compensar la deuda suscrita con su principal accionista, el fondo sudafricano Vukile.

Se trata de tres préstamos suscritos entre marzo y mayo del año ...</description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10818155147749694785</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 30. Januar 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3232878224223076285</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Wirtschafts- und Finanztermine bis Freitag, den 30. Januar 2026



---------------------------------------------------------------------------------------
MONTAG, DEN 19. JANUAR



TERMINE UNTERNEHMEN
07:30 DEU: Douglas, Trading Statement
09:30 CHE: Coca-Cola HBC, außerordentliche Hauptversammlung, ...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohin sich Deutschlands Banken 2026 entwickeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3829669935200868694</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Deutschland, Europas größter Bankenmarkt, entwickelte sich in den letzten zehn Jahren rückläufig. Während die Zahl der Institute um 28 Prozent sank, stieg die durchschnittliche Bilanzsumme pro Jahr lediglich um 3,3 Prozent. Das geht aus einer Studie von Deloitte unter der Leitung von Partner Hans-Ma...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erster offener Immobilienfonds seit der Finanzkrise eingefroren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9813599608883332919</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Meike Schreiber
Frankfurt – Offene Immobilienfonds tragen ihren Namen nicht von ungefähr: Grundsätzlich sollen die Anleger ihre Anteile dort jederzeit kündigen und aussteigen können. Dass dies aktuell nicht möglich ist, weil erstmals seit der Finanzkrise wieder ein Fonds eingefroren wurde, war e...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>