<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Vanguard dispara su negocio "un 20% desde que llegó a España</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10382331108671732764</link>
<author>Expansión</author>
<description>Sandra Sánchez.Madrid

Vanguard crece a ritmo de gigante en el mercado español. La gestora estadounidense anunció a comienzos del año pasado su entrada física en España y arrancó formalmente su actividad en la segunda mitad del año.

En este tiempo, en el que la gestora especializada en gestión pasi...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard dispara su negocio "un 20% desde que llegó a España</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9225237329860962329</link>
<author>Expansión</author>
<description>Sandra Sánchez.Madrid

Vanguard crece a ritmo de gigante en el mercado español. La gestora estadounidense anunció a comienzos del año pasado su entrada física en España y arrancó formalmente su actividad en la segunda mitad del año.

En este tiempo, en el que la gestora especializada en gestión pasi...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausblick Wird 2026 das M&A-Jahr der Versicherer?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18224266660288461472</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>"Wir werden kurz- bis mittelfristig substanzielle Bewegungen im Markt sehen. In anderen Ländern sieht man, dass es deutlich effizienter geht. Thomas Broichhausen Kanzlei Linklaters
Mehrere mögliche Transaktionen deuten auf steigende M&A-Aktivität in der Versicherungsbranche hin: Zurich versucht Beaz...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So funktionieren Unternehmensanleihen und Pfandbriefe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9874453932933727949</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Platzt sie oder platzt sie nicht? Und wenn ja: Wann? Eines der meistdiskutierten Themen in den Investment-Communities ist die Blase, die sich an den Aktienmärkten gebildet haben soll. Verantwortlich sind Unternehmen, die die Zukunftstechnologie künstliche Intelligenz entwickeln. Mehrere von ihnen er...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 3,33 Prozent: Diese 13 Banken werben mit mindestens drei Prozent Tagesgeld-Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16462518909643504374</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hält den Leitzins bei 2,0 Prozent, um eine dauerhafte Inflationsrate von zwei...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank auf Kurs - Sewing hält alle Versprechen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9783746958000886970</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Zahlen der Deutschen Bank bestätigen: Christian Sewing hat 2025 messbar geliefert. Erträge, Kosten, Eigenkapitalrendite - alles deutet auf einen erfolgreichen Wandel hin. Doch erste Bewertungskennzahlen nähern sich kritischen Marken. Christian Sewing hat seine anfangs noch belächelten Verspreche...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsches Kryptounternehmen plant Franken-Stablecoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11625845228923100548</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Frankfurt (awp) - Das deutsche Kryptounternehmen AllUnity plant die Lancierung eines Franken-Stablecoins. Die eins zu eins an den Franken gekoppelte Kryptowährung soll mit dem EU-Rechtsrahmen Mica kompatibel sein und werde vollständig mit Frankenreserven unterlegt sein, teilte AllUnity am Montag mit...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>