<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Dax klettert erstmals über 25.000 Punkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17573547816391457725</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ku Frankfurt –
Freundlich ausgefallene Makrodaten und die Erwartung sinkender Energiekosten für die Volkswirtschaften der Industrieländer haben den Dax am Mittwoch über die Marke von 25.000 Punkten auf ein weiteres Rekordhoch getrieben. Der deutsche Leitindex erreichte in der Spitze 25.122,46 Punkte...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reinke sieht kein M&A im deutschen Top-Asset-Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15903024423806629828</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Union-Investment-Chef Hans Joachim Reinke erwartet keine Konsolidierung unter den großen deutschen Asset-Managern, obwohl sie beim verwalteten Vermögen weltweit nur im Mittelfeld liegen und immer wieder Spekulationen zur Schaffung eines nationalen Champions aufkommen. Das machte er in...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren in das „neue“ Lateinamerika</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=578702644968208781</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Lange Zeit galt Lateinamerika an der Börse als das „ewige Talent“: Reich an Rohstoffen, aber chronisch geplagt von Misswirtschaft und Instabilität. Doch das Jahr 2026 könnte als historischer Wendepunkt in die Geschichte eingehen. Die Region ist zurück auf der Anleger-Landkarte – und das Setup wirkt ...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spitzenmiete trotz Leerstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11368504522416727873</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die alten Glanzzeiten wirken weit entfernt. „Für die wichtigsten Gewerbeimmobiliensparten rechnen wir eher mit einer Seitwärtsbewegung“, sagte vor wenigen Tagen der Präsident des Verbands der Pfandbriefbanken, Gero Bergmann. Noch immer steckt die einst wichtigste Gewerbeimmobiliensparte Büro in eine...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14959333475162781390</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO SE flatexDEGIRO SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 07.01.2026 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group .Für den Inhalt der Mitteilung ...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4228956674848818051</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO SE flatexDEGIRO SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
07.01.2026 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Börse-News: ETFs 2026 "Für viele Privatanleger Vehikel der Wahl"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2994608128317580677</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Aktive, Buffer- oder Laufzeit-ETFs - zwar gibt es immer wieder neue Konzepte auf dem Markt. Das Gros der Mittel wird nach Einschätzung von Branchen-Insidern aber weiter in die großen Aktienindizes fließen.
7. Januar 2026. FRANKFURT (Deutsche Börse). Nach dem Rekordja...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>M&A-Absage: Reinke sieht keine Fusionen unter deutschen Fondsriesen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10139860911081367972</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Immer wieder tauchen Spekulationen auf, dass sich einige der großen deutschen Asset Manager zu einem nationalen Champion zusammenschließen könnten. Doch Hans Joachim Reinke, Chef der Fondsgesellschaft Union Investment, erteilt solchen Überlegungen eine klare Absage. International liegen die deutsche...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens wird unter Busch zum Tech-Konzern: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3991796051266144095</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wilfried Eckl-Dorna über digitalen Wandel — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox. 
Siemens’ großer KI-Aufschlag
Jedes Jahr Anfang Januar pilgert die US-Tech-Szene zur Consumer Electronics Show ...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die 15 schlechtesten ETFs des Jahres 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9491131213873047770</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Jahr 2025 bescherte vielen ETF-Anlegern beachtliche Zuwächse. Die besten börsengehandelten Indexfonds kamen auf ein Jahresplus von knapp 150 Prozent. Doch nicht alle ETFs konnten von der Marktentwicklung profitieren – im Gegenteil: Die 15 schlechtesten börsengehandelten Indexfonds verloren auf J...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>