<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Ein seltsamer Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16862443540153245669</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Schlaue Leute sind es inzwischen gewöhnt, dass die Aktienkurse sich anders benehmen, als man denkt. Dann erklärt man die Aktionäre manchmal für zynisch, manchmal für ein bisschen irrational – und manchmal behalten die Aktienmärkte auch Recht. Aber was dieses Mal geschieht, das ist trotzdem nicht lei...</description>
<pubDate>Sun, 11 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17018339561351189837</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Sat, 10 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein seltsamer Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2898190645883382492</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Schlaue Leute sind es inzwischen gewöhnt, dass die Aktienkurse sich anders benehmen, als man denkt. Dann erklärt man die Aktionäre manchmal für zynisch, manchmal für ein bisschen irrational – und manchmal behalten die Aktienmärkte auch Recht. Aber was dieses Mal geschieht, das ist trotzdem nicht lei...</description>
<pubDate>Sat, 10 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold Investors Stay Bullish After Record Rally in 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3568585469054439826</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- After one of the most explosive rallies in modern market history, few investors expect gold to pull off a repeat in 2026. But many top money managers are still betting on further gains, arguing that the forces that propelled bullion to a record remain in place.
Gold surged 65% in 2025...</description>
<pubDate>Sat, 10 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>