<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Gut – besser – grüner?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447065369&listName=storedesearch</link>
<author>medianet</author>
<description>Werbeaussagen müssen immer aus dem Blickwinkel der durchschnittlichen Konsumenten beurteilt werden, erklärt Gabriela Straka im Gastkommentar.
WIEN. Die Werbung mit umweltbezogenen Aussagen, sogenannte Green Claims, sind per Definition Aussagen, die suggerieren, dass ein Produkt oder eine Dienstleist...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gut – besser – grüner?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447136761&listName=storedesearch</link>
<author>medianet.at</author>
<description>Gastkommentar ••• Von Gabriela Straka
WIEN. Die Werbung mit umweltbezogenen Aussagen, sogenannte Green Claims, sind per Definition Aussagen, die suggerieren, dass ein Produkt oder eine Dienstleistung einen besonderen Nutzen für Umwelt oder Klima hat. In Österreich ist in diesem Zusammenhang das Gese...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Samen zur blühenden Pflanze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447121189&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Am Anfang stand die Erkenntnis, dass es nur eine Welt gibt und dass diese Welt Tag für Tag zerstört wird. Dann kam bei vielen Pionieren der Nachhaltigkeit der Wille, dies nicht einfach hinzunehmen und auch nicht einfach auf die grossen politischen Mächte zu vertrauen. So wurde bereits 1968 der Club ...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenlash ausblenden: Der Siegeszug grüner Anlagen ist unaufhaltsam</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447121192&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Eine der ersten Amtshandlungen von Joe Biden als US-Präsident war der Wiedereintritt in das bahnbrechende Pariser Klimaabkommen im Januar 2021. Kurz darauf präsentierte er Vorschläge, die schliesslich in den Inflation Reduction Act (IRA) mündeten: ein umfangreiches Paket aus Steueranreizen, Subventi...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carmakers that don't embrace EVs will go the way of Blockbuster, claims climate adviser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447005775&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>Car companies that are slow to switch to electric vehicles will go bust like Blockbuster Video, a government climate adviser has suggested.

Dr James Richardson, of the public advisory body the Climate Change Committee, said car companies must speed up investment in EV infrastructure or risk being r...</description>
<pubDate>Wed, 27 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>