<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Der beste ETF für die Altersvorsorge? Dieses Konzept ist einfach genial, aber...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12203381433035112016</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Lifecycle-ETFs versprechen bequeme Altersvorsorge auf Autopilot: Je älter man wird, desto defensiver wird investiert. Doch das Konzept hat Tücken.
Es ist eine der ältesten Regeln an der Börse: „100 minus Lebensalter = Aktienquote“. Der legendäre Börsenguru André Kostolany prägte diese Faustformel, u...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PRESSESPIEGEL/Unternehmen: COMMERZBANK, DHL, RHEINMETALL, KFW, BLACK SWAN/DWS, TOTALENERGIES, APPLE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5941018512585508311</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ PRESSESPIEGEL/Unternehmen
Die wirtschaftsrelevanten Themen aus den Medien, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
COMMERZBANK - Die Vorstandsvorsitzende der Commerzbank pocht im Übernahmestreit mit der Unicredit auf Eigenständigkeit. "Wir sehen aktuell keinen erkennbaren Weg zu einer wertschaf...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La gestion active européenne domine la collecte pour la première fois depuis 2021</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=99033502333620277</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les fonds obligataires activement gérés ont fait le plein de souscriptions au troisième trimestre 2025, selon Morningstar.

La gestion active a repris le dessus, en termes de collecte nette, sur la gestion passive en Europe au troisième trimestre 2025, d'après les données compilées par Morningstar. ...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>