<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Schluss mit Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402312579&listName=storedesearch</link>
<author>absatzwirtschaft online</author>
<description>Klimaneutral, bienenfreundlich, recyclebar – die EU schiebt dem Greenwashing einen Riegel vor. Gleich zwei Richtlinien sollen verhindern, dass Unternehmen ihre Produkte ungerechtfertigt grün anpinseln. Wer dagegen verstößt, soll hart sanktioniert werden können. Das Spektrum reicht bis hin zur Beschl...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Was passiert, wenn wir politisch einen deutlich grösseren Rechtsruck sehen?"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402336309&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
cash.ch: Frau Laud, der S&P 500 hat dieses Jahr bereits Allzeithoch um Allzeithoch erklommen. Wie ist die Stimmung an den Märkten?
Sonja Laud: Es gibt wenige, die noch dramatisch vom Konsens abweichen. Im Englischen nennen wir diesen Konsensus die 'Narrow Path Thesis'. Der Erwartungshal...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aus für Trainer Thomas Letsch beim VfL Bochum – Nachfolger wohl gefunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402297996&listName=storedesearch</link>
<author>noz.de (Neue Osnabrücker Zeitung)</author>
<description>Thomas Letsch übernimmt den VfL Bochum auf dem letzten Tabellenplatz und schafft den Klassenerhalt. In dieser Saison gelingt sogar ein Sieg gegen den FC Bayern – dann folgt der Absturz. Wer den Revierclub nun aus dem Tabellenkeller führen soll.
Der VfL Bochum hat sich nach der Trennung von Trainer T...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur nachhaltige Fonds auf Wachstumskurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402317409&listName=storedesearch</link>
<author>portfolio-institutionell.de</author>
<description>Mit nachhaltigen Fonds konnte zumindest die Anbieterseite im vergangenen Jahr Geld verdienen. Die Investitionsströme in EU-ESG-Ogaw-Fonds sind nach Daten von PWC Luxemburg sprunghaft angestiegen: Artikel-8- und Artikel-9-Fonds erreichten Ende 2023 ein Volumen von 6,2 Milliarden Euro, was einem Ansti...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>