<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Scalable wird zum Börsenbetreiber</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449395240&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 11 . 12 . 2024
bg Frankfurt
– Scalable Capital startet mit der European Investor Exchange (EIX) eine neue Börse. Diese wird gemeinsam mit der Börse Hannover betrieben, deren Trägerin die Böag Börsen AG ist. Einer Mitteilung vom Dienstag zufolge wird Scalable Capital dabei die Technol...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Liebe Börsianerinnen und Börsianer!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449372685&listName=storedesearch</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>DIE DREI JAHRE seiner Ministerzeit waren verrückte Jahre, hat Martin Kocher (Seite 88) zu mir bei unserem Gespräch für den Börsianer 500 gesagt. 2024 war auch so ein verrücktes Jahr. Voller Veränderungen. Wilden Wahlausgängen. Neuen Kriegsschauplätzen. Rezession. Und Transformation: das aktuelle Lie...</description>
<pubDate>Mon, 09 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strategien für die Schwankungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449372642&listName=storedesearch</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Das laufende Börsenjahr ist vielfach geprägt – von der Zinswende bis hin zu den Folgen von Donald Trumps Wahlsieg an den Märkten. Der Gewinner des goldenen Rankings der besten Fondsgesellschaften setzt auf ein hauseigenes System, um möglichst erfolgreich auch durch turbulentere Zeiten zu navigieren....</description>
<pubDate>Mon, 09 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable startet mit eigener Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449394294&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mho.
FRANKFURT. An der Börse Hannover startet eine neue elektronische Handelsplattform. In Kooperation mit dem Neobroker Scalable hat die Trägergesellschaft BÖAG Börsen AG, zu der auch die Börsen Düsseldorf und Hamburg gehören, neben dem klassischen maklerbasierten Handel die „European Investor Exch...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital: Eigene Depots, neue Plattform, neue Börse – Baader Bank in Zugzwang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449387004&listName=storedesearch</link>
<author>IT Finanzmagazin</author>
<description>Scalable Capital hat Großes vor und plant, mit dem Broker und der digitalen Vermögensverwaltung auf einer von Grund auf neu entwickelten Technologieplattform neu durchzustarten. Dazu sollen ab sofort ihr Depot direkt bei Scalable Capital eröffnen können. Einerseits spricht das Unternehmen dabei von ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital startet eigene Börse: Das musst du dazu wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449377818&listName=storedesearch</link>
<author>t3n.de (t3n digital pioneers)</author>
<description>Scalable Capital startet eine eigene Börse: Gemeinsam mit der Börse Hannover wird der Neobroker die elektronische Handelsplattform “European Investor Exchange” (EIX) betreiben. Sie soll speziell auf die Bedürfnisse von Privatanleger:innen ausgerichtet sein. Beim Handel über die EIX fallen für Anlege...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>