<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Apcoa bewirtschaftet Parkflächen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17317775922421212629</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Apcoa betreibt ab Frühjahr 2026 die Parkflächen des Einkaufszentrums K in Lautern in Kaiserslautern. Ein entsprechender Vertrag wurde mit DWS für den offenen Immobilien-Publikumsfonds Grundbesitz Europa geschlossen. Die Immobilie mit der Adresse Fackelrondell 1 bietet rund 21.000 qm Verkaufsfläche. ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin sorgt sich um Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4486861470708151873</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Sorgenfalten von Bafin-Präsident Mark Branson beim Thema offene Immobilienpublikumsfonds werden größer. Vor einem Jahr beruhigte der Chef der deutschen Finanzaufsicht noch, trotz der seit August 2023 anhaltenden milliardenschweren Abflüsse gebe es „grundsätzlich genug Liquidität“ bei den Kleinan...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6445111857355605092</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>38. private banking kongress kehrt nach Köln zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10772246513845258214</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Der private banking kongress macht am 26. Februar 2026 erneut in Köln Station. Die Veranstalter von rehblau events laden zur 38. Auflage der Branchenveranstaltung in die historische Zollhalle am Rhein ein. Erwartet werden Entscheider aus dem Private Wealth Management, der institutionellen Kapitalanl...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>