<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Expertos del "BCE ven en"la supervisión "de fondos puntos ciegos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7624112349158104643</link>
<author>Expansión</author>
<description>O. Storbeck.FT

La supervisión de los grandes gestores de activos en la UE adolece de "puntos ciegos de supervisión" debido a un mosaico de autoridades nacionales, según los economistas del Banco Central Europeo.

La supervisión de las mayores gestoras europeas está "fragmentada a nivel nacional", p...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Expertos del "BCE ven en"la supervisión "de fondos puntos ciegos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=216100338283949746</link>
<author>Expansión</author>
<description>O. Storbeck.FT

La supervisión de los grandes gestores de activos en la UE adolece de "puntos ciegos de supervisión" debido a un mosaico de autoridades nacionales, según los economistas del Banco Central Europeo.

La supervisión de las mayores gestoras europeas está "fragmentada a nivel nacional", p...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GÄSTELISTE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4001880990439269537</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Musabbeh Al Kaabi,CEO ADNOC; Ali Al-Thawadi, Minister of Strategic Affairs State of Qatar; Thorsten Alsleben, Geschäftsführer Initiative Neue Soziale Marktwirtschaft GmbH (INSM); Bill Anderson, CEO Bayer AG; Massimo Andolina, President, Europe Region Philip Morris International; Peter Bakenecker, Pr...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17625591926437970493</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSIS-Schroders sale puts more European money managers in play</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2624645756004692029</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Schroders/Nuveen CEOs in contact for months before talks accelerated

*

Sale of 222-year-old firm could lead to other US moves on European players

*

Schroders CEO notified UK government ahead of sale announcement

By Iain Withers, Amy-Jo Crowley, Charlie Conchie and Valentina Za

LONDON, Feb 1...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Stuttgart Digital und Tradias wollen Europas Nummer 1 bei Krypto werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13717381429371752201</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die beiden Krypto-Infrastrukturanbieter BörseStuttgart Digital und Tradias wollen sich zusammenschließen – und mit der Fusion zum europäischen „Krypto-Champion“ werden. Laut Mitteilung beider Unternehmen soll mit der Fusion ein vollregulierter Marktteilnehmer entstehen, der die gesamte Krypto-Wertsc...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Boerse Stuttgart to Merge Crypto Arm with Trading Firm Tradias</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5055028589137239959</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German stock exchange operator Boerse Stuttgart Group is set to merge its crypto operations with Frankfurt-based digital asset trader Tradias.
The newly formed unit will house around 300 employees and operate under a joint management team from Boerse Stuttgart and Tradias, according t...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Stuttgart arbeitet an Deal für Frankfurter Kryptohändler Tradias</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13072175313028426357</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die Börse Stuttgart Group will einen Champion im europäischen Kryptohandel schmieden. Die Digital-Tochter soll sich daher mit dem Frankfurter Kryptohändler Tradias zusammenschließen. Das hat Bloomberg News exklusiv von den beiden Unternehmen erfahren. 
“Der Kryptomarkt entwickelt sich...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les fonds à suivre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3037753719039132628</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ceux qui performent ? Ceux qui déçoivent ?

Nom du fonds Performance Nom du fonds Performance 2026 (*) 2026 (*)

Actions euro - général

Prevoir Gestion Actions C 8,60 LBPAM Actions Diversifié R -0,23 HSBC Euro Equity Volatility Focused Karama Ethique O 7,68 A -0,80 DWS Invest Croci Euro LC Cap 6,45...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Crash bei SAP und Co.: Diese Aktien sind die nächsten KI-Opfer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14946032925635493609</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die jüngsten Turbulenzen an den Börsen haben eine neue Angst sichtbar gemacht: Nicht Zinsen oder Konjunktur, sondern Künstliche Intelligenz könnte zur größten Disruptionskraft für ganze Branchen werden.
In den vergangenen Wochen haben vor allem drei KI-Player für massive Kursstürze gesorgt – Anthrop...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>