<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12000291278609607490</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2879977053326988215</link>
<author>Capital+</author>
<description>Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, als Rücklage für den Ruhestand oder für spätere Investitionen – wer Geld anlegen kann, sollte die Chance nutzen. Welche Strategie für welche Summe die richtige ist, erklärt Capital+ in diesem fünfteiligen Ratgeber-Dossier.
Mit Nullen und roten Zahlen hab...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viel vom Gehalt sollte jeder für die Rente sparen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16548065461675880047</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die meisten wissen, dass die gesetzliche Rente im Alter nicht ausreicht und sie privat vorsorgen müssen. Trotzdem sparen die meisten zu wenig: Laut dem Altersvorsorge-Report der Deutschen Bank und der DWS legt fast ein Drittel gar nicht fürs Alter zurück. Weitere 23 Prozent sparen höchstens 50 Euro ...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Equal Weight statt Tech-Riese: Schlägt dieser ETF den S&P 500?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8216489269256871073</link>
<author>Capital+</author>
<description>Warum geht es um diesen ETF? 
Der US-amerikanische Kapitalmarkt war in den vergangenen Jahren der Top-Renditebringer für viele Anleger. 2023 und 2024 legte der S&P 500 jeweils über 20 Prozent zu, im vergangenen Jahr gab es auch noch ein ordentliches Plus von 16,4 Prozent. Im aktuellen Jahr allerding...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AI Bubble Fears Are Creating New Derivatives</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9386478331866116467</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Debt investors are worried that the biggest tech companies will keep borrowing until it hurts in the battle to develop the most powerful artificial intelligence. 
That fear is breathing new life into the market for credit derivatives, where banks, investors and others can protect them...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>