<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Fast 29 Prozent im Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7764012981399662925</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Drei sehr erfreuliche Entwicklungen kurz vor Weihnachten und vor traditionell eher ruhigen Handelstagen an den Börsen, bevor es am 2. Januar 2026 wieder schnell anzieht: eine starke Wochenperformance von über einem Prozent, fast 29 Prozent Wertzuwachs seit Jahresbeginn und etwas worauf wir besonders...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Gewinner mit Potenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5478531450926333412</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Sie zählten neben Rüstungsaktien und Windanlagenbauern zu den Börsenstars im zurückliegenden Jahr: die Aktien von Aurubis, Deutsche Bank und Heidelberg Materials. Ein Großteil der Analysten erwartet zwar 2026 keinen vergleichbaren Kurssprung wie im zurückliegenden Jahr. Dennoch sieht die Mehrheit de...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marc Heske/Dr. Marc Siemes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10193561625827364805</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Marc Heske (Foto) ist seit dem 1. Januar 2026 neuer Chief Operating Officer der Deutsche Oppenheim Family Office AG. Er startet dabei zunächst als Generalbevollmächtigter. Die formelle Bestellung als Vorstand soll nach Zustimmung der BaFin erfolgen. Heske kommt von der DWS, wo er als Head of Client ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>5400 Fonds und ETFs im Performancevergleich – wo liegt der MSCI World?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16128006387531226615</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>An den Kapitalmärkten war Gold im Jahr 2025 unschlagbar – die besten Aktienfonds des Jahres setzten allesamt auf Unternehmen, die das Edelmetall fördern, verarbeiten und verkaufen (siehe Tabelle). Je nach Mischung legten die Goldminenfonds bis zu 171 Prozent zu von Januar bis Ende Dezember. Aber auc...</description>
<pubDate>Thu, 01 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>