<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Mein lieber Schwan!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443632982&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Künstliche Intelligenz – wie sie funktioniert und was sie in Zukunft leisten könnte – interessiert den Chef von Deka Investment, dem Vermögensverwalter der Sparkassen in Deutschland, schon lange. Große abstrakte Modelle, die Kodifizierung von Sprache und die automatisierte Verarbeitung großer Mengen...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS schließt Aktienfonds von Milliardenmanagerin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444490135&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die DWS hat zum Monatswechsel den DWS Together For Tomorrow liquidiert, wie
Citywire Deutschland erfahren hat. Zuletzt hatte der Fonds ein Volumen von knapp €6 Millionen. Gemanagt wurde der globale Aktienfonds von Fondsmanagerin Daniela Gombert.
Gombert verwaltet darüber hinaus den €2 Milliarden sch...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 10 ETFs hatten im dritten Quartal die meisten Zu- und Abflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444511313&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>ETFs erfreuen sich weiter großer Beliebtheit: Vor kurzem hat der europäische ETF-Markt zum ersten Mal in seiner Geschichte die Grenze von 2 Billionen Euro verwaltetem Vermögen überschritten.
In Deutschland ist das in diese Fonds investierte Vermögen von 135 Milliarden Euro in 2023 auf 168 Milliarden...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: So realistisch sind die Unternehmensziele für 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444504514&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Hoops gilt als enger Vertrauter von Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing. Als im Juni 2022 der damalige DWS-CEO Asoka Wöhrmann, der wegen der Nutzung privater Emailkonten für Geschäftszwecke und Greenwashing-Vorwürfen immer mehr in der Kritik stand, zurücktrat, übernahm Hoops. Ende des Jahres stellte...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 29. November 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444517402&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Wirtschafts- und Finanztermine bis Freitag, den 29. November 2024


----------------------------------------------------------------------------------------
MONTAG, DEN 18. NOVEMBER

TERMINE UNTERNEHMEN
07:00 DEU: Thyssenkrupp Nucera, Q4-Umsatz
09:30 ITA: Enel, Capital Markets Day
DEU: Thyssenkrupp ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Wochenvorschau Wirtschaft für Montag, 18. November 2024 bis Sonntag, 24. November 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444566249&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Wirtschaft ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>