<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Asian Shares Hit Record on Valuations, Silver Dips: Markets Wrap</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9553226747133040157</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Asian shares climbed to a record, buoyed by optimism over earnings and regional economic growth as investors broadened their focus beyond US markets.
The MSCI Asia Pacific Index advanced 1.2% to an all-time high, with most subsectors gaining. Asian shares have outpaced the S&P 500 thi...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1571575685154288709</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-AFR: DWS Group GmbH & Co. KGaA: Vorabbekanntmachung über die Veröffentlichung von Finanzberichten gemäß §§ 114, 115, 117 WpHG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12219067500351964926</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Vorabbekanntmachung Finanzberichte: DWS Group GmbH & Co. KGaA / Vorabbekanntmachung über die Veröffentlichung von Rechnungslegungsberichten DWS Group GmbH & Co. KGaA: Vorabbekanntmachung über die Veröffentlichung von Finanzberichten gemäß §§ 114, 115, 117 WpHG 12.01.2026 / 15:53 CET/CESTVorabbek...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-AFR: DWS Group GmbH & Co. KGaA: Vorabbekanntmachung über die Veröffentlichung von Quartalsberichten und Quartals-/Zwischenmitteilungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11600835348719589636</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Vorabbekanntmachung Finanzberichte: DWS Group GmbH & Co. KGaA / Vorabbekanntmachung über die Veröffentlichung von Rechnungslegungsberichten DWS Group GmbH & Co. KGaA: Vorabbekanntmachung über die Veröffentlichung von Quartalsberichten und Quartals-/Zwischenmitteilungen 12.01.2026 / 16:02 CET/CES...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DJE legt aktiven ETF auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10013408038691935840</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Der Pullacher Top 50 Vermögensverwalter DJE Kapital legt einen neuen aktiven ETF auf. Der Xtrackers DJE Europe Equity Research UCITS ETF investiert in einem Research-basierten sechsstufigen Investmentprozess und hat einen ESG-Fokus. Ein ähnlich geschnittener ETF zu US-Aktien existiert bereits. 
Die ...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwalter kooperieren bei aktivem Europa-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10241331748723350186</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DWS und die DJE legen zum zweiten Mal gemeinsam einen aktiven ETF auf. Der Xtrackers DJE Europe Equity Research ETF (ISIN: IE000VKFA2D2) verfolgt eine klare ESG-Strategie für Europa. Ziel ist ein ausgewogenes Portfolio, das sich auf Qualitätsunternehmen konzentriert und zugleich Nachzügler und struk...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwalter kooperieren erneut bei aktivem ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=419157617740488451</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die DWS und die DJE legen zum zweiten Mal einen aktiven ETF auf. Der Xtrackers DJE Europe Equity Research ETF (ISIN: IE000VKFA2D2) ist thesaurierend, reinvestiert also Gewinne, und hat eine Gebühr von 0,5 Prozent.
Die Aktien werden nach einem von DJE entwickelten Scoringmodell ausgewählt. In das Mod...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DJE und DWS bringen aktiven ETF für europäische Aktien auf den Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=533989043430588018</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>DJE und DWS bringen mit dem Xtrackers DJE Europe Equity Research UCITS ETF einen aktiv gemanagten ETF für den europäischen Aktienmarkt auf den Markt. Der in Euro denominerte Fonds bietet Anlegern einen transparenten Zugang zu europäischen Aktien und verbindet die Struktur eines börsengehandelten Fon...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>9 Jahre ETF-Wetten: Es geht auf die Zielgerade</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4139399102099201576</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Alles begann mit einem vollmundigen Versprechen, das im Oktober 2016 in einem Artikel der F.A.Z. festgehalten war: Ein simpel gestricktes „Wunder-Portfolio", bestückt nur mit zwei ETFs, würde die Leistungen der allermeisten aktiven Fondsmanager in den Schatten stellen. Erprobt sei das für kurzfristi...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wird in einem Desaster enden“ – Das unterschätzte Anleger-Risiko unter der Oberfläche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9212022907395543838</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Sie sind frohen Mutes: Die Anlagestrategen in den Banken und Investmenthäusern sagen für das neue Jahr fast durchweg weiter kräftig steigende Kurse voraus: Künstliche Intelligenz (KI) sorge für einen Wachstumsschub, meinen sie, die Inflation sei kein Thema mehr, selbst die US-Zölle halten die meiste...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RBC stuft DWS auf 'Outperform'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14125511361204970914</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Die kanadische Bank RBC hat das Kursziel für DWS von 58 auf 60 Euro angehoben und die Einstufung auf "Outperform" belassen. Mandeep Jagpal gab am Sonntag einen Ausblick auf die Ende Januar erwarteten Zahlen des vierten Geschäftsquartals. Vor dem Hintergrund positiver Bö...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Gier nach Gigawatt zur Baubonanza wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1438057681755831905</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Die Gäste des Heljensbad müssen auch im Winter nie frieren. „Unsere Wassertemperatur beträgt immer 30 Grad“, werben die Stadtwerke Heiligenhaus. In ihrem geplanten „Allwetterbad“ heizen die Betreiber künftig erst so richtig ein: Selbst bei Frost sollen Rand-Düsseldorfer dann ihre Bahnen ziehen könne...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schonfeld Backs Startup That Gives Access to Indian Hedge Funds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6068954284673259314</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schonfeld Strategic Advisors is backing a London-based startup that gives investors access to India’s equity markets by allocating to hedge funds in the South Asian country. 
Sarda Capital, which currently has tie-ups with five money managers in India via separately-managed accounts, ...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>