<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Bafin knöpft sich Deutsche-Bank-Tochter DWS vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451826590&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Im Zentrum der Untersuchung, die von der Wirtschaftsprüfungsgesellschaft Deloitte durchgeführt wird, steht laut des Zeitungsberichts, der am Montag erscheint, der sogenannte Engagement-Prozess der DWS. Dieser Prozess soll sicherstellen, dass die Fondsgesellschaft mit problematischen Unternehmen in i...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin untersucht Deutsche-Bank-Tochter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451689624&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Neuer Ärger für die Fondsgesellschaft DWS, eine Tochter der Deutschen Bank: Nach Informationen der Süddeutschen Zeitung hat die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) eine Sonderprüfung bei der DWS eingeleitet. Im Zentrum der Untersuchung, die von der Wirtschaftsprüfungs...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin knöpft sich Deutsche-Bank-Tochter vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451689668&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Viele Sparer wollen Gutes tun, wenn sie ihr Geld anlegen. Rendite machen und dabei Umwelt und Menschen möglichst wenig schaden, das fühlt sich gut an. Fragt sich nur, was eigentlich „nachhaltig“ ist. Eine der größten deutschen Fondsgesellschaften, die Deutsche-Bank-Tochter DWS, hatte dar...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin knöpft sich Deutsche-Bank-Tochter DWS vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451683940&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Meike Schreiber
Frankfurt – Viele Sparer wollen Gutes tun, wenn sie ihr Geld anlegen. Rendite machen und dabei Umwelt und Menschen möglichst wenig schaden, das fühlt sich gut an. Fragt sich nur, was eigentlich „nachhaltig“ ist.
Eine der größten deutschen Fondsgesellschaften, die Deutsche-Bank-To...</description>
<pubDate>Sun, 22 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>