<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Sicher sparen für den Ruhestand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1491775525393382028</link>
<author>Berliner Zeitung</author>
<description>Nur ein Drittel der Deutschen sind der Meinung, dass sie im Alter finanziell gut abgesichert sind, um ihren Lebensstandard zu halten. Rund 41 Prozent der Befragten sind der gegenteiligen Meinung: Sie können ihren jetzigen Lebensstandard nicht beibehalten. Nicht sicher sind sich 27 Prozent.
Das hat d...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Langfristige Strategie schlägt kurzfristige Volatilität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17257299418627506340</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>SPONSOREN
„Wir wenden strenge Due-Diligence-Prozesse bei der Auswahl unserer Partner an und versuchen unter anderem eine gute Diversifikation über Vintage-Jahre zu erreichen.“
Starten wir mit einer kurzen Vorstellungsrunde. Wo liegt Ihre Schnittstelle zur SAA?
Sven Schuster: Ich arbeite bei der Post...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Green Finance: EU-Parlament will ESG-Berichterstattung vereinfachen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14812962641509597707</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>13.11.2025
EU-Parlament bringt Vereinfachung auf den Weg Die Nachhaltigkeitsberichterstattung soll vereinfacht werden und nur größere Unternehmen betreffen. Dafür hat das EU-Parlament am heutigen Donnerstag gestimmt. 382 Abgeordnete stimmten dem Verhandlungsmandat zu, 249 dagegen, 13 enthielten sich...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten US-Fonds für Blend-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15285885719959562843</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im ersten Teil unserer Blend-Reihe haben wir uns den Aktienfonds gewidmet, die in europäischeAktien investieren. In Teil 2 schauen wir uns nun den US-Markt an.
Aktienfonds mit Blend-Ansatz verbinden die beiden klassischen Investmentstile Growth und Value zu einer ausgewogenen Strategie. Sie nutzen d...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>