<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Deutsche Bank erzielt Rekordgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14056924724571327305</link>
<author>Alfelder Zeitung</author>
<description>Die Deutsche Bank will sich ihre Rekordbilanz 2025 nicht von erneuten Ermittlungen wegen Geldwäscheverdachts verderben lassen. „Wir wissen, wo wir hinwollen, und von diesem Weg werden wir uns nicht abbringen lassen“, betonte Konzernchef Christian Sewing in einem Schreiben an die Belegschaft. Der Man...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Performance-Eigenleben von Agrar-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7203494591103981092</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Landwirtschaftliche Rohstoffe bringen mehr Ausgewogenheit ins Depot.
Roman Steinbauer. Obwohl der Mensch täglich Agrarprodukte zu sich nimmt und der technologische Wandel in der Agrartechnik enorme Fortschritte macht, spielen in der Landwirtschaft tätige Aktiengesellschaften bei der Geldanlage insge...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensaufbau mit Dividendenfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17202016173662531830</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Die Rendite für Anlegerinnen und Anleger muss nicht nur aus Kursgewinnen kommen.
Michael Kordovsky. Dividenden wirken auf den ersten Blick banal. Ein Unternehmen schüttet einen Teil des Gewinns aus, Anleger erhalten laufende Erträge. Für den langfristigen Vermögensaufbau ist aber nicht die Höhe der ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank fährt Rekordgewinn ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6634098333294001908</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Triumph mit Ansage: Wie erwartet, hat die Deutsche Bank ihr Renditeziel für 2025 erreicht. Trotz Rekordergebnissen im Schlussquartal und im Gesamtjahr fällt das Echo der Märkte verhalten aus. Nach dem Höhenflug der vergangenen Monate scheint das Kurspotenzial vorerst ausgereizt zu sein.
lee Frankfur...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Iran-Sorgen treiben Ölpreis über 70 Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2180482073298475897</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ku Frankfurt –
Die Angst vor einem amerikanischen Angriff auf den Iran oder einer Seeblockade verbunden mit einem für diese Fälle zu erwartenden Ausfall der iranischen Ölexporte haben den Preis der führenden Rohölsorte Brent Crude am Donnerstag deutlich über die Marke von 70 Dollar je Barrel getrieb...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS schraubt Mittelfristziele nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11108949067281445880</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Reuters Frankfurt
– Nach einem Gewinnsprung im vergangenen Jahr setzt sich die DWS höhere Ziele und stellt seinen Aktionären eine Sonderausschüttung in Aussicht. Wie die Fondstochter der Deutschen Bank am Donnerstag mitteilte, kletterten die Erträge dank höherer Gebühreneinnahmen 2025 um 14% auf ein...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank registra beneficio récord y sube un 50% el dividendo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2355055645744423732</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

Deutsche Bank reportó ayer sus resultados anuales al mercado, que fueron récord.

La entidad ganó 6.122 millones de euros, más del doble que el año anterior. La subida se concentró en el cuarto trimestre, debido a ingresos extraordinarios.

La rentabilidad sobre capital tangible, u...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank registra beneficio récord y sube un 50% el dividendo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15215691262413188275</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

Deutsche Bank reportó ayer sus resultados anuales al mercado, que fueron récord.

La entidad ganó 6.122 millones de euros, más del doble que el año anterior. La subida se concentró en el cuarto trimestre, debido a ingresos extraordinarios.

La rentabilidad sobre capital tangible, u...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Razzia und Rekordgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15294298500486176659</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Nach einem Jahr der Rekorde rechnet der Vorstand der Deutschen Bank für 2026 mit einem weiteren Gewinnzuwachs und mehr Dividenden für die Aktionäre. Die Präsentation der Ergebnisse für 2025 und der Ausblick auf 2026 am Donnerstag wurden jedoch getrübt von der Razzia, die Beamte des Bundeskriminalamt...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldwäschevorwurf dämpft die Jubelstimmung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18208298578787634278</link>
<author>General-Anzeiger Bonn, Hardtberg, Beuel</author>
<description>Von Jörn Bender und Steffen Weyer
Frankfurt. Die Deutsche Bank will sich ihre Rekordbilanz 2025 nicht von erneuten Ermittlungen wegen Geldwäscheverdachts verderben lassen. „Wir wissen, wo wir hin wollen, und von diesem Weg werden wir uns nicht abbringen lassen“, betonte Konzernchef Christian Sewing ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank überrascht Analysten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17398806831420894121</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Deutsche Bank hat 2025 so profitabel gearbeitet wie seit Jahren nicht mehr. Unter dem Strich hat sich der für die Aktionäre maßgebliche Nettogewinn 2025 von 2,7 Milliarden Euro im Vorjahr auf 6,12 Milliarden Euro mehr als verdoppelt. Das teilte Deutschlands größtes Geldhaus am Donnerstag mit.
Di...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS meldet Rekordgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12028160441531514043</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Der Fondsanbieter DWS hat im vergangenen Jahr ein Rekordergebnis erzielt und nun die Finanzziele verschärft. Wie die Deutsche-Bank-Tochter am Donnerstagmorgen mitteilte, stieg das Konzernergebnis 2025 um 43 Prozent auf 927 Millionen Euro. Dabei profitierte der Asset-Manager von höheren Ge...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sell USA – so gehts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3219065820721084527</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das Jahr 2025 markiert einen Trendbruch am Aktienmarkt: Die USA sind nicht mehr das Maß der Dinge. Sowohl die europäischen Börsen als auch Schwellenländer-Aktien entwickelten sich in Euro gerechnet besser als die wichtigen US-Indizes.
Gründe dafür gibt es reichlich: Da sind die politischen Risiken d...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwischen Rekordgewinn und Razzia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1326012164790264562</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Mit gut 9,7 Milliarden Euro vor Steuern erzielte der Frankfurter Dax-Konzern im vergangenen Jahr das höchste Vorsteuerergebnis seiner Geschichte und zugleich mehr als von Analysten im Schnitt erwartet. Unter dem Strich standen 6,1 Milliarden Euro Überschuss. Höher war der auf die Anteilseigner e...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Tage Mannheim, 700 Tassen Kaffee und die Frage: Was bewegt die Branche wirklich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5959006365655639997</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Fondskongress im Januar ist für viele das, was Markus Koch treffend als „Familientreffen“ bezeichnet – ein Ort, an dem man nicht nur Geschäfte macht, sondern vor allem Menschen trifft, die man seit Jahren kennt, mit denen man durch Krisen und Aufschwünge gegangen ist.
Chefredakteur Christoph Frö...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Schluss: SAP-Verlust und Geopolitik belasten Dax schwer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16277359664008944956</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Angesichts dieses Gegenwinds verlor der Dax 2,07 Prozent auf 24.309,46 Punkte. Knapp die Hälfte davon ging auf das Konto der schwachen SAP-Aktie. Nicht ganz so stark war der Druck auf die Kurse im MDax der mittelgrossen Börsenwerte. Er verlor 1,29 Prozent auf 31.233,68 Zähler.
Am Nachmittag geri...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Leichter - Kurseinbruch bei SAP drückt DAX ins Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9204688931921653548</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Leichter - Kurseinbruch bei SAP drückt DAX ins Minus
DOW JONES--Der Kurseinbruch der SAP-Aktie hat am Donnerstag den DAX unter Druck gesetzt. Der Current Cloud Backlog (CCB) bei SAP, der die gesicherten Aufträge auf Sicht eines Jahres beziffert und eine zentrale Kennzahl bei dem Kon...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETRA-SCHLUSS/Sehr schwach - SAP ziehen DAX nach unten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4898957586107852346</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ XETRA-SCHLUSS/Sehr schwach - SAP ziehen DAX nach unten
DOW JONES--Der Kurseinbruch der SAP-Aktie hat am Donnerstag den DAX unter Druck gesetzt. Der Current Cloud Backlog (CCB) bei SAP, der die gesicherten Aufträge auf Sicht eines Jahres beziffert und eine zentrale Kennzahl bei dem Konzern darstel...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BARCLAYS stuft DWS auf 'Equal Weight'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8082897660497574635</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>LONDON (dpa-AFX Analyser) - Die britische Investmentbank Barclays hat die Einstufung für DWS nach Zahlen auf "Equal Weight" mit einem Kursziel von 59 Euro belassen. Der Vermögensverwalter habe 2025 einen Gewinn je Aktie über den Markterwartungen erzielt und daraufhin die Mittelfristziele angehoben, ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie im Minus: Eigene Erwartungen für das abgelaufene Jahr erfüllt - Dividende angehoben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18272643678683109232</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Trotz einer unterdurchschnittlichen Rendite im Schlussquartal hat die Bank ihr vor gut drei Jahren ausgegebenes Renditeziel für 2025 erreicht. Aktionäre können sich über eine höhere Dividende und weitere Aktienrückkäufe freuen.
Der den Aktionären zurechenbare Gewinn stieg im Dreimonatszeitraum bis E...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SAP-Kurssturz zieht Dax in die Tiefe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16392461399041266886</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Massive Verluste der schwergewichtigen SAP-Aktie haben den Dax am Donnerstag auf deutlich tieferes Terrain gezogen. Der Softwarekonzern hatte mit seinen Quartalszahlen und dem Ausblick enttäuscht. Als weitere Belastungsfaktoren erwähnten Marktstrategien wieder zunehmende geopolitische Spannungen, er...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: SAP-Kurseinbruch bremst Dax aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7990991224115360553</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Der Dax verlor bis zum Nachmittag 1,0 Prozent auf 24.574 Punkte, wovon rund zwei Drittel auf die SAP-Verluste zurückgehen. Der MDax der mittelgrossen Börsenwerte stieg hingegen um 0,2 Prozent auf 31.708 Zähler. Für den Eurozonen-Leitindex EuroStoxx 50 ging es um rund 0,6 Prozent nach oben.
«Insb...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Während der Woche versuche ich...": BMW-CEO Zipse verrät, wie viele Stunden er wirklich arbeitet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13098475108606263047</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Zahlen des Statistischen Bundesamts zeigen: Immer mehr Menschen in Deutschland arbeiten Teilzeit. 2024 waren es 30,8 Prozent der Erwerbstätigen. Die durchschnittliche Wochenarbeitszeit aller Arbeitnehmer lag bei 34,3 Stunden – ein Wert, den die Top-CEOs zum Teil weit überschreiten. Das zeigt eine ak...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>dpa-AFX-Überblick: UNTERNEHMEN vom 29.01.2026 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9948663932498520759</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ROUNDUP 3: SAP enttäuscht mit holprigen Abschlüssen - Aktie sackt zweistellig ab
WALLDORF - Europas größter Softwarehersteller SAP kann seine Anleger mit einer angepeilten Beschleunigung des Umsatzwachstums nicht über die Enttäuschung um die aktuelle Lage hinwegtrösten. Gegen Ende des vergangenen Ja...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Athora und Frankfurter Leben: Im Run-off-Markt rumort es</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4063569826006845614</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Hat die Deutsche Bank den Abwicklungsmarkt für Lebensversicherungen im Visier? Wie die Nachrichtenagentur Bloomberg vermeldet, überlege man in den Chefetagen des Geldhauses derzeit, bei dem Run-off-Lebensversicherer Frankfurter Leben einzusteigen. Der Medienbericht beruft sich auf Insider-Informatio...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Kurseinbruch bei SAP belastet DAX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7240676128993268018</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Kurseinbruch bei SAP belastet DAX
DOW JONES--Der Kurseinbruch der SAP-Aktie setzt am Donnerstag den DAX unter Druck. Der Current Cloud Backlog (CCB) bei SAP, der die gesicherten Aufträge auf Sicht eines Jahres beziffert und eine zentrale Kennzahl bei dem Konzern darstelle, sei mit 2...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS steigert AUM um €73 Milliarden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6813786988603440997</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Einschließlich der vierten Quartalsergebnisse blickt die DWS auf ein ertrags- und nettomittelzuflussstarkes Geschäftsjahr zurück. „Mit einem weiteren starken Ergebnis im vierten Quartal und im Gesamtjahr hat die DWS die ambitionierten Finanzziele ihrer mittelfristigen Strategie für das Jahr 2025 übe...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: SAP-Kurseinbruch macht Dax erheblich zu schaffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5950923756392339048</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Der Dax notierte gegen Mittag 1,1 Prozent im Minus bei 24.555 Punkten, wovon rund zwei Drittel allein auf die SAP-Verluste zurückgehen. Der MDax der mittelgrossen Börsenwerte sank um 0,1 Prozent auf 31.612 Zähler. Für den Eurozonen-Leitindex EuroStoxx 50 ging es hingegen um rund 0,4 Prozent nach...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Aktie: Neuer Rekord erzielt - was kommt jetzt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5888586597084854055</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die DWS-Aktie ist am Donnerstag einer der größten Gewinner im MDAX. Aktuell steigt sie um +4,7% auf 62,60 €. Hintergrund sind die guten vorläufigen Zahlen für 2025. Lohnt sich bei dem jetzigen Kursniveau noch ein Einstieg? Neue Rekorde erreicht Mit den am 29. Januar veröffentlichten vorläufigen Jahr...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS stuft DWS auf 'Neutral'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=149119719767759896</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ZÜRICH (dpa-AFX Analyser) - Die Schweizer Großbank UBS hat DWS nach Quartalszahlen auf "Neutral" mit einem Kursziel von 56 Euro belassen. Die Vermögensverwaltungstochter der Deutschen Bank habe vor allem dank höher als erwartet ausgefallener Erfolgsgebühren (performance fee) positiv überrascht und z...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktie der Deutschen Bank trotz Rekordzahlen unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17885881003844503389</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Die Deutsche Bank hat 2025 einen Gewinnsprung auf Rekordniveau gemacht. Mit gut 9,7 Milliarden Euro erzielte der Frankfurter Dax-Konzern das höchste Vorsteuerergebnis seiner Geschichte.
Konzernchef Christian Sewing sieht das Institut «auf dem Weg zu unserem langfristigen Ziel, der europäische Ch...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIEN IM FOKUS 2: Deutsche Bank schwach nach Zahlen - DWS mit Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16307496846693952051</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>(Neu: Kursverlauf im Xetra-Handel, weitere Details und Stimmen.)
FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Die Aktien der Deutschen Bank <DE0005140008> und ihrer Tochtergesellschaft DWS <DE000DWS1007> haben am Donnerstag unterschiedliche Richtungen eingeschlagen. Während die Deutsche-Bank-Papiere nach der Veröff...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KORREKTUR/ROUNDUP: Deutsche-Bank-Gewinn 2025 auf Rekordniveau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3294132188146361654</link>
<author>aachener-zeitung.de</author>
<description>Die Deutsche Bank hat 2025 einen Gewinnsprung auf Rekordniveau gemacht. Mit gut 9,7 Milliarden Euro vor Steuern erzielte der Frankfurter Dax-Konzern das beste Vorsteuerergebnis seiner Geschichte. Unter dem Strich stand ein Überschuss von 6,1 Milliarden Euro, wie Deutschlands größtes Geldhaus mitteil...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS hebt Dividende und Ausblick bis 2028 an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12299308080144987656</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die DWS hat im Geschäftsjahr 2025 ihre mittelfristigen Finanzziele deutlich übertroffen und in zentralen Kennzahlen Rekordwerte erzielt. Das Ergebnis je DWS Aktie (EPS) stieg auf 4,64 Euro und lag damit über dem Ziel von 4,50 Euro. Die Aufwand-Ertrag-Relation verbesserte sich auf 58 Prozent nach zuv...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: SAP-Kurseinbruch zieht Dax ins Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5989285054306555310</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Der Dax knüpfte mit einem Minus von 0,8 Prozent auf 24.631 Punkte an seine jüngste Konsolidierung an. Der MDax der mittelgrossen Börsenwerte stieg am Donnerstag hingegen um 0,4 Prozent auf 31.750 Zähler. Für den Eurozonen-Leitindex EuroStoxx 50 ging es um rund 0,3 Prozent nach oben.
Europas grös...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/DAX von SAP-Minus belastet - Siemens sehr fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15817608042946936008</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/DAX von SAP-Minus belastet - Siemens sehr fest
DOW JONES--Das deutliche Minus der SAP-Aktie drückt den DAX am Donnerstag im frühen Handel in den negativen Bereich. Der Index verliert 0,6 Prozent auf 24.667 Punkte. Dagegen geht es für den Euro-Stoxx-50 um 0,4 Prozent auf 5.959 Punkte...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: Jefferies belässt DWS auf 'Hold' - Ziel 51 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17133626090147498918</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Das Analysehaus Jefferies hat DWS DE000DWS1007 nach Zahlen auf "Hold" mit einem Kursziel von 51 Euro belassen. Die Vermögensverwaltungstochter der Deutschen Bank habe die Erwartungen im vergangenen Quartal übertroffen und den mittelfristigen Ausblick angehoben, schrieb Tom Mills am Donnerstag in ein...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP 2: Deutsche-Bank-Tochter DWS hebt Mittelfristziele an - Aktie mit Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15603426179471437986</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche-Bank-Tochter DWS <DE000DWS1007> hat 2025 ihre Ziele übertroffen und legt die Latte für die kommenden Jahre höher. Zudem sollen die Aktionäre im Jahr 2027 eine Sonderdividende erhalten, wie der Fondsanbieter überraschend am Mittwochabend in Frankfurt mitteilte. Laut...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group pulverisiert Erwartungen: Neue Sonderdividende kommt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11925013671916655232</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Bereits gestern Abend hat der Vermögensverwalter DWS Group seine Aktionäre mit positiven Geschäftszahlen überrascht. Die ambitionierten Jahresziele wurden nicht nur erreicht, sondern sogar übertroffen. Und auch bei den Ausschüttungen setzt der Dividendenwert noch einen drauf.Für Ende 2025 hatte sich...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX-Check LIVE: Deutsche Bank, DWS Group, Nemetschek, SAP, Secunet, Siemens im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16390823239015710171</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Zur Wochenmitte geriet der deutsche Aktienmarkt zeitweise stärker unter Druck. Neben einer Razzia bei der Deutschen Bank verunsicherten auch deutliche Worte der Finanzaufsicht BaFin die Anleger. Der DAX schloss 0,3 Prozent tiefer bei 24.823 Punkten. Belastend wirkten vor allem die Aktien der Deutsch...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS stellt Milliarden-Sonderdividende in Aussicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12277200623678739016</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die DWS lässt die Sektkorken knallen. Nach einem Rekordjahr übertrifft die Fondstochter der Deutschen Bank ihre eigenen Ziele – und will die Aktionäre mit einer Sonderdividende am Erfolg beteiligen. Das Management plant, einen wesentlichen Teil des Überschusskapitals von derzeit rund einer Milliarde...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIEN IM FOKUS: Deutsche Bank und Tochter DWS nach Zahlen vorbörslich gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2634040111325157596</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Aktien der Deutschen Bank DE0005140008 und ihrer Fondstochter DWS DE000DWS1007 haben am Donnerstag vorbörslich von guten Zahlen und positiven Aussichten profitiert.

Die Papiere des größten deutschen Kreditinstituts stiegen auf der Handelsplattform Tradegate im Vergleich zum Xetra-Schlusskurs vo...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group pulverisiert Erwartungen: Neue Sonderdividende kommt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=158979477150918469</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Für Ende 2025 hatte sich das Team um DWS-CEO Stefan Hoops ein ehrgeiziges Ziel gesetzt: Der Gewinn je Aktie sollte auf 4,50 Euro steigen. Im vorangegangenen Jahr waren es erst 3,28 Euro gewesen. Doch Hoops lieferte ab, denn die DWS Group schaffte 4,64 Euro je Aktie. Der Ertrag legte um 14 Prozent au...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax wenig verändert erwartet - SAP-Zahlen enttäuschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11237348190496600246</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Eine Stunde vor dem Xetra-Start signalisierte der X-Dax für den Dax einen kaum veränderten Stand von 24.818 Punkten. Tags zuvor war der Dax zeitweise auf fast 24.707 Punkte abgesackt, hatte sich dann aber wieder gefangen. Der Eurozonen-Leitindex EuroStoxx 50 wird am Donnerstagmorgen ebenfalls we...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank fasst Beteiligung an Frankfurter Leben ins Auge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1871925314803235592</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Die Deutsche Bank AG und ihr Vermögensverwalter DWS Group erwägen laut mit der Angelegenheit vertrauten Personen den Erwerb einer bedeutenden Minderheitsbeteiligung an dem von Fosun International kontrollierten Lebensversicherungskonsolidierer Frankfurter Leben. Wie Bloomberg ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16673340317744567989</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
TAGESTHEMA I
SAP hat im vierten Quartal erneut ein kräftiges Cloud-Wachstum verzeichnet und die Marge verbessert. Für das laufende Jahr erwartet der Softwarekonzern erneut ein deutliches...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende-Ticker: Fed hält Leitzinsen stabil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9223373774958622094</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>29.01.2026
Fed hält Leitzins stabil Die US-Notenbank hat sich in ihrer Zinssitzung am gestrigen Mittwoch gegen eine Zinssenkung entschieden. Die Mehrheit des zwölfköpfigen Zentralbankrates stimmte dafür, den Leitzins in der Spanne von 3,5 bis 3,75 Prozent beizubehalten. Die Mehrheit der Analysten ha...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX fester, Gold, Silber in Rekordfahrt: Meta, Deutsche Bank, Apple, SAP, Infineon, Bayer im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17814295163145464291</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Auf der Terminseite steht heute einiges auf dem Programm. Bereits am Mittwoch haben Meta, Tesla und Microsoft nach US-Börsenschluss ihre Zahlen vorgelegt. Heute folgen SAP, Deutsche Bank, DWS, Givaudan, Secunet, Nemetschek, Glencore, Sanofi, Easyjet, Mastercard, Nasdaq, Lockheed Martin, Visa und App...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS meldet Rekordgewinn und plant Sonderdividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1058265448495204820</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Der Fondsanbieter DWS hat im vergangenen Jahr ein Rekordergebnis erzielt und die Finanzziele verschärft. Wie die Deutsche-Bank-Tochter am Donnerstagmorgen mitteilte, stieg das Konzernergebnis 2025 um 43 Prozent auf 927 Millionen Euro.
Dabei profitierte der Frankfurter Asset-Manager von hö...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank verdoppelt Gewinn und überrascht Analysten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5152777456495381023</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Die Deutsche Bank hat 2025 so profitabel gearbeitet wie seit Jahren nicht mehr. Unter dem Strich hat sich der den Aktionären zuständige Nettogewinn 2025 von 2,7 Milliarden Euro im Vorjahr auf 6,12 Milliarden Euro mehr als verdoppelt. Das teilte Deutschlands größtes Geldhaus am Donnerstag ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: DWS Group GmbH & Co. KGaA: Nach Rekordjahr: DWS übertrifft mittelfristige strategische Ziele und erhöht Ausblick bis 2028</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7162859537883804717</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Nach Rekordjahr: DWS übertrifft mittelfristige strategische Ziele und erhöht Ausblick bis 2028
^ EQS-News: DWS Group GmbH & Co. KGaA / Schlagwort(e): Quartalsergebnis/Jahresergebnis Nach Rekordjahr: DWS übertrifft mittelfristige strategische Ziele und erhöht Ausblick bis 2028
29.01.2026 / 06:58 CET/...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TAGESVORSCHAU/Donnerstag, 29. Januar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13180082465312263729</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ TAGESVORSCHAU/Donnerstag, 29. Januar
=== *** 02:00 KR/Samsung Electronics Co Ltd, ausführliches Ergebnis 4Q *** 06:00 DE/SAP SE, Jahresergebnis (07:00 Analystenkonferenz; 10:00 BI-PK) *** 06:00 EU/Acea, Nfz-Neuzulassungen, Verkehrszahlen 4Q *** 06:30 SE/Nordea Bank Abp, Jahresergebnis *** 06:45 C...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-DWS schraubt Mittelfristziele nach oben - Sonderdividende geplant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9802883898038770680</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Erträge, Gewinn und verwaltetes Vermögen 2025 auf Rekordniveau

*

Kosteneffizienz deutlich gestiegen

*

Sonderausschüttung 2027 angepeilt

(Neu: Ausführliche Quartalszahlen)

Frankfurt, 29. Jan (Reuters) - Nach einem Gewinnsprung im vergangenen Jahr setzt sich der Vermögensverwalter DWS Group h...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TAGESVORSCHAU: Termine am 29. Januar 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8707778298515127589</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Wirtschafts- und Finanztermine am Donnerstag, den 29. Januar 2026

TERMINE UNTERNEHMEN
02:00 KOR: Samsung, Q4-Zahlen (detailliert)
06:00 EUR: Acea, Nfz-Neuzulassungen Q4/25
06:00 DEU: SAP, Jahreszahlen (7.00 Analystenkonferenz, 10.00 Pressekonferenz) 06:00 CHE: Bucher, Q4-Umsat...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 11. Februar 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13436878227300295473</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Wirtschafts- und Finanztermine bis Mittwoch, den 11. Februar 2026


DONNERSTAG, DEN 29. JANUAR

TERMINE UNTERNEHMEN
02:00 KOR: Samsung, Q4-Zahlen (detailliert)
06:00 EUR: Acea, Nfz-Neuzulassungen Q4/25
06:00 DEU: SAP, Jahreszahlen (7.00 Analystenkonferenz, 10.00 Pressekonferenz...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Donnerstag, dem 29. Januar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10005856986454354354</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * SAP - Bei Europas größtem Softwarekonzern hat sich das Wachstum der wichtigen Cloud-Sparte im abgelaufenen Quartal erneut abgeschwächt. Der Auftragseingang für diesen Geschäftsbereich legte jedoch deutlich zu. "Damit haben wir eine solide Basis, um beschleunigtes Wachstum bis 2027 zu err...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesvorschau 29.01.2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1396309622794968288</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nachfolgend die wichtigsten Wirtschafts- und Finanztermine vom 29.01.2026:
SCHWEIZ
06:00 Bucher: Umsatz 2025 06:00 Givaudan: Ergebnis 2025 (Conf. Call 11.00 Uhr) 06:30 BEKB: Ergebnis 2025 (BMK 09.00 Uhr, Bern/online) 06:30 Interroll: Umsatz/Auftragseingang 2025 06:45 ABB: Ergebnis 202...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Raises Mid-Term Profit Target, Plans Special Dividend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18055342822210685667</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- DWS Group raised its mid-term profit target and said it will pay a special dividend after Deutsche Bank AG’s investments arm managed to keep a lid on costs and refrained from large acquisitions. 
Germany’s largest asset manager now seeks to increase earnings per share annually by 10% ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank Is Said to Eye Stake in Life Insurance Firm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17216695455009805074</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG and its asset manager DWS Group are considering taking a significant minority stake in a Fosun International Ltd.-controlled life insurance consolidator, people familiar with the matter said, potentially marking the German lender’s return to the market.
The bank and D...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank’s DWS Puts CEO Veto on Hiring in Cost Drive</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6432237431323697673</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- DWS Group Chief Executive Officer Stefan Hoops has taken a page out of his mentor’s cost-cutting playbook: hiring decisions at Deutsche Bank AG’s asset management unit now need his signature. 
Hoops earlier this month also asked managers to prioritize internal replacements over extern...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank Raid Casts Cloud Over Record Year for Profit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17369815273355913585</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG closed out a record year for profit with higher trading income and a new share buyback, a boost to Chief Executive Officer Christian Sewing a day after a raid of its Frankfurt offices raked up memories of the lender’s past troubles.
Revenue from fixed-income and curre...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank plant weiteren Rückkauf nach Rekordjahr – Razzia überschattet Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9673831924313816395</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die Deutsche Bank hat ein Rekordjahr beim Gewinn mit höheren Handelserträgen abgeschlossen und einen neuen Aktienrückkauf angekündigt. Das stärkt Vorstandschef Christian Sewing — einen Tag nach einer Razzia in den Frankfurter Büros des Instituts.
Die Erträge aus dem Handel mit festver...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank enttäuscht Analysten: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1148978218442004415</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Jenni Thier über Turbulenzen bei der Deutschen Bank — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Razzia und Revenue
Nur einen Tag nach einer Razzia im Zusammenhang mit Geldwäsche-Ermittlungen hat di...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank prüft Einstieg bei Frankfurter Leben: Kreise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18284432994921978476</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die Deutsche Bank und ihr Vermögensverwalter DWS erwägen Insidern zufolge den Erwerb einer bedeutenden Minderheitsbeteiligung an Frankfurter Leben, einem Konsolidierer von Lebensversicherungsbeständen. Ein solcher Schritt könnte eine Rückkehr des Frankfurter Geldhauses in das Segment ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Chef genehmigt externe Neueinstellungen jetzt selbst: Kreise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6995475038342704725</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- DWS-Vorstandschef Stefan Hoops wird informierten Kreisen zufolge externe Neueinstellungen künftig persönlich genehmigen. Mit dem Schritt will die Fondstochter der Deutschen Bank ihre Ausgaben begrenzen und sich im Wettbewerb besser positionieren. 
Wie zu hören ist, hat Hoops Führungsk...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Schnelle: Blackstone steigert ausschüttungsfähige Erträge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13939569942186644226</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>+++Die ausschüttungsfähigen Erträge von Blackstone sind im vierten Quartal gestiegen. Der Vermögensverwalter verzeichnete dabei die höchsten Mittelzuflüsse seit mehr als drei Jahren. Blackstone wies am Donnerstag einen Quartalsnettogewinn von 1,97 Milliarden US-Dollar oder 1,30 Dollar je Aktie aus. ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Pferdestall zum Powerhouse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8463596650025463530</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Manchmal beginnt eine große Geschichte einfach in einem Stall. So war es auch beim Maklerpool Fondsnet. Das Unternehmen mit Hauptsitz in Erftstadt geht auf die Initiative von Klaudia Scheidt und Walter Becker zurück. Die beiden ehemaligen Privatlehrer suchten zunächst nur nach einer Möglichkeit, ihr...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KAFFEEKÜCHE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11389233402872476907</link>
<author>Das Investment</author>
<description>KAMPF UM KI: Thomas Mucha berichtete früher aus Krisengebieten, heute berät er Investoren. Im Interview mit Redakteurin Christin Jahns warnt Wellingtons geopolitischer Stratege: Wer KI militärisch beherrscht, gewinnt den Machtkampf der Zukunft.
NORDLICHTER: Stephan Lipfert (Punica Invest, l.), Carst...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das große Aufrüsten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6049115786598520176</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Die Spannung war groß bei Dmitrii Ponomarev, als er mit Vaneck Ende März 2023 den ersten reinen Rüstungs-ETF für Europa auflegt : „Wir sahen ein immenses langfristiges Potenzial in diesem Thema, waren uns jedoch unsicher, wie unsere langjährigen Partner auf unseren Einstieg in diesen damals als kont...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS kauft Next-Generation-Logistikimmobilie in Borgo San Giovanni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16444939257514080324</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die DWS, ein führender europäischer Vermögensverwalter mit globaler Reichweite, hat im Auftrag des offenen institutionellen Core-Immobilienfonds Europe II den Erwerb einer neu entwickelten, hochmodernen Logistikimmobilie in Borgo San Giovanni (Provinz Lodi) in der italienischen Lombardei abgeschloss...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WDH/Deutsche-Bank-Tochter DWS hebt Mittelfristziele - Sonderdividende im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6697440148863464962</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>(Wiederholung vom Vorabend)
FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche-Bank-Tochter DWS <DE000DWS1007> hat 2025 ihre Ziele übertroffen und legt die Latte für die kommenden Jahre höher. Zudem sollen die Aktionäre im Jahr 2027 eine Sonderdividende erhalten, wie der Fondsanbieter überraschend am Mittwochabend ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Natixis-Generali, et après ?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10441806459182478240</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Le 11 décembre 2025, BPCE et Generali mettaient fin aux négociations engagées depuis janvier pour créer une coentreprise de gestion d'actifs détenue à parité, réunissant Natixis Investment Managers et Generali Investments. La nouvelle n'a surpris personne. Les deux groupes, qui ont donc travaillé su...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Natixis-Generali, et après ?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3454748043315739600</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le 11 décembre 2025, BPCE et Generali mettaient fin aux négociations engagées depuis janvier pour créer une coentreprise de gestion d'actifs détenue à parité, réunissant Natixis Investment Managers et Generali Investments. La nouvelle n'a surpris personne. Les deux groupes, qui ont donc travaillé su...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>