<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>El ‘greenwashing’ ya no preocupa tanto al inversor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401654779&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>

Las grandes gestoras de EE UU afrontan la pérdida de mandatos de estrategias ESG en un mercado cada vez más politizado P Europa sí mantiene el interés por la inversión sostenible, con mayor implicación de los reguladores y más exigencia de los clientes en un proceso de ajuste de expectativas tras ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX: (Fast) alle Aktien rot – DWS Group, Hensoldt, Renk, Rheinmetall und Zalando im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401602767&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der DAX gab zum Wochenschluss 1,3 Prozent auf 18.163,94 Punkte nach. Der MDAX verlor am Freitagnachmittag 1,3 Prozent auf 26. 918,65Zähler. Europaweit zeigten sich die Börsen schwach. In den USA deutet sich dagegen eine leichte Erholung von den Kursverlusten am Vortag an – dabei liegt genau dort der...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Unerwartet hohe Strafe wegen Greenwashing droht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401597694&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Im heutigen Marktumfeld muss auch die DWS-Aktie Federn lassen. Zum Wochenende wird es somit also nichts mit einem neuen Angriff auf das Allzeithoch vom August 2021 bei 41,30 Euro. Allerdings könnten bei dem Vermögensverwalter zunehmend auch unternehmensspezifische Nachrichten eine Rolle spielen.
Zum...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Broadridge-Studie 2024: Wer aufsteigt, wer verliert und welche Trends es gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401578030&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die Broadridge „Fund Brand 50“-Studie ist eine der relevantesten der Branche. Und in diesem Jahr gleicht das Markenranking im europäischen Asset Management zumindest an der Spitze einem Déjà-vu: Wie schon 2022 führt Blackrockerneut die Bestenliste an, gefolgt von J.P. Morgan AM, Fidelity, Pictet und...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>