<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Thyssenkrupp-Aktionäre bei Dividende uneins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14464260788372637386</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Trotz der beeindruckenden Aktienkursperformance, dem erfolgreichen Spin-off der Marinesparte und dem geplanten Umbau zu einer Finanzholding reißt die Kritik am Management von Thyssenkrupp nicht ab. Viele Redner sprachen sich auf der Hauptversammlung gegen die vorgeschlagene Ausschüttung aus.
ab Köln...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16766987234615402766</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darum sollen Stablecoins sicherer als Bitcoin sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=268974793304634355</link>
<author>Capital+</author>
<description>Capital: Herr Professor Heider, die DWS hat bereits einen Stablecoin emittiert, die Dekabank und die DZ Bank wollen zusammen mit neun anderen europäischen Banken das Gleiche tun. Über was reden wir da eigentlich?
Ein Stablecoin ist ein Token, also ein Eintrag auf einer Blockchain. Das Stabilitätsver...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen ETFs senken Anleger das US-Risiko im Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7191963457838350720</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Düsseldorf. Das Jahr 2025 markiert einen Trendbruch am Aktienmarkt: Die USA sind nicht mehr das Maß der Dinge. Sowohl die europäischen Börsen als auch Schwellenländer-Aktien entwickelten sich in Euro gerechnet besser als die wichtigen US-Indizes.
Gründe dafür gibt es reichlich: Da sind die politisch...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>