<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Führungswechsel bei DJE: Thorsten Schrieber verlässt den Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9904176366194436810</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der unabhängige Vermögensverwalter DJE Kapital vollzieht einen Wechsel an der Spitze. Thorsten Schrieber, langjähriger Vorstand und Partner, kehrt dem Unternehmen nach 15 Jahren den Rücken.
Nach mehr als 15 Jahren bei DJE – unterbrochen von einer zehnjährigen Pause zwischen 2007 und 2017 – lässt Sch...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 2. Februar 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9644956521891636356</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Wirtschafts- und Finanztermine bis Montag, den 2. Februar 2026



---------------------------------------------------------------------------------------
DIENSTAG, DEN 20. JANUAR



TERMINE UNTERNEHMEN
07:00 NLD: DocMorris, Q4-Umsatz
08:00 FRA: Totalenergies, Trading Statement
10:30 DEU: Schott, Jah...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackrocks 14 Billionen Dollar – ja, und?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3200672746553581378</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Dieser Text stammt aus dem neuen WirtschaftsWoche-Newsletter BörsenTag. Hier bestellen: wiwo.de/boersentag
Die US-amerikanische Investmentgesellschaft Blackrock verwaltet ein Vermögen in Höhe von 14 Billionen Dollar, wie vergangene Woche berichtet wurde. Es ist eine unvorstellbare Summe. Ein paar Ve...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HKTDC: Asian Financial Forum opens next Monday as the region's first major international financial event of 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10403314268922538725</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>- Finance empowering business, global financial leaders convene in Hong Kong to drive win-win solutions amid shifting dynamics

HONG KONG, Jan 19, 2026 - (ACN Newswire) - The 19th Asian Financial Forum (AFF), co-organised by the Hong Kong SAR Government and the Hong Kong Trade Development Council (H...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten ETFs auf Staatsanleihen der Eurozone</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2338831846019924485</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Staatsanleihen aus der Eurozone bieten wieder höhere Renditen. Was jahrelang kaum Zinsen abwarf, wird für Anleger zunehmend interessanter. Deutschland stemmt 2026 eine Neuverschuldung von 98 Milliarden Euro, die EZB zieht sich als Großkäufer zurück, und niederländische Pensionsfonds verkaufen ihre L...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So generieren sie passives Einkommen mit Anleihen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5309945095472695034</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Dass Anleihen für passives Einkommen prädestiniert sind, deutet schon der Fachausdruck „Fixed Income“ an. Dieser Begriff umfasst Zinspapiere von Staaten und Unternehmen. Fixiert sind dabei gleich drei Dinge: die Zinsen, die Laufzeit und die jährliche Rendite vom Kaufzeitpunkt bis zur Fäll...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>