<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16635057350603948567</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMORGAN stuft DWS auf 'Overweight'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=696121446063809762</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Die US-Bank JPMorgan hat das Kursziel für DWS vor Zahlen zum vierten Quartal 2025 von 61,30 auf 64 Euro angehoben und die Einstufung auf "Overweight" belassen. Angeliki Bairaktari passte die Schätzungen für die verwalteten Mittel des Vermögensverwalters auf Basis der ak...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9168707623199662931</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO SE flatexDEGIRO SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 06.01.2026 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group .Für den Inhalt der Mitteilung ...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7598363065137991066</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO SE flatexDEGIRO SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
06.01.2026 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsenboom durch den USA-Effekt? So investieren Sie in das „neue“ Lateinamerika</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9428867866651872684</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Lange Zeit galt Lateinamerika an der Börse als das „ewige Talent“: Reich an Rohstoffen, aber chronisch geplagt von Misswirtschaft und Instabilität. Doch das Jahr 2026 könnte als historischer Wendepunkt in die Geschichte eingehen. Die Region ist zurück auf der Anleger-Landkarte – und das Setup wirkt ...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie ihr Geld in diesem Jahr anlegen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16932828041463280300</link>
<author>F+</author>
<description>Gesundheitsaktien ins Depot nehmen
Carolin Schulze Palstring, Metzler:

Die Vorzeichen für das Börsenjahr 2026 stehen gut. Nicht nur in den USA, sondern auch in vielen anderen Regionen entlasten sinkende Leitzinsen Unternehmen und Haushalte. Zugleich sind neue Wachstumsimpulse durch staatliche Maßna...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die 15 besten aktiven Fonds des Jahres</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1273883905167998375</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Gold-Rally war 2025 das dominierende Thema – das zeigt sich auch in unserem Ranking der 15 besten Fonds des vergangenen Jahres. Denn jeder der im Ranking enthaltenen Fonds investiert auf die ein oder andere Weise in Gold.
Und das hat sich ausgezahlt. Der Spitzenreiter legte um satte 170,18 Proze...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15510705599978544901</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Nach dem Führungswechsel von Warren Buffett zu Greg Abel gewinnt Berkshire Hathaway erneut an Aufmerksamkeit. Die Übernahme von OxyChem wurde abgeschlossen, während sich das Unternehmen nun als weltweit größter Versicherer positioniert – noch vor der Allianz. Marktbeobachter wie BlackRock oder Vangu...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das waren die deutschen Aktien mit der besten und schlechtesten Performance 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2964498150788668159</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Jahr 2025 war ein turbulentes, aber letztlich erfolgreiches Börsenjahr. Der Dax legte rund 22 Prozent zu und erreichte neue Höchststände. Geprägt wurde das Jahr von geopolitischen Spannungen, der angekündigten Handelspolitik unter US-Präsident Trump und dem bevorstehenden „Liberation Day“, der f...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>