<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Warum Gold glänzt, aber so wenige Investoren teilhaben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16116294162784069186</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Vorsichtig ausgedrückt sind nur wenige Anleger direkt oder indirekt in Edelmetallen investiert. Die Frage ist nur warum. Gold-Kolumne von Daniel Arndt, Fonds Finanz

Der Goldpreis ist wahrlich „on fire“. In den letzten zwölf Monaten legte Gold um die 40 Prozent in US-Dollar und 30 Prozent in Euro au...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Is Cutting Limits on Military Investments, CEO Hoops Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=508522523345517337</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG’s investment unit is removing restrictions that had prevented a number of its funds from holding defense assets, according to its chief executive officer.
The move, made possible by a recent adjustment in Germany’s investment guidelines, has the potential to free up “...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Wochenvorschau Wirtschaft für Montag, 28. April 2025 bis Sonntag, 04. Mai 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8559541387932547918</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Wirtschaft ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Nachhaltig – das heißt nicht, weniger Rendite bei der Geldanlage!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1134315600448843776</link>
<author>ÄRZTE ZEITUNG ONLINE</author>
<description>Vor Kurzem stand Nachhaltigkeit noch ganz oben auf der Prioritätenliste der Gesellschaft, auch bei Geldanlegern. ApoBank-Spezialist Timo Steinbusch erläutert im Interview, wie sich Gewichte verschoben haben, warum verantwortungsbewusstes Investieren aber keine Rendite kosten muss.
Herr Steinbusch, d...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi attribue une rémunération de 2,38 millions d'euros à Valérie Baudson pour 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1050299754275077253</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Adrien Paredes-Vanheule

La rétribution de la directrice générale de la société de gestion du Crédit Agricole reste très en-deçà de celle de ses pairs en Europe.

La société de gestion Amundi, lialeduCréditAgricole, a publié son document d'enregistrement universel 2024 en vue de son assemblée généra...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>