<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>La majorité des ETF « durables » sont exposés aux énergies fossiles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733789&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Une nouvelle accusation de greenwashing vient de s'abattre sur les sociétés de gestion. Sur 430 fonds indiciels cotés (ETF) en Europe qui se disent « durables », 70 % sont en fait exposés à des entreprises développant des projets de charbon, de pétrole ou de gaz, dénonce l'ONG Reclaim Finance.

Cinq...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZINSEN ADE, DIVIDENDEN OLÉ!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608336&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>BIS ZU 4 PROZENT ZINSEN auf Tagesund Festgelder klingen verlockend. Angesichts des Comebacks der Zinsen wurden Anleihen von Profis zur wichtigsten Anlageklasse des Jahres erklärt. Doch trotz dieser Entwicklungen bleiben Dividenden für viele Anleger von großer Bedeutung.
Warum das so ist? Ganz einfac...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kuntz zum Werben um Talente: Kannst du als DFB „nicht anbieten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398953180&listName=storedesearch</link>
<author>soester-anzeiger.de</author>
<description>Stand: 21.03.2024, 05:10 Uhr
KommentareDrucken
Berlin - Der frühere U21-Nationaltrainer Stefan Kuntz sieht den Deutschen Fußball-Bund im Werben um Talente mit ausländischen Wurzeln wegen der hohen Hürden auf dem Weg ins A-Nationalteam im Nachteil. „Die Aussicht, A-Nationalmannschaft zu spielen in ei...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kuntz zum Talente-Werben: Kannst du als DFB «nicht anbieten» - Fußball</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398951256&listName=storedesearch</link>
<author>rheinpfalz.de</author>
<description>Berlin (dpa) - Der frühere U21-Nationaltrainer Stefan Kuntz sieht den Deutschen Fußball-Bund im Werben um Talente mit ausländischen Wurzeln wegen der hohen Hürden auf dem Weg ins A-Nationalteam im Nachteil. «Die Aussicht, A-Nationalmannschaft zu spielen in einer EM-Qualifikation oder bei einer EM, d...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Faeser hofft auf EM als friedliches europäisches Fußballfest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398737131&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Bundesinnenministerin Nancy Faeser hat an alle Fans appelliert, die Fußball-Europameisterschaft in Deutschland zu einem Fest des Miteinanders in unfriedlichen Zeiten zu machen. «Das Turnier bietet eine große Chance, zusammenzurücken und ein friedliches europäisches Fußballfest zu feiern - gerade in ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>