<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Greenwashing-Ermittlungen gegen Asoka Wöhrmann eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=596429077053165207</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Frankfurt – 
Der ehemalige DWS-Chef Asoka Wöhrmann kann aufatmen. Wie am Dienstag bekannt wurde, hat die Staatsanwaltschaft Frankfurt am Main ihr Ermittlungsverfahren gegen ihn wegen des Vorwurfs des Greenwashings beim Vermögensverwalter der Deutschen Bank eingestellt. Die Ermittlungen seien mit Zus...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asoka Wöhrmann ohne Makel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18251565868361292374</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Ermittlungen gegen früheren DWS-Chef eingestellt

Bloomberg.
Frankfurt. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt hat ihr Ermittlungsverfahren gegen den ehemaligen DWS-Group-Chef Asoka Wöhrmann wegen des Vorwurfs des Greenwashings beim Vermögensverwalter der Deutschen Bank eingestellt. Die Ermittlungen seien...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Staatsanwaltschaft stellt Verfahren gegen Ex-DWS-Chef ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13422544994139986801</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Einer der Gründe: Asoka Wöhrmann arbeitet nicht mehr an den Kapitalmärkten.

Die Staatsanwaltschaft Frankfurt am Main hat ihr Ermittlungsverfahren gegen den ehemaligen DWS-Group-Chef Asoka Wöhrmann wegen des Vorwurfs des Greenwashings bei dem Vermögensverwalter der Deutschen Bank am Dienstag mit Zus...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Noch mal davongekommen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8284212761118259406</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Nach Ermittlungen wegen Greenwashings hat die Frankfurter Staatsanwaltschaft das Verfahren gegen Asoka Wöhrmann eingestellt.

Frankfurt – Während die Deutsche-Bank-Tochter DWS gerade ein hohes Bußgeld wegen Greenwashing bezahlen musste, gehen die Ermittlungen für den früheren Chef der DWS glimpflich...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermittlungsverfahren wegen "Greenwashings" gegen früheren DWS-Chef eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18262471777020302839</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Die Staatsanwaltschaft Frankfurt hat das Ermittlungsverfahren wegen sogenannten Greenwashings gegen den früheren Chef des Vermögensverwalters DWS, Asoka Wöhrmann, eingestellt. Ein Sprecher der Staatsanwaltschaft bestätigte am Dienstag der Nachrichtenagentur AFP die Einstellung des Verfahrens. Maßgeb...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Green Finance: Erste Green Bonds der Volkswagen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2230300273333554531</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>17.06.2025
Green-Bond-Debüt der Volkswagen Bank
Die Volkswagen Bank, eine Tochtergesellschaft von Volkswagen Financial Services, hat ihre erste Green-Bond-Emission vollzogen. Insgesamt platzierte die Bank zwei Anleihe-Tranchen im Gesamtvolumen von 1,5 Milliarden Euro. Die erste Tranche in Höhe von 8...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermittlungen gegen Ex-DWS-Chef Wöhrmann eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9525926603967628964</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Wegen Greenwashing-Vorwürfen hat die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS bereits Millionen gezahlt. Nun ist auch ihr ehemaliger Chef vom Haken: Die Staatsanwaltschaft Frankfurt hat ihre Ermittlungen gegen Ex-DWS-Chef Asoka Wöhrmann eingestellt.

Seinen ehemaligen Wirkungsort als Chef der Deutsche-Ba...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Exklusiv: Verfahren gegen Ex-DWS-Chef Asoka Wöhrmann eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15852127407287358922</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Der Greenwashing-Skandal der DWS endet für Asoka Wöhrmann. Einem Gerichtsbeschluss zufolge sind die Ermittlungen gegen den Ex-Chef der Fondstochter der Deutschen Bank eingestellt worden.

Nach Informationen von DAS INVESTMENT, des Schwestermagazin des private banking magazins, ist das Verfahren der ...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermittlungsverfahren wegen "Greenwashings" gegen früheren DWS-Chef eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16523560834068912006</link>
<author>AFP Stories Newsticker</author>
<description>Die Staatsanwaltschaft Frankfurt hat das Ermittlungsverfahren wegen sogenannten Greenwashings gegen den früheren Chef des Vermögensverwalters DWS, Asoka Wöhrmann, eingestellt. Ein Sprecher der Staatsanwaltschaft bestätigte am Dienstag der Nachrichtenagentur AFP die Einstellung des Verfahrens. Maßgeb...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Probe into Ex-DWS CEO Over Greenwashing Dropped by Germany</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14549811201911321572</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German prosecutors dropped their criminal investigation into ex-DWS Group Chief Executive Officer Asoka Woehrmann over greenwashing allegations at the investment arm of the Deutsche Bank AG.
The probe closed on Tuesday with the consent of a local court, Frankfurt prosecutors said in a...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>