<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Trumps Bitcoin-Reserve: Rettung für den Markt oder Crash-Gefahr?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462548776&listName=storedesearch</link>
<author>blockchain-hero.com</author>
<description>Inhaltsverzeichnis:
Die Diskussion um staatliche Bitcoin-Reserven sorgt für Aufsehen: Während Trumps Pläne für eine nationale Bitcoin-Reserve die Kryptobranche zwischen Euphorie und Sorge schwanken lassen, sehen Experten kleinere Nationen als mögliche Vorreiter. Doch nicht nur geopolitische Strategi...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Einfluss auf die Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462550536&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>PERFORMANCE
Jeden Monat ermittelt ARTS Asset Management für BÖRSE ONLINE die Tops und Flops der wichtigsten Anlageklassen. Die Wiener Fonds-Spezialisten filtern aus ihrer umfassenden Datenbank die stärksten und schwächsten Trends.
Die internationalen Aktienindizes wiesen im Januar eine uneinheitlich...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld nachhaltig anlegen: Union Investment geht auf Distanz zu Blackrock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462542963&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Als Joachim Reinke Anfang Dezember in New York mit US-Kollegen sprach, spürte er bereits den enormen Druck, den die Trump-Administration auf die Finanzbranche ausübt. Seither haben sich viele Banken und Fondsgesellschaften in den USA von nachhaltigen Investitionen abgewandt und sind aus entsprechend...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konzerte, Vorträge, Konferenzen, Termine, Kurse – Das ist los in Lübeck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462682290&listName=storedesearch</link>
<author>LN-online (Lübecker Nachrichten)</author>
<description>Konzerte, Vorträge, Führungen, Weiterbildungen oder Ausstellungen und Termine werden in Lübeck zahlreich angeboten. Das ist aktuell in Lübecks Kultur- und Stadtleben geplant:
Repair-Cafe an der Lutherkirche
Alte Geräte, die nicht mehr richtig funktionieren, erhalten am Samstag, 22. Februar, beim Rep...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre von Siemens Energy sehen Tochter Gamesa kritisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462567961&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Düsseldorf, 20. Feb (Reuters) - Aktionäre des Energietechnikkonzerns Siemens Energy haben sich trotz der Ergebnisverbesserungen skeptisch über einen Verbleib der spanischen Windturbinen-Tochter Gamesa im Unternehmen geäußert. "Gamesa ist weiter ein Sorgenkind. Es muss profitabel werden", sagte die V...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tradition, Innovation und Nachhaltigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462554638&listName=storedesearch</link>
<author>Wochenspiegel Hochwald</author>
<description>VOM WAGNIS ZUM ERFOLG – WIE ALLES BEGANN
Vor 15 Jahren verwandelte Hermann-Josef Marx eine alte Näherei in Berglicht in ein modernes Autohaus. „Immer mehr Kunden fragten mich, ob ich Autos besorgen oder reparieren kann – da war die Idee schnell geboren.“ Heute ist das Autohaus Marx eine feste Größe ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>