<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Diamond Estates Wines & Spirits Inc.: Diamond Estates Wines & Spirits Announces Issuance of Deferred Share Units</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=567358453363525252</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Niagara-on-the-Lake, Ontario--(Newsfile Corp. - January 15, 2026) - Diamond Estates Wines & Spirits Inc. (TSXV: DWS) ("Diamond Estates" or "the Company") announced that it has issued deferred share units ("DSUs") to its directors as of today. Pursuant to the Company's deferred share unit plan, an ag...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der ganz große Türöffner für ETFs“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=155145695152023716</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Mit hohen Zuflüssen in Aktien-ETFs ist 2025 erneut ein Rekordjahr für europäische Ucits-ETFs gewesen. Nun kommt nach Meinung von DWS Xtrackers aufgrund der Reform der geförderten privaten Altersvorsorge der nächste Booster für den ETF-Markt. Bei Xtrackers sind die Vorbereitungen jedenfalls bereits i...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Fondsindustrie ist bereit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7256023798882420088</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>”Die Altersvorsorge ist ein Booster für Assetmanager.
Das neue Jahr hat begonnen, und neue Aufgaben stehen an. Für die Fondsindustrie steht dabei die Reform der privaten Altersvorsorge an erster Stelle. Riester ist zum Glück vorbei. Der Gesetzentwurf der Bundesregierung sieht eine deutlich höhere st...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ALTERSVORSORGE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1499903242326441744</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Nach Meinung von DWS Xtrackers ist die Reform der privaten Altersvorsorge der nächste große Booster für den ETF-Markt. Der Anbieter bereitet sich bereits mit Produkten auf das neue Gesetz vor. 2025 ist mit hohen Zuflüssen erneut ein Rekordjahr für Ucits-ETFs gewesen.
► Artikel Seite 13...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nichts ist unmöglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4721842619617599206</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Doppelte vorne
Der MSCI World Index gilt bei globalen Aktienanlagen als Benchmark. Der Fonds von Ishares ist der größte und am eifrigsten gehandelte ETF darauf
Effiziente und liquide Werkzeuge zur Umsetzung von Anlagestrategien nennt der Bundesverband Investment und Asset Management BVI indexnachbil...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gefragte Depot-Bausteine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17381294907357903588</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>America first
Deutsche Aktien-Investoren nutzen ETFs gerne als unkomplizierten Weg einer breiter gestreuten Anlage im Ausland, das insbesondere in US-Werten
Auch bei Europas ETF-Anbietern dürften zum Ultimo 2025 die Sektkorken geknallt haben. Der bisherige Top-Zufluss von Anlagegeldern über netto 25...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rekordparty geht weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7333952305620800323</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Neues Jahr – neue Rekorde für den Deutschen Aktienindex Dax. Das wichtigste Börsenbarometer knüpft nahtlos an die gute Entwicklung der vergangenen drei Jahre an, legt in den ersten Tagen 2026 vier Prozent zu und schlägt wie im vergangenen Jahr den amerikanischen Aktienmarkt.
Die steigenden Aktienkur...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Anleger wenden sich von den USA ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6514702470391032534</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ETF-Anleger verlieren das Vertrauen in den US-Aktienmarkt. Die meisten neuen Gelder sind 2025 in Produkte geflossen, die in europäische Aktien investieren. US-Aktien-ETF, zuvor mit Abstand die Lieblingsprodukte von ETF-Investoren, sind hingegen in der Gunst der Anleger deutlich gesunken. Anleihe-ETF...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prüferfirma EY erhält neue Aufträge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3214094757633295681</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mfe.
FRANKFURT. Der Umsatz des Wirtschaftsprüfungs- und Beratungsunternehmens EY ist im zurückliegenden Geschäftsjahr um 2,3 Prozent auf 2,7 Milliarden Euro gestiegen. Das größte Geschäftsfeld, die Steuerberatung, nahm 836 Millionen Euro ein und blieb Marktführer in Deutschland. Mit Wirtschaftsprüfu...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Regelmäßige Einnahmen ohne Kursrisiko – so wird der Traum wahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16224140099245771041</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Dass Anleihen für passives Einkommen prädestiniert sind, deutet schon der Fachausdruck „Fixed Income“ an. Dieser Begriff umfasst Zinspapiere von Staaten und Unternehmen. Fixiert sind dabei gleich drei Dinge: die Zinsen, die Laufzeit und die jährliche Rendite vom Kaufzeitpunkt bis zur Fälligkeit der ...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Beim Investieren laufen wir anderen Ländern hinterher“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17838190564907555821</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Herr Pellis, Sie haben viel in anderen Ländern gearbeitet, bevor Sie 2021 Deutschlandchef von Amundi wurden. Und Sie kommen immer noch viel herum in der Welt. Was sind aus Ihrer Sicht die größten Fehler, die Deutschland und die Deutschen bei der Geldanlage und der Altersvorsorge machen?
Ich möchte n...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 29. Januar 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9260078259916673957</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Wirtschafts- und Finanztermine bis Donnerstag, den 29. Januar 2026



---------------------------------------------------------------------------------------
FREITAG, DEN 16. JANUAR



TERMINE UNTERNEHMEN
07:00 DEU: Fraport, Verkehrszahlen 12/25 und Gesamtjahr 2025
07:00 NOR: Aker BP ASA, Q4-Umsatz
...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der ETF Markt ist durch die Decke gegangen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7841638374781266729</link>
<author>capital.de</author>
<description>Angeführt von Deutschland hat sich der Boom am europäischen ETF-Markt im vergangenen Jahr fortgesetzt. „Der ETF-Markt ist durch die Decke gegangen“, sagte Simon Klein, Vertriebschef von Xtrackers, am Donnerstag während eines Pressegesprächs in Frankfurt. Xtrackers ist die ETF-Sparte der Deutsche-Ban...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viel vom Gehalt sollte jeder für die Rente sparen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15323182794806079001</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die meisten wissen, dass die gesetzliche Rente im Alter nicht ausreicht und sie privat vorsorgen müssen. Trotzdem sparen die meisten zu wenig: Laut dem Altersvorsorge-Report der Deutschen Bank und der DWS legt fast ein Drittel gar nicht fürs Alter zurück. Weitere 23 Prozent sparen höchstens 50 Euro ...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Börse-News: "Gigantische Umsätze mit Edelmetallfonds"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7975345246010561700</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Das neue Jahr hat richtig gut angefangen, mit immer neuen Rekorden an den Aktienmärkten und vor allem bei Gold und Silber. Das schlägt sich im Fondshandel nieder.
15. Januar 2026. FRANKFURT (Deutsche Börse). Auch im Fondshandel geht es aktuell viel um Edelmetalle. "D...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Big Four: EY liefert sich Kopf-an-Kopf-Rennen mit KPMG und Deloitte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16540251127731619476</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>EY Deutschland ist im abgelaufenen Geschäftsjahr schwächer gewachsen als die Big-Four-Konkurrenz PwC, KPMG und Deloitte. Der Umsatz für das Geschäftsjahr 2024/25, das am 30. Juni 2025 endete, verbesserte sich um 2,3 Prozent auf rund 2,7 Milliarden Euro. Damit dürfte EY gleichauf mit Deloitte und kna...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Privatanleger ab 1 Euro in OpenAI und SpaceX investieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16580177577519030531</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Berliner Finanzunternehmen Nao und die US-Investmentgesellschaft Ark Invest haben eine strategische Partnerschaft geschlossen, mit der Privatanleger systematischen Zugang zu nicht börsennotierten Tech-Unternehmen wie OpenAI, SpaceX oder Anthropic erhalten. Über die Nao-App können Anleger jetzt a...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS stuft DWS auf 'Neutral'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=894936038044756818</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ZÜRICH (dpa-AFX Analyser) - Die Schweizer Großbank UBS hat das Kursziel für DWS vor Zahlen für 2025 von 55 auf 56 Euro angehoben, aber die Einstufung auf "Neutral" belassen. Er habe die Gewinnerwartungen für den Vermögensverwalter angehoben, da der Markt im Schlussquartal besser gelaufen sei als ged...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wird in einem Desaster enden“ – das unterschätzte Risiko für die Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2539661174785307951</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Sie sind frohen Mutes: Die Anlagestrategen in den Banken und Investmenthäusern sagen für das neue Jahr fast durchweg weiter kräftig steigende Kurse voraus: Künstliche Intelligenz (KI) sorge für einen Wachstumsschub, meinen sie, die Inflation sei kein Thema mehr, selbst die US-Zölle halten die meiste...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>