<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>ESG-Frau mit zwei Gesichtern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10319286787544712377</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Mit der Zahlung einer Geldbuße von 25 Mill. Euro hat die Fondsgesellschaft DWS vor wenigen Tagen ein Kapitel abgeschlossen, das sie auf vielen Ebenen auf Trab gehalten hat und tiefe Kratzer in ihrem Image hinterlassen hat. Angestoßen hatte die spektakuläre Greenwashing-Affäre ausgerechnet die eigene...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GREENWASHING</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15304623228303978154</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Greenwashing-Affäre hat die DWS Millionen und ihren CEO und Aufsichtsrat den Job gekostet. Whistleblowerin Desiree Fixler hat den Ruhm genutzt, um sich als Beraterin selbständig zu machen – und sorgt auf Social Media mit fragwürdigen Posts für Aufsehen.
► Personen Seite 12...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Sie über ETF-Risiken wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5175963854329007092</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Jannis Brühl
Wer in den vergangenen Tagen in sein ETF-Depot blickte, konnte es mit der Angst zu tun kriegen. Im zweistelligen Prozentbereich rauschten die Kurse vieler Indexfonds in den ersten Apriltagen nach unten.
Der Crash ist also gekommen, Donald Trumps Zollpolitik hat ihn ausgelöst. So vie...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MSCI World ETF kaufen: Index, Zusammensetzung, die besten Fonds und Anbieter 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6554134957120224985</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Der MSCI World ist bei Anlegerinnen und Anlegern beliebt, weil der ETF mit Aktien von Unternehmen aus den größten westlichen Industrienationen eine große Streuung bietet. COMPUTER BILD erklärt, wie der Indexfonds aufgebaut ist und wo Sie den MSCI World ETF kaufen können.

ETFs (Exchange Traded Funds...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>