<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Diese 10 ETFs überzeugen die Analysten von RPM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9297747346508263252</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>ETFs, die vielversprechende Märkte, Themen oder Anlagestile abbilden – wir stellen die aktuellen Lieblings-ETFs der Vermögensverwaltung Rheinische Portfolio Management vor.

Die Kölner Vermögensverwaltung RP Rheinische Portfolio Management analysiert regelmäßig das hierzulande investierbare ETF-Univ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividendenperle DWS: Historisches Quartalsergebnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15039973789376720717</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Fondsgesellschaft DWS hat ein starkes erstes Quartal hingelegt – mit dem zweithöchsten Gewinn ihrer Geschichte. Vor allem ETFs waren gefragt. Zudem ist die Kostenquote stark gesunken und auch strategisch bleibt die Deutsche-Bank-Tochter ambitioniert.

Die Deutsche-Bank-Tochter DWS hat im ersten ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: DWS Group GmbH & Co. KGaA: Q1 2025: DWS mit hohem Langfrist-Nettomittelaufkommen und gesteigertem Gewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2341201007825667223</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS-News: DWS Group GmbH & Co. KGaA / Schlagwort(e): Quartalsergebnis/Quartals-/ZwischenmitteilungQ1 2025: DWS mit hohem Langfrist-Nettomittelaufkommen und gesteigertem Gewinn 29.04.2025 / 06:58 CET/CESTFür den Inhalt der Mitteilung ist der Emittent / Herausgeber verantwortlich. Die DWS hat zu Jahre...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsanbieter DWS mit zweithöchstem Quartalsgewinn der Firmengeschichte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7018585057559946722</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 28. Apr (Reuters) - Die Fondsgesellschaft DWS hat dank steigender Erträge und eines besseren Kostenmanagements den zweithöchsten Quartalsgewinn der Firmengeschichte eingefahren. Das Konzernergebnis sprang im Vergleich zum Vorjahreszeitraum um 37 Prozent auf 199 Millionen Euro, wie die im ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Draws €20 Billion as Clients Pile Into Passive Funds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5647127077824893291</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- DWS Group once again reported large inflows into its passive funds, further highlighting how the unit has become the strongest growth driver of Deutsche Bank AG’s investment arm while the active business continued to stagnate.
The company saw overall net inflows of €20 billion ($22.8 ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Wirtschaft für Dienstag, 29. April 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12775728117042763240</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Wirtschaft ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>