<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>DWS öffnet ESG-Fonds für Rüstungsaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3920636650414331753</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Rüstungsaktien bleiben bei Investoren aufgrund der angespannten Makro-Lage extrem beliebt. Nachdem AllianzGI erst kürzlich Rüstungsaktien bei ESG-Fonds inkludiert hat, zieht nun mit der DWS auch Deutschlands größer Asset Manager nach – bis Mitte Mai soll die Änderung in Kraft treten.
So will die DWS...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn Panzerbauer zu Weltenrettern werden – das Ende der ESG-Glaubwürdigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16118256347814750608</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Waffenindustrie war ein No-Go für nachhaltige Investoren, nun ist sie ESG-konform. Es ist ein Lehrstück über finanzielle Opportunität.

Erst war es AGI, jetzt folgt die DWS: Die großen deutschen Fondsgesellschaften öffnen ihre als nachhaltig deklarierten ESG-Fonds für Rüstungskonzerne. Mit einem...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Wirtschaft für Dienstag, 29. April 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14483477126822294905</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Wirtschaft ...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Waffen sind jetzt nachhaltig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6820062232000559127</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die DWS öffnet ihre ESG-Fonds für Rüstungsaktien. Auch andere Fondshäuser gehen diesen Schritt. Wie es dazu kam – und was Anleger tun können.

Erstveröffentlichung: 2025-04-28 06:18:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-28 08:21:04
Dass Nachhaltigkeit ein dehnbarer Begriff ist, haben Fondsgesellschaften...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>