<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Verborgenes Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11802104533365448298</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Sie sind frohen Mutes. Die Anlagestrategen in den Banken und Investmenthäusern sagen für das neue Jahr fast durchweg weiter kräftig steigende Kurse voraus: Künstliche Intelligenz (KI) sorge für einen Wachstumsschub, meinen sie, die Inflation sei kein Thema mehr, selbst die US-Zölle halten die meiste...</description>
<pubDate>Sat, 03 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12668803073271212064</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jüngster EZB-Zinsentscheid: Diese 13 Banken werben mit drei Prozent Tagesgeld-Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7694435452912760686</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hält den Leitzins bei 2,0 Prozent, um eine dauerhafte Inflationsrate von zwei...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Fondsindustrie erlebt jetzt ihren Canossa-Moment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1080458748038471835</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Was war im Jahre 1077? Da war der Gang nach Canossa, der Bitt- und Busgang im Büßergewand von Kaiser Heinrich IV. gegenüber Papst Gregor VII. vor der Burg Canossa in Oberitalien. Was hat nun Canossa mit der Fondsbranche im Jahre 2025 zu tun? Nun ja, Canossa steht in der Geschichtsschreibung für eine...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stablecoins fressen die Notenbanken auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15305129815687859888</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Manchmal muss man sich schon ein wenig die Augen reiben, mit welcher Wucht sich der Paradigmenwechsel in der Finanzmarktinfrastruktur vollzieht. Aus den wilden Anfängen von Bitcoin und Kryptohandel hat sich die Distributed Ledger Technology (DLT) als verlässliches Register für die Wertpapierindustri...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>