<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Ökoworld: Erweiterung des Vorstands um neuen CEO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445434594&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der ausgebildete Bankkaufmann und promovierte Wirtschaftswissenschaftler hat zuletzt den Asset Manager EB – Sustainable Investment Management GmbH (EB-SIM) als Sprecher der Geschäftsführung geführt und als Chief Investment Officer das Portfoliomanagement geleitet. EB-SIM ist eine Tochter der Evang...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Pfeil übernimmt Vorstandsvorsitz bei Ökoworld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445446988&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der promovierte Wirtschaftswissenschaftler war vor seiner Zeit bei EB Sustainable Investment Management (EB-SIM) als Portfoliomanager bei der Fondsgesellschaft DWS tätig.
„Ökoworld steht für glaubwürdige Themenführerschaft in einem vollständig veränderten Marktumfeld für nachhaltige Finanzprodukte“,...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>OTS: ÖKOWORLD AG / Dr. Oliver Pfeil wird Vorstandsvorsitzender der Ökoworld ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445485117&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Dr. Oliver Pfeil wird Vorstandsvorsitzender der Ökoworld AG (FOTO) Hilden (ots) - Der Aufsichtsrat der Ökoworld AG hat mit Wirkung zum 1. Januar 2025 Dr. Oliver Pfeil (50) zum Vorstandsvorsitzenden des Hildener Finanzdienstleisters berufen. Der ausgebildete Bankkaufmann und promovierte Wirtschaftswi...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>IRW-News: ÖKOWORLD AG: Dr. Oliver Pfeil wird Vorstandsvorsitzender der Ökoworld AG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445485112&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>IRW-PRESS: ÖKOWORLD AG: Dr. Oliver Pfeil wird Vorstandsvorsitzender der Ökoworld AG
Hilden (IRW-Press/20.11.2024) - 20. November 2024 Der Aufsichtsrat der Ökoworld AG hat mit Wirkung zum 1. Januar 2025 Dr. Oliver Pfeil (50) zum Vorstandsvorsitzenden des Hildener Finanzdienstleisters berufen. Der aus...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erlebnistage: Auch geländegängige Rollstühle sind nachhaltig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445408449&listName=storedesearch</link>
<author>goslarsche.de</author>
<description>Hohegeiß. Das Thema Nachhaltigkeit im eigenen Betrieb stand im Mittelpunkt des Treffens der Harzer Nationalpark-Partner bei Erlebnistage Harz in Hohegeiß. Die Teilnehmerinnen und Teilnehmer erfuhren dabei aus erster Hand, welche Möglichkeiten, aber auch Hürden sich bei der Umstellung auf nachhaltige...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Pfeil wird neuer Chef von Ökoworld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445451118&listName=storedesearch</link>
<author>pfefferminzia.de</author>
<description>Der Aufsichtsrat der Investmentgesellschaft Ökoworld hat mit Wirkung zum 1. Januar 2025 Oliver Pfeil zum Vorstandsvorsitzenden berufen. In dieser Position übernimmt Pfeil die Ressorts Strategie, Fondsmanagement, Marketing und Presse sowie Investor Relations. Die Zuteilung der anderen Ressorts bleibt...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>