<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 5. Februar 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7335175051660953029</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Wirtschafts- und Finanztermine bis Donnerstag, den 5. Februar 2026



---------------------------------------------------------------------------------------
FREITAG, DEN 23. JANUAR



TERMINE UNTERNEHMEN
07:00 SWE: Ericsson, Jahreszahlen
07:00 NLD: CSG Group, Erster Handelstag nach Börsengang in Am...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diversifiziert in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9397577327187008065</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der ETF von Xtrackers, einer Marke der DWS Group, bildet den MSCI China TRN Index nach. Dieser umfasst chinesische Aktien mit hoher und mittlerer Kapitalisierung und deckt so etwa 85 Prozent der streubesitzbereinigten Marktkapitalisierung ab. Investiert wird dafür in verschiedene Aktiengattungen, un...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Editorial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17044053102062231331</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Eine Beziehung über Jahre. Enttäuschtes Vertrauen. Große Summen Geld. Bittere Vorwürfe. Die Suche nach Verbündeten. Eine Vorabend-Seifenoper? Nein. Es geht um Immoscout24, Kündigungen und Preiserhöhungen. Immoscout hat Produkte und das Entgelt dafür angepasst. Die Maklerkundschaft bekam das per Brie...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkäufe von DWS fordern ihren Tribut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16557678633615979959</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Fondskrise. Der Grundbesitz Global verkaufte im letzten Geschäftshalbjahr 20% seines Portfolios - doch die Immobilienverkäufe haben ihren Preis: hohe Abschläge. Vor allem zwei Bürogebäude bei Stockholm und in San Francisco bescheren den Anlegern horrende Wertverluste. Im Anteilspreis waren die Verlu...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>