<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Kurs halten zwischen Aufbruch und Disruption</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5852353282476591258</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>KEYNOTE
WIE CPP INVESTMENTS DAS PENSIONSVERMÖGEN FÜR KANADIER ALLOKIERT
Kanada hat bereits vor Jahrzehnten Konsequenzen aus der demografischen Entwicklung gezogen und das staatliche Rentensystem auf neue Füße gestellt. Heute legt CPP Investments das freie Vermögen des Canada Pension Plan (CPP) an, u...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asset Management im Wandel der Jahrzehnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2311411005246263311</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Zehn Führungskräfte aus den Segmenten Asset Servicing und Asset Management kamen zu einem Roundtable in der Villa Rothschild in Königstein zusammen. Unter der Moderation von Thorsten Gommel, Head of Securities Services, Germany, Austria, Netherlands & Nordics, BNP Paribas, und Guido Birkner von dpn ...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moderne Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5365633445400563932</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Keine Bauchentscheidungen, keine persönlichen Vorlieben, kein „diese Aktie mag ich nicht“: Bei der LAIC Vermögensverwaltung in Hamburg hat der Fondsmanager aus Fleisch und Blut die Macht abgegeben – an ein neuronales Netz in der Cloud. Täglich analysiert die Künstliche Intelligenz (KI) 125 Millionen...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>111.623 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16419507217008399554</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Die Gesellschaft für Linde's Eismaschinen, die Süddeutsche Bodencreditbank, die Gutehoffnungshütte – im ersten Rechenschaftsbericht des Fondak finden sich Unternehmensnamen, an die sich heute kaum noch jemand erinnert. „Wir beehren uns, hiermit den Bericht nebst Ertragsrechnung sowie Vermögensaufste...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>