<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Brauchen wir noch ESG?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397158063&listName=storedesearch</link>
<author>Finance</author>
<description>Die Bankerin war laut ihrem Linkedin-Profil von Juni 2020 bis April 2021 Group Sustainability Officer bei der DWS. Fixler hat die Greenwashing-Ermittlungen gegen die Deutsche-Bank-Tochter nach ihrer Kündigung angestoßen.
— Wie werden Unternehmen nachhaltiger? Diese Frage wurde in den vergangenen Jah...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So klimaschädlich investieren Deutschlands Vermögensverwalter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397562232&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Um Klimaneutralität bis zum Jahr 2050 zu erreichen, spielt auch die Finanzbranche eine wichtige Rolle. So steht es im Pariser Klimaabkommen. Doch Greenpeace wirft Deutschlands vier größten Vermögensverwaltern nun vor, dass sie diesem Anspruch nicht gerecht würden. Laut einer neuen Studie der Umwelts...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397627175&listName=storedesearch</link>
<author>on-online.de (Ostfriesische Nachrichten)</author>
<description>Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt. Hintergrund sind die Investments der Fonds. Wo liegt das Problem?
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt pro...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace mit heftigem Protest vor DWS-Zentrale: "Kein Geld für Klimakiller"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397577322&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Frankfurt am Main - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt am Main protestiert.
Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investme...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace wirft größten Fondsgesellschaften Deutschlands Greenwashing vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397584632&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die vier größten Fondsanbieter in Deutschland - DWS, Allianz Global Investment (AGI), Deka und Union Investment - haben trotz ihrer Bekenntnisse zum Klimaschutz erhebliche Summen in fossile Unternehmen investiert. Das geht aus einer Untersuchung der Umweltschutzorganisation Greenpeace hervor, berich...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltigkeit kein Thema?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397748484&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Bereits seit Längerem steht die Deutsche-Bank-Tochter DWS wegen Vorwürfen von Greenwashing unter Druck. Anfang März war eine Auswertung der "Bürgerbewegung Finanzwende" zu dem Schluss gekommen, dass der Vermögensverwalter 852 Millionen Dollar aus nachhaltigen Fonds in Aktien klimaschädlicher Unterne...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Koalitionspoker in den Niederlanden: Wilders verzichtet – damit seine Partei regieren kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397557075&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt Morning Briefing</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-14 04:18:16 letzte Aktualisierung: 2024-03-14 04:18:16
Guten Morgen liebe Leserinnen und Leser,
normalerweise ist es erfreulich, wenn Politiker die Sache über das Amt stellen. Aber gilt das auch, wenn der Politiker Geert Wilders heißt und das Ziel „weniger Ausländer“?
D...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zu viel Kohle: Greenpeace kritisiert die vier größten deutschen Fondshäuser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397565333&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-14 13:37:03 letzte Aktualisierung: 2024-03-14 13:38:00
Eine Dividende von sagenhaften 98 Milliarden Dollar wird der weltgrößte Öl- und Gasproduzent Saudi-Aramco für das letzte Geschäftsjahr ausschütten. Das Geld fließt vor allem dem Königreich Saudi-Arabien und dessen P...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Probleme von der Elbe bis zum Bodensee</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397590154&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die Autobranche steht unter Druck, die Konjunktur schwächelt, und der Wandel zur Elektromobilität fordert zusätzlich heraus. Beim Zulieferer ZF Friedrichshafen kommt ein hausgemachtes Problem hinzu: Das Unternehmen ächzt unter einem Berg von 11 Milliarden Euro Schulden. Das heißt: wenig Spielraum fü...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Update 14.12.2016: US-Notenbank Fed erhöht Leitzins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397591012&listName=storedesearch</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>Der EZB-Rat hat einen neuen geldpolitischen Handlungsrahmen verabschiedet. Dieser beinhaltet Pläne für weitere Anleihekäufe. Zwar sollen das Coronakrisen-Programm PEPP und das längerfristige Anleihekaufprogramm APP abgebaut werden, aber gleichzeitig heißt es auch: „Neue strukturelle längerfristige R...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397792938&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. Aus den F...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397811341&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Aktualisierung: Stellungnahme der DWS ergänzt) Greenpeace protestiert vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS (Foto aktuell)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397632561&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondstochter in Frankfurt. Rote Ölfässer sollen ein Zeichen gegen die Investments der Fonds setzen. Die DWS wehrt sich.
Frankfurt/Main (dpa) - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Ban...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS (Foto aktuell)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397632463&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt. Rote Ölfässer sollen ein Zeichen gegen die Investments der Fonds setzen.
Frankfurt/Main (dpa) - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgese...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397632041&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS <DE000DWS1007> Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Update Greenpeace protests outside headquarters of Deutsche Bank subsidiary</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397632095&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Englisch</author>
<description>Frankfurt (dpa) - Activists from the environmental organization Greenpeace protested on Thursday morning in front of the headquarters of Deutsche Bank asset management company DWS Investment in Frankfurt.
The activists had brought 25 red oil barrels from which some 200 litres of an oil-like substanc...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest gegen Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397695346&listName=storedesearch</link>
<author>Cannstatter Zeitung / Untertürkheimer Zeitung</author>
<description> Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen....</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest gegen DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397639505&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Main-Taunus</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen....</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397574030&listName=storedesearch</link>
<author>bkz.de (Backnanger Kreiszeitung)</author>
<description>Frankfurt/Main - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566910&listName=storedesearch</link>
<author>schwäbische.de (Schwäbische Zeitung)</author>
<description>StartseiteWirtschaftGreenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS
Frankfurt/Main / Lesedauer: 1 min
Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt. Hintergrund sind die Investments der Fonds. Wo liegt das Problem?
Veröffentlicht:14....</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397575581&listName=storedesearch</link>
<author>mannheimer-morgen.de</author>
<description>Frankfurt/Main. Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds s...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Demonstration Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397571143&listName=storedesearch</link>
<author>nw.de (Neue Westfälische)</author>
<description>14.03.2024 | 14.03.2024, 12:38
Anzeige
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Invest...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397581462&listName=storedesearch</link>
<author>vkz.de (Vaihinger Kreiszeitung)</author>
<description>Frankfurt/Main - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds s...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397577557&listName=storedesearch</link>
<author>volksfreund.de (Trierischer Volksfreund)</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. Aus den F...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397568546&listName=storedesearch</link>
<author>noz.de (Neue Osnabrücker Zeitung)</author>
<description>Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt. Hintergrund sind die Investments der Fonds. Wo liegt das Problem?
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt pro...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566144&listName=storedesearch</link>
<author>mainpost.de</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. Aus den Fä...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566650&listName=storedesearch</link>
<author>zvw.de (Zeitungsverlag Waiblingen)</author>
<description>Frankfurt/Main (dpa) - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397577029&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397567260&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setz...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protesta ante sede de DWS, filial de fondos de Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397632526&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>Fráncfort, 14 mar (dpa) - La organización ecologista Greenpeace protestó hoy en Fráncfort frente a la sede de DWS Investment, sociedad de fondos del Deutsche Bank, criticando la política de inversiones de la entidad, que consideran dañina para el clima.
Los activistas llevaron 25 bidones rojos, panc...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397567753&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS DE000DWS1007 Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die In...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace-Protest vor DWS-Zentrale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397745315&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Osnabrücker Zeitung Wallenhorst, Belm, Bissendorf</author>
<description>Frankfurt
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstag vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. In einer am Donnerstag ve...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace-Protest vor DWS-Zentrale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397663770&listName=storedesearch</link>
<author>Ostfriesischer Kurier</author>
<description>FRANKFURT Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstag vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt protestiert.
Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. In einer am Donnerstag ve...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace demonstriert vor DWS +++ Häftling bei Brand in Zelle verletzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397569977&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Kapitel
Vor 18 Minuten
Jan Schiefenhövel
Darmstadt. Ein 34 Jahre alter Autofahrer hat in Darmstadt eine Kontrollstelle der Polizei durchbrochen und konnte erst nach einer Großfahndung festgenommen werden. Die Beamten wollten das Auto gegen 3 Uhr in der Nacht auf Mittwoch auf der Gräfenhäuser Straße ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397732582&listName=storedesearch</link>
<author>Naumburger Tageblatt Nebra</author>
<description>Frankfurt (Main)/DPA.Aktivisten werfen DWS Greenwashing vor
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstag vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS protestiert. Mit Transparenten und roten Ölfässern warfen die Aktivisten dem Unternehmen vor, zu viele klimaschädliche Investitione...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Investition von Fondsgesellschaft DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397614794&listName=storedesearch</link>
<author>epd Landesdienste</author>
<description>Frankfurt a.M. (epd). Vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Tochter DWS haben am Donnerstag Aktivisten der Umweltorganisation Greenpeace demonstriert. Die Fondsgesellschaft investiere in fossile Energieunternehmen und förderten damit Unternehmen, deren Geschäftstätigkeit nicht mit den Pariser Klimaschu...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest gegen Fondsgesellschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397667379&listName=storedesearch</link>
<author>Hessische Allgemeine Kassel Nord</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstag vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 Ölfässern und Bannern wollte sie ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. Aus den Fässern liefen nach Greenpeace-Angaben 200 Liter...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen DWS-Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397688558&listName=storedesearch</link>
<author>Rhein-Zeitung Cochem-Zell</author>
<description>Frankfurt. Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fon...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netflix dreht Reality-Show in Frankfurter Stadion – Es gibt Freikarten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397573806&listName=storedesearch</link>
<author>fnp.de (Frankfurter Neue Presse)</author>
<description>The Gentlemen’s League
Für die dritte Staffel der koreanischen Netflix-Show „The Gentlemen‘s League“ kommt das Promi-Fußballteam der „Eojjeoda Avengers“ zum FSV Frankfurt.
Netflix dreht Reality-Show in Frankfurter Stadion – Es gibt Freikarten
Frankfurt
Notruf
Person in den Main gefallen – Frankfurte...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566347&listName=storedesearch</link>
<author>ksta.de (Kölner Stadt-Anzeiger)</author>
<description>Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt. Hintergrund sind die Investments der Fonds. Wo liegt das Problem?
KStA abonnieren...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank sorgt für Rechtsstreite vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397613523&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15.3.2024
jsc Frankfurt
– Die Deutsche Bank hat im vergangenen Jahr für diverse Rechtsstreite mit einer Milliardensumme vorgesorgt: Insgesamt stieg der Bestand an Rückstellungen im Jahresverlauf von 1,89 Mrd. Euro auf 2,05 Mrd. Euro an, wie im Geschäftsbericht zu lesen ist, den die B...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace demonstriert vor Banken-Zentrale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397669483&listName=storedesearch</link>
<author>Hanauer Anzeiger</author>
<description>Frankfurt - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des F...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Galeria, Green Finance und Gen Z</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397558292&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Schon wieder pleite! Bereits zum dritten Mal musste Galeria Karstadt Kaufhof im Januar Insolvenz anmelden. Das war schon erwartet worden, befand sich der Warenhauskonzern doch im Strudel der Signa-Pleite. Gemeinhin gelten die von Signa erhobenen Mieten als überteuert. Beim genaueren Blick zeigt sich...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Kuschelkurs mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397613618&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Nach einem Jahr Postbank-Chaos hat der Aufsichtsrat der Deutschen Bank die verantwortlichen Vorstände des Instituts auf die denkbar öffentlichste Art und Weise zur Rechenschaft gezogen: Eine Tabelle im Geschäftsbericht legt auf den Euro genau offen, wer aus Sicht des Kontrollgremiums welchen Anteil ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank setzt überfälliges Zeichen bei der Vergütung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397591365&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-14 15:53:19 letzte Aktualisierung: 2024-03-14 15:53:19
Nach einem Jahr Postbank-Chaos hat der Aufsichtsrat der Deutschen Bank die verantwortlichen Vorstände des Instituts auf die denkbar öffentlichste Art und Weise zur Rechenschaft gezogen: Eine Tabelle im Geschäftsberi...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer wie heißen darf und wo die schönsten Routen sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397601248&listName=storedesearch</link>
<author>web.de News</author>
<description>Warum in Gießen Hunderte Versuchstiere gestorben sind, ist unklar, aber dass wir einige Tipps fürs Wochenende haben: das steht fest. Die F.A.Z.-Hauptwache blickt auf die Themen des Tages.
Guten Abend,Das hätte nicht passieren sollen: Nach dem Hitzetod von rund 600 Mäusen in einem Stall der Justus-Li...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland & Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397576002&listName=storedesearch</link>
<author>bnn.de (BADISCHE NEUESTE NACHRICHTEN)</author>
<description>Der Bundeskanzler reist erneut nach Israel. Es ist sein zweiter Besuch seit Beginn des Gaza-Kriegs am 7. Oktober.
Nächste ›...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Agrarministerin: Erwarten Vorschläge zum Entlastungspaket</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397575913&listName=storedesearch</link>
<author>bnn.de (BADISCHE NEUESTE NACHRICHTEN)</author>
<description>Nächste ›...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Recycling-Kampagne mit Nicolas Huber setzt auf Gamification</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397598199&listName=storedesearch</link>
<author>HORIZONT Online</author>
<description>Recycling kann ziemlich spektakulär sein. Zumindest wenn Nicolas Huber dahintersteckt. Der Snowboard-Profi ist das Aushängeschild der #RecyclingHeroes-Kampagne. Diese wurde gemeinsam von dem Hersteller des Erfrischungsgetränks Moonspring und PET-Recycling Schweiz lanciert. Herzstück ist ein Sensibil...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TuS Oppenau muss die Defensive stabilisieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397736781&listName=storedesearch</link>
<author>Acher-Rench-Zeitung</author>
<description>Oppenau/Ottenhöfen (mhu). Am Sonntag um 17 Uhr treffen der TuS Oppenau und der ASV Ottenhöfen zum Derby der Handball-Landesliga in der Günther-Bimmerle-Halle aufeinander. Aufgrund der jüngsten Leistungen liegt die Favoritenrolle dabei bei den Gästen, die mit 19:19 Punkten den achten Tabellenplatz be...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Acht Dinge, die Sie heute Morgen wissen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397786794&listName=storedesearch</link>
<author>HORIZONT Online</author>
<description>Vor 25 Jahren wurde 20 Minuten als Pendlerzeitung ins Leben gerufen und ist zu einem führenden Digital-Unternehmen herangewachsen. Erstmals hat das Medienhaus publizistische Leitlinien erarbeitet, die seit heute Morgen veröffentlicht sind.
KI ist aus der Marketing- und Medienbranche nicht mehr wegzu...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Vorwurf sexueller Belästigung: Verfahren gegen Marc Terenzi eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397595532&listName=storedesearch</link>
<author>solinger-tageblatt.de</author>
<description>Borna. Das Verfahren gegen den Sänger und ehemaligen RTL-Dschungelkönig Marc Terenzi wegen des Vorwurfs der sexuellen Belästigung einer 15-Jährigen ist vorläufig eingestellt worden. Als Auflage habe sich Terenzi innerhalb von drei Monaten um einen Täter-Opfer-Ausgleich zu bemühen, betonte Richterin ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stieftochter (15) sexuell belästigt? Freispruch für Marc Terenzi!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397577327&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Borna - Das Verfahren gegen den Sänger und ehemaligen RTL-Dschungelkönig Marc Terenzi (45) wegen des Vorwurfs der sexuellen Belästigung einer 15-Jährigen ist vorläufig eingestellt worden.
Als Auflage habe sich Terenzi innerhalb von drei Monaten um einen Täter-Opfer-Ausgleich zu bemühen, sagte Richte...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wincent Weiss: Ich wurde mit dem Erfolg schüchtern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397558203&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Popmusiker Wincent Weiss (31) ist abseits seines Berufes eher verschlossen. "Ich bin sehr selbstbewusst, wenn ich auf der Bühne bin, Musik mache und in der Öffentlichkeit stehe. Aber im Privatleben bin ich schon sehr zurückgezogen und rede auch nicht ununterbrochen, wenn wir in der Gruppe Essen gehe...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kommunen sehen Wärmeplanung immer noch als Herausforderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397560923&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Bei der kommunalen Wärmeplanung müssen die Landesregierungen aktiver werden nach Ansicht des Leiters des Kompetenzzentrums Kommunale Wärmewende, Robert Brückmann. "Es ist wichtig, dass die Landespolitik versteht, dass der Staffelstab in gewisser Weise an sie übergeben wurde", sagte Brückmann der Deu...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Einmal im Jahrhundert": Chemnitz feiert Trainer Pastore</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397563263&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Nach dem erstmaligen Einzug in ein europäisches Halbfinale feiern die Niners Chemnitz ihren Erfolgstrainer Rodrigo Pastore. "Manchmal machst du einmal im Jahrhundert so einen Griff. Dann kann etwas entstehen", sagte der Geschäftsführer des Basketball-Bundesligisten, Steffen Herold, dem MDR. "Ich wür...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohnungsverband: Mehr Schutz vor Fernwärme-Nachzahlungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397570210&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Der Verband norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW) unterstützt Forderungen von Bundesverbraucherschutzministerin Steffi Lemke (Grüne) nach einem besseren Schutz der Verbraucher vor hohen Nachzahlungen bei der Fernwärme. Wer mit Fernwärme versorgt werde, könne nicht mal eben den Anbieter wechseln, e...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verfahren gegen Marc Terenzi wegen sexueller Belästigung eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397574718&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Das Verfahren gegen den Sänger und ehemaligen RTL-Dschungelkönig Marc Terenzi wegen des Vorwurfs der sexuellen Belästigung einer 15-Jährigen ist vorläufig eingestellt worden. Als Auflage habe sich Terenzi innerhalb von drei Monaten um einen Täter-Opfer-Ausgleich zu bemühen, sagte Richterin Barbara R...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zoll schickt Sitzheizung mit zu hohen Temperaturen zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397574760&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Bei den Temperaturen kann man schon kochen: In Weiden in der Oberpfalz hat der Zoll eine Sitzheizung mit einer maximalen Temperatur von 105 Grad einkassiert. Der Post sei das Paket mit der Sitzheizung bereits Mitte der letzten Woche aufgefallen, sagte ein Sprecher des Hauptzollamtes am Mittwoch. Zus...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pähle fordert Reform der Schuldenbremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397574848&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die sachsen-anhaltische SPD-Fraktionschefin Katja Pähle hat eine Reform der Schuldenbremse gefordert. Bei dringend nötigen Investitionen in Krankenhäuser, Straßen und Verwaltungsgebäude werde man künftig nicht umhinkommen, Kredite aufzunehmen, sagte Pähle am Donnerstag in Magdeburg. Es brauche dafür...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chemnitz erstmals im Halbfinale von europäischem Wettbewerb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397574808&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die Basketballer der Niners Chemnitz haben erstmals in ihrer Vereinsgeschichte das Halbfinale eines europäischen Clubwettbewerbs erreicht. Der Bundesligist bezwang am Mittwoch im Rückspiel des Viertelfinales des Fiba Europe Cups den spanischen Erstligisten Casademont Saragossa mit 102:86 (44:38). Be...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Keine Bedrohung": Kritik an Demonstration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397574912&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>An einer geplanten Demonstration der AfD, die auch am Wohnhaus des Landrats des Burgenlandkreises vorbeiführen soll, gibt es bundesweit Kritik. In der politischen Auseinandersetzung dürfe kein Kommunalpolitiker, egal ob ehrenamtlich oder hauptberuflich, bedroht werden, sagte der Präsident des Städte...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zusätzliche Halte von Fernzügen zur Leipziger Buchmesse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397574858&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Während der Leipziger Buchmesse (21. bis 24. März) halten ICE- und IC-Züge der Deutschen Bahn auch an der Station Leipzig-Messe. Dies betreffe Züge auf den Strecken Berlin-München, Wiesbaden-Dresden und Leipzig-Hannover, teilte die Bahn am Mittwoch mit. Zudem werde an beiden Tagen des Messe-Wochenen...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prozess um beschlagnahmte Immobilie: Einziehung angeordnet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397580119&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>In einem juristischen Streit um beschlagnahmte Immobilien, die einem arabischstämmigen Clan zugerechnet werden, hat das Landgericht Berlin I die Einziehung einer Immobilie und weiterer Vermögenswerte angeordnet. Die Richter seien nach einer umfangreichen Beweisaufnahme zu dem Schluss gekommen, dass ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meyer Burger stoptt Modulproduktion in Freiberg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397580216&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Der Solarhersteller Meyer Burger hat im vergangenen Jahr einen deutlichen Verlust verbucht und diese Woche die Produktion von Modulen in Freiberg eingestellt. Der Schritt sei am Dienstagnachmittag erfolgt, teilte das Unternehmen mit Sitz in der Schweiz am Donnerstag mit. Noch im März soll das Gros d...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Landesgartenschau-Chef: Froh, dass noch nicht so viel blüht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397774752&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Auf dem Gelände der Landesgartenschau in Bad Dürrenberg ist nicht zu übersehen, dass es bald endlich losgehen soll: Zwiebeln werden eingesetzt, Bagger rollen und an vielen Stellen ragen grüne Halme aus der Erde. "Momentan sind wir positiv angespannt. Es gibt eine Menge zu tun", sagte der Geschäftsfü...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397705914&listName=storedesearch</link>
<author>BADISCHE NEUESTE NACHRICHTEN Hardt</author>
<description>Popmusiker Wincent Weiss (31) ist abseits seines Berufes eher verschlossen. „Ich bin sehr selbstbewusst, wenn ich auf der Bühne bin, Musik mache und in der Öffentlichkeit stehe. Aber im Privatleben bin ich schon sehr zurückgezogen und rede auch nicht ununterbrochen, wenn wir in der Gruppe Essen gehe...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397621551&listName=storedesearch</link>
<author>Badische Zeitung Bad Säckingen</author>
<description>Wincent Weiss
Privat eher schüchtern
Popmusiker Wincent Weiss ist abseits seines Berufes eher verschlossen. „Ich bin sehr selbstbewusst, wenn ich auf der Bühne bin, Musik mache und in der Öffentlichkeit stehe“, sagte der 31-Jährige. „Im Privatleben sprechen mich so viele Menschen an und wollen etwas...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Leute heute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397719059&listName=storedesearch</link>
<author>Viechtacher Anzeiger</author>
<description>Jasmin Wagner (43), Sängerin, zu deren Eurodance-Hits wie „Herz an Herz“ und „Boomerang“ in den 90ern eine ganze Generation tanzte, kehrt für ihre neue Single „Ravergirl“ gewissermaßen als ihr Alter Ego im geistigen Heldencape zurück: „Für mich konnte Blümchen im Heute nur eine Art Superheldin sein,...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CDU-Fraktion lehnt Agrarstrukturgesetz ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397795716&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die CDU-Fraktion im sächsischen Landtag hat das geplante Agrarstrukturgesetz in der aktuellen Fassung abgelehnt und damit ein Vorhaben des grünen Koalitionspartners blockiert. Man werde keine Zustimmung zu dem Gesetzentwurf geben, sagte CDU-Fraktionschef Christian Hartmann am Freitag am Rande einer ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>213 Wildschwein-Proben ohne Nachweis der Schweinepest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397804650&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anders als in angrenzenden Bundesländern ist in Sachsen-Anhalt noch kein Fall der Afrikanischen Schweinepest nachgewiesen worden. Im vergangenen Jahr wurden insgesamt 213 Proben von Wildschweinen auf das ASP-Virus untersucht, teilte das Landesamt für Verbraucherschutz am Freitag in Halle mit. Das se...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Österreicherin mit Premiere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397705979&listName=storedesearch</link>
<author>BADISCHE NEUESTE NACHRICHTEN Hardt</author>
<description>Christina Stürmer veröffentlicht ein MTV Unplugged Album
Berlin. Ganz sicher ist die Österreicherin Christina Stürmer nicht die Erste, die mit ihrer Musik seit 20 Jahren auf der Bühne steht, nun ist sie jedoch die erste Frau im deutschsprachigen Raum mit einem MTV Unplugged Album. „Die erste Idee da...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schüchtern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397748554&listName=storedesearch</link>
<author>Täglicher Anzeiger Holzminden</author>
<description>Wincent Weiss (31) ist abseits seines Berufes eher verschlossen. „Ich bin sehr selbstbewusst, wenn ich auf der Bühne bin, Musik mache und in der Öffentlichkeit stehe. Aber im Privatleben bin ich schon sehr zurückgezogen und rede auch nicht ununterbrochen, wenn wir in der Gruppe essen gehen. Ich bin ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Biathletinnen chancenlos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397606782&listName=storedesearch</link>
<author>Rheinische Post Postausgabe</author>
<description>Canmore (sid) Die deutschen Biathletinnen haben zum Start des Saisonfinals in Canmore das Podest klar verpasst. Die WM-Zweite Janina Hettich-Walz kam im hochklassigen Sprint über 7,5 Kilometer trotz fehlerfreien Schießens nicht über Rang sieben hinaus, auf ihr erstes Treppchen im Weltcup fehlten let...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Privat eher schüchtern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397608826&listName=storedesearch</link>
<author>badische-zeitung.de</author>
<description>Von dpa
Fr, 15. März 2024
Panorama
WINCENT WEISS
Privat eher schüchtern
Popmusiker Wincent Weiss ist abseits seines Berufes eher verschlossen. "Ich bin sehr selbstbewusst, wenn ich auf der Bühne bin, Musik mache und in der Öffentlichkeit stehe", sagte der 31-Jährige. "Im Privatleben sprechen mich so...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wincent Weiss: Sein Erfolg machte ihn schüchtern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397603523&listName=storedesearch</link>
<author>HAZ.de (Hannoversche Allgemeine Zeitung)</author>
<description>Popmusiker Wincent Weiss (31) ist abseits seines Berufes eher verschlossen. „Ich bin sehr selbstbewusst, wenn ich auf der Bühne bin, Musik mache und in der Öffentlichkeit stehe. Aber im Privatleben bin ich schon sehr zurückgezogen und rede auch nicht ununterbrochen, wenn wir in der Gruppe essen gehe...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Biathletinnen ohne Podest im Sprint</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397602565&listName=storedesearch</link>
<author>stuttgarter-nachrichten.de</author>
<description>Canmore - Auch im letzten Sprintrennen der Weltcup-Saison haben die deutschen Biathletinnen keine Überraschung schaffen können, die Ehrung der besten Sechs fand ohne sie statt.
Als beste des deutschen Sextetts verpasste Janina Hettich-Walz im kanadischen Canmore auf Rang sieben die Flowerzeremonie a...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathlon: Die Gesamtwertung und die Einzelwertungen bei den Damen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397602499&listName=storedesearch</link>
<author>OVB online (Oberbayerisches Volksblatt)</author>
<description>Anif - Der Weltcup 2023/24 im Biathlon geht von November bis März und ermittelt nach einem langen Biathlon-Winter den Gesamtsieger im Weltcup. Aber auch in den verschiedenen Disziplinen gibt es eigenständige Wertungen.
Die Zwischenstände in der Gesamtwertung und in den Einzelwertungen ergeben sich a...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Biathletinnen ohne Podest im Sprint</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397602116&listName=storedesearch</link>
<author>zvw.de (Zeitungsverlag Waiblingen)</author>
<description>Canmore (dpa) - Auch im letzten Sprintrennen der Weltcup-Saison haben die deutschen Biathletinnen keine Überraschung schaffen können, die Ehrung der besten Sechs fand ohne sie statt.
Als beste des deutschen Sextetts verpasste Janina Hettich-Walz im kanadischen Canmore auf Rang sieben die Flowerzerem...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathletin Preuß macht weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397602097&listName=storedesearch</link>
<author>zvw.de (Zeitungsverlag Waiblingen)</author>
<description>Canmore (dpa) - Die frühere Biathlon-Weltmeisterin Franziska Preuß hofft nach einer Operation an den Nasennebenhöhlen endlich auf eine stabile Gesundheit. «Es ist eine Geschichte mit den Nebenhöhlen, die immer wieder zurückkommt. Man hat jetzt einen Ansatz und sieht schwarz auf weiß, was nicht passt...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathletin Preuß macht weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397600759&listName=storedesearch</link>
<author>stuttgarter-zeitung.de</author>
<description>Canmore - Die frühere Biathlon-Weltmeisterin Franziska Preuß hofft nach einer Operation an den Nasennebenhöhlen endlich auf eine stabile Gesundheit. "Es ist eine Geschichte mit den Nebenhöhlen, die immer wieder zurückkommt. Man hat jetzt einen Ansatz und sieht schwarz auf weiß, was nicht passt. Es i...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathlon: Die Gesamtwertung und die Einzelwertungen bei den Damen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397600494&listName=storedesearch</link>
<author>come-on.de (Märkischer Zeitungsverlag)</author>
<description>Stand: 14.03.2024, 19:01 Uhr
Von: Thomas Bösl, Tobias Ruf
KommentareDrucken
Anif - Der Weltcup 2023/24 im Biathlon geht von November bis März und ermittelt nach einem langen Biathlon-Winter den Gesamtsieger im Weltcup. Aber auch in den verschiedenen Disziplinen gibt es eigenständige Wertungen.
Die Z...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaft: Hohe Verluste im Jahr 2023 bei Meyer Burger - Solarhersteller stoppt Produktion in Freiberg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397600256&listName=storedesearch</link>
<author>mz.de (Mitteldeutsche Zeitung)</author>
<description>Freiberg/Thalheim/DPA. - Der Solarhersteller Meyer Burger hat im vergangenen Jahr einen deutlichen Verlust verbucht und diese Woche die Produktion von Modulen in Freiberg eingestellt. Der Schritt sei am Dienstagnachmittag erfolgt, teilte das Unternehmen mit Sitz in der Schweiz am Donnerstag mit. Noc...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathletin Preuß macht weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397600172&listName=storedesearch</link>
<author>mz.de (Mitteldeutsche Zeitung)</author>
<description>Canmore - Die frühere Biathlon-Weltmeisterin Franziska Preuß hofft nach einer Operation an den Nasennebenhöhlen endlich auf eine stabile Gesundheit. „Es ist eine Geschichte mit den Nebenhöhlen, die immer wieder zurückkommt. Man hat jetzt einen Ansatz und sieht schwarz auf weiß, was nicht passt. Es i...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathlon: Deutsche Damen überzeugen - Krimi um Gesamtweltcup spitzt sich zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397599848&listName=storedesearch</link>
<author>tz-online.de</author>
<description>KommentareDrucken
Der Weltcup 2023/24 im Biathlon wurde am Donnerstag fortgesetzt. Im kanadischen Canmore entwickelte sich der letzte Sprint der Damen zu einem packenden Duell um den Gesamtweltcup. Die deutschen Frauen zeigten eine solide Vorstellung.
Canmore - Der Biathlon-Weltcup biegt auf die Zie...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Biathletinnen im letzten Sprint chancenlos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397597931&listName=storedesearch</link>
<author>ksta.de (Kölner Stadt-Anzeiger)</author>
<description>KStA abonnieren...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Biathletinnen im letzten Sprint chancenlos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397597642&listName=storedesearch</link>
<author>express.de</author>
<description>Im letzten Saison-Sprint schafft es nur Janina Hettich-Walz als Siebte in die Top Ten. Sie hofft auf die nächste Chance in der Verfolgung.
Im letzten Sprintrennen der Weltcup-Saison haben die deutschen Biathletinnen nicht in den Kampf um die Podiumsplätze eingreifen können.
Janina Hettich-Walz blieb...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weltverbrauchertag 2024: Datum und Bedeutung – Was steckt dahinter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397597012&listName=storedesearch</link>
<author>mainpost.de</author>
<description>Jedes Jahr im März findet der Weltverbrauchertag statt. Seit mehr als 30 Jahren wird der Aktionstag nun gefeiert. Welche Bedeutung hat der Weltverbrauchertag und warum wird er jedes Jahr organisiert? Diese Fragen beantwortet wir im Artikel. Außerdem finden Sie noch eine Übersicht zu den verschiedene...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Suche durch Halb Deutschland Polizei findet vermissten Lkw-Fahrer aus Hamm in Fußraum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397596396&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Nach einer städte- und länderübergreifenden Polizeisuche von Hamm bis Freiburg ist ein vermisster Lastwagenfahrer auf einem Stellplatz in Koblenz gefunden und aus einer misslichen Lage gerettet worden.
Der 57-jährige Fahrer einer Hammer Spedition war nach Polizeiangaben am Mittwoch um Mitternacht vo...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathletin Preuß macht weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397596095&listName=storedesearch</link>
<author>ksta.de (Kölner Stadt-Anzeiger)</author>
<description>Merkliste MEINE ARTIKEL
Wir bieten unseren registrierten Lesern den Bereich MEINE ARTIKEL an.
Hier können Sie interessante Artikel speichern, um sie später wiederzufinden und zu lesen.
Sie haben bereits ein Konto?
KStA abonnieren...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marc Terenzi vor Gericht: Nach dem Prozess spricht der Sänger Klartext</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397595424&listName=storedesearch</link>
<author>Waldeckische Landeszeitung Online</author>
<description>Stand: 14.03.2024, 13:31 Uhr
Von: Nicole Kurylonek
KommentareDrucken
Borna – Am Donnerstagmorgen (14. März 2024) musste Sänger Marc Terenzi (45) sich wegen des Vorwurfes der sexuellen Belästigung einer Minderjährigen vor dem Amtsgericht in Borna verantworten. Er soll die damals 15-jährigen Tochter s...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sexuelle Belästigung: Verfahren gegen Terenzi eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397595076&listName=storedesearch</link>
<author>OFFENBACH-POST ONLINE</author>
<description>Stand: 14.03.2024, 11:24 Uhr
KommentareDrucken
Borna - Das Verfahren gegen den Sänger und ehemaligen RTL-Dschungelkönig Marc Terenzi wegen des Vorwurfs der sexuellen Belästigung einer 15-Jährigen ist vorläufig eingestellt worden. Als Auflage habe sich Terenzi innerhalb von drei Monaten um einen Täte...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlagerjubiläum 2024: Warum Florian Silbereisen plötzlich doch nicht moderiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397593577&listName=storedesearch</link>
<author>ga-online.de (General-Anzeiger Rhauderfehn)</author>
<description>Florian Silbereisen lädt auch dieses Jahr wieder viele Gäste ein, um das Schlagerjubiläum zu feiern. Dieses Mal läuft aber alles anders – sogar die Show wird umbenannt und der Moderator weiß von nichts. So wird die Fernsehsendung nun ablaufen.
Eigentlich sollte Florian Silbereisen am vergangenen Don...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marc Terenzi vor Gericht: Nach dem Prozess spricht der Sänger Klartext</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397593459&listName=storedesearch</link>
<author>giessener-anzeiger.de</author>
<description>KommentareDrucken
Popsänger Marc Terenzi muss sich vor Gericht wegen des Vorwurfes der sexuellen Belästigung verantworten – doch der Prozesstag verläuft anders als geplant.
Borna – Am Donnerstagmorgen (14. März 2024) musste Sänger Marc Terenzi (45) sich wegen des Vorwurfes der sexuellen Belästigung ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kurioser TV-Auftritt: Biathlon-Star schießt auf nackten Mann!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397593316&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Italien - Während der Biathlon-Zirkus in Nordamerika weilt und dort das Saisonfinale absolviert, hat Dorothea Wierer (33) ihren Winter schon direkt nach der WM vorzeitig beendet. Komplett hat sie das Gewehr aber noch nicht in den Schrank gestellt - wie ein kurioser Auftritt in einer TV-Show beweist!...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sexuelle Belästigung: Verfahren gegen Marc Terenzi eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397590045&listName=storedesearch</link>
<author>web.de News</author>
<description>Das Verfahren gegen den Sänger und ehemaligen RTL-Dschungelkönig Marc Terenzi wegen des Vorwurfs der sexuellen Belästigung einer 15-Jährigen ist vorläufig eingestellt worden. Als Auflage habe sich Terenzi innerhalb von drei Monaten um einen Täter-Opfer-Ausgleich zu bemühen, betonte Richterin Barbara...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Vorwurf sexueller Belästigung: Verfahren gegen Marc Terenzi eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397588972&listName=storedesearch</link>
<author>rnd.de</author>
<description>Das Verfahren gegen den Sänger und ehemaligen RTL-Dschungelkönig Marc Terenzi wegen des Vorwurfs der sexuellen Belästigung einer 15-Jährigen ist vorläufig eingestellt worden. Als Auflage habe sich Terenzi innerhalb von drei Monaten um einen Täter-Opfer-Ausgleich zu bemühen, betonte Richterin Barbara...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz starker Form: Doll hält an Karriereende fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397586709&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Biathlon-Routinier Benedikt Doll schließt einen Rücktritt vom Rücktritt aus. «Nee, einen Rückzieher gibt es nicht mehr», sagte der 33-Jährige der ARD nach seinem ersten fehlerlosen Schießen in seinem letzten Staffelrennen, das das deutsche Team auf dem dritten Platz beendet hatte. «Es ist ja schon e...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathletin Preuß fehlt auch bei Weltcup-Finale in Kanada</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397586703&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Die frühere Biathlon-Weltmeisterin Franziska Preuß wird in diesem Winter keine Rennen mehr bestreiten. Wie der Deutsche Skiverband mitteilte, wird die Bayerin nach den Folgen eines Infekts und eines kleinen chirurgischen Eingriffs auch beim Weltcup-Finale ab Donnerstag im kanadischen Canmore fehlen....</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Strafrunden: Kühn gibt Podestplatz aus der Hand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397586702&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Johannes Kühn hat einen versöhnlichen Abschluss für die deutschen Biathlon-Männer im US-amerikanischen Soldier Hollow verpasst.
Der 32-Jährige lag im Verfolgungsrennen zwar zwischenzeitlich in der Nähe der Podestplätze, nach insgesamt vier Fehlern im Stehendschießen fiel Kühn beim Sieg des norwegisc...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Den Schalter umgelegt»: Zweiter Platz für DSV-Biathletinnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397586700&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Vanessa Voigt ballte die Hand zu einer Faust und lehnte sich dann über die Absperrung, um die auf Podest-Kurs liegende Schlussläuferin Julia Kink auf den letzten Metern anzufeuern.
Von der Verunsicherung des Vortages, als die Biathletin nach dem Sprint einen Einsatz in der Staffel schon beinahe ausg...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Doll kann Bö-Patzer nicht nutzen - Sieg geht an Perrot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397586675&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Biathlet Benedikt Doll hat im Kampf um die Weltcup-Sprintwertung keinen Druck auf den Disziplin-Führenden Tarjei Bö ausüben können. Der 33 Jahre alte Routinier aus dem Schwarzwald landete im US-amerikanischen Soldier Hollow nach drei Schießfehlern auf dem 27. Platz und verlor dadurch weiter an Boden...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DSV-Frauen zum Abschluss in Soldier Hollow ohne Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397586649&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Die deutschen Biathletinnen haben die Einzelrennen von Soldier Hollow ohne Podestplatz beendet. Nachdem Selina Grotian im Sprint als beste DSV-Athletin auf dem 13. Rang gelandet war, bestätigte die 19-Jährige zum Abschluss der Frauen-Wettkämpfe in der Verfolgung diese Platzierung.
Ihr Rückstand auf ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sophia Schneider erst beim Weltcupfinale wieder am Start</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397586645&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Biathletin Sophia Schneider fehlt nach dem Verzicht auf die Teilnahme am Staffelrennen auch zum Abschluss des Weltcups in Soldier Hollow in den USA.
Zwar gehe es der 26-jährigen Bayerin etwas besser, mit Blick auf das Weltcupfinale in der kommenden Woche werde sie im Verfolgungsrennen aber nicht ant...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorwurf sexueller Belästigung einer 15-Jährigen: Ex-Dschungelkönig vor Gericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397586284&listName=storedesearch</link>
<author>mopo.de (Hamburger Morgenpost)</author>
<description>Der Sänger und Ex-Dschungelkönig Marc Terenzi ist wegen des Vorwurfs sexueller Belästigung einer 15- jährigen Jugendlichen angeklagt. Das Verfahren ist ohne Schuldeingeständnis eingestellt worden.
Als Auflage habe sich Terenzi innerhalb von drei Monaten um einen Täter-Opfer-Ausgleich zu bemühen, sag...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solarhersteller Meyer Burger stoppt Modulproduktion in Freiberg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397586271&listName=storedesearch</link>
<author>sächsische.de (Sächsische Zeitung)</author>
<description>Freiberg. Der Solarhersteller Meyer Burger hat die Modulproduktion in seinem Werk im sächsischen Freiberg gestoppt. Der Schritt sei am Dienstagnachmittag erfolgt, teilte das Unternehmen mit Sitz in der Schweiz am Donnerstag mit.
Die Schließung der Fabrik werde weiter vorbereitet. Wenn die Politik ni...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sexuelle Belästigung: Verfahren gegen Terenzi eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397585808&listName=storedesearch</link>
<author>HNA online</author>
<description>Stand: 14.03.2024, 11:38 Uhr
KommentareDrucken
Borna - Das Verfahren gegen den Sänger und ehemaligen RTL-Dschungelkönig Marc Terenzi wegen des Vorwurfs der sexuellen Belästigung einer 15-Jährigen ist vorläufig eingestellt worden. Als Auflage habe sich Terenzi innerhalb von drei Monaten um einen Täte...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>