<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Newsticker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398585254&listName=storedesearch</link>
<author>op-marburg.de (Oberhessische Presse)</author>
<description>Guten Abend!
Inhalte
Service
Unsere Empfehlung
NewstickerUKGMPodcastsNewsletter
Region
Marburg
Landkreis
StadtallendorfKirchhainAmöneburgRauschenbergNeustadtWohratalCölbeLahntalWetterMünchhausenEbsdorfergrundWeimarFronhausenLohraGladenbachDautphetalBad EndbachBiedenkopfBreidenbachSteffenbergAngelbur...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La majorité des ETF « durables » sont exposés aux énergies fossiles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733789&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Une nouvelle accusation de greenwashing vient de s'abattre sur les sociétés de gestion. Sur 430 fonds indiciels cotés (ETF) en Europe qui se disent « durables », 70 % sont en fait exposés à des entreprises développant des projets de charbon, de pétrole ou de gaz, dénonce l'ONG Reclaim Finance.

Cinq...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividendenstrategien im Renditecheck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398528984&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Bis zu 4 Prozent Zinsen zahlen die besten Anbieter derzeit auf Tages- und Festgeld, und Anleihen wurden angesichts des Comebacks der Zinsen von den Profis zur wichtigsten Anlageklasse des Jahres erklärt. Doch trotz dieser Entwicklungen bleiben Dividenden für viele Anleger von großer Bedeutung. Warum...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mobilitätskonzept: Das wünschen sich die Geretsrieder für ihre Straßen, Fußwege und den ÖPNV</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398528381&listName=storedesearch</link>
<author>Merkur.de (Münchner Merkur)</author>
<description>Der Geretsrieder Bau- und Umweltausschuss stellte jüngst Erkenntnisse und grobe Ziele für ein neues Mobilitätskonzept vor.
Geretsried – Die Stadt Geretsried will ein Mobilitätskonzept erstellen. Nachhaltige Mobilität soll gestärkt werden, indem es etwa Alternativen zum privaten Pkw gibt oder einen b...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cannabis-Legalisierung: SPD stellt sich gegen CDU – keine Blockade im Bund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398559651&listName=storedesearch</link>
<author>DNN online (Dresdner Neueste Nachrichten)</author>
<description>Ihren Coup hat sich Petra Köpping (SPD) bis zum Schluss aufgehoben. Die Pressekonferenz zur dienstäglichen Kabinettssitzung ist zu diesem Zeitpunkt schon fast zwei Stunden alt. Die Ermüdungserscheinungen greifen nach der Vorstellung einer neuen Richtlinie zur nachhaltigen Kreislaufwirtschaft und der...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>