<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>GELDSEGEN FÜR AKTIONÄRE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14733988205626963434</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die beginnende Ausschüttungssaison zeigt viele Unternehmen in Spendierlaune. Mit der richtigen Strategie können Dividendenjäger daraus nachhaltig gute Erträge ziehen

Um die 53 Milliarden Euro wollen die 40 Dax-Gesellschaften 2025 als Dividende verteilen – neuer Rekord. Bei den übrigen deutschen Bör...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rüstungsaktien in ESG-Fonds: Das steckt dahinter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1035713464440791261</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Gesetzeskonform, aber ethisch problematisch: Anfang April gab Allianz Global Investors bekannt, Rüstungsaktien in ESG-Fonds aufnehmen zu wollen. Wie es zu dieser Entscheidung kam.

Drei Grad Temperaturanstieg in 75 Jahren: Was zunächst moderat klingt, könnte verheerende Folgen haben – für Ökosysteme...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rüstungstitel in ESG-Fonds - wie passt das zusammen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16666890842155211580</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Obwohl Rüstung mit Nachhaltigkeit nichts zu tun hat, öffnet die Fondsbranche einige ESG-Fonds für solche Investitionen. Das begrüßt nicht jeder - in jedem Fall strapaziert es die ohnehin schwierige Beratung zur Nachhaltigkeit weiter.

Was Sie erfahren werden
Welche Anbieter ESG-Fonds für Rüstung öff...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende-Ticker: Zinserträge deutscher Banken sinken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10220666866390285299</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>06.05.2025
Deutsche Banken sammeln weniger Zinserträge ein
Die Zinserträge deutscher Banken sinken. Das berichtet Barkow Consulting auf Grundlage erster Daten der Europäischen Zentralbank (EZB) für das Jahr 2024. Diese weisen demnach für alle deutschen Banken einen Zinsertrag von 93,5 Milliarden Eur...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>