<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Deka schreibt schwarze Null im Fondsvertrieb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8534323824866701372</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Ganz entziehen konnte sich Deka dem Negativtrend bei den offenen Fonds nicht: Im Jahr 2023 betrugen die Nettomittelzuflüsse für alle Retailfonds der Deka noch insgesamt 1,2 Mrd. Euro. Und im Jahr 2024 lagen sie bei 350 Mio. Euro. Dagegen wirkt das 90-Mio.-Euro-Minus im vergangenen Jahr überschaubar....</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=495101938362108097</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Crash bei SAP und Co.: Diese Aktien sind die nächsten KI-Opfer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4954235967365703222</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die jüngsten Turbulenzen an den Börsen haben eine neue Angst sichtbar gemacht: Nicht Zinsen oder Konjunktur, sondern Künstliche Intelligenz könnte zur größten Disruptionskraft für ganze Branchen werden.
In den vergangenen Wochen haben vor allem drei KI-Player für massive Kursstürze gesorgt – Anthrop...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Anleger die Eigenkapitalrendite für sich nutzen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3881032898893197775</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Dieser Text stammt aus dem WirtschaftsWoche-Newsletter BörsenTag. Hier bestellen: wiwo.de/boersentag
Investoren nutzen bei der Auswahl von Aktien verschiedene Kennzahlen, um die Attraktivität eines Unternehmens zu bewerten. Häufig finden Sie auch in unseren Analysen Antworten auf die naheliegenden F...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 2-European asset managers tumble as AI disruption jitters spread</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11193884460014728142</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

European drop follows US selloff previous day

*

Potential negative AI impacts fuel investor anxiety

(Updates latest price moves, adds strategist comment)

By Danilo Masoni, Iain Withers and Lucy Raitano

MILAN/LONDON, Feb 11 (Reuters) - Shares of European money managers fell sharply on Wednesd...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasser Sessionsauftakt So wird das Wetter an Weiberfastnacht in Köln und der Region</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17927956772651583895</link>
<author>ksta.de (Kölner Stadt-Anzeiger)</author>
<description>Ernüchternde Wetteraussichten für alle Jecken im Rheinland: Die Wettervorhersage für Weiberfastnacht hat sich nämlich deutlich verschlechtert. Nach einem milden Wochenstart wird es laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) wechselhaft und teilweise richtig ungemütlich.
Zum Start des Straßenkarnevals in ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIEN IM FOKUS: KI-Sorgen in immer mehr Branchen - Jetzt die Online-Broker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11967706897131577163</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Am Mittwoch treiben die Anleger wieder vermehrt Sorgen vor den Auswirkungen von Künstlicher Intelligenz (KI) auf etablierte Geschäftsmodelle um. Bereits bekannt ist die Angst im Internet- und Softwarebereich sowie bei Informationsdienstleistern, doch relativ neu ist sie ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renovus Capital Partners Appoints Niklas Kuhlmann as Director of Investor Relations and Capital Formation, EMEA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4555194503285918211</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Renovus Capital Partners ("Renovus"), a Philadelphia-area based investment firm, today announced that Niklas Kuhlmann has joined the firm as Director of Investor Relations and Capital Formation, EMEA.
This press release features multimedia. View the full release here: https://www.businesswire.com/ne...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 1-European asset managers tumble as AI disruption jitters spread</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2464097515715914328</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates throughout with falls in European asset managers' shares, updates prices)

By Danilo Masoni and Iain Withers

MILAN/LONDON, Feb 11 (Reuters) - Shares of European money managers fell sharply on Wednesday following a steep selloff in U.S. rivals, the latest firms "to be swept up in investor c...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>