<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>IR-Manager als Ruhepol im Permakrisen-Sturm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3940343330201547605</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Themen, in denen sich IR-Manager auskennen müssen, werden immer vielfältiger. Und zumindest ein Teil der Investoren erwartet immer schneller Antworten auf drängende Fragen. Damit richtig umzugehen, bedeutet für die Investor-Relations-Manager oft einen Drahtseilakt, wie während der Panel-Diskussi...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAI-Konferenz rückt Nachhaltigkeit in den Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7968865918946532196</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wbr Frankfurt –
Mit ihrer ESG-Konferenz am 1. Juli positioniert sich das Deutsche Aktieninstitut (DAI) als Mittler zwischen Regulierung und Kapitalmarkt. Während die ersten Ausgaben vor allem die EU-Taxonomie und Greenwashing behandelten, steht nun die Umsetzung neuer Berichtspflichten im Mittelpunk...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krieg im Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10822056252137558193</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Waffenaktien und -ETFs boomen, aber ist Rüstung ein nachhaltiges Investment? Der Kampf um das geldwerte ESG-Siegel spaltet die Finanzwelt.

Alle Waffenbilder stammen aus dem Projekt „Nothing Personal – the back office of war“ des Fotografen Nikita Teryoshin. Seit 2016 fotografiert er auf internation...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesen 10 ETFs und aktiven Fonds ist Heidelberg Materials hoch gewichtet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6206517321405289034</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Kein Freund von Einzelaktien – aber trotzdem ist eine hohe Gewichtung bestimmter Unternehmen gewünscht? Wir durchforsten dafür das Fondsuniversum. Heute: Heidelberg Materials.

Auch wenn er zwischendurch ein paar Dellen bekommen hat: Der Dax kann seit Beginn des Jahres nach wie vor eine beachtliche ...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Megafusionen in Frankreich die ganze Fondsbranche umkrempeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8540208170059982860</link>
<author>Capital+</author>
<description>Fondsanbieter aus Frankreich fusionieren sich an die Spitze der Branche in Europa. Deutsche Fondsgesellschaften bleiben außen vor – oder könnten geschluckt werden

In Frankfurt sind die Fußballer schon weiter als die Fondsmanager. Die Kicker der Eintracht spielen in der neuen Saison in der Champions...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>