<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>»Wir sollten jetzt nicht die Nerven verlieren«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461444576&listName=storedesearch</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>Eiffelturm, Sacré-Cœur, in der Ferne das Hochhausviertel La Défense: Die Aussicht von Baudsons Büro im 14. Stock erstreckt sich über das Häusermeer der französischen Hauptstadt. Seit Mai 2021 leitet die 53-Jäh rige den Vermögensverwalter, eine Tochter der Großbank Crédit Agricole, die ihre Wurzeln i...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Es gibt Hoffnung für die nachhaltige Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461409597&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-14 05:00:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-14 05:00:00
Grüne Investments verlieren in den USA wie in Europa an Bedeutung. Doch es gibt einen wichtigen Unterschied. Auf der anderen Seite des Atlantiks bekommt der Nachhaltigkeitsgedanke auch immer mehr politischen Gegenwi...</description>
<pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren in Biotech: Wie Anleger mit Aktien und ETFs profitieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461434998&listName=storedesearch</link>
<author>heise.de/plus</author>
<description>Die Biotechnologie ist eine der spannendsten, aber auch anspruchsvollsten Branchen für Investoren. Während der Technologiesektor mit Künstlicher Intelligenz und Digitalisierung neue Wachstumsimpulse erlebt, spielt sich eine ebenso revolutionäre Transformation im Gesundheitssektor ab – allerdings oft...</description>
<pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren und den CO2-Fußabdruck reduzieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458924323&listName=storedesearch</link>
<author>Mein Geld Anlegermagazin</author>
<description>Mit dem DWS Concept DJE Responsible Invest managen Sie einen Fonds mit nachhaltigen Anlagerichtlinien. Wie setzt sich das Portfolio zusammen?
RICHARD SCHMIDT: Es handelt sich um einen Mischfonds mit 75 Prozent Aktien-und 25 Prozent Rentenanteil. Alle Renten, die wir in den Fonds aufnehmen, sind „Gre...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was eine DWS-Managerin dem Fondshaus vorwirft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461436710&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-14 10:12:02 letzte Aktualisierung: 2025-02-14 14:30:05
Schon seit einigen Wochen muss sich die Fondsgesellschaft DWS mit Gästen herumschlagen, die ihr ungelegen kommen dürften: Bei der Finanzfirma sollen Mitarbeiter der Beratung Deloitte vorstellig geworden sein, um die...</description>
<pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>