<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>DWS Group vor Zahlen: Dividende und Bewertung sind attraktiv, aber...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454582375&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>In den USA konnte die DWS Group sich bereits im September 2023 Greenwashing-Vorwürfen mit einem Bußgeld entledigen. Hingegen dauern in Deutschland die Ermittlungen gegen den Vermögensverwalter weiter an. Am 23. Dezember meldete die Nachrichtenagentur unter Bezugnahme auf einen Bericht der Süddeutsch...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group vor Zahlen: Dividende und Bewertung sind attraktiv, aber...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454582620&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Das neue Börsenjahr ist noch jung. Die Aktie der DWS Group könnte heute endlich eine klare Richtung gefunden haben, nachdem es in den letzten Handelstagen volatil zuging. In rund drei Wochen öffnet der Konzern bereits seine Bücher für das abgelaufene Jahr. News gab es kurz vor Weihnachten zum leidig...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Haben unglaublich viel Potenzial“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454713935&listName=storedesearch</link>
<author>Rotenburg-Bebraer Allgemeine</author>
<description>Frankfurt – Weltmeisterin, Europameisterin, Olympiasiegerin und zahlreiche Vereinstitel mit dem 1. FFC Frankfurt: Saskia Bartusiak blickt auf eine beeindruckende Laufbahn als Spielerin zurück. Als Trainerin geht ihr Karriereweg ebenfalls steil nach oben, wurde sie doch vor wenigen Monaten zur Co-Tra...</description>
<pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street gibt Kampf gegen Klimakrise auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454622513&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Noch hat der neue US-Präsident Donald Trump sein Amt nicht angetreten, da unterwirft sich die Wall Street bereits der Marschroute der neuen Regierung: Sechs der größten US-Banken hatten kürzlich ihren Austritt aus zentralen Klima-Allianzen angekündigt, und nun folgt Blackrock, der weltgr...</description>
<pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street gibt Kampf gegen Klimakrise auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454608656&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Meike Schreiber
Frankfurt – Noch hat der designierte US-Präsident Donald Trump sein Amt gar nicht angetreten, da unterwirft sich die Wall Street bereits der Marschroute der neuen Regierung: Sechs der größten US-Banken hatten kürzlich ihren Austritt aus zentralen Klima-Allianzen angekündigt, und ...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Desiree Fixler war mal Ikone der grünen Bewegung – jetzt schimpft sie auf ESG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454586250&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-09 23:00:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-10 10:56:05
Eigentlich ist das Interview schon vorbei. Desiree Fixler tritt aus ihrer Wohnung auf den Flur, macht einen Schritt auf die Aufzugstüre zu, hält inne. Jetzt ist sie es, die eine Frage stellt.„Was denken Sie: Wie ver...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>