<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>German Authorities Penalize DWS 25Mln Euros For Greenwashing Misconduct</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3639880252171331204</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Deutsche Bank's asset management division, DWS, has been fined €25 million by German prosecutors after a prolonged investigation into allegations of greenwashing.

Authorities determined that the firm misrepresented its environmental, social, and governance credentials through ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strafe wegen Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1686563742884044878</link>
<author>Acher- und Bühler Bote</author>
<description>Frankfurt/Main (dpa). Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds-Tochter zahlt Millionen-Bußgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12440999599483006501</link>
<author>Ahlener Tageblatt</author>
<description>Frankfurt (dpa). Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS zahlt 25 Millionen Euro wegen Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11317657069095498509</link>
<author>Aichacher Zeitung</author>
<description>Frankfurt/Main. Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird s...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenbußgeld für doch nicht so grüne Anlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12106097877575555813</link>
<author>Allgemeine Zeitung der Lüneburger Heide</author>
<description>Frankfurt/Main – Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird schon...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenwashing: Millionenstrafe gegen DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11642745794593119679</link>
<author>Bergische Landeszeitung Rheinisch-Bergischer Kreis</author>
<description>Frankfurt. Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen "Greenwashing"-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird schon ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS muss 25 Millionen Euro Strafe zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11390679225682312984</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Frankfurt (dpa) Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird s...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Greenwashing“-Strafe in Mio.Höhe für DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11833365534197423388</link>
<author>Bild</author>
<description>Frankfurt – Die Fondsgesellschaft DWS muss eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt verhängte gegen die Tochter der Deutschen Bank ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird vorgeworfen, Finanzprodukte als „grüner“ verkauft zu haben, als sie tat...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS zahlt für Verstöße bei Öko-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3870817019318169239</link>
<author>Burger Volksstimme</author>
<description>Frankfurt (Main)/DPA. Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenstrafe wegen „Greenwashing“-Vorwürfen begleichen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt (Main) verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird schon länger vorgeworfen, sogenannte grüne Finanzpr...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien vor Zollbekanntgabe leichter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12916553597285827365</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bei nervösem Handel fallen vor allem Pharmawerte zurück

wrü Frankfurt
– Vor der Ankündigung von hohen Zöllen durch US-Präsident Donald Trump haben die Aktienmärkte bei nervösem Geschäft leichter tendiert. Der Dax schloss 0,7% ermäßigt auf 22.391 Punkten. Der MDax gab bis zum späten Nachmittag 1,4% ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenwashing brockt DWS Millionenbußgeld ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13190806144098545091</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Erträge der Konzernmutter Deutsche Bank maßgeblich – Zahlung höher als in USA

lee Frankfurt
Die DWS hat wegen der gegen sie erhobenen Greenwashing-Vorwürfe eine weitere Geldbuße akzeptiert. Nachdem die Fondstochter der Deutschen Bank bereits 2023 in den USA zur Zahlung von 19 Mill. Dollar verdonner...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dicke Backen auf allen Seiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=897450426728890064</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Eine Zeit lang hat man im Frankfurter Bankendistrikt den Eindruck gewinnen können, die Drogenhändler des angrenzenden Bahnhofsviertels hätten ihr Geschäftsgebiet erweitert. Jedenfalls verging kaum eine Woche ohne Razzia. Was im Fall der schwer zu belegenden Cum-ex-Geschäfte nachvollziehbar ist, wirk...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IN KÜRZE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14861927829643400706</link>
<author>Chiemgau-Zeitung</author>
<description>Versicherer verkauft Anteile an Musk-Firma
Stockholm – Das schwedische Versicherungsunternehmen Folksam hat sich nach eigenen Angaben wegen der Haltung Teslas zu Arbeitnehmerrechten von seinen Anteilen an dem E-Autobauer in Höhe von umgerechnet rund 148 Millionen Euro getrennt. Teslas Einstellung zu...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenbuße für „Greenwashing“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14060276962733279614</link>
<author>Dattelner Morgenpost</author>
<description>Frankfurt. Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird schon länger vorgeworfen, ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strafe für DWS wegen Greenwashings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11608752764063874356</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Frankfurt – Die Staatsanwaltschaft Frankfurt hat im Zusammenhang mit Greenwashing-Vorwürfen eine Buße von 25 Millionen Euro gegen die Fondsgesellschaft DWS verhängt. Der Deutsche-Bank-Tochter wurde vorgeworfen, sogenannte grüne Finanzprodukte als „grüner“ verkauft zu haben, als diese sind. (Reuters)...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bußgeld für Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11110950258621329363</link>
<author>Die Neckarquelle</author>
<description>Frankfurt Der Vermögensverwalter DWS muss wegen sogenannten Greenwashings ein Bußgeld in Höhe von 25 Millionen Euro zahlen. Das Tochterunternehmen der Deutschen Bank habe sich jahrelang als vermeintlicher Marktführer bei nachhaltigen Finanzprodukten präsentiert, was „nicht der Realität“ entsprochen ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Bußgeld in Millionenhöhe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10887336117451208897</link>
<author>DIE RHEINPFALZ - Bad Dürkheimer Zeitung</author>
<description>Frankfurt. Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird vorgeworfen, sogenannte gr...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Multa de 25 millones a la gestora de Deutsche por</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10227156729548260992</link>
<author>Expansión</author>
<description>F. Müller/O.Storbeck. "Financial Times

La gestora de activos particiapda en un 80% por Deutsche Bank, DWS, ha sido multada con 25 millones de euros por la fiscalía alemana por un escándalo de lavado de activos verde greenwashing, tras largas investigaciones por parte de Estados Unidos y Alemania.

...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Multa de 25 millones a la gestora de Deutsche por</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16454995989564759899</link>
<author>Expansión</author>
<description>F. Müller/O.Storbeck. "Financial Times

La gestora de activos particiapda en un 80% por Deutsche Bank, DWS, ha sido multada con 25 millones de euros por la fiscalía alemana por un escándalo de lavado de activos verde greenwashing, tras largas investigaciones por parte de Estados Unidos y Alemania.

...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenstrafe für DWS wegen Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15594069601451152088</link>
<author>Frankenberger Allgemeine</author>
<description>Frankfurt – Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird vorge...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldbuße für DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12045832068283803676</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>25 Millionen Euro Strafe wegen „Greenwashing“

mj.
FRANKFURT. Nach fast drei Jahren hat die Staatsanwaltschaft Frankfurt ihre Ermittlungen gegen die DWS, die Fonds-Tochtergesellschaft der Deutsche Bank AG, wegen des Anfangsverdachts eines Kapitalanlagebetrugs beendet. Die Strafverfolger verhängten g...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4819590456764935364</link>
<author>Fuldaer Zeitung</author>
<description>Lauf a.d. Pegnitz DWS muss Strafe zahlen
FRANKFURT Der Vermögensverwalter DWS muss wegen sogenannten Greenwashings ein Bußgeld in Höhe von 25 Millionen Euro zahlen. Das Tochterunternehmen der Deutschen Bank habe sich jahrelang als vermeintlicher Marktführer bei nachhaltigen Finanzprodukten präsentie...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS zahlt Millionenstrafe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12731833915373402497</link>
<author>General-Anzeiger - Bad Godesberger Nachrichten</author>
<description>Frankfurt. Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird schon länge...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenstrafe gegen DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7832005530051471538</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Für die Fondsgesellschaft endet ein jahrelanger Rechtsstreit mit der Staatsanwaltschaft Frankfurt.

Drei Jahre hat die Staatsanwaltschaft Frankfurt gegen die Fondstochter der Deutschen Bank ermittelt – nun verhängte die Behörde ein Bußgeld in Höhe von 25 Millionen Euro gegen die DWS. Gegenstand der ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenbuße für Fondshaus DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9820466615040944845</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Staatsanwaltschaft Frankfurt hat gegen die Fondsgesellschaft der Deutschen Bank eine Geldbuße in Höhe von 25 Millionen Euro verhängt. Das teilte die Behörde am Mittwoch mit. Das Bußgeld fällt damit höher aus als erwartet. Die Staatsanwaltschaft hatte insgesamt drei Jahre lang ermittelt. Sie wirf...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Millionenstrafe für »Greenwashing«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10455565797084713195</link>
<author>junge Welt</author>
<description>Frankfurt am Main. Die Deutsche-Bank-Tochter DWS muss eine Millionenstrafe wegen »Greenwashing« zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt teilte am Mittwoch mit, sie habe ein Bußgeld in Höhe von 25 Millionen Euro verhängt. Sie hatte wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelt. Der D...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IN KÜRZE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6284787740674979370</link>
<author>Kehler Zeitung</author>
<description>Maschinenbau mit einem Auftragsplus
Frankfurt (dpa). Die Industriebranche Maschinen- und Anlagenbau hat im Februar überraschend viele Aufträge erhalten. Das preisbereinigte Orderplus beträgt acht Prozent gegenüber dem Vorjahresmonat, berichtete der Verband Deutscher Maschinen-und Anlagenbau (VDMA) w...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenwashing : amende record de 27 millions d'euros pour DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9896670042130762939</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Caroline Mignon

Nouveau coup dur pour la finance durable. La justice allemande vient de condamner le troisième gestionnaire d'actifs européen, DWS, à une amende d e 25 millions deuros pour greenwashing (écoblanchiment). Le jugement était très attendu, deux ans après celui rendu par la Securities an...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank muss büßen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14787443192106672724</link>
<author>Nahe-Zeitung</author>
<description>Frankfurt. Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird schon ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Varta ist neu aufgestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7861795249197456914</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>ellwangen/frankfurt. Die monatelange Neuaufstellung des Batterieherstellers Varta ist abgeschlossen. Die Zahlungsfähigkeit sei durch ein Sanierungsverfahren, mit dem die Pleite abgewendet werden konnte, gestärkt worden.
Altaktionäre wurden aus dem Unternehmen gedrängt, für Kleinanleger bedeutete das...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter zahlt Millionen-Strafe wegen „Greenwashings“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9868628285429225921</link>
<author>Pforzheimer Zeitung</author>
<description>Frankfurt. Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird schon ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenwashing: Deutsche- Bank-Tochter abgestraft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2820931244933152250</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Frankfurt. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt hat im Zusammenhang mit Greenwashing-Vorwürfen ein Bußgeld von 25 Millionen Euro gegen die Fondsgesellschaft DWS verhängt. Der Deutsche-Bank-Tochter wurde vorgeworfen, sogenannte grüne Finanzprodukte als „grüner“ verkauft zu haben, als diese tatsächlich si...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sei gewarnt, Finanzbranche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17277835628455102130</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>In einer Zeit, da der US-Präsident den Klimawandel leugnet und auch noch jene bekämpft, die diesen aufhalten wollen, wirken Debatten über Greenwashing fast aus der Zeit gefallen. Doch dieser Eindruck trügt. Denn genauso wenig, wie die Klimakrise durch Leugnen einfach verschwindet, sollten Unternehme...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS muss zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=707509448463450784</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Tochter hat Fonds als nachhaltig verkauft, obwohl sie es nicht waren. Nach den Behörden in den USA verhängt nun die Frankfurter Staatsanwaltschaft eine Strafe.

Frankfurt – Getrieben von den Grünen hat sogar die Union zuletzt, wenigstens zeitweise, ihr Herz für Klimaschutz und Nach...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenwashing-Strafe für Fondsgesellschaft DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13898123561045573967</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss nach einer Strafe in den USA auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Milli...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strafe akzeptiert: Irreführende Werbung: Greenwashing bei DWS abgestraft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13453197707197668314</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>© Foto: Arne Dedert/dpa
Die Investment-Sparte der Deutschen Bank DWS hat sich bereit erklärt, eine Strafe von 25 Millionen Euro zu zahlen, um eine langwierige Untersuchung wegen Greenwashings zu beenden.Die Untersuchung befasste sich mit demselben Verhalten, das bereits zu einer Strafe von 19 Millio...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Schluss: Dax schwächelt vor Trump-Zollbekanntgabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10429245794806194034</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Vor der erwarteten Zollankündigung von US-Präsident Donald Trump haben sich die Anleger am deutschen Aktienmarkt am Mittwoch zurückgezogen. Der Dax DE0008469008 verringerte im späten Handel seine zuvor deutlichen Verluste im Zuge einer moderaten Erholung an der Wall Street. Der Leitindex schloss mit...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenwashing-Skandal der DWS: Staatsanwaltschaft verhängt Bußgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5988214318943695062</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - Die Ermittlungen im Zuge der Greenwashing-Vorwürfe gegen die Fondstochter der Deutschen Bank enden mit einer Strafe, so die Experten von "FONDS professionell".Die Staatsanwaltschaft Frankfurt am Main habe ein Bußgeld gegen die Fondsgesellschaft DWS verhängt. Dies habe die ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachrichten vom 2. April 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15389970470424271526</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Was heute wichtig war
Von Philipp Saul
Gewaltkriminalität in Deutschland steigt erneut an. 2024 zählte die Polizei in diesem Bereich 217 000 Taten. Vor allem bei Minderjährigen und bei ausländischen Tätern fallen hohe Zahlen auf. Für die erste Gruppe sieht das Bundeskriminalamt eine Erklärung im Ans...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UNTERNEHMEN vom 02.04.2025 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12565695591914448929</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>ROUNDUP/Vor möglichen Zöllen gegen die EU: VW und BMW legen in USA zu
RESTON/WOODCLIFF LAKE/HERNDON - In den USA haben Kunden und Kundinnen vor möglichen Zöllen auf EU-Importe offenbar noch schnell gehandelt: Die deutschen Autobauer legten auf dem für sie sehr wichtigen Markt im ersten Quartal mehrh...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>dpa-AFX-Überblick: UNTERNEHMEN vom 02.04.2025 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9963369906188807296</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ROUNDUP/Vor möglichen Zöllen gegen die EU: VW und BMW legen in USA zu
RESTON/WOODCLIFF LAKE/HERNDON - In den USA haben Kunden und Kundinnen vor möglichen Zöllen auf EU-Importe offenbar noch schnell gehandelt: Die deutschen Autobauer legten auf dem für sie sehr wichtigen Markt im ersten Quartal mehrh...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Greenwashing“: Deutsche-Bank-Tochter DWS muss Millionen zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7705932707920836542</link>
<author>HESSENTODAY.de</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS soll Finanzprodukte als „grüner“ verkauft haben, als sie eigentlich sind. Dafür gab es nun eine Strafe in Millionenhöhe.

Frankfurt am Main. Die Nachfrage von Anleger:innen nach nachhaltigen Investments ist in den vergangenen Jahren gestiegen. Die Finanz-Branc...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Anleger scheuen Risiko vor Trump-Zollbekanntgabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8151231080853862447</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Vor der erwarteten Zollankündigung von US-Präsident Donald Trump haben sich die Anleger am deutschen Aktienmarkt zur Wochenmitte zurückgezogen. Die kräftige Erholung am Vortag verpuffte, die Sorgen wegen drohender Zölle werden größer. Am Nachmittag weitete der Leitindex Dax DE0008469008 die Verluste...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividendenperle DWS: Erneuter Greenwashing-Strafzettel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12571990536216947109</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die DWS muss in Deutschland erneute eine Strafe wegen Greenwashing-Vorwürfen zahlen. Nach der US-Börsenaufsicht SEC sieht nun auch die Staatsanwalt Frankfurt ihre Greenwashing-Vorwürfe bestätigt.Die Staatsanwaltschaft Frankfurt hat gegen die DWS Group ein Bußgeld in Höhe von 25 Millionen Euro verhän...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Aktie unter Druck: Deutsche-Bank-Tochter muss Millionenstrafe wegen Greenwashing zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15015267508314668570</link>
<author>deutsche-wirtschafts-nachrichten.de</author>
<description>Die DWS, eine Tochtergesellschaft der Deutschen Bank, wurde in Deutschland zu einer Millionenstrafe wegen "Greenwashing"-Vorwürfen verurteilt. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die Ermittlungen wegen Kapitalanlagebetrugs führte, verhängte ein Bußgeld in Höhe von 25 Millionen Euro. Den Anlegern gefäl...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenstrafe für »Greenwashing«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16690757500181367197</link>
<author>nd-aktuell.de (neues deutschland)</author>
<description>Deutsche-Bank-Fondstochter DWS warb laut Justiz mit falschen Marketingaussagen

Frankfurt/Main. Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen »Greenwashing«-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt/Main, die wegen des Anfangsverdachts des Kapital...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankfurt am Main-News für heute, den 02.04.2025: Die aktuellen Nachrichten aus Ihrer Stadt im Überblick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8039413925501844074</link>
<author>news.de</author>
<description>Hier erhalten Sie tagesaktuell einen Überblick, was in Ihrer Stadt passiert. Wir halten in dieser Zusammenfassung die aktuellen Nachrichten für die Stadt Frankfurt am Main für Sie bereit.

Redaktionsempfehlung: Top-Artikel für Frankfurt am Main vom 02.04.2025
Frankfurt / Main: Deutsche-Bank-Tochter ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS zahlt zweistellige Millionenbußgeld wegen Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7333236415420215690</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Gegen die DWS wurden von der Staatsanwaltschaft Frankfurt Bußgelder in Höhe von €25 Millionen im Greenwashing-Verfahren verhängt. Damit gelten die langjährigen Untersuchungen gegen Deutschlands größten Asset Manager als abgeschlossen. 
„Wir akzeptieren das von der Staatsanwaltschaft Frankfurt am Mai...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte: DWS, BECHTLE, DEUTSCHE BAHN, ELRINGKLINGER, FUCHS, NORDEX, RYANAIR, CREDIT AGRICOLE, UNICREDIT, GOLDMAN SACHS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14283665783477265516</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte
Der Markt-Überblick am Mittag, zusammengestellt von Dow Jones Newswires:
AKTIENMÄRKTE (12:55 Uhr)
Index zuletzt +/- % +/- % YTD Euro-Stoxx-50 5.282,49 -0,7% +8,7% Stoxx-50 4.563,89 -0,7% +5,5% DAX 22.252,64 -1,3% +13,2% FTSE 8.634,80 0% +4,1% CAC 7.828,32 ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenwashing-Vorwürfe: DWS muss 25 Millionen Euro Strafe zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3475889064602132529</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Die Frankfurter Staatsanwaltschaft hat ein millionenschweres Bußgeld gegen die Fondsgesellschaft DWS verhängt. Hintergrund sind die Greenwashing-Vorwürfe gegen die Deutsche-Bank-Tochter.

Die Staatsanwaltschaft Frankfurt am Main hat gegen die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS ein Bußgeld in Höhe v...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Millionenstrafe ist eine Warnung an die ganze Finanzbranche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3255042197850851237</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Kommentar von Meike Schreiber
In einer Zeit, da der US-Präsident den Klimawandel leugnet und auch noch jene bekämpft, die diesen aufhalten wollen, wirken Debatten über Greenwashing fast aus der Zeit gefallen. Doch dieser Eindruck trügt. Denn genauso wenig, wie die Klimakrise durch Leugnen einfach ve...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS muss 25 Millionen Euro Bußgeld zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13282496571130832398</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Entscheidung im Greenwashing-Streit: Die Staatsanwaltschaft Frankfurt hat ein Millionen-Bußgeld gegen die DWS verhängt. Das Fondshaus hat sich bereits zu der Strafe geäußert.

Im Streit um Greenwashing hat die Staatsanwaltschaft Frankfurt ein Bußgeld von 25 Millionen Euro gegen die DWS verhängt. Das...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>25 Millionen Euro Strafe für Vermögensverwalter DWS wegen "Greenwashings"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5984703508183222874</link>
<author>stern.de</author>
<description>Der Vermögensverwalter DWS muss wegen sogenannten Greenwashings ein Bußgeld in Höhe von 25 Millionen Euro zahlen. Das Tochterunternehmen der Deutschen Bank habe sich jahrelang als vermeintlicher Marktführer bei nachhaltigen Finanzprodukten präsentiert, was "nicht der Realität" entsprochen habe, erkl...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank’s arm settles german greenwashing probe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14405818347281618988</link>
<author>Luxembourg Times</author>
<description>The investigation came after ex-chief sustainability officer Desiree Fixler went public in 2021 with claims that the asset manager had inflated its ESG credentials

Deutsche Bank AG’s investment arm DWS will pay millions of euros to end a long-running investigation by German prosecutors into alleged...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 2-Deutsche Bank-owned asset manager DWS fined $27 million for 'greenwashing'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7087528583830893093</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

German prosecutor fine follows 2023 settlement in the U.S.

*

DWS' ESG claims did not correspond to reality-prosecutors

*

Asset manager says it has improved internal controls

(Adds details in paragraphs 3, 8 & 11)

FRANKFURT, April 2 (Reuters) - Prosecutors have fined German asset manager DWS...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionen-Bußgeld gegen DWS wegen "Greenwashing"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1537853992564475173</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Mit dem Bescheid werden allein Verstöße nach dem Kapitalanlagegesetzbuch (KAGB) sanktioniert. Die sanktionierten Kapitalverwaltungsgesellschaften sollen im Zeitraum Mitte 2020 bis Ende Januar 2023 mit Produkten mit bestimmten ökologischen und sozialen Merkmalen (ESG) intensiv geworben haben. Ein dab...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter DWS zahlt Millionen wegen Greenwashing, vor 47min Bayern rüstet sich für den Blitzermarathon 2025: Schon bald wird verstärkt kontrolliert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12453664435358537010</link>
<author>infranken.de</author>
<description>deutschland
vor 47min Bayern rüstet sich für den Blitzermarathon 2025: Schon bald wird verstärkt kontrolliert...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter muss hohe Geldbuße zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7078888993135477082</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Meike Schreiber
Frankfurt – Getrieben von den Grünen hat sogar die Union zuletzt, wenigstens zeitweise, ihr Herz für Klimaschutz und Nachhaltigkeit wiederentdeckt, am Investment-Markt war das Thema sowieso nie verschwunden. Viele Anleger in Deutschland verfolgen immer noch ein doppeltes Ziel: Si...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS legt Greenwashing-Ermittlungen gegen Millionenzahlung bei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13863675557183293997</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche-Bank-Tochter DWS
Der Fondsgesellschaft wurde vorgeworfen, sogenannte grüne Finanzprodukte als "grüner" verkauft zu haben, als diese tatsächlich sind - "Greenwashing" also. Das Ermittlungsverfahren richtete sich nach früheren Angaben gegen den ehemaligen Verantwortl...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kreise: DWS legt Greenwashing-Ermittlungen gegen Millionenzahlung bei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9770922252520324644</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche-Bank-Tochter DWS zahlt wegen Greenwashing-Vorwürfen in der Heimat laut Insidern eine zweistellige Millionensumme. Die Fondsgesellschaft lege damit langwierige Ermittlungen der deutschen Staatsanwaltschaft bei, berichtete die Nachrichtenagentur Bloomberg am Mittwoch...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 1-Deutsche Bank-owned asset manager DWS fined $27 million for 'greenwashing'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11424032306983171051</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

German prosecutor fine follows 2023 settlement in the U.S.

*

DWS' ESG claims did not correspond to reality-prosecutors

*

Asset manager says it has improved internal controls

(Adds details, context)

FRANKFURT, April 2 (Reuters) - Prosecutors have fined German asset manager DWS 25 million eur...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-DWS zahlt erneut Millionen-Strafe im Streit um "Greenwashing"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3027264880854871824</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Bußgeld von 25 Millionen Euro verhängt

*

DWS hatte bereits Rückstellungen gebildet

*

DWS - "Teilweise überschwängliches Marketing"

(Neu: weitere Aussagen DWS, Kurs, Details)

Düsseldorf, 02. Apr (Reuters) - Die Fondsgesellschaft DWS wird im Zusammenhang mit Greenwashing-Vorwürfen erneut zur ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Staatsanwaltschaft verhängt Bußgeld gegen DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15554141379686566218</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Düsseldorf, 02. Apr (Reuters) - Die Staatsanwaltschaft Frankfurt hat im Zusammenhang mit Greenwashing-Vorwürfen ein Bußgeld von 25 Millionen Euro gegen die Fondsgesellschaft DWS verhängt. DWS-Gesellschaften hätten zwischen Mitte 2020 und Ende Januar 2023 Produkte mit bestimmten ökologischen und sozi...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German asset manager DWS fined 25 mln eur in greenwashing case</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17147327773211288419</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>FRANKFURT, April 2 (Reuters) - Deutsche Bank-owned asset manager DWS has been fined 25 million euros ($27 million) for greenwashing, or overstating their environmental, social, and governance (ESG) investing credentials, German prosecutors said on Wednesday.

The fine for breaches of German financia...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>25 Millionen Euro Strafe für Vermögensverwalter DWS wegen "Greenwashings"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11335420251511701130</link>
<author>AFP Stories Justiz</author>
<description>Der Vermögensverwalter DWS soll wegen sogenannten Greenwashings ein Bußgeld in Höhe von 25 Millionen Euro zahlen. Das Tochterunternehmen der Deutschen Bank habe sich jahrelang als vermeintlicher Marktführer bei nachhaltigen Finanzprodukten präsentiert, was "nicht der Realität" entsprochen habe, erkl...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter DWS muss 25 Mio. Euro Bußgeld zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15390985537291860431</link>
<author>Bild.de</author>
<description>Frankfurt (Hessen) –Die Deutsche-Bank-Tochter DWS hat Fonds als nachhaltig verkauft, obwohl sie es nicht waren und damit die Kunden bewusst getäuscht. Nach einer Millionenstrafe in den USA verhängt nun auch die Frankfurter Staatsanwaltschaft eine hohe Strafe: 25 Millionen Euro!
Die Staatsanwaltschaf...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank’s DWS Pays $27 Million in German Greenwashing Case</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13471535798433897882</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG’s investment arm DWS agreed to pay €25 million ($27 million) to end a long-running German investigation into alleged greenwashing, in a similar settlement to the one it struck with US regulators in 2023.
DWS gave a false impression to the markets in its communications...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS bringt auch deutsche Greenwashing-Ermittlungen hinter sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1813252373195727897</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die DWS hat sich mit der Frankfurter Staatsanwaltschaft darauf geeinigt, dass die Ermittlungen wegen des Verdachts des Greenwashing gegen Zahlung einer Geldauflage eingestellt werden.
Die Fondstochter der Deutschen Bank werde einen Betrag zahlen, der etwas höher ist als die 19 Million...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kunden in die Irre geführt: Deutsche Bank-Tochter DWS muss Millionen wegen Greenwashing zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16880016926405274315</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Die DWS muss in Deutschland 25 Millionen Euro zahlen, da sie nachhaltige Finanzprodukte grüner dargestellt haben soll, als sie tatsächlich waren.
Die DWS muss in Deutschland 25 Millionen Euro zahlen, da sie nachhaltige Finanzprodukte grüner dargestellt haben soll, als sie tatsächlich waren. Ähnliche...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German asset manager DWS fined ?25 million over greenwashing claims</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10216097077440481748</link>
<author>dpa-Englisch</author>
<description>Frankfurt (dpa) - A German asset management company has been fined ?25 million ($27 million) over allegations of greenwashing.
The Frankfurt public prosecutor's office imposed the fine on DWS - which is majority owned by Deutsche Bank - over improper marketing of its financial products based on envi...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Nachrichtenüberblick) NACHRICHTENÜBERBLICK des lhe vom 2. April 2025 - 17.00 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12565488711538662714</link>
<author>dpa-Landesdienst Hessen</author>
<description>Die Osterferien sind nah - ADAC mit Reisetipps
Wiesbaden - Ende dieser Woche startet Hessen in die Osterferien. Für viele der rund 849.000 Schülerinnen und Schüler bedeutet das: Freizeit, Ausflüge oder sogar ein Urlaub. Wer mit dem Auto in den Urlaub fährt, sollte dies nach dem Rat des ADAC möglich ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax schwächelt vor Trump-Zollbekanntgabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3501715053526700501</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Der Dax schließt am Mittwoch mit einem Minus von 0,66 Prozent bei 22.390,84 Punkten. Trump will um 16 Uhr die neuen Zölle bei einer Veranstaltung im Rosengarten des Weißen Hauses bekanntgeben.

dpa
Vor der erwarteten Zollankündigung von US-Präsident Donald Trump haben sich Anleger am deutschen Aktie...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Staatsanwaltschaft verhängt Millionenbußgeld gegen DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15457890888252833784</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Für die Fondsgesellschaft endet damit ein jahrelanger Rechtsstreit mit der Staatsanwaltschaft Frankfurt. Das Bußgeld fällt allerdings deutlich höher aus als erwartet.

Erstveröffentlichung: 2025-04-02 11:58:14 letzte Aktualisierung: 2025-04-02 12:52:21
Drei Jahre hat die Staatsanwaltschaft Frankfurt...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Irreführende Werbung: Greenwashing bei DWS abgestraft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15875846422422882260</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Die Untersuchung befasste sich mit demselben Verhalten, das bereits zu einer Strafe von 19 Millionen US-Dollar durch die US-Börsenaufsicht SEC geführt hatte.
"Der Kapitalmarkt erhielt den Eindruck, dass die DWS Group angeblich Marktführer für nachhaltige Finanzprodukte sei. Dies entsprach jedoch nic...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abkehr vom MSCI World und Amerika-ETFs? Das sind die neuen Sparplan-Favoriten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3115566394749267045</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Seit Jahren haben Anleger in ETFs mit hohem Amerika-Anteil investiert und sind damit gut gefahren. Doch angesichts der erratischen US-Außen- und Wirtschaftspolitik werden Investoren skeptisch und schichten um. WELT stellt die neuen Anleger-Lieblinge vor und zeigt, wie lukrativ sie sind.

Beim Thema ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>25 Millionen Euro Bußgeld für zu große Töne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15605584796547650566</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Vier Jahre hing der Fondsgesellschaft DWS ein „Greenwashing-Skandal“ an. Jetzt zahlt sie ein sattes Bußgeld für wenig greifbare Vergehen. Ein Kommentar.

Erstveröffentlichung: 2025-04-02 14:44:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-02 14:44:00
Ein Drama mit Komödien-Elementen geht zu Ende. Hauptdarstelle...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>25 Millionen Euro Bußgeld für zu große Töne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9040806837168085744</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Vier Jahre hing der Fondsgesellschaft DWS ein „Greenwashing-Skandal“ an. Jetzt zahlt sie ein sattes Bußgeld für wenig greifbare Vergehen. Ein Kommentar.

Erstveröffentlichung: 2025-04-02 14:44:05 letzte Aktualisierung: 2025-04-02 14:44:05
Ein Drama mit Komödien-Elementen geht zu Ende. Hauptdarstelle...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank, Shell, Lenzing – die Anlagetipps der Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9765927399231581063</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Deutsche Bank ist auf dem Weg zum Allzeithoch, Shell hat einen eingebauten Kurspuffer und Kinross Gold ist eine kanadische Cash-Maschine: Aktien, Anleihen und Fonds für die private Geldanlage im Schnell-Check.

Erstveröffentlichung: 2025-04-02 08:51:01 letzte Aktualisierung: 2025-04-02 08:51:04
...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>