<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Neue Lieblinge der Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5066279164963503828</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Seit Jahren haben Anleger in ETFs mit hohem Amerika-Anteil investiert und sind damit gut gefahren. Wegen der unkalkulierbaren Politik des US-Präsidenten schichten viele nun um

Beim Thema Auto haben sich - die Deutschen klar positioniert. Die Zahl der neu zugelassenen Tesla ist hierzulande dramatisc...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Historisch: DWS kassiert erstes Bußgeld wegen Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1198758180852351198</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die BaFin brummt DWS eine Millionenstrafe auf, sie habe bei der Nachhaltigkeit ihrer Finanzprodukte übertrieben. Trotz des Urteils ist das Thema noch nicht vom Tisch.

25 Millionen Euro Strafe muss die Deutsche Bank Tochter zahlen. Das hat die Frankfurter Staatsanwaltschaft nach drei Jahren Ermittlu...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Green Finance: EU-Parlament stimmt für Verschiebung von CSRD und CSDDD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14256614531181088593</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>03.04.2025
CSRD und CSDDD können verschoben werden
Das Europaparlament hat am heutigen Donnerstag für ein späteres Inkrafttreten der Corporate Sustainability Directive (CSRD) und der Coporate Sustainability Due Diligence Directive (CSDDD) gestimmt. Die Verschiebung ist Teil des Omnibus-Pakets der EU...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Doppelschlag für die Deutsche Bank – Zölle und Bußgeld belasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5811379721496325287</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die schlimmsten Befürchtungen haben sich in Bezug auf Importzölle in den USA bewahrheitet. Gestern packte US-Präsident Donald Trump seine Giftliste aus. Zahlreiche Länder haben bereits Gegenmaßnahmen angekündigt oder bereiten diese vor. Das sind schlechte Nachrichten für Bankaktien.

Europäische Fin...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenbußgeld für doch nicht so grüne Anlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5382879845772215797</link>
<author>Fehmarnsches Tageblatt</author>
<description>Frankfurt/Main – Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelte, verhängte ein Bußgeld von 25 Millionen Euro. Der DWS wird schon...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenstrafe wegen „Greenwashing“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9146052306005140580</link>
<author>Gelnhäuser Neue Zeitung</author>
<description>Tochter der Deutschen Bank in Frankfurt hat Finanzprodukte als viel zu grün verkauft

Frankfurt. Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen „Greenwashing“-Vorwürfen zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt, die wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanla...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Millionenstrafe für »Greenwashing«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8438408450076500433</link>
<author>jungewelt.de</author>
<description>Frankfurt am Main. Die Deutsche-Bank-Tochter DWS muss eine Millionenstrafe wegen »Greenwashing« zahlen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt teilte am Mittwoch mit, sie habe ein Bußgeld in Höhe von 25 Millionen Euro verhängt. Sie hatte wegen des Anfangsverdachts des Kapitalanlagebetrugs ermittelt. Der D...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Etwas weniger Straftaten / VGH RhPf zu Neutralitätsgebot / Demokratische Richterin in Wisconsin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14260326452102699726</link>
<author>LTO Legal Tribune Online</author>
<description>Bundesinnenministerin Faeser stellte die Kriminalstatistik 2024 vor. In Rheinland-Pfalz darf das staatliche Neutralitätsgebot zum Schutz der fdGO durchbrochen werden. Im Richter-Wahlkampf in Wisconsin gewann die Kandidatin der Demokraten.

Thema des Tages
Kriminalität: Aus der Polizeilichen Kriminal...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenstrafe für »Greenwashing«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=556635052325546285</link>
<author>nd.DerTag/nd.DieWoche (neues deutschland)</author>
<description>Hat die Fondsgesellschaft DWS grüne Finanzprodukte als »grüner« verkauft als diese tatsächlich sind? Mit einer weiteren Millionenzahlung hofft sie, einen Rechtsstreit zu beenden.

Frankfurt/Main. Die Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS muss auch in Deutschland eine Millionenbuße wegen »Greenwashing«...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Vertrauen verspielt?!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10685804603004931114</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Millionenstrafe für DWS-Asset Manager wegen irreführender ESG-Praktiken belastet den Finanzkonzern, der mit Führungsreform und neuen Strategien gegensteuert.

Die Deutsche Bank-Aktie steht derzeit unter einem kritischen Licht. Vor allem nachdem interne Untersuchungen zu irreführenden ESG-Aussagen de...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS zahlt zweistelliges Millionenbußgeld wegen Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8404937363984218571</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Gegen die DWS wurden von der Staatsanwaltschaft Frankfurt Bußgelder in Höhe von €25 Millionen im Greenwashing-Verfahren verhängt. Damit gelten die langjährigen Untersuchungen gegen Deutschlands größten Asset Manager als abgeschlossen. 
„Wir akzeptieren das von der Staatsanwaltschaft Frankfurt am Mai...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>