<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Scheidender Thyssenkrupp-CFO Schulte unter Beschuss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458721323&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 1.2.2025
ab Köln –
Unanständig, inakzeptabel, nicht tragbar. Das waren die Worte, mit denen die Aktionäre von Thyssenkrupp das vorzeitige Ausscheiden von Finanzvorstand Jens Schulte in der Hauptversammlung kommentierten. Dieser hatte im Dezember nach nur sechs Monaten im Amt um die A...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionärsschützer kritisieren Thyssen-Krupp-Chef Lopez</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458683055&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-31 09:11:28 letzte Aktualisierung: 2025-01-31 10:51:53
An diesem Freitag stellt sich der Vorstand um Miguel Lopez seinen Aktionären. Der Industriekonzern Thyssen-Krupp hat zu seiner Hauptversammlung geladen, die auch in diesem Jahr virtuell stattfindet. Vorstandschef Mi...</description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp: Aktionärsschützer fordern klare Strategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458686515&listName=storedesearch</link>
<author>nachrichten.at (OÖNachrichten)</author>
<description>Das sagte der Experte der Fondsgesellschaft DWS Investment, Hendrik Schmidt, am Freitag anlässlich der virtuellen Thyssen-Hauptversammlung. Ein Verlust von mehr als 50 Prozent sei ein deutliches Signal dafür, dass strategische Entscheidungen und operative Maßnahmen bisher nicht die erhoffte Wirkung ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionärsschützer fordern von Thyssenkrupp-Chef klare Strategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458680011&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Düsseldorf, 31. Jan (Reuters) - Gut anderthalb Jahre nach der Übernahme des Chefpostens beim kriselnden Industriekonzern Thyssenkrupp haben Aktionärsschützer von Vorstands-Boss Miguel Lopez eine klare Strategie und mehr Durchschlagskraft gefordert. "Die Aktienkursentwicklung von 7,23 Euro auf 3,48 E...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Technologien sorgen für Turbulenzen: Darum warnt die Bafin vor KI und Quantencomputern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458689314&listName=storedesearch</link>
<author>t3n.de (t3n digital pioneers)</author>
<description>„Je größer die Party, desto größer der Kater danach.“ Mit diesen Worten kommentierte Bafin-Chef Mark Branson am 28. Januar die Unsicherheiten auf den Finanzmärkten. Zuvor hatte zum Wochenbeginn der Deepseek-Schock einige große Tech-Aktien auf Talfahrt geschickt.
Allein der Chiphersteller Nvidia, der...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten Fondsgesellschaften</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458678363&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-31 11:06:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-31 11:06:00
Der Schock kam plötzlich – und er kam heftig. Nur wenige Tage nach der Vereidigung von Donald Trump als US-Präsident stürzten die Aktienkurse der Techriesen ab. Allein der Chiphersteller Nvidia verlor 17 Prozent, fa...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>