<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Diversifizierungsziele der Kunden nützen Amundi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13646286031035231617</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wü Paris
– Amundi profitiert davon, dass Investoren sich wegen der Dollar-Schwäche diversifizieren wollen. Europas größter Asset Manager hat deshalb 2025 neue Rekorde verbucht und im Schlussquartal die Erwartungen übertroffen, obwohl noch immer unklar ist, wie es mit der Partnerschaft mit Unicredit ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Braucht Henkel Persil noch für seine Zukunft?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9846202135903218995</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Als Fritz Henkel 1876 in Aachen „Henkel & Cie“ gründete, waren zwei Entwicklungen wirklich nicht absehbar: Dass sein Unternehmen den 150. Geburtstag im Jahr 2026 erleben würde, so alt wurden die meisten damals gegründeten Unternehmen nicht. Und dass es zu diesem 150. Geburtstag die Mehrheit seines U...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Insider greifen bei SAP-Aktie zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10564270521938253215</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Am 29. Januar erlebte SAP an der Börse einen schwarzen Tag: Die Aktie des Softwarekonzerns stürzte um mehr als 16 Prozent auf bis zu 164 Euro ab. Einen so deutlichen Tagesverlust gab es zuletzt vor mehr als fünf Jahren. Dabei hatte der Konzern zuvor für das abgelaufene Jahr einen Rekordgewinn vermel...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5136084034222720105</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>3,33 Prozent Zinsen im Februar: Warum Tagesgeld sich jetzt für Neukunden lohnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12130450983045636407</link>
<author>Berliner-Zeitung.de</author>
<description>Banken erhöhen die Zinsen. Tagesgeld bringt Neukunden jetzt bis zu 3,33 Prozent. Fünf Banken sind bei der 3,1-Prozent-Marke angekommen und liegen damit an der Spitze. Das zeigt der Zinsvergleich für Februar von mehr als 800 deutschen und europäischen Bankhäusern, die das Vergleichsportal Verivox für...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Überraschender Chefwechsel setzt HP zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6736529714311429996</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>03. Feb (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

20.20 Uhr - Der Geschäftsbericht von PepsiCo kommt bei den Anlegern gut an. Die Papiere des US-Lebensmittelkonzerns legen um 3,6 Prozent zu. PepsiCo verzeichnete im ve...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 2-Tech-Ausverkauf zieht Börsen nach unten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8372975671489405015</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Neues KI-Produkt von Anthropic lässt Tech-Aktien einbrechen

*

Gold auf Kurs zum größten Tagesplus seit November 2008

*

Amundi mit Mittelzuflüssen - Kunden wollen Sicherheit vom Dollar

(Neu: Xetra-Schlusskurse, Wall Street, Tech-Aktien)

Frankfurt, 03. Feb (Reuters) - Ein Ausverkauf bei den T...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Walmarts Börsenwert steigt über eine Billion Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12777915555681851765</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>03. Feb (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

18.10 Uhr - Walmart hat am Dienstag als erster Einzelhändler die Marke von einer Billion Dollar beim Börsenwert geknackt. Damit stößt das US-Unternehmen in einen exklu...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-KI-Boom beflügelt Teradyne - Aktie mit Kurssprung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15122268271398898534</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>03. Feb (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

15.45 Uhr - Eine optimistische Prognose ermuntert Anleger zum Einstieg beim US-Chipausrüster Teradyne. Die Papiere des Unternehmens, zu dessen Kunden unter anderem Qua...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Börsen kommen von Hochs zurück - Edelmetalle stabilisiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8518324449689674663</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Börsen kommen von Hochs zurück - Edelmetalle stabilisiert
DOW JONES--Europas Börsen kommen bis Dienstagmittag von den Tageshochs zurück, notieren aber weiter mit Aufschlägen. Angeführt wird die Gewinnerliste von Rohstoffaktien, für die es im Schnitt um 2,3 Prozent nach oben geht. De...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Europas Börsen ziehen weiter an - Gold und Silber gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10593531495224120780</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Gold auf Kurs zum größten Tagesplus seit November 2008

*

EuroStoxx50 zieht auf frisches Rekordhoch

*

Minenbetreiber gefragt

*

Amundi mit Mittelzuflüssen - Kunden wollen Sicherheit vom Dollar

(Neu: Europäische Börsen)

Frankfurt, 03. Feb (Reuters) - Nach dem jüngsten Absturz sind die Gold- ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Risk on - Euro-Stoxx-50 auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15222004010476809833</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Risk on - Euro-Stoxx-50 auf Rekordhoch
DOW JONES--Die am Vortag gestartete Erholung an den europäischen Aktienmärkten setzt sich am Dienstag weiter fort. Der DAX legt am Morgen 1,1 Prozent auf 25.074 Zähler zu, der Euro-Stoxx-50 gewinnt 1 Prozent auf 6.065 Punkte und notierte mit 6....</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Zinserhöhung in Australien beflügelt Aussie-Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3829581237597064300</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>03. Feb (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

11.00 Uhr - Die erste Zinserhöhung in Australien seit zwei Jahren beflügelt den australischen Dollar. Die Währung verteuert sich um knapp ein Prozent auf 0,7014 US-Dol...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für die Branche könnte 2026 zum M&A-Jahr werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10271601646573010424</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt, München. Mehrere mögliche Transaktionen deuten auf steigende M&A-Aktivität in der Versicherungsbranche hin: So versucht Zurich Beazley zu kaufen, die Deutsche Bank soll Interesse an der Frankfurter Leben haben, und Athora will womöglich ihr Deutschlandgeschäft veräußern. Experten erwarten...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Amundi punktet bei Anlegern mit hohen Mittelzuflüssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17929525999233474057</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>03. Feb (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

09.55 Uhr - Überraschend hohe Mittelzuflüsse im vierten Quartal geben Amundi Auftrieb. Die Papiere des größten europäischen Vermögensverwalters steigen in Paris um 4,7...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie gut können Investmentgesellschaften Altersvorsorge?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11760912385925356563</link>
<author>pfefferminzia.de</author>
<description>Das Institut für Vorsorge und Finanzplanung (IVFP) rollt sein Rating auf einen neuen Unternehmenskreis aus. Zwar hat es auch jetzt überprüft, wie gut eine Gruppe Dienstleister das Thema Altersvorsorge beherrscht. Das bekannte Altersvorsorgekompetenzrating also. Nur wendet es das Rating zum ersten Ma...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>