<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Smarte Strategie statt Sparschwein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12592015846685196992</link>
<author>Alb Bote Münsingen</author>
<description>Knapp 800 Interessierte haben am Mittwoch am Webinar der Verbraucherzentrale Baden-Württemberg und der SÜDWEST PRESSE teilgenommen, im Durchschnitt hörten und sahen unsere Leserinnen und Leser 1 Stunde und 39 Minuten zu. Die Bewertungen der Teilnehmenden für die beiden Finanzexperten der Verbraucher...</description>
<pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mogelei bei grünen Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3842256983188894283</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Von Georg Winters
Düsseldorf Die Logik ist einleuchtend: Wo nachhaltig draufsteht, muss auch nachhaltig drin sein. In diesem Sinne hat die europäische Wertpapieraufsicht ESMA im November eine neue Leitlinie präsentiert, mit deren Hilfe mehr Transparenz geschaffen werden soll für Investoren, die nach...</description>
<pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS will "Frauenfonds" neu positionieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11956193017831255886</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Groß war die Aufregung um den sogenannten Frauenfonds, doch gering das Interesse seitens der Anleger. Nun versucht die Deutsche-Bank-Tochter mit einer Umbenennung, den Fonds für größere Anlegergruppen attraktiver zu machen.

Die Deutsche-Bank-Tochter DWS hat den Namen für ihren „Frauenfonds“ DWS Inv...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grüne Staatsanleihen fürs Militär – Das Ende eines Tabus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14999085856424912867</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Finanzagentur überarbeitet das Konzept der grünen Bundesanleihe – und prüft, ob künftig bestimmte Ausgaben des Wehrressorts als „grün“ eingestuft werden könnten. Doch das ist umstritten.

Die Finanzagentur des Bundes prüft, ob bestimmte Verteidigungsausgaben durch grüne Bundesanleihen finanziert...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>