<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>DWS Aktie: Gewinnexplosion beflügelt Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7842287744080951774</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>DWS meldet beeindruckende Quartalszahlen mit Gewinnsprung und deutlicher Kostensenkung. Die Aktie reagiert mit einem Kursplus von über 5 Prozent.

Die Deutsche Bank-Fondstochter DWS hat mit ihren Quartalsergebnissen für Begeisterung an der Börse gesorgt. Trotz turbulenter Zeiten an den Finanzmärkten...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter DWS auf Rekordkurs - Aktie an MDax-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16201618945597382432</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Fondsanbieter DWS
An der Börse wurden die Neuigkeiten mit Begeisterung aufgenommen. Die DWS-Aktie gewann bis zur Mittagszeit 5,2 Prozent auf 51,75 Euro und war damit Spitzenreiter im MDax, dem Index der mittelgroßen Werte. Seit dem Jahreswechsel hat sie damit um fast ein Dr...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP: Deutsche-Bank-Tochter DWS auf Rekordkurs - Aktie an MDax-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17209891292010516926</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Fondsanbieter DWS hat trotz der Turbulenzen an den Finanzmärkten im zweiten Quartal mehr Geld von Anlegern eingesammelt. Die Nettozuflüsse summierten sich auf 8,5 Milliarden Euro, wie die Fondstochter der Deutschen Bank am Donnerstag in Frankfurt mitteilte. Nach einem Rekor...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP: Deutsche-Bank-Tochter DWS auf Rekordkurs - Aktie an MDax-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2751512541652822901</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Fondsanbieter DWS <DE000DWS1007> hat trotz der Turbulenzen an den Finanzmärkten im zweiten Quartal mehr Geld von Anlegern eingesammelt. Die Nettozuflüsse summierten sich auf 8,5 Milliarden Euro, wie die Fondstochter der Deutschen Bank <DE0005140008> am Donnerstag in Frankfu...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1968431246934804582</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Viele Banken und Sparkassen bieten ihren Kunden keine oder kaum Zinsen. Einige Anleger setzen deshalb auf Tages- oder Festgeldkonten - häufig mit kurzweiligen Zinsaktionen. Wir stellen eine attraktive, weil dauerhafte Alternative vor: Geldmarkt-ETFs.

Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japan-Comeback: „Darauf habe ich 30 Jahre gewartet“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12084976826418776460</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Eine Fondsmanagerin, die als Kind in Tokio aufwuchs, managt heute 1,9 Milliarden Euro – und sieht endlich den Durchbruch, auf den sie drei Jahrzehnte gewartet hat.

Es gibt Momente im Leben eines Investors, in denen sich alles fügt. Für Lilian Haag von der DWS ist dieser Moment jetzt gekommen. „Es g...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>