<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397792938&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. Aus den F...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397811341&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eberhard Herzog von Württemberg besichtigt Ausstellung in der Villa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397970652&listName=storedesearch</link>
<author>Hohenzollerische Zeitung</author>
<description>Hechingen. Die Villa Eugenia ist am Sonntag, 17. März, ab 14 Uhr geöffnet und der Förderverein bewirtet die Gäste mit Kaffee und Kuchen. Die Ausstellung „Raum – Zeit – Energie“ im Obergeschoss ist wegen Personalmangel nur am Sonntag geöffnet. Gyjho Frank (Malerei) und Alexander Gerlach (Skulpturen) ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Acht Dinge, die Sie heute Morgen wissen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397786794&listName=storedesearch</link>
<author>HORIZONT Online</author>
<description>Vor 25 Jahren wurde 20 Minuten als Pendlerzeitung ins Leben gerufen und ist zu einem führenden Digital-Unternehmen herangewachsen. Erstmals hat das Medienhaus publizistische Leitlinien erarbeitet, die seit heute Morgen veröffentlicht sind.
KI ist aus der Marketing- und Medienbranche nicht mehr wegzu...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Service</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397970669&listName=storedesearch</link>
<author>Hohenzollerische Zeitung</author>
<description>BÜHNEN
Hechingen
Stadthalle Museum: Sa 19.30 Uhr Poetry Slam, Kabarett & Kleinkunst
Melchingen
Theater Lindenhof: Sa 20 Uhr; So 17 Uhr Die ganze Hand
Rottenburg am Neckar
Theater am Torbogen: Sa 20 Uhr Tatort Rottenburg (Teil 2)
MUSIK
Albstadt
Philipp-Matthäus-Hahn-Kirche Onstmettingen: So 17 Uhr Ki...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUSSTELLUNGEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397924221&listName=storedesearch</link>
<author>Reutlinger General-Anzeiger</author>
<description>
REUTLINGEN


Ambulanter Hospizdienst,
Oberlin-straße 16: Renate Quast: Licht-Fänger – monochrome Malerei in leuchtenden Farben, bis 27.3.; Mo-Fr: 9-12

Behördenkantine Finanzamt,
Leonhardsplatz 1: Tanja Stein: Kreaturen und Charaktere, bis 31.3.; Mo-Fr: 8.30-13.15

Ferdinand-von-Steinbeis-Schule,
K...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Landesgartenschau-Chef: Froh, dass noch nicht so viel blüht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397774752&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Auf dem Gelände der Landesgartenschau in Bad Dürrenberg ist nicht zu übersehen, dass es bald endlich losgehen soll: Zwiebeln werden eingesetzt, Bagger rollen und an vielen Stellen ragen grüne Halme aus der Erde. "Momentan sind wir positiv angespannt. Es gibt eine Menge zu tun", sagte der Geschäftsfü...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>213 Wildschwein-Proben ohne Nachweis der Schweinepest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397804650&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anders als in angrenzenden Bundesländern ist in Sachsen-Anhalt noch kein Fall der Afrikanischen Schweinepest nachgewiesen worden. Im vergangenen Jahr wurden insgesamt 213 Proben von Wildschweinen auf das ASP-Virus untersucht, teilte das Landesamt für Verbraucherschutz am Freitag in Halle mit. Das se...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meyer Burger stoptt Modulproduktion in Freiberg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397808759&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Der Solarhersteller Meyer Burger hat im vergangenen Jahr einen deutlichen Verlust verbucht und diese Woche die Produktion von Modulen in Freiberg eingestellt. Der Schritt sei am Dienstagnachmittag erfolgt, teilte das Unternehmen mit Sitz in der Schweiz am Donnerstag mit. Noch im März soll das Gros d...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pähle fordert Reform der Schuldenbremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397808911&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die sachsen-anhaltische SPD-Fraktionschefin Katja Pähle hat eine Reform der Schuldenbremse gefordert. Bei dringend nötigen Investitionen in Krankenhäuser, Straßen und Verwaltungsgebäude werde man künftig nicht umhinkommen, Kredite aufzunehmen, sagte Pähle am Donnerstag in Magdeburg. Es brauche dafür...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohnungsverband: Mehr Schutz vor Fernwärme-Nachzahlungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397808909&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Der Verband norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW) unterstützt Forderungen von Bundesverbraucherschutzministerin Steffi Lemke (Grüne) nach einem besseren Schutz der Verbraucher vor hohen Nachzahlungen bei der Fernwärme. Wer mit Fernwärme versorgt werde, könne nicht mal eben den Anbieter wechseln, e...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wincent Weiss: Ich wurde mit dem Erfolg schüchtern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397811360&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Popmusiker Wincent Weiss (31) ist abseits seines Berufes eher verschlossen. "Ich bin sehr selbstbewusst, wenn ich auf der Bühne bin, Musik mache und in der Öffentlichkeit stehe. Aber im Privatleben bin ich schon sehr zurückgezogen und rede auch nicht ununterbrochen, wenn wir in der Gruppe Essen gehe...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kommunen sehen Wärmeplanung immer noch als Herausforderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397811409&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Bei der kommunalen Wärmeplanung müssen die Landesregierungen aktiver werden nach Ansicht des Leiters des Kompetenzzentrums Kommunale Wärmewende, Robert Brückmann. "Es ist wichtig, dass die Landespolitik versteht, dass der Staffelstab in gewisser Weise an sie übergeben wurde", sagte Brückmann der Deu...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sachsen-Koalition streitet um Agrarstrukturgesetz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397795716&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>In der Sachsen-Koalition stehen die Zeichen erneut auf Sturm: Die CDU-Fraktion im Landtag hat das geplante Agrarstrukturgesetz in der aktuellen Fassung abgelehnt und blockiert damit ein Vorhaben des grünen Koalitionspartners. Man werde keine Zustimmung zu dem Gesetzentwurf geben, sagte CDU-Fraktions...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solarmodule: BSW sieht auch Landesregierung in der Pflicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397822309&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Beim Erhalt der vom Aus bedrohten der Solarproduktion in Freiberg sieht das Bündnis Sahra Wagenknecht (BSW) auch die sächsische Landesregierung in der Pflicht. "Was wir jetzt brauchen, sind nicht nur Hilfen von der Bundesregierung, sondern eine aktive Landesregierung, die eigene Verantwortung überni...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CDU will Arbeitsverweigerern die Grundsicherung streichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397828605&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die CDU will das Bürgergeld in seiner jetzigen Form abschaffen und durch eine "Neue Grundsicherung" ersetzen. Diese neue Form der Sozialhilfe dürfe sogenannten "Totalverweigerern" dann nicht mehr zustehen. So steht es im Entwurf einer Beschlussvorlage für die Sitzung des Bundesvorstandes der Partei...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bischof weiter an der Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397906986&listName=storedesearch</link>
<author>Schwälmer Allgemeine</author>
<description>Schwalm-Eder – Freud und Leid lagen für die CDU Schwalm-Eder 2023 eng beieinander, das betonte die Kreisvorsitzende Anna-Maria Bischof jetzt beim 71. Kreisparteitag im Haus des Karnevals in Fritzlar. „Während wir noch im Oktober den großen Erfolg von Christin Ziegler (MdL) und Dominik Leyh (MdL) bei...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Strom und Diesel aus Frittenfett unterwegs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397975883&listName=storedesearch</link>
<author>Torgauer Zeitung</author>
<description>Die Deutsche Bahn (DB) will ihren Güterverkehr umweltfreundlicher machen - und dafür neue, mit Strom und Diesel aus Frittenfett betriebene Loks einsetzen.  Die neue Generation an Triebfahrzeugen sei auf elektrifizierten Streckenabschnitten rein elektrisch unterwegs, auf oberleitungsfreien Streckenab...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bahn stellt neue Lok vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397970035&listName=storedesearch</link>
<author>Lausitzer Rundschau Weißwasser</author>
<description>Halle. Die Deutsche Bahn will ihren Güterverkehr umweltfreundlicher machen – und dafür neue Loks, betrieben mit Strom und Diesel aus Frittenfett, einsetzen.  Die neue Generation an Triebfahrzeugen sei auf elektrifizierten Streckenabschnitten rein elektrisch unterwegs, auf oberleitungsfreien Strecken...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Streit um Agrarstrukturgesetz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397970031&listName=storedesearch</link>
<author>Lausitzer Rundschau Weißwasser</author>
<description>In der Sachsen-Koalition stehen die Zeichen erneut auf Sturm: Die CDU-Fraktion im Landtag hat das geplante Agrarstrukturgesetz in der aktuellen Fassung abgelehnt und blockiert damit ein Vorhaben des grünen Koalitionspartners. Man werde keine Zustimmung zu dem Gesetzentwurf geben, sagte CDU-Fraktions...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mobilitätskonzept nimmt Form an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397874849&listName=storedesearch</link>
<author>Tölzer Kurier West</author>
<description>Geretsried – Die Stadt Geretsried will ein Mobilitätskonzept erstellen. Nachhaltige Mobilität soll gestärkt werden, indem es etwa Alternativen zum privaten Pkw gibt oder einen besseren öffentlichen Personennahverkehr (ÖPNV). Nach einer Online-Umfrage sowie dem Mobilitätsforum im vergangenen November...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gericht: Schwerin muss Auftritt von Kubitschek zulassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397988876&listName=storedesearch</link>
<author>Ostsee-Zeitung - Stralsunder Zeitung</author>
<description>Der Verleger Götz Kubitschek, der zu den einflussreichsten Akteuren der sogenannten Neuen Rechten gezählt wird, darf auf Einladung der AfD-Nachwuchsorganisation Junge Alternative am Samstag im alten Rathaus von Schwerin auftreten. Der 2. Senat des Oberverwaltungsgerichts (OVG) in Greifswald bestätig...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Forensiker und der Fall Ofarim</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397888387&listName=storedesearch</link>
<author>Freie Presse - Rochlitzer Zeitung</author>
<description>Ein Gutachten des Mittweidaer Forensik-Experten Dirk Labudde zur Analyse von Videoaufnahmen hat im „Davidstern“-Prozess um die von Sänger Gil Ofarim erhobenen Antisemitismusvorwürfe eine zentrale Rolle gespielt. Die Öffentlichkeit interessiert sich bis heute für die Arbeit Labuddes.
Von Jan Leißner
...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kleine Kugel für den großen Bruder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397891364&listName=storedesearch</link>
<author>Heidenheimer Zeitung</author>
<description>Canmore. Biathlet Benedikt Doll hat zum Auftakt seines finalen Weltcups seine erste kleine Kristallkugel klar verpasst. Der Ex-Weltmeister leistete sich im Sprint von Canmore vier Strafrunden und kam mit einem Rückstand von 2:25,6 Minuten auf Rang 23. Damit konnte er den Rückstand auf Tarjei Boe, Pl...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Enttäuschung zum Karriereende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397958035&listName=storedesearch</link>
<author>Schwarzwälder Bote Sulz</author>
<description>Canmore Vor der malerischen Kulisse der Rocky Mountains ging für Benedikt Doll bei strahlendem Sonnenschein das letzte Sprintrennen seiner Biathlon-Karriere so richtig daneben. Gleich vier Strafrunden musste der Weltmeister von 2017 drehen – am Ende reichte es für den 33-Jährigen bei seinen finalen ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unabhängige Tageszeitung Für Norddeutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398012967&listName=storedesearch</link>
<author>Hamburger Morgenpost</author>
<description>Verlag: Morgenpost Verlag GmbH, Barnerstraße 14, 22765 Hamburg
E-Mail (Redaktion): hamburg@mopo.de
E-Mail (Verlag): verlag@mopo.de
Chefredaktion: Maik Koltermann,
Mathis Neuburger (Stv., verantw. für Hamburg), Geli Tangermann (Stv.)
Digitalchefin: Eva Jost, Stefan Düsterhöft (Stv.)
Printchef: Frank ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marc Terenzi vor Gericht: Nach dem Prozess spricht der Sänger Klartext</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397864912&listName=storedesearch</link>
<author>werra-rundschau.de</author>
<description>Borna – Am Donnerstagmorgen (14. März 2024) musste Sänger Marc Terenzi (45) sich wegen des Vorwurfes der sexuellen Belästigung einer Minderjährigen vor dem Amtsgericht in Borna verantworten. Er soll die damals 15-jährigen Tochter seiner Ex-Freundin Anja R. (36) unsittlich am Gesäß berührt haben, beh...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Enttäuschender Doll nur 23. im letzten Sprint der Karriere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397860598&listName=storedesearch</link>
<author>boyens-medien.de (Dithmarscher Landeszeitung)</author>
<description>Canmore (dpa) - Vor der malerischen Kulisse der Rocky Mountains ging für Benedikt Doll bei strahlendem Sonnenschein das letzte Sprintrennen seiner Biathlon-Karriere so richtig daneben.
Gleich vier Strafrunden musste der Weltmeister von 2017 drehen - am Ende reichte es für den 33-Jährigen bei seinen ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Enttäuschender Doll nur 23. im letzten Sprint der Karriere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397860108&listName=storedesearch</link>
<author>vkz.de (Vaihinger Kreiszeitung)</author>
<description>Canmore - Vor der malerischen Kulisse der Rocky Mountains ging für Benedikt Doll bei strahlendem Sonnenschein das letzte Sprintrennen seiner Biathlon-Karriere so richtig daneben.
Gleich vier Strafrunden musste der Weltmeister von 2017 drehen - am Ende reichte es für den 33-Jährigen bei seinen finale...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Enttäuschender Doll nur 23. im letzten Sprint der Karriere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397860061&listName=storedesearch</link>
<author>mt.de (Mindener Tageblatt)</author>
<description>Nach zehn Kilometern hatte der Schwarzwälder, der nach der Saison aufhört, 2:25,6 Minuten Rückstand auf den überlegen siegreichen Johannes Thingnes Bö. Damit ist auch die Ausgangsposition für die Verfolgung am Samstag (22.10 Uhr/ZDF und Eurosport) für den letzten Einzel-Weltmeister im deutschen Team...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prozess um Marc Terenzi: Klägerin ist "enttäuscht und verunsichert"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397851210&listName=storedesearch</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Marc Terenzi sah sich kürzlich mit schweren Anschuldigungen konfrontiert: 2022 soll er die damals 15-jährige Tochter seiner Ex-Freundin sexuell belästigt haben. Am Donnerstag wurde der Fall dann vor Gericht verhandelt, es kam zu einer Einigung. Der Musiker stimmte einem sogenannten "Täter-Opfer-Ausg...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Werke der ersten Jahre im Zimmertheater</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397905756&listName=storedesearch</link>
<author>Sollinger Allgemeine</author>
<description>Höxter – Zum Ende des Zimmercafés von Stefan Marx und Simon Hillebrand (Stummrigestraße 4) in Höxter wollen die beiden Schauspieler noch zwei Stücke aus ihrer Anfangszeit vor neun Jahren inszenieren. Das Café wird – wie berichtet – Ende März geschlossen und die Akteure wollen dann nur noch Theater i...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher Biathlon-Nachwuchs entgeht knapp Lawinen-Katastrophe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397834848&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Martell (Südtirol) - Das war richtig knapp! Am vergangenen Wochenende war Deutschlands Biathlon-Nachwuchs zum Finale des Deutschlandpokals in Martell in Südtirol unterwegs. Dabei schrammten die Athleten der Zukunft haarscharf an einer Katastrophe vorbei: Kurz nach Ende der Wettbewerbe ging eine Lawi...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frauenfußball: Wolfsburg bleibt dran - Klarer Sieg gegen RB Leipzig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397828562&listName=storedesearch</link>
<author>mz.de (Mitteldeutsche Zeitung)</author>
<description>Wolfsburg - Die Fußballerinnen des VfL Wolfsburg bleiben in Bundesliga ärgster Verfolger von Tabellenführer Bayern München. Durch das souveräne 4:0 (2:0) gegen RB Leipzig beträgt der Rückstand nach Abschluss des 15. Spieltages weiterhin nur ein Punkt.
Die Wolfsburger Treffer erzielten Marina Hegerin...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Doll kann Bö-Patzer nicht nutzen - Sieg geht an Perrot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397827277&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Biathlet Benedikt Doll hat im Kampf um die Weltcup-Sprintwertung keinen Druck auf den Disziplin-Führenden Tarjei Bö ausüben können. Der 33 Jahre alte Routinier aus dem Schwarzwald landete im US-amerikanischen Soldier Hollow nach drei Schießfehlern auf dem 27. Platz und verlor dadurch weiter an Boden...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>LIVE Biathlon-Weltcup Enttäuschender Doll nur 23. im letzten Sprint der Karriere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397826237&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Benedikt Doll hat im letzten Sprintrennen seiner Biathlon-Karriere eine Enttäuschung hinnehmen müssen. Beim Saison-Finale im kanadischen Canmore schoss der Weltmeister von 2017 am Freitag insgesamt vier Fehler und wurde als 23. am Ende schlechtester Deutscher. Nach zehn Kilometern hatte der Schwarzw...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathlon-News: Doll verpasst kleine Sprint-Kugel deutlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397826027&listName=storedesearch</link>
<author>express.de</author>
<description>Die Biathlon-Saison ist im vollen Gange, bis März 2024 geht es in der Loipe und am Schießstand wieder darum, schneller als die Konkurrenz zu sein.
Wie haben sich die Starterinnen und Starter aus Deutschland geschlagen? Was machte die internationale Konkurrenz? Und wer waren die großen Stars der Biat...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Enttäuschender Doll nur 23. im letzten Sprint der Karriere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397825746&listName=storedesearch</link>
<author>ksta.de (Kölner Stadt-Anzeiger)</author>
<description>So hatte sich Benedikt Doll seinen letzten Weltcup-Sprint nicht vorgestellt. Der Ex-Weltmeister wird schlechtester Deutscher. Norwegens Superstar Bö ist auch diesmal unschlagbar....</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rückrufaktion bei Lidl Dieser Snack kann für Allergiker gefährlich werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397825198&listName=storedesearch</link>
<author>muensterlandzeitung.de</author>
<description>In einer aktuellen Mitteilung zu einer Rückrufaktion warnt der belgische Hersteller NV Snack Food Poco Loco vor einem möglichen Fehler in einer seiner Produktchargen, die über die Einzelhandelskette Lidl in Deutschland vertrieben wurde. Kunden, die kürzlich „Snack Day gesalzene Tortilla Chips, 300g“...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Urteil: Schwerin muss Kubitschek-Auftritt im Rathaus zulassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397825061&listName=storedesearch</link>
<author>Ostsee-Zeitung.de</author>
<description>Der Verleger Götz Kubitschek, der zu den einflussreichsten Akteuren der sogenannten Neuen Rechten gezählt wird, darf auf Einladung der AfD-Nachwuchsorganisation Junge Alternative am Samstag im alten Rathaus von Schwerin auftreten. Der 2. Senat des Oberverwaltungsgerichts (OVG) in Greifswald bestätig...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rückrufaktion bei Lidl Dieser Snack kann für Allergiker gefährlich werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397820209&listName=storedesearch</link>
<author>hellwegeranzeiger.de</author>
<description>Der Hersteller NV Snack Food Poco Loco ruft aktuell einen Snack zurück, der über Lidl in Deutschland vertrieben wurde. Die Rückrufaktion bei Lidl im Überblick.
1 Min Lesezeit
In einer aktuellen Mitteilung zu einer Rückrufaktion warnt der belgische Hersteller NV Snack Food Poco Loco vor einem möglich...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Uckermärker haben 1,2 Milliarden Euro auf der hohen Kante</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397819215&listName=storedesearch</link>
<author>nordkurier.de</author>
<description>Viele Menschen haben während der anhaltenden Negativzinsphase ihr Geld auf ihren Sparkonten und täglich fälligen Geldmarktkonten geparkt. Doch aktuell registrieren die Banken, dass auch andere Produkte wieder attraktiv werden. "Anlagealternativen erfreuen sich zunehmender Beliebtheit", sagte Steffen...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hattingen: Vonovia-Mieter seit drei Wochen ohne Heizung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397816028&listName=storedesearch</link>
<author>waz.de (Westdeutsche Allgemeine Zeitung)</author>
<description>„Wir leben seit über drei Wochen ohne Heizung“, klagt ein Vonovia-Mieter aus Hattingen. Abhilfe geschaffen habe das Unternehmen bislang trotz mehrfacher Aufforderung nicht. Das soll sich nun ändern, erklärt das Unternehmen auf WAZ-Nachfrage.
Am Donnerstag, 22. Februar, sei es gewesen, daran erinnern...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht: Haushalt unter Auflagen genehmigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397815592&listName=storedesearch</link>
<author>rheinpfalz.de</author>
<description>Dass die Verhandlungen mit der Aufsichts- und Dienstleistungsdirektion (ADD) in Trier nicht einfach werden, war spätestens Anfang Januar klar, als die Finanzaufsicht dem Nachtragshaushalt 2023 die Zustimmung verweigerte. Die Erleichterung war in der Folge entsprechend groß, dass Trierer Behörde auf ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>LIVE Skispringen-Weltcup Eisenbichler setzt seine Karriere fort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397815202&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Die Termine und Startzeiten bei der Vierschanzentournee
Das sind die Favoriten bei der Vierschanzentournee.
Die Weltcup-Termine der Skispringer in der Saison 2023/24...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächste Instanz: Schwerin will Kubitschek-Auftritt weiterhin verbieten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397814500&listName=storedesearch</link>
<author>Ostsee-Zeitung.de</author>
<description>Der geplante Auftritt des Verlegers Götz Kubitschek, der zu den einflussreichsten Akteuren der sogenannten Neuen Rechten gezählt wird, im alten Schweriner Rathaus bleibt juristisch umstritten. Die Stadt Schwerin legte nach eigenen Angaben am Freitag beim Oberverwaltungsgericht in Greifswald Beschwer...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung bei diesem Knabberzeug: Lidl ruft Chips zurück!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397809297&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Stuttgart/Roeselare - Lidl ruft gesalzene Tortilla Chips von "Snack Day" zurück!
Am Freitag gibt der belgische Hersteller NV Snack Food Poco Loco bekannt, dass die "Snack Day gesalzenen Tortilla Chips" in 300 Gramm Packungen mit dem Mindesthaltbarkeitsdatum des 14. Dezember 2024 sowie der Losnummer ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Unternehmer betrügen Staat um hunderttausend Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397808423&listName=storedesearch</link>
<author>vkz.de (Vaihinger Kreiszeitung)</author>
<description>Zwei Karlsruher Unternehmer sollen unberechtigt Kurzarbeitergeld für ihre Mitarbeiter bezogen und dadurch der Staatskasse einen Schaden von mehr als 100 000 Euro zugefügt haben. Beide wurden Ende Januar zu Geldstrafen von insgesamt 78 000 Euro verurteilt, wie das Hauptzollamt Karlsruhe am Freitag mi...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wincent Weiss: Ich wurde mit dem Erfolg schüchtern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397808086&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Popmusiker Wincent Weiss (31) ist abseits seines Berufes eher verschlossen. «Ich bin sehr selbstbewusst, wenn ich auf der Bühne bin, Musik mache und in der Öffentlichkeit stehe. Aber im Privatleben bin ich schon sehr zurückgezogen und rede auch nicht ununterbrochen, wenn wir in der Gruppe Essen gehe...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eisenbichler macht weiter: „Top motiviert” vorbereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397805642&listName=storedesearch</link>
<author>mainpost.de</author>
<description>Skispringer Markus Eisenbichler will seine Karriere auch nach einem insgesamt unglücklichen Winter fortsetzen. In einem vom Deutschen Skiverband (DSV) am Freitag verbreiteten Statement spricht der 32-Jährige davon, sich nach dem letzten Continental Cup in Zakopane an diesem Wochenende zu erholen, „u...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Feindorganisation“: Was die Stasi über die Evangelische Akademie Tutzing dachte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397805424&listName=storedesearch</link>
<author>Merkur.de (Münchner Merkur)</author>
<description>Die Evangelische Akademie Tutzing war mehr als 30 Jahre lang im Visier der Staatssicherheit der damaligen DDR. In mehr als 400 Seiten Akten wird die Akademie mal als „Feindorganisation“ bezeichnet, es gibt aber auch reichlich Belanglosigkeiten. Der frühere Studienleiter Willi Stöhr (72) hat am Mittw...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CDU-Fraktion lehnt Agrarstrukturgesetz ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397805214&listName=storedesearch</link>
<author>mz.de (Mitteldeutsche Zeitung)</author>
<description>Zwickau - Die CDU-Fraktion im sächsischen Landtag hat das geplante Agrarstrukturgesetz in der aktuellen Fassung abgelehnt und damit ein Vorhaben des grünen Koalitionspartners blockiert. Man werde keine Zustimmung zu dem Gesetzentwurf geben, sagte CDU-Fraktionschef Christian Hartmann am Freitag am Ra...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Skispringen: Eisenbichler macht weiter: „Top motiviert“ vorbereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397805196&listName=storedesearch</link>
<author>mz.de (Mitteldeutsche Zeitung)</author>
<description>Zakopane - Skispringer Markus Eisenbichler will seine Karriere auch nach einem insgesamt unglücklichen Winter fortsetzen. In einem vom Deutschen Skiverband (DSV) am Freitag verbreiteten Statement spricht der 32-Jährige davon, sich nach dem letzten Continental Cup in Zakopane an diesem Wochenende zu ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ändert sich im April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397803619&listName=storedesearch</link>
<author>krzbb.de (Kreiszeitung Böblinger Bote)</author>
<description>Für Gas und Fernwärme gilt zum Monatswechsel wieder der normale Mehrwertsteuersatz und Kiffen wird aller Voraussicht nach legal. Was sich sonst noch im April ändert – hier unsere eine Übersicht:
Auf Gas und Fernwärme ist vom 1. April an wieder der normale Mehrwertsteuersatz von 19 Prozent fällig. Zu...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cannabis, Elterngeld, Energie: Das ändert sich im April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397802006&listName=storedesearch</link>
<author>suedkurier.de</author>
<description>Kein Aprilscherz: Für Gas und Fernwärme gilt zum Monatswechsel wieder der normale Mehrwertsteuersatz und Kiffen wird aller Voraussicht nach legal. Was sich sonst noch im April ändert – eine Übersicht:
Auf Gas und Fernwärme ist vom 1. April an wieder der normale Mehrwertsteuersatz von 19 Prozent fäll...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eisenbichler macht weiter: "Top motiviert" vorbereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397801880&listName=storedesearch</link>
<author>GMX News</author>
<description>Der Dreifach-Weltmeister von 2019 ergänzte: "Denn im kommenden Winter stehen mit der Tournee und den Weltmeisterschaften in Trondheim wieder echte Highlights auf dem Programm. Ich möchte daher den Schwung und den Spaß aus den letzten Wochen mitnehmen und mich topfit auf diese Highlights vorbereiten....</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Skispringen Eisenbichler macht weiter: „Top motiviert“ vorbereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397801233&listName=storedesearch</link>
<author>weser-kurier.de</author>
<description>Skispringer Markus Eisenbichler will seine Karriere auch nach einem insgesamt unglücklichen Winter fortsetzen. In einem vom Deutschen Skiverband (DSV) am Freitag verbreiteten Statement spricht der 32-Jährige davon, sich nach dem letzten Continental Cup in Zakopane an diesem Wochenende zu erholen, „u...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eisenbichler macht weiter: «Top motiviert» vorbereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397801020&listName=storedesearch</link>
<author>rheinpfalz.de</author>
<description>Zakopane (dpa) - Skispringer Markus Eisenbichler will seine Karriere auch nach einem insgesamt unglücklichen Winter fortsetzen. In einem vom Deutschen Skiverband (DSV) am Freitag verbreiteten Statement spricht der 32-Jährige davon, sich nach dem letzten Continental Cup in Zakopane an diesem Wochenen...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biathlon heute im Liveticker: Kampf um die Kugel - Doll braucht kleines Wunder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397800306&listName=storedesearch</link>
<author>tz-online.de</author>
<description>Kommentare
Der Weltcup 2023/24 im Biathlon wird am Freitag fortgesetzt. Beim Weltcup in Kanada steht der letzte Sprint der Herren auf dem Programm. chiemgau24.de ist heute im Liveticker mit dabei.
Canmore - Beim Saisonfinale im Biathlon greifen am Freitag auch die Herren ein. Im kanadischen Canmore ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SkispringenEisenbichler macht weiter: „Top motiviert“ vorbereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397800037&listName=storedesearch</link>
<author>ksta.de (Kölner Stadt-Anzeiger)</author>
<description>Lesezeit 2 Minuten
Eine schwere Saison hat Markus Eisenbichler nicht die Lust aufs Skispringen genommen. Der 32-Jährige will weitermachen. Auf einen Höhepunkt zum Saisonende würde er freiwillig verzichten....</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gericht kippt Rauswurf: Rechtsextremist darf auftreten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397799834&listName=storedesearch</link>
<author>mopo.de (Hamburger Morgenpost)</author>
<description>Die Stadt Schwerin wollte Götz Kubitschek als prominenten Vertreter der Neuen Rechten nicht im Rathaus auftreten lassen und kündigte den Mietvertrag. Zu Unrecht, wie nun ein Gericht feststellt.
Der Verleger Götz Kubitschek, der zu den einflussreichsten Akteuren der sogenannten Neuen Rechten gezählt ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Überraschender Erfolg: Eisenbichler siegt in den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397799516&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Der 32-Jährige siegte beim zweitklassigen Continental Cup in den USA und belegte dort zudem einen dritten Platz.
Eisenbichler setzte in Iron Mountain damit nach langer sportlicher Krisenzeit mal wieder ein positives Achtungszeichen. Der sechsmalige Weltmeister hatte in dieser Saison zuvor nicht an f...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewerkschaft Marburger Bund: „Landesregierung verschärft den Ärztemangel“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397795789&listName=storedesearch</link>
<author>HAZ.de (Hannoversche Allgemeine Zeitung)</author>
<description>Schon derzeit fehlen in Niedersachsen Hunderte Ärzte – und die Situation könnte sich in den nächsten Jahren deutlich verschärfen. Denn jetzt sollen weniger Ärztinnen und Ärzte ausgebildet werden als ursprünglich geplant. Die Ärztegewerkschaft Marburger Bund warnt deshalb vor den negativen Folgen. Da...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Übersicht Weniger Elterngeld, teureres Gas, legales Gras: Das ändert sich im April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397795127&listName=storedesearch</link>
<author>nw.de (Neue Westfälische)</author>
<description>15.03.2024 | 15.03.2024, 11:01
Anzeige
Berlin (dpa/jw). Der April startet entspannt, nämlich mit einem Feiertag: Am 1. April ist Ostermontag. Schüler in Nordrhein-Westfalen haben dann noch eine ganze Woche frei und müssen erst am 8. April wieder im Unterricht sitzen.
Wer erst Ende April Urlaub macht...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Skoda plant Einsteiger-Elektroauto für rund 25 000 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397795084&listName=storedesearch</link>
<author>web.de News</author>
<description>Vor günstiger chinesischer Konkurrenz bei Batterieautos hat Zellmer keine Angst. "Wir sind bereit für den Wettbewerb", sagt der Automanager. Man biete ein gutes Preis-Leistungs-Verhältnis und könne sich auf sein Händlernetz stützen. Es sei keine neue Situation, denn in der Vergangenheit hätten berei...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Landesgartenschau 2024 in Bad Dürrenberg: Laga-Chef "Froh, dass noch nicht so viel blüht"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397793094&listName=storedesearch</link>
<author>mz.de (Mitteldeutsche Zeitung)</author>
<description>Bad Dürrenberg. Auf dem Gelände der Landesgartenschau in Bad Dürrenberg ist nicht zu übersehen, dass es bald endlich losgehen soll: Zwiebeln werden eingesetzt, Bagger rollen und an vielen Stellen ragen grüne Halme aus der Erde. „Momentan sind wir positiv angespannt. Es gibt eine Menge zu tun“, sagte...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Biathletinnen ohne Podest im Sprint</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397788419&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Auch im letzten Sprintrennen der Weltcup-Saison haben die deutschen Biathletinnen keine Überraschung schaffen können, die Ehrung der besten Sechs fand ohne sie statt.
Als beste des deutschen Sextetts verpasste Janina Hettich-Walz im kanadischen Canmore auf Rang sieben die Flowerzeremonie aber nur um...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlager-Spaß mit Andy Borg: Warum fällt die Sendung immer wieder kurzfristig aus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397784172&listName=storedesearch</link>
<author>suedkurier.de</author>
<description>Andy Borg ist zweifellos einer der bekanntesten deutschsprachigen Schlagersänger unserer Zeit. Seine Musikvideos werden auf Youtube millionenfach aufgerufen, sein Erfolgshit "Adios Amor" aus dem Jahr 1982 können viele ältere Schlagerfans textsicher mitschmettern.
Der gebürtige Wiener wird aber nicht...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlager-Star Beatrice Egli: Darum hat die ARD sie ins dritte Programm abgeschoben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397784159&listName=storedesearch</link>
<author>suedkurier.de</author>
<description>Der Erfolg von Beatrice Egli lässt sich an ein paar bloßen Fakten ablesen: Mehr als eine Million verkaufter Tonträger, Tourneen in großen Hallen, Radiorekorde und weit über eine halbe Millionen Follower auf Instagram. All das macht die gebürtige Schweizerin und ehemalige DSDS-Gewinnerin neben Schlag...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marc Terenzi vor Gericht: Nach dem Prozess spricht der Sänger Klartext</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397780645&listName=storedesearch</link>
<author>giessener-anzeiger.de</author>
<description>KommentareDrucken
Popsänger Marc Terenzi muss sich vor Gericht wegen des Vorwurfes der sexuellen Belästigung verantworten – doch der Prozesstag verläuft anders als geplant.
Borna – Am Donnerstagmorgen (14. März 2024) musste Sänger Marc Terenzi (45) sich wegen des Vorwurfes der sexuellen Belästigung ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>