<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>150 Milliarden Euro betroffen: Fondsanbieter streichen "Klima" und "nachhaltig" aus Titeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8547290514568878737</link>
<author>GMX News</author>
<description>Laut einer Recherche von Correctiv und Finanztip haben etliche angeblich grüne Fonds plötzlich Begriffe wie "Klima", "ESG" oder "nachhaltig" aus ihren Namen gestrichen. Grund sind strengere Leitlinien, die Greenwashing verhindern sollen. Auch dein Fonds könnte betroffen sein.

Wenn du bei der Geldan...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Green Finance: Neuer Green Bond von Eurogrid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15506404968886926091</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>20.05.2025
Eurogrid mit erstem Green Bond 2025
Eurogrid, die belgische Muttergesellschaft des Berliner Netzbetreibers 50Hertz, hat einen neuen Green Bond in Höhe von 800 Millionen Euro begeben. Es ist die erste große öffentliche Finanzierungstransaktion des Unternehmens in diesem Jahr. Die Anleihe l...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende-Ticker: Rekordgewinn für deutsche Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10147731704298462737</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>20.05.2025
Deutsche Banken streichen deutliche Gewinne ein
Die deutschen Banken haben im vergangenen Jahr ihren Gewinn vor Steuern auf 51,8 Milliarden Euro gesteigert. Das berichtet Barkow Consulting unter Berufung auf erste Zahlen der Europäischen Zentralbank (EZB). Demnach hätten die Banken mit ih...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax auf Rekordhoch: Diese 10 deutschen Aktienfonds haben am besten performt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1691053171229363873</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Dax hat im Mai erstmals die Marke von 24.000 Punkten geknackt. Wir zeigen, welche Fonds auf deutsche Aktien über ein Jahr am meisten vom Aufwärtstrend profitieren konnten.

24.000 Punkte: Diese wichtige Marke hat der Dax am 20. Mai, kurz nach Eröffnung des Börsenhandels, erstmals überschritten. ...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rüstungsfinanzierung auf dem Vormarsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3093703129735651006</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Der Ukraine-Krieg hat eine Zeitenwende eingeläutet. Milliarden werden nun in die Verteidigung investiert und für Banken ist deren Finanzierung kein Tabu mehr. Doch für Mittelständler sind die Hürden hoch.

Es ist ein Tag, der alles verändert hat: jener 24. Februar im Jahr 2022, als Russland in den f...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>