<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Xtrackers-Ausblick: Diese ETF-Trends prägen das Anlagejahr 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13075653456573521243</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>• Michael Mohr von Xtrackers/DWS erwartet weiteres Wachstum bei aktiven ETFs • Frühstart-Rente und Altersvorsorgedepot könnten ETF-Markt zusätzlich beflügeln • Potenzial bei europäischen Aktien und deutschem Markt
Aktive ETFs auf dem Vormarsch
In einem Interview mit extraETF vom 25. Dezember 2025 gi...</description>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Vorbereitung in die Korrektur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11600036584807336463</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Zolldrohungen von US-Präsident Donald Trump im Zuge seines Anspruchs auf Grönland und Europas angekündigte Gegenmaßnahmen setzen die Börsen unter Druck. Der breite europäische Leitindex Stoxx Europe 600 verlor am Montag und Dienstag insgesamt rund zweieinhalb Prozent. An der Wall Street konnten ...</description>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienmarkt Die Schweiz als Dividenden-Paradies</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15583215314624563422</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Anlegerinnen und Anleger, die 2025 im Schweizer Aktienmarkt investiert waren, brauchten Geduld. Nach dem Kurseinbruch im April benötigte der Leitindex Swiss Market Index (SMI) bis zum 23. Dezember, um sich vollständig zu erholen.
Indizes in anderen Ländern brauchten dafür nur einen Monat. Erfreulich...</description>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17403517514097347322</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neurotechnologie als möglicher neuer Superhype: Das sind die weltweit besten Aktien der Branche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9462127933684662072</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Tech wird zwar auch im neuen Jahr eine wichtige Rolle spielen, aber möglicherweise ist der Superhype vorbei. Für Anleger, die immer vorne mit dabei sein und sich auch risikofreudig auf neues Terrain begeben wollen, tut sich nach Künstlicher Intelligenz (KI) und Quantencomputing schon der nächste gro...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 3. Februar 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12088225378750256776</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Wirtschafts- und Finanztermine bis Dienstag, den 3. Februar 2026



---------------------------------------------------------------------------------------
MITTWOCH, DEN 21. JANUAR



TERMINE UNTERNEHMEN
07:00 CHE: Barry Callebaut, Q1-Umsatz
07:30 FRA: Alstom, Q3-Umsatz
08:00 GBR: Burberry, Q3-Umsat...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thorsten Schrieber verlässt DJE nach mehr als 15 Jahren im Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7556920156279167459</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Thorsten Schrieber, langjähriger Vorstand und Partner der DJE Kapital AG, lässt seinen Vertrag zum 31. März 2026 vertragskonform auslaufen. Schrieber war in zwei Phasen für das Unternehmen tätig, von 2001 bis 2007 sowie erneut von 2017 bis 2026. Parallel dazu wird er zu diesem Zeitpunkt auch sein Ma...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Führungswechsel bei DJE: Thorsten Schrieber verlässt den Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11999935158444530701</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Der unabhängige Vermögensverwalter DJE Kapital vollzieht einen Wechsel an der Spitze. Thorsten Schrieber, langjähriger Vorstand und Partner, kehrt dem Unternehmen nach 15 Jahren den Rücken.
Nach mehr als 15 Jahren bei DJE – unterbrochen von einer zehnjährigen Pause zwischen 2007 und 2017 – lässt Sch...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thorsten Schrieber verlässt den Vorstand der DJE Kapital AG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1056483281666878974</link>
<author>mein-geld-medien.de (Mein Geld Anlegermagazin)</author>
<description>Der langjährige Vorstand und Partner der DJE Kapital AG, Thorsten Schrieber, wird seine Tätigkeit im Vorstand des Unternehmens vertragskonform zum 31. März 2026 beenden. Schrieber war in zwei Phasen für DJE tätig – von 2001 bis 2007 sowie von 2017 bis 2026 – und gehörte damit über insgesamt mehr als...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>