<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Knapp 300 Prozent Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3640057848679115988</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Knapp 300 Prozent Plus seit dem Start des ursprünglichen Basis-Depots, das am 11. September 2008 mit umgerechnet 46 634,20 Euro Kapital aufgelegt wurde. Heute sind fast 177 300 Euro in 13 Aktien investiert und etwas mehr als 9200 Euro, rund fünf Prozent der Gesamtsumme, als Cash. Externe Zuflüsse in...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gute Chancen für starkes Dax-Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16344098189268391437</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Die staatlichen Fiskalpakete sollten heuer bei den deutschen Unternehmen ankommen.
Patrick Baldia. Nach einem starken Jahr 2025, in dem der Dax ein Kursplus von rund 23 % verzeichnet und insgesamt 30 Mal (!) ein neues Allzeithoch erreicht hat, fackelte der deutsche Leitindex im Jänner nicht lange, u...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kampf mit schwachem Dollar und China-Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17927942868653595032</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Siemens Healthineers spürt im Diagnostik-Geschäft Gegenwind in China, zudem wirkt sich der schwache Dollar negativ aus. Der Konzern hält aber an der Jahresprognose fest. Die Aktionäre konzentrierten sich in der Hauptversammlung auf die Zukunft der Labortechnik und die Ausstiegspläne des Großaktionär...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kampf um den letzten Groschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15657750057540342551</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Aktien-Duell
Amundi vs. DWS Group
Wenige Branchen sind so hart umkämpft und arbeiten bei vielen Produkten mit so geringen Margen wie die Vermögensverwaltung. Ganz klar, hier kommt es auf Masse an. Ein Blick auf den Chart der DWS Group aus Deutschland zeigt, dass sich dennoch gutes Geld verdienen läs...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gute Laune bei Anlegern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6047071242546502433</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Für 2027 kündigt der Vermögensverwalter und Deutsche Bank-Tochter eine Sonderdividende an, gleichzeitig hebt der Konzern die Wachstumsziele an. Das vergangene Jahr war ein Rekordjahr. Mit einem Gewinn je Aktie von 4,64 Euro übertraf DWS die eigene Zielmarke von 4,50 Euro klar. Auch der Blick nach vo...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15066479497416107842</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens Healthineers-Aktie im Minus: Umsatzrückgang in Diagnostik - Jahresprognose bestätigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4637785788402860553</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Aktionäre forderten am Donnerstag auf der Hauptversammlung Klarheit beim weiteren Fahrplan bei der Labordiagnostik, die Siemens Healthineers nicht mehr zum Kerngeschäft zählt. Die Sparte, die keine Synergien zum restlichen Unternehmen aufweist, soll in den kommenden Jahren eigenständig aufgestel...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind CEOs wirklich „nie krank geschrieben“?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12674730412314376116</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Sie können sich alle nicht erinnern – seien es Autoland-Co-Chef Christian Lindner oder DWS-Chef Stefan Hoops. Beim WELT-Wirtschaftsgipfel haben wir kürzlich eine Reihe von Firmenlenker und Dax-CEOs gefragt, wann sie das letzte Mal krankgeschrieben gewesen seien. Ex-Bundesfinanzminister Christian Lin...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach dem Kursrutsch greifen Insider bei der SAP-Aktie zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15778366272033071799</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Am 29. Januar erlebte SAP an der Börse einen schwarzen Tag: Die Aktie des Softwarekonzerns stürzte um mehr als 16 Prozent auf bis zu 164 Euro ab. Einen so deutlichen Tagesverlust gab es zuletzt vor mehr als fünf Jahren. Dabei hatte der Konzern zuvor für das abgelaufene Jahr einen Rekordge...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12343017764222411863</link>
<author>Capital+</author>
<description>Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, als Rücklage für den Ruhestand oder für spätere Investitionen – wer Geld anlegen kann, sollte die Chance nutzen. Welche Strategie für welche Summe die richtige ist, erklärt Capital+ in diesem fünfteiligen Ratgeber-Dossier.
Mit Nullen und roten Zahlen hab...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zurück auf der Überholspur: Das Comeback nimmt Fahrt auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5013825013693371238</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Lkw-Branche stand 2025 lange im Wartemodus – doch das Bild beginnt sich aufzuhellen. Die Zollpolitik gilt inzwischen als gesetzt, Kunden gewinnen wieder Planungssicherheit und Investitionsentscheidungen kommen zurück. Ein europäischer Nutzfahrzeug-Hersteller profitiert spürbar von diesem Rückenw...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Credit Joins Race to Rebuild Europe’s Defense Industry</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8568999565369417991</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A string of private credit deals in recent weeks suggests some of the world’s most deep-pocketed investors are getting behind Europe’s defense build-up.
The credit arm of Carlyle Group Inc. financed Bridgepoint Group’s acquisition of Comrod, a Norwegian maker of masts used for militar...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les petites capitalisations américaines battent les géants de Wall Street en 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1479898039909836162</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>L'indice S&amp;amp;P Small Cap 600 affiche une progression de près de 6,7% depuis le début 2026, un rythme cinq fois supérieur au S&amp;amp;P500.

Et si la surperformance boursière provenait cette année des petites capitalisations américaines ? Depuis le début de l'année, quelques signaux illustrent...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie gut können Investmentgesellschaften Altersvorsorge?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14619205861255510681</link>
<author>pfefferminzia.de</author>
<description>Das Institut für Vorsorge und Finanzplanung (IVFP) rollt sein Rating auf einen neuen Unternehmenskreis aus. Zwar hat es auch jetzt überprüft, wie gut eine Gruppe Dienstleister das Thema Altersvorsorge beherrscht. Das bekannte Altersvorsorgekompetenzrating also. Nur wendet es das Rating zum ersten Ma...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>