<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Assetmanager suchen Wege jenseits von Geld und Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2461887365050226880</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Assetmanagement-Industrie wächst weiter, doch die Qualität dieses Wachstums wird fragiler. Genau daraus entsteht der Druck, neue Geschäftsfelder zu erschließen. Die Frage lautet deshalb nicht mehr nur, wie hoch das verwaltete Vermögen ist, sondern ob das Geschäftsmodell auch trägt, wenn Marktpha...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens-Aktionäre fordern mehr „Substanz“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18408666119823333213</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>mic München
– Am Tag des steilen Kursanstiegs der Siemens-Aktie zeigten sich die Aktionäre in der Präsenz-Hauptversammlung meist zufrieden mit der Geschäftsentwicklung. Die Präsenz betrug 63,3%, 3.500 Aktionäre nahmen an dem gut siebenstündigem Treffen teil.
Kritisch äußerten Redner sich zur Strateg...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turbulenter Jahresstart</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14138703765894299215</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Einschätzung für die kommenden 1–3 Monate durch die DWS
Wertentwicklung schlechter –2 %, Nettomittelabflüsse aus ETFs in Europa > 100 Mio. Euro, Anlageausblick negativ
Wertentwicklung –2 % bis 2 %, Nettomittelflüsse in ETFs in Europa von –100 Mio. Euro bis 100 Mio. Euro, Anlageausblick neutral
Werte...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Plötzlich Platz eins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2600093315430122006</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>München – Der Unterschied könnte größer kaum sein. SAP wurde 1972 in der Provinz in Baden-Württemberg gegründet und ist heute das einzige Softwareunternehmen aus Europa mit Weltrang. Siemens ist mehr als hundert Jahre älter, die Anfänge gehen auf das Jahr 1847 zurück, damals fingen in einer kleinen ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sechs Versicherungs-Fondstöchter mit Absatz-Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12465385709754104355</link>
<author>VersicherungsJournal.de</author>
<description>Die deutsche Fondsindustrie kann mit dem Jahr 2025 zufrieden sein. Das verwaltete Vermögen stieg von knapp 4,5 auf über 4,8 Billionen Euro. Insgesamt wurden 149 Milliarden Euro neu angelegt.
Den größten Teil managen offene Spezialfonds für institutionelle Investoren mit fast 2,3 Billionen Euro. Auf ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16157018997295018519</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Crash bei SAP und Co.: Diese Aktien sind die nächsten KI-Opfer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10540078981366157385</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die jüngsten Turbulenzen an den Börsen haben eine neue Angst sichtbar gemacht: Nicht Zinsen oder Konjunktur, sondern Künstliche Intelligenz könnte zur größten Disruptionskraft für ganze Branchen werden.
In den vergangenen Wochen haben vor allem drei KI-Player für massive Kursstürze gesorgt – Anthrop...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hier gibt es die höchsten Dividenden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1100248884996730378</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Mit Siemens hält an diesem Donnerstag das kurzzeitig wertvollste deutsche Unternehmen seine Hauptversammlung – derzeit liegt SAP wieder knapp vorne. Läuft alles planmäßig, genehmigen sich die Tausenden Aktionäre in der Münchener Olympiahalle eine Ausschüttung von 4,2 Milliarden Euro Gewinnbeteiligun...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13946072806278971041</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Friedrich Vorwerk Group SE Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 12.02.2026 / 12:41 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement tr...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie man 25.000 Euro investiert, wenn man um die 30 ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11731590892765672285</link>
<author>Capital+</author>
<description>Ein Vermögen sind 25.000 Euro noch nicht. Aber wer schon ein paar Jahre gearbeitet hat und um die 30 Jahre alt ist, kann leicht 25.000 Euro auf dem Bankkonto haben. Weil die Zinsen hier nicht die Inflationsrate ausgleichen – also die Kaufkraft des Geldes erhalten – wird es Zeit für eine Anlage am Ka...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: E.ON SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8638339386910937302</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: E.ON SE E.ON SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 12.02.2026 / 10:39 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a service of E...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Metzler AM ernennt Aktien-Leiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11489878496166364428</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Metzler Asset Management hat die Leitung des Aktienfonds-Teams neu geordnet. Das hat das Unternehmen auf Anfrage von Citywire Deutschland bestätigt. 
Ulf Plesmann ist seit Februar Head of Portfoliomanagement Equities. In dieser Position ist er für sämtliche Teams zuständig, die diskretionär gemanagt...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Big-Four-Ranking Audit: EY fällt ans Ende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11745545047043401986</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Die erste Welle der Prüferrotation ist vorübergezogen, die Big Four bereiten sich auf die kommenden Ausschreibungen vor. An der Spitze hat sich derweil nichts geändert. PwC bleibt Marktführer in der Wirtschaftsprüfung. Doch während sich 2024 dahinter besonders KPMG und EY noch ein Kopf-an-Kopf-Renne...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die nächsten Schritte auf dem Weg zum Digitalkonzern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16636843889935511151</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>München. Die Aktie auf einem neuen Höchststand, die Zahlen besser als erwartet: Siemens-Chef Roland Busch konnte bei der Hauptversammlung des Traditionskonzerns Fortschritte auf dem Weg zu einem Digitalkonzern vermelden. Doch den Investoren kann die Transformation gar nicht schnell genug gehen.
„Die...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOREX-'Buy Japan' talk boosts yen towards best week in a year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2065558336596549948</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Yen surges since Takaichi wins landslide poll victory

*

Analysts say mood may be shifting on Japan

*

Aussie hits 3-year high on hawkish RBA; yuan on weekly streak

(Updates to Asia afternoon)

By Tom Westbrook

SINGAPORE, Feb 12 (Reuters) - A resurgent yen rode towards its biggest weekly gain...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ULI ernennt Simon Durkin von BlackRock zum Chief Executive</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16631774900742236382</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Das Urban Land Institute (ULI) hat Simon Durkin zum Chief Executive Officer Europe ernannt. Er folgt auf Lisette van Doorn und wird seine Tätigkeit Anfang März 2026 aufnehmen. Durkin kommt von BlackRock, wo er Teil des Senior Leadership Teams war und die Position des Global Head of Real Estate Resea...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>