<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Die Razzien bei der DWS zeigen Wirkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398974438&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Auf die ganz harten Methoden, über die sich die Deutsche Bank nach einer Razzia vor gut zehn Jahren gar beim Hessischen Ministerpräsidenten beschwerte, verzichteten die Ermittler dieses Mal. Eindrucksvoll waren ihre Auftritte bei der DWS, der Fondstochter der Bank, dennoch. Mitte Januar rückten 50 B...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Razzien später</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399010718&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Auf die ganz harten Methoden, über die sich die Deutsche Bank nach einer Razzia vor gut zehn Jahren gar beim Hessischen Ministerpräsidenten beschwerte, verzichteten die Ermittler dieses Mal. Eindrucksvoll waren die Auftritte der Staatsanwaltschaft und der Polizei bei der DWS, der Fondstochter der Ba...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kuntz benennt die Probleme, Talente mit ausländischen Wurzeln zu binden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398970562&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Can Uzun sorgt in der Zweiten Liga für Aufsehen. Der Stürmer ist mit erzielten 13 Toren die Lebensversicherung des 1. FC Nürnberg. Eintracht Frankfurt hat sich gerade die Dienste des 18-Jährigen gesichert und ihn bis 2029 verpflichtet. Neben seinem Wechsel in die Bundesliga hat Uzun eine weitere wic...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Faeser hofft auf EM als friedliches europäisches Fußballfest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398994890&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Bundesinnenministerin Nancy Faeser hat an alle Fans appelliert, die Fußball-Europameisterschaft in Deutschland zu einem Fest des Miteinanders in unfriedlichen Zeiten zu machen. «Das Turnier bietet eine große Chance, zusammenzurücken und ein friedliches europäisches Fußballfest zu feiern - gerade in ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kuntz zum Werben um Talente: Kannst du als DFB «nicht anbieten»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398981279&listName=storedesearch</link>
<author>express.de</author>
<description>Immer wieder entscheiden sich Talente mit ausländischen Wurzeln gegen das deutsche Nationalteam. Ex-U21-Coach Stefan Kuntz sieht den DFB in diesem Konkurrenzkampf nicht immer vorn - aus gutem Grund.
Der frühere U21-Nationaltrainer Stefan Kuntz sieht den Deutschen Fußball-Bund im Werben um Talente mi...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kuntz zum Talente-Werben: Kannst du als DFB «nicht anbieten»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398962389&listName=storedesearch</link>
<author>wn.de (Westfälische Nachrichten)</author>
<description>Der frühere U21-Nationaltrainer Stefan Kuntz sieht den Deutschen Fußball-Bund im Werben um Talente mit ausländischen Wurzeln wegen der hohen Hürden auf dem Weg ins A-Nationalteam im Nachteil.
«Die Aussicht, A-Nationalmannschaft zu spielen in einer EM-Qualifikation oder bei einer EM, das kannst du al...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>