<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Ausblick 2025: Zwischen Schulden-Tsunami und Private Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449805601&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Rund um den Globus sinken in wichtigen Wirtschaftszonen die Zinsen. Damit soll auch die Weltkonjunktur kräftig durchstarten. Also Volldampf voraus auf den Kapitalmärkten? Die Branchenexperten sind zuversichtlich.
Eine neue Administration in den USA und vorgezogene Neuwahlen in Deutschland, in führen...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Green Finance: KfW plant Green Bonds über 10 Milliarden Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449804824&listName=storedesearch</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>12.12.2024
KfW-Refinanzierungsbedarf sinkt infolge schwacher Konjunktur
Die KfW plant für das kommende Jahr 2025 eine Mittelaufnahme am Kapitalmarkt in Gesamthöhe von 65 bis 70 Milliarden Euro. Davon sollen rund 10 Milliarden Euro über Green Bonds aufgenommen werden. Zudem wird die KfW ihre Euro-Ben...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende-Ticker: EZB wird Zinsen heute wohl senken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449804823&listName=storedesearch</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>12.12.2024
EZB wird Zinsen heute wohl senken
Die EZB wird die Zinsen in diesem Jahr voraussichtlich zum vierten Mal senken. Die meisten Analysten prognostizieren eine weitere Senkung des Einlagensatzes um einen Viertelpunkt auf 3 Prozent.
In diesem Zuge erwarten die Experten auch Veränderungen im Da...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Doping fürs Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449824486&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>An der Börse entfaltet Robert F. Kennedy Jr. (70) die Durchschlagskraft einer Gewinnwarnung. Berüchtigt als Impfgegner, gefürchtet als Coronaschwurbler, notorisch über Kreuz mit Medizinern und der Arzneimittelindustrie, reichte schon der Verdacht, dass Donald Trump (78) ihn zu seinem Gesundheitsmini...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie innovative Pharma-Newcomer an der Börse abräumen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449801373&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>An der Börse entfaltete der Name Robert F. Kennedy Jr. (70) die Durchschlagskraft einer Gewinnwarnung. Berüchtigt als Impfgegner, gefürchtet als Corona-Schwurbler, notorisch über Kreuz mit Medizinern und der Arzneimittelindustrie, reichte schon der Verdacht, dass Donald Trump (78) ihn zu seinem Gesu...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Let’s Invest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449924951&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>WirtschaftsWoche N° 51 19
Frau Haag, meine Herren, Frankreichs Regierung ist gestürzt, das Land schafft es nicht, seinen Haushalt zu sanieren. Warum lässt das die Finanzmärkte kalt?
Leonhard Fischer: Frankreich ist too big to fail, zu groß, um pleitezugehen. Die Europäische Zentralbank wird das nich...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>