<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Bafin leitet Sonderprüfung bei DWS ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451952011&listName=storedesearch</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Frankfurt (rtr) Die Finanzaufsicht Bafin hat laut „Süddeutscher Zeitung“ eine Sonderprüfung bei dem Fondsanbieter DWS eingeleitet. Dabei gehe es um den Umgang mit Nachhaltigkeitsthemen, berichtete die Zeitung am Montag. Im Fokus der Prüfung, mit der die Wirtschaftsprüfungsgesellschaft Deloitte betra...</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin startet Sonderprüfung bei der DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451861356&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat eine Sonderprüfung bei der DWS eingeleitet. Dies berichtet die „Süddeutsche Zeitung“. Grund der Untersuchung: Der Umgang der Fondsgesellschaft mit Nachhaltigkeitsthemen, genau genommen, der sogenannte Engagement-Prozess, bei dem die DWS...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividendenperle DWS: Neuer Ärger mit der BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451862999&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Im Fokus der Untersuchung, die von Deloitte durchgeführt wird, steht der sogenannte Engagement-Prozess der DWS. Dieser Prozess soll sicherstellen, dass die Fondsgesellschaft mit problematischen Unternehmen in ihrem Portfolio in einen kritischen Dialog tritt, um deren Umwelt- und Sozialstandards zu v...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin knöpft sich Deutsche-Bank-Tochter DWS vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451898941&listName=storedesearch</link>
<author>dts Basisdienst</author>
<description>Bonn (dts Nachrichtenagentur) - Neuer Ärger für die Fondsgesellschaft DWS, eine Tochter der Deutschen Bank: Laut eines Berichts der "Süddeutschen Zeitung" hat die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) eine Sonderprüfung bei der DWS eingeleitet. Im Zentrum der Untersuchung, die von ...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schon wieder intern Vorwürfe gegen die DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451867590&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Gerade hat der Aufsichtsrat der DWS den Vertrag des Vorstandsvorsitzenden Stefan Hoops um drei Jahre verlängert. „Seit er vor zweieinhalb Jahren im Juni 2022 in einer echten Krisensituation das Steuer übernommen hat, hat Stefan gemeinsam mit Euch die DWS beruhigt und in einem herausfordernden Umfeld...</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividendenperle DWS: Neuer Ärger mit der BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451872607&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Neuer Ärger für die Fondsgesellschaft DWS. Gegen die Tochter der Deutschen Bank ist laut einem Bericht der Süddeutschen Zeitung eine Sonderprüfung durch die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) eingeleitet worden. Dabei geht es erneut Greenwashing-Vorwürfe. Im Fokus der Untersuchu...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin leitet Sonderprüfung bei Fondsanbieter DWS ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451847625&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-23 07:45:19 letzte Aktualisierung: 2024-12-23 09:04:58
Die Finanzaufsicht Bafin hat eine Sonderprüfung bei dem Fondsanbieter DWS eingeleitet. Dabei gehe es um den Umgang mit Nachhaltigkeitsthemen, berichtet die Süddeutsche Zeitung. Im Fokus der Prüfung, mit der die Wirt...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chancenfinder und Zeitspender</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451874059&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die letzten Wochen des Jahres hatten es noch einmal in sich: In Deutschland stehen wir kurz vor Neuwahlen mit ungewissem Ausgang und sind Schlusslicht im OECD-Vergleich der Industrieländer in Sachen Wachstumsprognose für 2025. In den USA stellt der kommende Präsident Donald Trump (78) ein Regierungs...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin leitet Sonderprüfung bei Deutscher Bank und DWS ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451863257&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Es sah nach einem Erfolg für Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing (54) aus: Vor knapp zwei Monaten hat die Finanzaufsicht Bafin ihren Sonderaufpasser bei dem Frankfurter Traditionsinstitut abgezogen. Sechs Jahre war er in den Bankentürmen, um so den Druck auf das Institut zu erhöhen, funktionierende ...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Sonderprüfung bei Deutscher-Bank-Tochter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451846141&listName=storedesearch</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat laut "Süddeutscher Zeitung" eine Sonderprüfung bei dem Fondsanbieter DWS eingeleitet. Dabei gehe es um den Umgang mit Nachhaltigkeitsthemen, berichtet die Zeitung. Im Fokus der Prüfung, mit der die Wirtschaftsprüfungsgesellschaft Deloitte betraut sei, stehe der sogenannt...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>