<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Neubauten an der Rheinstraße</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4432116683433290840</link>
<author>Darmstädter Echo</author>
<description>DARMSTADT. Rechts und links der Rheinstraße wird und wurde in den Häuserblöcken gebaut. Im Areal zwischen Rheinstraße 20 und Adelungstraße baut das Unternehmen Eiffage Infra-Hochbau GmbH aktuell im Projekt "Pulse One" Wohnungen und Büros für den Unternehmer Raymond Lefevre. Gegenüber, im Block zwisc...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Rolle in der neuen Weltordnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13880000347318162404</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Es ist spürbar, dass sich etwas fundamental verändert hat, als sich die Spitzen der Bundesregierung, zahlreiche Vorstandschefs von Dax-Konzernen, Unternehmer und internationale Investoren am Dienstag zum WELT-Wirtschaftsgipfel im Berliner Axel-Springer-Hochhaus treffen. US-Präsident Donald Trump hat...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12413575233186381973</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Silber auf Allzeithoch: Wie lange hält die Rally noch an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14385670104727149186</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die Zockerszene auf Reddit kennt gerade nur ein Thema: Silber. „Hab einen Kredit aufgenommen mit dem Fünffachen meines Jahresgehaltes, um zu Hebeln… dieses Mal ist es anders, dieses Mal werde ich reich“, kommentiert ein Nutzer. „Insolvenz oder Lambo“, ein zweiter. Ein dritter warnt: „Wenn der Taxifa...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Henkel Persil für seine Zukunft nicht braucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3332303190463681195</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Düsseldorf. Als Fritz Henkel 1876 in Aachen „Henkel & Cie“ gründete, waren zwei Entwicklungen wirklich nicht absehbar: Dass sein Unternehmen den 150. Geburtstag im Jahr 2026 erleben würde, so alt wurden die meisten damals gegründeten Unternehmen nicht. Und dass es zu diesem 150. Geburtstag die Mehrh...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Liebe als Hiebe für Miguel López</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6609739102472168198</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Trillerpfeifen, Plakate und leidenschaftliche Reden von Gewerkschaftern: Vor dem Eingang des Ruhr-Congress gab es an diesem klirrend kalten, aber sonnigen Morgen, wieder Protest. Wie vor zwei Jahren, als die Thyssenkrupp-Hauptversammlung das letzte Mal in Präsenz getagt hatte. Dieses Mal waren es vo...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Personalpolitik: DWS-Chef will jede Neueinstellung absegnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13587377828749857855</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die DWS hat Anfang Januar eine neue Regelung für Personalentscheidungen eingeführt. Externe Neueinstellungen müssen künftig von Vorstandschef Stefan Hoops persönlich genehmigt werden. Wie die Nachrichtenagentur „Bloomberg“ unter Berufung auf informierte Kreise berichtet, sollen Führungskräfte zudem ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp-Aktionäre wollen Klarheit über Stahlgeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15465039706506716140</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Aktionärsschützer haben am Freitag auf der Hauptversammlung von Thyssenkrupp-Chef Miguel Lopez (61) Klarheit über die Pläne zur Zukunft der Stahlsparte gefordert. „Verkaufen Sie die Stahlsparte nicht unter Wert!“, mahnte der Leiter Nachhaltigkeit und Corporate Governance bei Deka Investment, Ingo Sp...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Thyssenkrupp-Aktionäre fordern Klarheit über Zukunft des Stahlgeschäfts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=643941853884593756</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Thyssenkrupp-Chef strebt Lösung für HKM an

*

Stahlkocher protestieren bei Hauptversammlung

*

Keine konkreten Angaben zum Stand der Verhandlungen

*

*

(Weitere Aussagen Lopez', Proteste, Hintergrund)

- von Tom Käckenhoff

Bochum, 30. Jan (Reuters) - Aktionärsschützer haben am Freitag auf de...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und DWS erwägen Einstieg bei Frankfurter Leben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14384815433030892525</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Deutsche Bank und ihre Fondsgesellschaft DWS erwägen eine Beteiligung an der Frankfurter Leben Gruppe. Wie die Nachrichtenagentur Bloomberg unter Berufung auf informierte Kreise berichtet, könnten beide Institute eine bedeutende Minderheitsbeteiligung an dem Konsolidierer von Lebensversicherungs...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GOLDMAN SACHS stuft DWS auf 'Neutral'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6025706582969404483</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Die US-Investmentbank Goldman Sachs hat das Kursziel für DWS von 58 auf 64 Euro angehoben, aber die Einstufung auf "Neutral" belassen. Analyst Oliver Carruthers hob seine Schätzungen am Donnerstagabend infolge der Geschäftszahlen der Fondsgesellschaft. Sein Kursziel wur...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp streitet über Dividende und Stellenabbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10007032742357166584</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Björn Finke
Bochum – Manche Stahlarbeiter sind in ihren silbern glänzenden Schutzanzügen gekommen, andere tragen Helm. Nach Schätzung der IG Metall stehen mehr als 800 Beschäftigte von Thyssenkrupp und den Hüttenwerken Krupp Mannesmann bei frostigen Temperaturen vor der Bochumer Kongresshalle, s...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Über 80 Stunden? So viel arbeiten Deutschlands CEOs und Politiker wirklich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12339541189626118518</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>In Deutschland tobt eine Debatte über Arbeitszeiten – und ein grundsätzliches Recht: die Teilzeit. Die Mittelstands- und Wirtschaftsunion (MIT) will den gesetzlichen Anspruch einschränken. Wer freiwillig weniger arbeiten will, soll künftig nur noch unter bestimmten Bedingungen ein Recht darauf haben...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Run-off: Wo eine Tür sich schließt, öffnet sich eine andere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12144667830277503452</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Im Run-off-Geschäft tut sich etwas: Laut Berichten von Bloomberg könnte der Versicherer Athora aus dem Deutschlandgeschäft aussteigen. Und auf der anderen Seite soll die Deutsche Bank und ihre Tochter DWS erwägen, wieder einzusteigen - nämlich über eine Beteiligung an der Frankfurter Leben. Der deut...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktive ETFs: Die Hoffnung auf Outperformance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6904999479320954557</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Wie bei aktiven Fonds auch versuchen „aktive ETFs“ eine gewisse Outperformance gegenüber einem Zielindex zu erzielen. Der große Unterschied: Die Strategie wird zu einem Bruchteil der Kosten für aktive Fonds angeboten. Beträgt zum Beispiel die durchschnittliche Verwaltungsgebühr eines aktiv gemanagte...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stablecoins revolutionieren den Zahlungsverkehr – sind aber auch ein Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4440739202140528354</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die Zukunft des Geldes in Europa wird in der Nachbarschaft der Johan-Cruyff-Arena gemacht. Von Ajax Amsterdams Heimspielstätte nur durch eine Metrostrecke getrennt, hat sich in einem Gewerbegebiet im Südosten der niederländischen Metropole Qivalis niedergelassen. Die Tochterfirma von bislang elf eur...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp – Beschäftigte und Aktionäre kritisieren Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16188644233456875385</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Bochum. Auf der Hauptversammlung des Industriekonzerns Thyssenkrupp in Bochum haben Beschäftigte und Aktionäre an diesem Freitag Kritik an den Plänen geäußert, eine Dividende auszuschütten.
Mehrere Hundert Beschäftigte mahnten bei einer Demonstration vor der Versammlung, auf eine Dividende zu verzic...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Das ging mit den Zahlen fast unter...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14459914652653988120</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Damit haben im Vorfeld wohl wenige Experten gerechnet. Die Aktie der DWS Group ist gestern nach Zahlen regelrecht explodiert und hat am Ende rund sechs Prozent höher geschlossen. Neue Zwischenziele und überzeugende Zahlen sind nicht die einzigen News, die es zu dem Unternehmen gibt.Am Ende hat CEO S...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Tage Mannheim, 700 Tassen Kaffee und die Frage: Was bewegt die Branche?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16301691905188804589</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Der Fondskongress im Januar ist für viele das, was Markus Koch treffend als „Familientreffen“ bezeichnet – ein Ort, an dem man nicht nur Geschäfte macht, sondern vor allem Menschen trifft, die man seit Jahren kennt, mit denen man durch Krisen und Aufschwünge gegangen ist.
Chefredakteur Christoph Frö...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Das ging mit den Zahlen fast unter...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5551300660398527913</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Am Ende hat CEO Stefan Hoops die vom Markt noch vor einiger Zeit als zu hoch gegriffenen Unternehmensziele für 2025 teils noch übertroffen. Der Gewinn je Aktie erreichte mit 4,64 Euro mehr als die anvisierten 4,50 Euro. Die Kosten-Ertrags-Quote lag bei 58,0 Prozent und damit deutlich niedriger als i...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 10 besten Aktienfonds für Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16883710575881872937</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Sich verbessernde Gewinndynamik, Rückenwind durch stabile Geldpolitik und strukturelle Investitionsprogramme in der EU sorgen für gute Aussichten 2026. Trotzdem handeln europäische Indizes weiterhin mit deutlichem Bewertungsabschlag gegenüber den USA, trotz der jüngsten Outperformance.
Einige Asset-...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SAP: Riesige Enttäuschung - Aixtron, ASTA Energy, DWS, KSB und Suss MicroTec im Marktbericht Börse Frankfurt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10551192714413382982</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wo ist am Aktienmarkt etwas los, welche Themen interessieren Anleger derzeit besonders? Vor allem für Trader ist es wichtig zu wissen, wo "die Musik spielt" und welche Themen an der Börse aktuell besonders stark im Fokus stehen. Und hier entscheidet nicht die 4investors-Redaktion, sondern die Leser....</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp-Aktionäre fordern Klarheit über Zukunft des Stahlgeschäfts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=89181280661835623</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Bochum, 30. Jan (Reuters) - Aktionärsschützer haben am Freitag auf der Hauptversammlung von Thyssenkrupp-chef Miguel Lopez Klarheit über die Pläne zur Zukunft der Stahlsparte gefordert. "Verkaufen Sie die Stahlsparte nicht unter Wert!", mahnte der Leiter Nachhaltigkeit und Corporate Governance bei D...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=153766037980458918</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
TAGESTHEMA I
Adidas hat operativ deutlich mehr verdient und die Marge verbessert. Wie der Sportartikelhersteller auf Basis vorläufiger Zahlen mitteilte, legte der Umsatz der Marke Adidas...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Während der Woche versuche ich...": BMW-CEO Zipse verrät, wie viele Stunden er wirklich arbeitet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12870624557722405843</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Zahlen des Statistischen Bundesamts zeigen: Immer mehr Menschen in Deutschland arbeiten Teilzeit. 2024 waren es 30,8 Prozent der Erwerbstätigen. Die durchschnittliche Wochenarbeitszeit aller Arbeitnehmer lag bei 34,3 Stunden – ein Wert, den die Top-CEOs zum Teil weit überschreiten. Das zeigt eine ak...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank erzielt Rekordgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16681640873565191941</link>
<author>Anzeiger für Harlingerland</author>
<description>Frankfurt/Main - Die Deutsche Bank will sich ihre Rekordbilanz 2025 nicht von erneuten Ermittlungen wegen Geldwäscheverdachts verderben lassen. „Wir wissen, wo wir hinwollen, und von diesem Weg werden wir uns nicht abbringen lassen“, betonte Konzernchef Christian Sewing in einem Schreiben an die Bel...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Run-off: Wo eine Tür sich schließt, öffnet sich eine andere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11764488647253018841</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Der deutsche Versicherungsmarkt ist wohl nicht für alle attraktiv – das suggeriert ein Bericht von Bloomberg. Der in Bermuda sitzende Run-off-Spezialist Athora prüft demnach aktuell, welche Optionen es für ihn im Deutschlandgeschäft gibt. Dabei stehe auch ein Verkauf zur Debatte, schreibt Bloomberg ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank’s DWS Puts CEO Veto on Hiring in Cost Drive</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2282351943943197206</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- DWS Group Chief Executive Officer Stefan Hoops has taken a page out of his mentor’s cost-cutting playbook: hiring decisions at Deutsche Bank AG’s asset management unit now need his signature. 
Hoops earlier this month also asked managers to prioritize internal replacements over extern...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les résultats records de Deutsche Bank déclenchent des prises de béné|ces</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17829857554086255695</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La banque allemande a dévoilé des perspectives en ligne avec les attentes des investisseurs après un solide exercice 2025. Elle retournera 2,9 milliards d'euros à ses actionnaires cette année.

Battre des records ne suffit pas toujours. Jeudi, Deutsche Bank a révélé les meilleurs résultats de son hi...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS collecte 51 milliards d'euros en 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=562397938763944407</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La filiale cotée de Deutsche Bank finit l'année avec un encours de 1.085 milliards d'euros et revoit ses objectifs de moyen terme à la hausse.

DWS a fait état d'une collecte nette totale de 51 milliards d'euros pour l'année 2025. Cela constitue un record pour la filiale de gestion d'actifs de la ba...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WALL STREET BUTE SUR LES PERSPECTIVES DE L'IA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1126063247448840088</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les cours des métaux atteignent un niveau critique Les tensions américano-iraniennes envoient le pétrole à un sommet de six mois Le projet de loi américain sur les marchés de la crypto passe un premier obstacle La Bourse de Djakarta subit un krach après un rappel àl'ordredeMSCI Le coup de torchon su...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank soll Einstieg bei großem Run-off-Versicherer prüfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4741643137219263433</link>
<author>VersicherungsJournal.de</author>
<description>Die Deutsche Bank AG und ihr Vermögensverwalter DWS-Gruppe prüfen laut einem Bericht von Bloomberg L.P. eine bedeutende Minderheitsbeteiligung an dem Konsolidierer Frankfurter Leben Holding GmbH & Co. KG. Der Nachrichtendienst beruft sich dabei auf Insider, die mit dem Vorgang vertraut seien.
Beide ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>