<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Anleger verklagt DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448015502&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters.
FRANKFURT. Das Landgericht Frankfurt wird im März nächsten Jahres eine Anlegerklage gegen die Fondsgesellschaft DWS im Zusammenhang mit Greenwashing-Vorwürfen verhandeln. Der Verhandlungstermin sei für den 25. März angesetzt worden, erklärte das Gericht am Dienstag. Die Kanzlei Goldenstein ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlegerklage gegen DWS wegen Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448003034&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-03 14:52:28 letzte Aktualisierung: 2024-12-03 14:52:28
Beim Landgericht Frankfurt wird im März nächsten Jahres eine Anlegerklage gegen die Fondsgesellschaft DWS im Zusammenhang mit Greenwashing-Vorwürfen verhandelt. Der Verhandlungstermin sei für den 25. März angesetzt ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grüne Fonds als nachhaltiger dargestellt, als sie tatsächlich waren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448004335&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der Verhandlungstermin sei für den 25. März angesetzt worden, erklärte das Landgericht am Dienstag. Die Kanzlei Goldenstein Rechtsanwälte, die den Kläger vertritt, sprach von der ersten Anlegerklage, die in diesem Zusammenhang vor Gericht lande. Die Klage sei bereits im Dezember 2023 eingereicht wor...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Greenwasing"-Vorwurf – erste Anlegerklage gegen DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448004640&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Beim Landgericht Frankfurt wird im nächsten Jahr eine Anlegerklage gegen die Fondsgesellschaft DWS im Zusammenhang mit Greenwashing -Vorwürfen verhandelt. Der Verhandlungstermin sei für den 25. März angesetzt worden, erklärte das Landgericht am Dienstag. Die Kanzlei Goldenstein Rechtsanwälte, die de...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlegerklage gegen DWS wegen Greenwashing - Verhandlung im März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448000348&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 03. Dez (Reuters) - Beim Landgericht Frankfurt wird im März nächsten Jahres eine Anlegerklage gegen die Fondsgesellschaft DWS im Zusammenhang mit Greenwashing-Vorwürfen verhandelt. Der Verhandlungstermin sei für den 25. März angesetzt worden, erklärte das Landgericht am Dienstag. Die Kanz...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>