<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7112076975098866160</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Mon, 29 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs für das ganze Leben – die goldenen Lehren aus den Depots der Vermögensprofis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3442606267338921839</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Lage ist unübersichtlich und sorgt für Verunsicherung. Viele Sparer und Anleger fragen sich: Kann die Weltwirtschaft die immer größeren geopolitischen Probleme weiter aushalten? Welche Wucht besitzt das Platzen der KI-Blase, wenn es denn dazu kommt? Und sie fragen sich: Hält mein Portfolio das a...</description>
<pubDate>Mon, 29 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>15 Gespräche, die Anleger 2025 wirklich lesen wollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13603732010957309236</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In den vergangenen zwölf Monaten haben wir bei DAS INVESTMENT hunderte Gespräche geführt: mit Fondsmanagern, Geschäftsführern, Investoren, Wissenschaftlern, Brancheninsidern. Manche Interviews verschwinden leise im Archiv, andere entwickeln eine erstaunliche Eigendynamik.
Die folgenden Gespräche geh...</description>
<pubDate>Mon, 29 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La consolidation s'est encore accélérée dans la gestion d'actifs en 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17745787920815795811</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La gestion alternative, en particulier le segment de la dette privée, a fait l'objet de nombreuses transactions dans la lignée de 2023 et 2024.

Il faut parfois attendre le dernier mois de l'année pour que des opérations massives de fusions-acquisitions se déclenchent ou sécroulent dans le secteur d...</description>
<pubDate>Mon, 29 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Vertriebler kommen zu Fondsplattform Morgenfund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17286861383804479172</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Zum 1. Januar 2026 kommen drei neue Mitarbeiter zu Morgenfund. Die Fondsplattform besetzt damit mehrere Vertriebspositionen neu.
Sebastian Höft übernimmt als Global Head of Business Development/Sales Partnerships die Verantwortung für den Wholesale-Vertrieb. Höft war über 20 Jahre im Business Develo...</description>
<pubDate>Sat, 27 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>