<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Trumps Agenda schiebt US-Immobilien an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463749153&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Trotz der politischen Unsicherheiten unter einer neuen Trump-Administration bleibt der US-Immobilienmarkt aus deutscher Sicht ein attraktives Investitionsziel. Marktteilnehmer verweisen auf strukturelle Stärken und wirtschaftliche Entwicklungen, die für Stabilität und Rendite sorgen könnten. „Wir er...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir legen vorsichtig an“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463709669&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>VON JÖRG BILLINA
€uro: Herr Ehrhardt, Sie managen den DJE Zins & Dividende, den DJE Dividende & Substanz und den DWS Concept DJE Globale Aktien. Zusammen sind die Fonds über sechs Milliarden Euro schwer. Wie viel haben Ihnen Privatanleger anvertraut?
Jens Ehrhardt: Weit über die Hälfte. Sie sind mit...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meine Hassliebe zu Nutella: Was der Brotaufstrich über uns und unsere Welt verrät</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463737609&listName=storedesearch</link>
<author>infranken.de</author>
<description>Der Entwickler von Nutella ist im Februar 2025 gestorben. Er hinterließ uns unter anderem einen Brotaufstrich, von dem man nur schwer seine Finger lassen kann. Trotz besseren Wissens.
Mit keinem anderen Lebensmittel verbindet mich persönlich eine solche Hassliebe wie mit Nutella. Kaum ein anderes Pr...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konzerte, Vorträge, Konferenzen, Termine, Kurse – Das ist los in Lübeck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463727959&listName=storedesearch</link>
<author>LN-online (Lübecker Nachrichten)</author>
<description>Konzerte, Vorträge, Führungen, Weiterbildungen oder Ausstellungen und Termine werden in Lübeck zahlreich angeboten. Das ist aktuell in Lübecks Kultur- und Stadtleben geplant:
Theater im Hansemuseum
Die „Bühne für Menschenrechte” präsentiert anlässlich des Internationalen Frauentages am 8. März im Ha...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>