<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Schluss mit Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400135801&listName=storedesearch</link>
<author>absatzwirtschaft</author>
<description>Klimaneutral, bienenfreundlich, recyclebar – die EU schiebt dem Greenwashing einen Riegel vor. Gleich zwei Richtlinien sollen verhinder n, dass Unter nehmen ihre Produkte ungerechtfertigt grün anpinseln. Wer dagegen verstößt, soll hart sanktioniert werden können. Das Spektrum reicht bis hin zur Besc...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kostenlose ETF-Sparpläne Vergleich 2024: Beste Anbieter-Tipps - Trade Republic, Flatex, Comdirect & Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401382242&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>ETF-Sparpläne sind eine simple und günstige Option, eigenes Geld an der Börse zum Arbeiten zu bringen. Durch stetiges Sparen zu niedrigen Kosten versprechen sie langfristig eine starke Rendite mit wenig Aufwand. Kostenlose ETF-Sparpläne sind besonders gut geeignet, weil sich Anleger hier sogar die T...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Broadridge-Studie 2024: Wer aufsteigt, wer verliert und welche Trends es gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401386169&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Broadridge „Fund Brand 50“-Studie ist eine der relevantesten der Branche. Und in diesem Jahr gleicht das Markenranking im europäischen Asset Management zumindest an der Spitze einem Déjà-vu: Wie schon 2022 führt Blackrock erneut die Bestenliste an, gefolgt von J.P. Morgan AM, Fidelity, Pictet un...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solar-Rettungsplan: Eine Chance?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401434177&listName=storedesearch</link>
<author>Freie Presse - Freiberger Zeitung</author>
<description>Freiberg - Die Idee, das Aus des Solarstandortes Freiberg mit einem großen PV-Projekt zu verhindern, wird in Mittelsachsen diskutiert. Darum hält IHK-Geschäftsführerin Dr. Cindy Krause den Vorschlag von Landrat Dirk Neubauer für eine langfristige Chance für die Solarindustrie - aber auch für Städte ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tuba-Bauer: Sorgen um günstigerer Produkte aus dem Ausland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401377210&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Im Jahr der Tuba machen sich die wenigen Bauer des Instruments im sächsischen Musikwinkel Sorgen wegen günstigeren Produkten aus dem Ausland. Sie seien eine der größten Gefahren im heimischen Instrumentenbau, sagt Christine Engel von Buffet Crampon Deutschland GmbH in Markneukirchen im Vogtland. Die...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>