<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Green Finance: Großanleger setzen weiterhin auf Nachhaltigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1559420001796028038</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>07.05.2025
Institutionelle Anleger setzen weithin auf Nachhaltigkeit
Trotz des aktuellen Gegenwindes für das Thema ESG berücksichtigen 89 Prozent der institutionellen Investoren in Deutschland Nachhaltigkeitskriterien bei ihrer Anlageentscheidung (2023: 85 Prozent). Das zeigt die diesjährige Nachhal...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnen sich ESG-Fonds noch? – Milliardenabflüsse und Partycrasher Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9270538860876274548</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>AboNet-Zero-Finance-Serie: Teil 3 von 5 – Milliardenabflüsse und Spassverderber Trump: Lohnen sich ESG-Fonds noch?
Zweifel an der Performance und Widerstand aus Washington: Anleger ziehen weltweit Gelder aus Nachhaltigkeitsfonds ab – auch in der Schweiz. Jetzt setzt die Branche auf «ESG 2.0».
Notker...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXKLUSIV-Insider - DWS und Nippon Life in Gesprächen über Joint Venture in Indien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2106122016717738414</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>- von Tom Sims und Jayshree P Upadhyay und Emma-Victoria Farr

Frankfurt/Mumbai, 07. Mai (Reuters) - Die Fondsgesellschaft DWS führt laut Insidern Gespräche über die Gründung eines Joint Ventures in Indien mit dem japanischen Versicherungsriesen Nippon Life. Die Verhandlungen über das Gemeinschaftsu...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXCLUSIVE-Deutsche Bank's DWS and Japan's Nippon Life in talks on India venture</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7252544376971891799</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Talks are at an early stage

*

International companies increasing focusing on India

*

Venture deal would deepen ties between DWS and Nippon Life

By Tom Sims, Jayshree P Upadhyay and Emma-Victoria Farr

FRANKFURT/MUMBAI, May 7 (Reuters) - Deutsche Bank's investment arm DWS is in talks to form ...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>