<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>DWS tritt im aktiven Management auf der Stelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405569211&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26.4.2024
jsc Frankfurt
– Die börsennotierte Fondstochter der Deutschen Bank kommt in mehreren Fondssegmenten kaum vom Fleck: Während die Passiv-Sparte mit der ETF-Marke Xtrackers im Startquartal netto 9,3 Mrd. Euro einsammelte und darüber hinaus auch Rentenfonds, automatisierte („qu...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds - so schätzen 5 Asset Manager ihre Zukunft ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405540227&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Offene Immobilienfonds waren schon mal eine deutlich gefragtere Asset-Klasse: Der Boom am Immobilienmarkt der vergangenen Jahre hatte hier für stetige Zuflüsse gesorgt. Doch unter anderem schnell und stark steigende Bauzinsen haben dafür gesorgt, dass die Nachfrage nach Immobilien eingebrochen ist. ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: Q1 2024: DWS generiert starke Nettomittelzuflüsse und erreicht beim verwalteten Vermögen ein neues Allzeithoch (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405588621&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Q1 2024: DWS generiert starke Nettomittelzuflüsse und erreicht beim verwalteten Vermögen ein neues Allzeithoch
^ EQS-News: DWS Group GmbH & Co. KGaA / Schlagwort(e): Quartalsergebnis Q1 2024: DWS generiert starke Nettomittelzuflüsse und erreicht beim verwalteten Vermögen ein neues Allzeithoch
25.04....</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Behrens soll Chefaufseher der DWS werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405562928&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 20:12:53 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 20:12:53
Auf der Hauptversammlung der DWS am 6. Juni wird der Aufsichtsrat der DWS einen neuen Vorsitzenden wählen. Die Deutsche-Bank-Fondstochter schlägt den Aktionären dafür Oliver Behrens zur Wahl in den Aufsichtsrat vor....</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Kunden stecken Milliarden in ETFs und kaufen kaum aktive Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405512436&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 06:36:38 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 06:36:38
Die Fondsgesellschaft DWS hat im ersten Quartal Zuflüsse von etwa neun Milliarden Euro in börsengehandelte ETFs und Produkte mit Rohstoffen verbucht. Das teilt die Deutsche-Bank-Fondstochter am Donnerstagmorgen mit....</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an hoher BASF-Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405551102&listName=storedesearch</link>
<author>rheinpfalz.de</author>
<description>Die Hauptversammlung der BASF am Dienstag war geprägt vom Wechsel an der Führungsspitze des Ludwigshafener Chemiekonzerns. Der Aufsichtsratsvorsitzende Kurt Bock würdigte vor rund 5000 Aktionären Martin Brudermüller an seinem letzten Arbeitstag als BASF-Chef: Er habe das Unternehmen „mit heißem Herz...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS mit Rekord bei verwaltetem Vermögen, Gewinn schnellt hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405513724&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Die DWS Group, Fondstochter der Deutschen Bank, hat nach einem starken Start ins Jahr 2024 ihre Ambitionen für die kommenden Jahre bekräftigt. Trotz der allgemeinen Branchenschwierigkeiten verzeichnet das Unternehmen deutliche Zuwächse bei den verwalteten Vermögen, die im ersten Quartal einen neuen ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie der BASF-Aufsichtsratschef um sein Amt kämpft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405509081&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 04:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 07:26:05
An den Empfehlungen des Stimmrechtsberaters „Institutional Shareholder Services“, kurz ISS, orientieren sich Fondsgesellschaften und institutionelle Investoren, wenn sie über die Tagesordnungspunkte bei Hauptversamm...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>