<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Diese ESG-Fonds stecken das meiste Geld in Öl, Gas und Kohle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16607281700494176129</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Wie viel Öl, Gas und Kohle steckt in Artikel-8- und Artikel-9-Fonds? Das haben die NGOs Urgewald und Facing Finance untersucht. In welchen ESG-Fonds der Anteil besonders hoch ist.

Was gehört in das Portfolio eines nachhaltigen Fonds – und was nicht? Für den Wandel hin zu mehr Nachhaltigkeit benötig...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jeder dritte Nachhaltigkeitsfonds investiert in fossile Energie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4981360079630959696</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Nachhaltigkeitsfonds stehen wegen ihrer Investitionen in Kohle, Öl oder Gas in der Kritik. Die Umweltorganisation Urgewald hat knapp 4800 Fonds ausgemacht, die mehr als 120 Milliarden Euro in fossile Firmen angelegen.

Die Umweltorganisation Urgewald hat die Investitionen europäischer Nachhaltigkeit...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>25.000 Euro richtig investieren – so geht's</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14579151518846018113</link>
<author>Capital+</author>
<description>Ein Vermögen sind 25.000 Euro noch nicht. Aber das Geld ist ein perfekter Grundstock für den Aufbau eines Wertpapier-Depots. Capital erklärt die Basics – und wie das Geld für kürzere oder längere Phasen investiert sein sollte

Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, als Rücklage für den Ruhest...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende-Ticker: SNB senkt Leitzins erneut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10183302456319282286</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>20.03.2025
SNB senkt Leitzins um 25 Basispunkte
Die Schweizerische Nationalbank (SNB) hat den Leitzins um 25 Basispunkte auf 0,25 Prozent gesenkt. Es ist die fünfte Leitzinssenkung der Nationalbank in Folge.
Mit dem heutigen Zinsschritt stelle die Nationalbank sicher, dass die monetären Bedingungen ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>