<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Attraktive Zinsen ohne Tagesgeld oder Festgeld? Die clevere Alternative für Sparer und Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15115012970147718351</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Europäischen Zentralbank hatte die Zinsen im Euroraum seit 2022 zunächst deutlich angehoben und seit 2024 wieder schrittweise gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für ihre Einlagen erhalten, liegt inzwischen bei 2,0 Prozent. Dennoch müssen sich Kunden vieler Banken und Sparkassen mit minimalen ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Platow-Fonds im Januar - Deutscher Fondspreis bestätigt starke Bilanz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3253827270098315622</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>In den letzten Wochen des Jahres 2025 hinterließ der DWS Concept Platow einen robusten Eindruck. Sein Kurs strebte fast ohne Unterbrechungen nach oben. Im Dezember (und in den ersten Januartagen) erreichte er sogar mehrere Allzeithochs, und sein Vorsprung vor den vier wichtigsten deutschen Auswahlin...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 3,33 Prozent: Diese Banken werben mit mindestens drei Prozent Tagesgeld-Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13139184698260338568</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hält den Leitzins bei 2,0 Prozent, um eine dauerhafte Inflationsrate von zwei...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die heißeste Goldstory Australiens</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14662611728175697304</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Was zunächst wie ein einzelner Erfolg wirkte, entpuppt sich zunehmend als größeres System. Mehrere starke Ergebnisse in kurzer Folge, teils nahe der Oberfläche, lassen erkennen, dass hier deutlich mehr Potenzial schlummert als ursprünglich angenommen. Genau diese Abfolge an Treffern macht das Projek...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien So habe ich mein sechsstelliges Depot aufgebaut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6062247501890518</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Ihr Börsen-Aha erlebt Henriette Dieckhoff früh. Sie erbt in ihren Zwanzigern etwas Geld und entscheidet sich, die Summe am Kapitalmarkt anzulegen. Sie vertraut dabei voll und ganz dem Bankberater ihrer Eltern. Das Problem: So wirklich versteht Henriette Dieckhoff nicht, worin sie ihr Erbe eigentlich...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Über den rasanten Aufstieg aktiver ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15360783426173448766</link>
<author>pfefferminzia.de</author>
<description>Etwas spöttisch ausgedrückt soll der aktive ETF das schaffen, was eigentlich unmöglich ist. Zumindest wenn man glaubt, was die Freunde des ETFs seit Jahrzehnten behaupten: nämlich, dass der Aktienmarkt auf Dauer nicht zu schlagen ist. Ist er es also doch?
Aber beginnen wir von vorn. Als der US-ameri...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3635189024785240030</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die Aktie von Berkshire Hathaway zeigte sich zuletzt stabil, während Tech-Werte unter Druck standen. Unter der Führung von Greg Abel zeichnet sich ein Strategiewechsel ab, inklusive möglichem Rückzug aus Kraft Heinz. Dank enormer Liquidität bleibt das Unternehmen flexibel. Analysten erwarten weitere...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>