<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Urgewald kritisiert Nachhaltigkeitsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17541290636523492605</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Immer wieder stehen Nachhaltigkeitsfonds wegen Investitionen in Kohle, Öl oder Gas in der Kritik. Die Umweltorganisation spricht von „massivem Greenwashing“.

Die Umweltorganisation Urgewald hat die Investitionen europäischer Nachhaltigkeitsfonds scharf kritisiert. Mehr als ein Drittel der in der EU...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hier trifft KLIMA-SCHUTZ auf KARRIERE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10326339444948761640</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Klimaschutz, Biodiversität, Nachhaltigkeit: Politik und Gesellschaft verlangen von Unternehmen, sich umweltfreundlicher aufzustellen. Daraus ergeben sich viel Bürokratie, aber auch neue Jobchancen. #start stellt vier junge Einsteigerinnen und Einsteiger in Nachhaltigkeitsjobs vor.

Die Zukunft ist g...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltigkeitsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=659000224522836999</link>
<author>Potsdamer Neueste Nachrichten</author>
<description>Die Umweltorganisation Urgewald hat die Investitionen europäischer Nachhaltigkeitsfonds scharf kritisiert. Mehr als ein Drittel der in der EU vermarkteten ESG-Publikumsfonds investierten weiterhin in fossile Unternehmen, heißt es in einer Auswertung, die dem Handelsblatt vorliegt. Insgesamt hatten d...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese ESG-Fonds stecken das meiste Geld in Öl, Gas und Kohle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=916547081284917629</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wie viel Öl, Gas und Kohle steckt in Artikel-8- und Artikel-9-Fonds? Das haben die NGOs Urgewald und Facing Finance untersucht. In welchen ESG-Fonds der Anteil besonders hoch ist.

Was gehört ins Portfolio eines nachhaltigen Fonds – und was nicht? Für den Wandel hin zu mehr Nachhaltigkeit benötigen ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS CEO Turns to Old Deutsche Bank Boss for Private Debt Fix</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14049327403892036570</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Stefan Hoops secured his perch atop DWS Group by putting out fires for Deutsche Bank AG. Now the lender is repaying the favor by stepping in to resuscitate an ailing private credit push he’s put at the heart of his strategy. 
After months of negotiations, Germany’s biggest lender agre...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>