<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>6. Sustainability</description>
<item>
<title>Zunehmende Klimarisiken fördern die Bereitschaft zu nachhaltigen Investments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459214959&listName=storedesearch</link>
<author>dpn-online.com (Deutsche Pensions und Investmentnachrichten)</author>
<description>Trotz geopolitischen und strukturellen Gegenwinds zeigt sich der Markt für nachhaltige Investitionen stabil. Zu diesem Schluss kommt Amundi im Rahmen der „Amundi Responsible Investment Views 2025“, die das Haus kürzlich vorstellte.
Demnach verzeichnete die Sparte in Europa in den ersten drei Quartal...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die BaFin Quantencomputing als technologische Gefahr für Banken sieht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459173313&listName=storedesearch</link>
<author>IT Finanzmagazin</author>
<description>BaFin-Chef Mark Branson sieht eine Reihe von Risiken auf die Banken, ihre Kunden sowie die Bankenaufsicht und das gesamte Finanzsystem zukommen. Das machte Branson jetzt im Rahmen einer Veranstaltung in Frankfurt deutlich. Er sieht hier neben den naheliegenden geopolitischen Herausforderungen auch G...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konzerte, Vorträge, Konferenzen, Termine, Kurse – Das ist los in Lübeck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459210799&listName=storedesearch</link>
<author>LN-online (Lübecker Nachrichten)</author>
<description>Konzerte, Vorträge, Führungen, Weiterbildungen oder Ausstellungen und Termine werden in Lübeck zahlreich angeboten. Das ist aktuell in Lübecks Kultur- und Stadtleben geplant:
Klavier-Matinée mit Bach, Rachmaninov, McDowell und Chopin
Am 16. Februar beginnt eine Fortsetzungsreihe mit Stücken dieser v...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>