<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>ETFs: Europa-MidCaps lösen USA-Techs ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463506038&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Im ETF-Handel der Börse Frankfurt werden zurzeit vermehrt Gewinne mitgenommen. Auf der Verkaufsliste stehen vor allem US-Indexfonds. Europäische Aktien aus der zweiten und dritten Reihe sind rund um die Bundestagswahl in Deutschland gefragt.
25. Februar 2025. Die gro...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So investieren Sie 1 Million Euro – eine Anleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463489385&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Glückwunsch: Wenn Sie 1 Mio. Euro investieren können, gehören Sie zur absoluten Minderheit in Deutschland. Spätestens jetzt wird das offensichtlich, was Albert Einstein mal als „achtes Weltwunder“ bezeichnete – der Zinseszins, der dafür sorgt, dass sich das eingesetzte Geld exponentiell vermehrt. Je...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESG-Fonds: Comeback mit Hindernissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463484932&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Kaum ein Trend hat die Finanzmärkte in den letzten zehn Jahren so stark bewegt wie die Entwicklungen im Bereich ESG. Das Akronym steht für eine Anlageform, die sich daran orientiert, wie sehr Unternehmen Umweltaspekte („Environmental“), soziale Aspekte („Social“) und vorbildliche Führungsstrukturen ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: ETFs: Europa-MidCaps lösen USA-Techs ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463513814&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Im ETF-Handel der Börse Frankfurt werden zurzeit vermehrt Gewinne mitgenommen. Auf der Verkaufsliste stehen vor allem US-Indexfonds. Europäische Aktien aus der zweiten und dritten Reihe sind rund um die Bundestagswahl in Deutschland gefragt.

25. Februar 2025. Die großen US-Aktienindizes haben in de...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Broker für Fonds & ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463515710&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>von Stephan Haberer
Vor exakt 75 Jahren – 1950 – wurde mit dem Fondak der erste Aktienfonds in Deutschland aufgelegt, mit einer sehr überschaubaren Anlagesumme von umgerechnet gerade mal einer Million Euro. Fonds – ein Nischenthema? Von wegen.
Inzwischen hat sich die Fonds-Idee durchgesetzt: Zum Jah...</description>
<pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der 100-Millionen-Euro-Start</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463267203&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>ETFs
Das Interesse an Welt-ETFs als Kerninvestment Nummer eins hält an (s. S. 12). Das zeigt der Scalable MSCI AC World Xtrackers UCITS ETF: Nach nur 30 Handelstagen erreichte er ein Volumen von mehr als 100 Millionen Euro. Jannik Klasing, Head of Wealth bei Scalable Capital, begründet den Paradesta...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Lieblingssparplan der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463543207&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Gleicht man die Tipps von Finanzplanern und Verbraucherschützern in Sachen Altersvorsorge mit der Realität ab, sind viele Menschen in Deutschland auf einem guten Weg. Sie sparen nicht drauflos, sondern legen ihr Geld fürs Alter oder für andere Zwecke regelmäßig und planvoll an. Das zeigt eine Auswer...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF, Aktie oder Fonds – So sparen die Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463515848&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-25 14:52:18 letzte Aktualisierung: 2025-02-25 15:59:32
Gleicht man die Tipps von Finanzplanern und Verbraucherschützern in Sachen Altersvorsorge mit der Realität ab, sind viele Menschen in Deutschland auf einem guten Weg. Sie sparen nicht irgendwie drauflos, sondern leg...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>