<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Hohe Tagesgeld-Zinsen mit ETFs bekommen – So kassieren Sparer ohne Banken und Neukundenangebote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410181488&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Sie wollen sich hohe Tagesgeld-Zinsen sichern dafür aber nicht ständig Zinshopping betreiben oder auf die Neukundenangebote von Banken angewiesen sein? Dann können Sie sich mit diesen ETFs jetzt eine attraktive Verzinsung sichern und haben gleichzeitig noch mehr Sicherheit als beim klassischen Tages...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin im Portfolio MicroStrategy erklimmt den MSCI World</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410200164&listName=storedesearch</link>
<author>btc-echo.de</author>
<description>Mit einem Bestand von 214.400 Bitcoin gehören MicroStrategy inzwischen bereits mehr als ein Prozent aller jemals existierenden BTC. Nun darf das Unternehmen mit der aggressivsten Bitcoin-Strategie der Welt einen neuen Erfolg feiern: Die Aufnahme in den populären MSCI World Index. Unter CEO Michael S...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wertpapiere des Monats</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410191829&listName=storedesearch</link>
<author>DLG-Mitteilungen</author>
<description>Rohstoff-Fonds. Die Aussicht auf fallende Leitzinsen und eine Erholung der Weltwirtschaft (außer Deutschland) wird die Nachfrage nach Rohstoffen steigen lassen. Mit einem Rohstoff-ETF können Sie an der Entwicklung partizipieren. Der im April neu aufgelegte L&G Multi-Strategy Enhanced Commodities ex-...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Viel Interesse an Dividenden-ETFs" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410208637&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die anhaltend hohen Niveaus an den Börsen locken weiter in Aktien-ETFs. Zudem ist das Interesse an Dividenden-Indexfonds hoch. Ebenfalls umsatzstark: Rohstoff-ETCs und Krypto-ETNs.
21. Mai 2024. Neue Allzeithochs im DAX, Dow Jones und Nasdaq beleben den ETF-Handel. F...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: \"Viel Interesse an Dividenden-ETFs\" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410164126&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Die anhaltend hohen Niveaus an den Börsen locken weiter in Aktien-ETFs. Zudem ist das Interesse an Dividenden-Indexfonds hoch. Ebenfalls umsatzstark: Rohstoff-ETCs und Krypto-ETNs.

21. Mai 2024. Neue Allzeithochs im DAX, Dow Jones und Nasdaq beleben den ETF-Handel. Frank Mohr v...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kostengünstig, umfassend, einfach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409916937&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Auf zwei Beinen. Fonds, die in Europa in Aktien von Versorgern mit Strom, Wärme oder Wasser investierendas heißt auf diesem speziellen Gebiet vor allem ETFs. Aktiv gemanagte Pools sind meist global unterwegs. Als Richtlatte für die Indexfonds dienen dabei zwei Gradmesser: Der Stoxx Europe 600 Utilit...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>