<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Indien in den Startlöchern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435431410&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der führende Aktienindex für die größten börsennotierten Unternehmen Indiens, der NSE Nifty, wächst seit 20 Jahren deutlich schneller als beispielsweise der S&P 500
Interesse aus dem Ausland
Von April bis Mai 2024 sind umgerechnet über 20 Milliarden Euro an ausländischen Direktinvestitionen nach Ind...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Überflieger setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435431414&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Im Gegensatz zum Swap-ETF von Xtrackers investiert der Franklin FTSE India ETF direkt in die Wertpapiere der indischen Überflieger. Dabei bildet er den FTSE India 30/18 Capped Index nach. Dieser ist dem MSCI India recht ähnlich, deckt mit 231 Positionen aber mehr als 80 zusätzliche Unternehmen ab. D...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Durch Tauschgeschäfte günstig teilhaben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435431413&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der MSCI Emerging Markets ist ein Klassiker im breit gestreuten 70/30-Portfolio – der MSCI India hingegen (noch) nicht. Dabei macht Xtrackers es allen Interessierten vergleichsweise einfach, an Indiens Wirtschaftswunder teilzuhaben. Mithilfe sogenannter „Swaps“ bildet der Anbieter den Index auf die ...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Renditen, bei niedrigem Risiko – diese 12 ETFs sollten Sparer jetzt kennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435643498&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Das Dasein der Sparer lässt sich als ein stetiger Kampf gegen die Inflation beschreiben. Seit der Neuzeit sind es die Menschen in den westlichen Gesellschaften gewohnt, dass sie für Kapital, das sie gerade nicht brauchen – und für eine gewisse Zeit an eine Bank abgeben – Zinsen erhalten. Häufig war ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>