<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Zündender Vermögensaufbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7733303223233628701</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Este Hinweise finden sich bereits in 4000 Jahre alten Schriften der sumerischen Zeit. Doch so richtig ausformuliert hat das Prinzip der Florentiner Kaufmann und Bankier Francesco Balducci Pegolotti im 14. Jahrhundert: Wird Zins nicht nur auf das anfängliche Kapital gezahlt, sondern auch auf sämtlich...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Consorsbank verschenkt ersten Anteil am MSCI World ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1464392191245204525</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Die ideale Chance gibt es nicht allzu oft, doch jetzt öffnet sich mit den aktuellen ETF-Prämienaktionen der leichteste Ein...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14531563979777277964</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Financial Conduct Authority: Official List Notice - Cobra Resources plc</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10172343662191554401</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Official List Notice
Financial Conduct Authority (-) Official List Notice 14-Nov-2025 / 08:00 GMT/BST =---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- NOTICE OF ADMISSION TO THE OFFICIAL LIST 14/11/2025, 08:00 The Financial Co...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dämpfer für Disney und die besten Dividenden-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6879314208833349148</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Außerdem geht es um Tesla, Nvidia, Broadcom, Alphabet, Amazon, Cloudflare, Siemens Healthineers, Siemens Energy, Rolls-Royce, Airbus, Boeing, Volkswagen, Merck, Gilead, Johnson&Johnson, Eli Lilly, Bayer, Merck KGaA, Xtrackers MSCI World Health Care ETF (WKN: 113FD), VanEck Morningstar Developed Mark...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>