<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>In diesen ETF investieren kluge Anleger jetzt Milliarden, um sich vor der Tech-Blase zu schützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456654037&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bewertung großer Tech-Aktien und deren Gewichtung scheint sich unaufhaltsam auszudehnen. Viele Experten sprechen in diesem Kontext von einer möglichen Blasenbildung am Markt. Doch mit diesem ETF schützen sich jetzt kluge Anleger davor.
Die Magnificent Seven haben auch im Jahr 2024 den Markt getr...</description>
<pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Smartbroker+ mit mehr ETF-Sparplänen, alle kostenfrei!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456664677&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Der Berliner Broker Smartbroker+ weitet sein Angebot an kostenfreien ETF-Sparplänen um 800 auf rund 1.600 Stück aus. Die Gesamtzahl der verfügbaren Sparpläne, inklusive aller ETFs, Fonds und Aktien steigt somit ab dem 22. Januar nach Unternehmensangaben auf nunmehr über 4.600 Wertpapiere. Gleichzeit...</description>
<pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456697399&listName=storedesearch</link>
<author>DLG-Mitteilungen</author>
<description>Zinskommentar. Obwohl in diesem Jahr noch Zinssenkungen der EZB und auch der Fed zu erwarten sind, werden die Auswirkungen auf die Konditionen von I nvestitionskrediten marginal sein. Zudem könnte die Phase der geldpolitischen L ockerheit seitens der Notenbanken 2025 ein Ende finden.
Im vergangenen ...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf der Lauer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456421178&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Stark gestiegene Kurse, hohe Bewertungen und eine gigantische Marktkonzentration – für die Anlagestrategen der US-Investmentbank Goldman Sachs ist das Risiko einer scharfen Kurskorrektur am US-Aktienmarkt im Jahr 2025 deutlich gestiegen. Und damit letztlich auch für die Börsen weltweit. Sollten Anle...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinner-ETF 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456421235&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Pakistan? Nur wenige Anleger dürften die Südasiaten 2024 auf dem Zettel gehabt haben – zu unsicher die politische und wirtschaftliche Situation, zu schwierig die Bedingungen für ausländische Investoren. Um eine Staatspleite abzuwenden, erhielt Pakistan im September einen IWF-Kredit in Höhe von siebe...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktientrends 2025: Welche Branchen sind interessant?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456657815&listName=storedesearch</link>
<author>GMX News</author>
<description>Trend in der Automobilindustrie: Autonomes Fahren
In der Automobilindustrie gibt es 2025 zwei große Trends: Elektromobilität und autonomes Fahren. Da die Automobilhersteller beim Absatz von E-Autos in jüngerer Vergangenheit massiv Probleme hatten, rückt für Anleger eher das Thema autonomes Fahren in...</description>
<pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>