<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>The Red Flag That Presaged Dot-Com Crash And Great Recession Is Back - Xtrackers S&P 500 Equal Weight UCITS ETF 1C USD (OTCCPTFF), Invesco S&P 500 Equal Weight ETF (ARCARSP)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12556890970714020415</link>
<author>benzinga.com</author>
<description>It is hard to make quantifiable observations without having a strong anchor point. Beneath the surface of a fresh market all-time high, the foundation is looking increasingly shaky. Market breadth, a measure of stocks participating in a rally, has slipped below the level it had in 2008 – a year that...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starthilfe: Wie Eltern für Kinder Geld anlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17214229122854128269</link>
<author>pfefferminzia.de</author>
<description>Wenn Eltern Geld für ihre Kinder anlegen, nutzen sie überwiegend Wertpapiere. Das zeigt eine Studie der Consorsbank. Darin betrachtet die Direktbank die Kontoverbindungen ihrer minderjährigen Kunden. Die umfassen Festgeld-, Tagesgeld- und Verrechnungskonten und Wertpapierdepots. Versicherungsprodukt...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neu auf Xetra: Xtrackers Europe Defence Technologies UCITS ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7322074555168646857</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Der Xtrackers Europe Defence Technologies UCITS ETF investiert in europäische Unternehmen, die in den Bereichen Rüstungsindustrie, Raumfahrt und Cybersicherheit tätig sind. Unternehmen werden anhand von zwei Kriterien ausgewählt: Umsatzanteil aus den relevanten Sektoren und Anzahl der hochwertigen P...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>XFRA NEW INSTRUMENTS AVAILABLE ON 26.08.2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11254106965637660941</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>The following instruments on XETRA do have their first trading 26.08.2025
Die folgenden Instrumente in XETRA haben ihren ersten Handelstag 26.08.2025

Aktien

1 US3455233029 Foresight Autonomous Holdings Ltd. ADR
2 CA6901611047 OverActive Media Corp.
3 CA00971M5028 Akanda Corp.
4 CA03062D8035 Americ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>