<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Gold, Silber, Bitcoin: Mit diesen ETFs sichert ihr euer Geld vor dem politischen Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17480844313659469305</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>In Frankreich tritt Premier Sébastien Lecornu nach wenigen Wochen im Amt zurück. In Japan wird mit Sanae Takaichi voraussichtlich eine Politikerin neue Premierministerin, die für eine ultralockere Geldpolitik und noch mehr Schulden steht. In den USA sorgen die ständigen Angriffe der US-Regierung auf...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen ETFs können Anleger in die Private-Equity-Branche investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14332389370754718509</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Beteiligungen an nicht-börsennotierten Unternehmen sind traditionell die Spielwiese wohlhabender Investoren. Der Markt ist groß: Fast 90 Prozent aller Unternehmen weltweit sind nicht börsennotiert. Über Private-Equity-Fonds können auch Privatanleger hier mitmischen. Der Neobroker Trade Republic ermö...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ruhestandsdepot: So organisieren Anleger ihre Zusatzrente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8717850276050994507</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>PeterPeter Hansen fühlt sich wie ein Exot. Wenn er sich in Zeitschriften über Geldanlage informieren will, findet er dort viele Tipps für den Vermögensaufbau. Doch der Ruheständler will kein Vermögen mehr aufbauen. Er will sein Vermögen nutzen.
„Mittlerweile bin ich an einer guten, regelmäßigen Auss...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jeff Bezos warnt: Bricht die KI-Blase bald wie ein Kartenhaus zusammen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16484903208411173253</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Amazon-Gründer Jeff Bezos hat sich in der vergangenen Woche auf der Italian Tech Week in Turin deutlich zur aktuellen Entwicklung im Bereich Künstliche Intelligenz (KI) geäußert – und dabei vor einer möglichen „KI-Blase“ gewarnt.
Allerdings betonte er, dass es sich nicht um eine gefährliche Finanzbl...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>