<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Bloß keine PANIK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10641542272537830633</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Nachdem Donald Trump die Zollbombe platzen ließ, bebten weltweit die Börsen. Für viele, gerade auch junge Anleger ist es das erste Mal, dass der Aktienmarkt derart nach unten rauscht. Die Drohungen des US-Präsidenten vernichteten Billionen. Wie können Sparer ihr Geld jetzt schützen?

Der Absturz kam...</description>
<pubDate>Sat, 12 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MSCI World ETF kaufen: Index, Zusammensetzung, die besten Fonds und Anbieter 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9405854079559564598</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Der MSCI World zählt zu den beliebtesten ETFs, weil er eine breite Streuung über Aktien großer Unternehmen aus den führenden Industrienationen bietet. COMPUTER BILD erklärt, wie der Indexfonds aufgebaut ist und wo Sie den MSCI World ETF 2025 am besten kaufen können.

ETFs (Exchange Traded Funds) sin...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MSCI World sehr volatil: Tech-Aktien mit Zick-Zack-Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10352468686027244819</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Nach dem Rückgang der letzten Wochen und dem Tiefpunkt am "Panic Monday" kamen die Tech-Giganten mit großem Knall zurück. Jetzt hat sich die Lage beruhigt. Aber für wie lange?

Die Kurseinbrüche von Nvidia oder Apple sorgten kürzlich für Unruhe. Dann kam überraschend die Meldung aus dem Weißen Haus,...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pakistanische Rupie erreicht Unterstützung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12618265923291209641</link>
<author>FUCHS-DEVISEN</author>
<description>Die hohe Auslandsverschuldung Pakistans von nahezu 127 Mrd. Dollar, eine hohe Inflation und niedrige Devisenreserven haben das finanziell angespannte Land in eine Währungsabwertung geführt. Die Pakistanische Rupie büßte gegenüber dem Euro in den zurückliegenden drei Jahren mehr als 50% ihres Wertes ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienfonds gegen den Trend und gegen Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9277280423979834643</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Mit kleinem US-Aktienanteil hält sich ein Fonds von Taunus Trust im Crash gut. Er überzeugte aber auch zuvor bereits mit einer besonderen Strategie.

Erstveröffentlichung: 2025-04-11 13:08:05 letzte Aktualisierung: 2025-04-11 13:50:02
Wer aktuell an unkorrelierten Geldanlagen interessiert ist, muss ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die ETF-Favoriten der FNZ-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12634169351120300190</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wie entwickelt sich die Nachfrage nach ETFs – und was sind aktuell die Lieblingsprodukte der Kunden? In einer exklusiven Kooperation gibt die FNZ Bank jeden Monat einen Einblick.

Wie aktiv handeln die Kunden der FNZ Bank mit ETFs, und welche konkreten Produkte sind aktuell besonders gefragt? Das er...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BEREIT FÜR DIE AUFHOLJAGD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6399626256223304695</link>
<author>Börse Online</author>
<description>+7 PROZENT BETRÄGT DAS WACHSTUM BEI DER INDUSTRIELLEN NACHFRAGE NACH SILBER
Die Edelmetallrally läuft. Weil Gold von einem Allzeithoch zum nächsten springt, gerät Silber als günstigere Alternative verstärkt in den Fokus der Anleger. Seit Jahresanfang verteuerte sich der Preis schon um rund 16 Prozen...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>