<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Vor neuem Höhenflug: Darum ist Silber jetzt besonders attraktiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403214640&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Nachfrage übersteigt das Angebot im dritten Jahr in Folge. Die Anleger sind wieder auf den Geschmack gekommen, die Unzennotiz ist ausgebrochen, weitere Kursavancen sind wahrscheinlich. Von Petra Maier
Die beiden Edelmetalle sind ungleiche Brüder. Doch manchmal gehen Silber und Gold auch einen ge...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktiver Fonds versus ETF – welcher Gesundheits-Fonds ist das bessere Investment?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403235322&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit gut einem Jahr dominieren zwei übergeordnete Trends die Entwicklung an den Kapitalmärkten. Da ist zum einen der durch ChatGPT und ultra-leistungsfähige Computer-Chips ausgelöste Hype um Künstliche Intelligenz (KI). Dieser katapultierte insbesondere Technologieaktien auf neue Höhen. Er bietet Un...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erster MSCI World ETF ohne US-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403201285&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Aktienfonds weltweit. Ist der MSCI World Index zu US-lastig geworden? Diese Frage kann man durchaus stellen. Mittlerweile machen US-Aktien 70 Prozent von jedem MSCI-World-ETF aus. Daher kommt der neue XTRA-CKERS MSCI WORLD EX USA ETF (ISIN: IE 000 6WW 1TQ 4) wie gerufen. Damit können Anleger weltwei...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Produkten an der Silberhausse partizipieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403228408&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Nach der Explosion des Goldpreises hat nun Silber nachgezogen – laut etf.com waren Silber- und Silberminen-ETFs (ETF = Exchange Traded Fund) in der vergangenen Woche sogar die am besten abschneidenden börsengehandelten Fonds.
Die möglichen Gründe für den Anzug des Silberpreises sind vielfältig. Zum ...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>