<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Stimmlose ETF-Anbieter? Von wegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400362442&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Das Jahr 2023 war für nachhaltige Investorinnen und Investoren äußerst erfreulich: Der MSCI World SRI (Socially Responsible Investing) erzielte eine Rendite von beeindruckenden 25 Prozent, während der traditionelle MSCI World mit einer Rendite von „nur“ 22 Prozent zurückblieb. Diese Zahlen verdeutli...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BMW: In diesen ETFs und Fonds ist die Autoaktie enthalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400369229&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>BMW gehört zu den beliebtesten deutschen Automarken und zu den Gründungsmitgliedern des deutschen Aktienindex. Der Münchener Autobauer stellt vor allem Premium-Fahrzeuge und Motorräder her. Neben Luxusfahrzeugen verkauft BMW auch Elektrofahrzeuge und Plug-in-Hybride unter den Submarken BMW i und BMW...</description>
<pubDate>Mon, 29 Jan 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Potenzial nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400350289&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Als letzte der lateinamerikanischen Notenbanken senkten jüngst auch die mexikanischen Währungshüter den Leitzins. Sollte die Inflation weiter fallen, können dem ersten Zinsschritt von 0,25 Prozentpunkten auf elf Prozent im laufenden und im kommenden Jahr weitere folgen, kündigte Banxico-Gouverneurin...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lukrativ und trotzdem sicher - mit diesen ETFs gelingt Ihnen das perfekte Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400343404&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Ökonomisch läuft in Deutschland vieles gar nicht rund. Wie die neue Gemeinschaftsdiagnose der fünf führenden Wirtschaftsforschungsinstitute offenlegt: Demnach soll das deutsche Bruttoinlandsprodukt dieses Jahr um mickrige 0,1 Prozent zulegen - und damit praktisch stagnieren. Viele Firmen klagen über...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>13 Prozent pro Jahr - mit diesen ETFs gewinnen Sie auch langfristig zweistellig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400362689&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Vielen Menschen scheint ein Instinkt innezuwohnen, dass Dinge, die sich rapide verteuert haben, bald wieder im Preis fallen müssten. Der Impuls mag einem tiefen Gefühl für ausgleichende Gerechtigkeit entspringen. An der Börse jedoch hat sich dieser Instinkt als schlechter Ratgeber erwiesen.
Wer imme...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld oder Geldmarktfonds – was ist besser?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400352324&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-28 11:39:05 letzte Aktualisierung: 2024-03-28 11:39:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser will liquide Mittel pa...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist Ihr Portfolio zu US-lastig?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344355&listName=storedesearch</link>
<author>ZEIT ONLINE</author>
<description>Wer bei einem Teig Klumpen vermeiden möchte, muss Wasser und Mehl langsam miteinander mischen. Nur wenn Dosis und Feingefühl stimmen, haben die Zutaten den richtigen Anteil. Bei der Geldanlage sprechen Expertinnen und Experten dann von Klumpenrisiko, wenn man alles auf ein Investment setzt, also das...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>