<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Finanzen.net Zero 2024: Was leistet der Online-Broker? Kosten, Gratisaktie und mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404370853&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Mit einem Ordervolumen von 0 Euro für Trades ab 500 Euro ist Finanzen.net Zero einer der günstigsten Broker in Deutschland. COMPUTER BILD erklärt, welche Kosten bei Finanzen.net Zero anfallen, für wen sich der Online-Broker lohnt und was es mit der Gratisaktie zur Eröffnung des Depots auf sich hat.
...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Große Ambitionen bei ETFs – Xtrackers dreht auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404355605&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Im Interview mit der Börsen-Zeitung sagte Xtrackers-Sales-Chef Simon Klein, das Jahr 2023 sei „sehr erfolgreich“ gewesen. Die Nettomittelzuflüsse im Segment Passive hätten 21,2 Milliarden Euro betragen und bei Ucits-ETFs habe man das beste Jahr erzielt. Das führte dazu, dass Xtrackers bei den ETF-Zu...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wahl in Indien : Warum die Anleger Modi lieben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404363783&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>In der Welt ist Narendra Modi ein Mann mit prominenten Kritikern. Die systematische Diskriminierung der indischen Muslime durch den Ministerpräsidenten sei „barbarisch“, sagt der nach Amerika ausgewanderte Ökonom und Nobelpreisträger Amartya Sen. Der frühere US-Präsident Barack Obama fürchtet, Modis...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Innovative Geldanlage mit ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404373901&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Wie komme ich zu einem kleinen Vermögen? Indem ich ein großes Vermögen schlecht anlege. Mit solchen Sprüchen lässt sich gut zeigen, dass das Anlegen von Ersparnissen weiterhin eine komplizierte Sache ist.
Die Zeit der Nullzinsen ist seit rund zwei Jahren vorbei. Für Tagesgeld gibt es aktuell bis zu ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>