<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Diese 10 ETFs waren zuletzt besonders gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455315553&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wie aktiv haben Anleger zuletzt mit ETFs gehandelt – und welche Basis-Indizes waren besonders gefragt? Das untersucht regelmäßig die FNZ Bank (ehemals Ebase) anhand der bei ihr geführten Depots. Wichtige Indikatoren sind dabei einerseits die Handelsaktivität (Grafik 1) und andererseits der sogenannt...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Schwung für US-Energieaktien?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455323677&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Aktien. Der designierte US-Präsident Donald Trump sicherte der Öl- und Gasindustrie in den USA reichlich Unterstützung zu. Das könnte Branchenaktien zu neuem Aufwind verhelfen.
Von Raja Korinek
Wien. Die globale Energieindustrie wird noch länger für Schlagzeilen sorgen. Aktuell betrifft das vor alle...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sechs ETFs, die sich für eine Rente eignen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455315695&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Auf einmal steht er da, schwarz auf weiß: der Betrag von 50.000 Euro, 100.000 Euro oder 250.000 Euro. Bonus vom Chef, Auszahlung aus der Lebensversicherung oder dem Hausverkauf. Was ein Grund zur Freude sein könnte, bringt viele erst einmal in Verlegenheit. Eine relativ große Summe auf einmal anzule...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwischen Hoffen und Bangen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455059726&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Anders als die Aktienbörsen schalteten die Kapitalmärkte im Umfeld der US-Präsidentschaftswahl bisher auf Vorsicht: Seit September zog die Rendite zehnjähriger US-Staatsanleihen sogar merklich um rund einen Prozentpunkt auf 4,6 Prozent an. Das trotz dreimaliger Leitzinssenkung der Fed. Deren Effekt ...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Reichmacherfonds der Deutschen – diese 10 ETFs sind die Lieblinge der Sparer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455315645&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die jüngste Vermögensauswertung der DZ Bank brachte eine kleine Sensation. Ende 2024 hielten die Bundesbürger erstmals Aktien und Investmentfonds im Wert von mehr als zwei Billionen Euro. Offizielle Daten der Deutschen Bundesbank werden zwar erst in einigen Wochen vorliegen, behalten die DZ-Bank-Öko...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>