<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Wie steuern die Profis durchs Kurs-Chaos?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10862358950715618189</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Der Zollstreit und die heftigen Kursschwankungen sorgen für Unsicherheit bei vielen Privatanlegern. Aber wie gehen die Profis damit um? Und was können wir daraus lernen? Darüber spricht Raimund Brichta mit Yvonne Löschinger vom ETF-Anbieter Xtrackers und Karen Armenakyan von der BW Bank....</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs: "Durchgängige Handelbarkeit trotz volatiler Märkte"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11928668295018976475</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Bei erneut überdurchschnittlich hohen Umsätzen hat der Verkaufsdruck am ETF-Markt in den vergangenen Tagen nachgelassen. Schnäppchenjäger greifen vor allem in Europa zu. Trotzdem bleiben auch Gold-ETCs und Geldmarkt-Tracker gefragt.
15. April 2025. Die zumindest temp...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der große Crash an den Börsen – mit diesen ETFs schützen Sie Ihr Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15356411461035337100</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Nachdem Donald Trump für einen globalen Zoll-Eklat gesorgt hatte, brach ein historisches Chaos an den Börsen aus. Die wirren Drohungen des US-Präsidenten vernichteten Billionen Dollar. Diese 9 ETFs helfen Sparern und Anlegern, ihre Depots krisensicherer zu machen.

Der Absturz kam jäh: Auf eine kurz...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>9 attraktive Stresstest-Sieger – mit diesen ETFs machen Sie Ihr Depot krisenfest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13546045648848609083</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Donald Trumps Zoll-Kurs sorgt an den Börsen für schmerzhafte Kursschwankungen. Gerade beliebte Indizes wie der MSCI World zeigen sich ungewohnt volatil. WELT hat analysiert, wie sich ETFs seit Ausbruch der Turbulenzen entwickelt haben – und stellt neun mit Krisenqualität vor.

Die Märkte erleben ein...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>