<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>1857 Prozent Plus mit Japans KI-Profiteur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2623285230797071529</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Wie wichtig der Faktor Währung beim Investieren in ausländische Aktien ist, zeigt sich hervorragend am Beispiel Japan. Denn wer vor 25 Jahren in Aktien wie den damaligen Hypewert Softbank oder solidere Titel wie Itochu und Marubeni investierte — an denen in den zurückliegenden Jahren beispielsweise ...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Silber ist der neue Star am Finanzmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6675963353985673598</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Finanzmärkte lieben das Morgen. Eigentlich. Gerade gewinnen jedoch vor allem Vermögenswerte hinzu, die nicht auf den ersten Blick für Zukunft und Innovation stehen. Silber und Gold eilen von Rekord zu Rekord. Die Edelmetall-Hausse verschiebt sogar die Gewichtung der Vermögenswerte auf der ganzen Wel...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinne mit dem Freihandel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4295573305108913830</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Südamerikanische Union
Mercosur ist die spanische Abkürzung für „Mercado Común del Sur“ (Gemeinsamer Markt Südamerikas). Zu der Zollunion zählen Brasilien, Argentinien, Uruguay und Paraguay. Bolivien gehört seit Juli 2024 formal dazu, ist aber nicht Teil des Handelsabkommens mit der EU. Venezuela ge...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Spezialitäten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13718645841799845646</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Eher in der zweiten Reihe der nachgefragten Pools rangieren Fonds auf europäischen Indizes. Das deckt sich mit den BVI-Zahlen über die von deutschen Privatinvestoren gehaltene ETFs. Klarer Anlegerliebling momentan: der europaweite Amundi Core Stoxx Europe 600 (s. Tabelle) mit 23 Prozent Indexgewicht...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur Bares ist Wahres</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3285163918848728290</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Einen kleinen Überflieger, was die Nachfrage betrifft hat Xtrackers derzeit mit dem Euro Overnight Rate ETF am Markt: Er bildet via Derivate die Verzinsung für von Banken über Nacht geliehenem Geld ab, entspricht also praktisch Tagesgeld. In eine verwandte Kategorie fällt der Ishares Ultra Short Bon...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bequem zum Börsen-Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16473025878354994618</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Haben Sie sich im neuen Jahr bereits den Kopf darüber zerbrochen, wie es vor dem Hintergrund diverser geopolitischer Spannungsherde, möglicher KI-Blasen und der Unklarheiten über die weitere Zinspolitik der US-Notenbank der Börse weitergeht? Manche Jahresprognosen sind hier leider so hilfreich wie d...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Management für alle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=732616765018839808</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Sie suchen ein ausgezeichnetes Vermögensmanagement, ohne dafür horrende Gebühren zu bezahlen? Dann versuchen Sie es mit dem Xtrackers DJE Europe Equity Research ETF. Der in 50 europäische Aktien investierende ETF verbindet die Vorzüge eines börsengehandelten Indexfonds mit der Investmentexpertise vo...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die Aktien beflügelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4303319646109558298</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Fünf Megatrends, die die Börsen befeuern werden: billiges Öl aus Venezuela, KI in der Industrie, globale Verteidigung, Finanzierung Europas, Gold und Silber. Die besten Aktien und ETFs, um daran zu verdienen.
Die globalen Unternehmensgewinne werden 2026 im Schnitt um neun Prozent steigen. Nach einem...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13832376491572942504</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>AKTIE RWE
Erneut im Aufwind
Um zehn Prozent legte die installierte Leistung erneuerbarer Energien in Deutschland im vergangenen Jahr zu. Das hohe Ausbautempo der Jahre 2023 und 2024 wurde dabei fast aufrechterhalten. Großer Gewinner dieser Entwicklung ist Stromproduzent RWE. Schon jetzt stammen rund...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesem Welt-ETF legen Sie global an – ohne Dollar-, Klumpen- und Techrisiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13866959712694344561</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Wer sein US-Aktiengewicht senken will, muss am MSCI World mit seinen 1316 Aktien ansetzen. Denn 71 Prozent der Aktien kommen aus den Vereinigten Staaten. Der Welt-Index ist fast ein US-Index.
Ein Kurs-Gewinn-Verhältnis (KGV) von 26 im Schnitt aller Aktien und ein Kurs-Buchwert-Verhältnis (KBV) von 3...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Official List Notice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4601380708484821790</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Official List Notice
Financial Conduct Authority (-) Official List Notice 15-Jan-2026 / 08:00 GMT/BST =---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- NOTICE OF ADMISSION TO THE OFFICIAL LIST 15/01/2026, 08:00 The Financial Co...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Financial Conduct Authority: Official List Notice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15228638761401990449</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Official List Notice
Financial Conduct Authority (-) Official List Notice 15-Jan-2026 / 08:00 GMT/BST =---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- NOTICE OF ADMISSION TO THE OFFICIAL LIST 15/01/2026, 08:00 The Financial Co...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Financial Conduct Authority: Official List Notice -2-</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=813153104999030774</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Official List Notice
Financial Conduct Authority (-) Official List Notice 15-Jan-2026 / 08:00 GMT/BST =---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- NOTICE OF ADMISSION TO THE OFFICIAL LIST 15/01/2026, 08:00 The Financial Co...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aus 40.000 Euro wurde eine Million – diese 11 ETFs besitzen das Reichmacher-Gen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6440532594979151052</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Runde Zahlen üben an der Börse eine fast magische Faszination aus – sie sind Bestätigung für Investierte und ein schmerzhafter Weckruf für alle, die noch an der Seitenlinie stehen.
Das Jahr 2026 liefert gleich zu Beginn ein solches historisches Signal: Während der Dax erstmals die monumentale Marke ...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsletter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15515652741013340037</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Newsletter</author>
<description>LEA OETJEN
STEFFEN BOSSE
Liebe Insider,
wir starten in den Donnerstag mit einer Liebeserklärung. Liebes Wiki, wo wären wir ohne dich? Ehrlich. Wer sonst würde uns um 2:37 Uhr nachts erklären, was ein „Schrat“ ist, wie viele Einwohner Ulaanbaatar hat und warum der Joghurtdeckel früher aus Alu war? Du...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>