<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Rekordjagd geht weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3238405210855716137</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Auf die Frage, welche Aktien er seinen Kindern oder Enkeln für 2026 unter den Weihnachtsbaum legt, antwortete Dr. Jens Ehrhardt, Gründer und Fondsmanager von DJE Kapital, pragmatisch: „Im Grunde verschenke ich keine Aktien. Aber wenn ich es geistig tun könnte, glaube ich, dass Technologie-Aktien, so...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neues aus dem Multimedia-Studio von Cash.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14734547799060171791</link>
<author>Cash.</author>
<description>Loreno Ferrari, Bellevue, über das Wachstum von Active ETFs
Michael Heuser, Diva, über den Rentenstreit in der Bundesregierung
Steffen Hammer, Swiss Life, über Investments in Infrastruktur
Chris Holzheu, DWS, über das Renditepotenzial von Active ETFs
Dirk Smiejkowski, Dela, über die Bedeutung einer ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trader-Träume werden wahr: 5200 Sparpläne, null Euro pro Order und 1,75 Prozent Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16358480077993759507</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nicht nur Sparer werden derzeit umgarnt. Auch einige Broker haben sich viel einfallen lassen, um Trader noch vor dem Jahreswechsel zu sich zu locken. Einer davon ist Traders Place.
Der Broker Traders Place hat zu Weihnachten seine Neukunden-Konditionen noch einmal verbessert: Wer dort jetzt sein ers...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14783611009532247933</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>