<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Jens Ehrhardt prophezeit: "Die Rekordjagd geht 2026 weiter" - das sind die Gründe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16717555137452627389</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>werden 2026 erneut zulegen, ist Fondsmanager Dr. Jens Ehrhardt überzeugt. Europa profitiert von steigenden Staatsausgaben und in den USA stützen KI und QE
Auf die Frage, welche Aktien er seinen Kindern oder Enkeln für 2026 unter den Weihnachtsbaum legt, antwortete Dr. Jens Ehrhardt, Gründer und Fond...</description>
<pubDate>Sun, 28 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-DD: Xtrackers II (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10658171060253915243</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>EQS-DD: Xtrackers II: Mr Stefan Kreuzkamp, Verkauf
^
Meldung und öffentliche Bekanntgabe der Geschäfte von Personen, die Führungsaufgaben wahrnehmen, sowie in enger Beziehung zu ihnen stehenden Personen 29.12.2025 / 14:38 CET/CEST Für den Inhalt der Mitteilung ist der Emittent / Herausgeber verantwo...</description>
<pubDate>Mon, 29 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11618129180609146234</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Mon, 29 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Financial Conduct Authority: Official List Notice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11402260485877690109</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Official List Notice
Financial Conduct Authority (-) Official List Notice 29-Dec-2025 / 08:00 GMT/BST =---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- NOTICE OF ADMISSION TO THE OFFICIAL LIST 29/12/2025, 08:00 The Financial Co...</description>
<pubDate>Mon, 29 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese drei ETFs bringen zusätzliche Cashflows in das eigene Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3930612799726624383</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Viele Anleger wünschen sich mehr Dividende und mehr Einkommen im eigenen Portfolio. Mit diesen drei ETFs gelingt es.
Einkommen aus Aktien zu generieren, kann sehr sinnvoll sein, vor allem, wenn man das Geld nicht investiert, sondern zum Beispiel verwendet, um Rechnungen zu bezahlen, oder die eigene ...</description>
<pubDate>Sat, 27 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>