<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Hohe Rendite, weniger Risiko – dieser Indexfonds schlägt sogar den Jahrhundert-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431928361&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Viele Anleger sind derzeit von den ewigen Schwankungen bei den Technologieaktien genervt. In den vergangenen Wochen hat der Nasdaq 100 gleich mehrfach drei Prozent oder mehr verloren, nur um danach gleich wieder zu steigen. Doch das ewige Auf und Ab beim Nasdaq 100 zehrt an den Nerven.
Nicht umsonst...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crash-Risiko Japan – wie das Yen-System das globale Finanzsystem bedroht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431931464&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Japan und die Japaner sind nicht nur geografisch weit entfernt, in der Wahrnehmung vieler Bundesbürger auch von der Mentalität her. So lässt die Inselnation zum Beispiel relativ wenig Zuwanderung zu und versucht Zuwanderer auch gar nicht erst in die Gesellschaft zu integrieren. Auch was in dem fernö...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>130 Prozent in fünf Jahren – Mit diesen ETFs investieren Sie in den neuen Börsenstar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431936452&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es war nur ein kleiner Knopfdruck. Aber er wird Milliarden bewegen. Am 30. August ordnete der Index-Anbieter MSCI seine Börsenbarometer neu. Dabei flogen Dutzende chinesische Firmen aus den Indizes, ersetzt wurden sie von Unternehmen aus Malaysia, Japan und Korea, vor allem aber aus Indien.
Das Gewi...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>