<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>KI-Investoren brauchen starke Nerven</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431064587&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Wer in Techwerte investiert hat, brauchte in diesem Sommer starke Nerven. Das traf insbesondere auf das Halbleiterunternehmen Nvidia zu, dessen leistungsstarke Chips für die Schlüsseltechnologie Künstliche Intelligenz benötigt werden. Binnen wenigen Wochen stürzte der Aktienkurs um rund ein Drittel ...</description>
<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diese Objekte stecken Immobilien-Profis aktuell ihr Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431263971&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-07 08:03:28 letzte Aktualisierung: 2024-09-07 08:03:28
Es ist ein Befund, der Immobilienbesitzer endlich wieder hoffen lässt. Fast zwei Jahre dauerte die Krise. Jetzt aber sind die ersten Profis nach und nach wieder an den Immobilienmarkt zurückgekehrt, berichten Inside...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht MSCI World: 1 Markt zum Discountpreis + 6 passende Aktien, Fonds und ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431261961&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Warren Buffett empfiehlt den meisten Anlegern einen S&P-500-ETF zur Langfristanlage. Noch breiter investieren hingegen MSCI-World-ETFs, die über 23 verschiedene Industrienationen streuen. Dennoch sind sie aufgrund der überdurchschnittlichen Kursanstiege in den vergangenen Jahren mit einem Kurs-Gewin...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Rendite, weniger Risiko – dieser Indexfonds schlägt sogar den Jahrhundert-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431267874&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Viele Anleger sind derzeit von den ewigen Schwankungen bei den Technologieaktien genervt. In den vergangenen Wochen hat der Nasdaq 100 gleich mehrfach drei Prozent oder mehr verloren, nur um danach gleich wieder zu steigen. Doch das ewige Auf und Ab beim Nasdaq 100 zehrt an den Nerven.
Nicht umsonst...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crash-Risiko Japan – wie das Yen-System das globale Finanzsystem bedroht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431267867&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Japan und die Japaner sind nicht nur geografisch weit entfernt, in der Wahrnehmung vieler Bundesbürger auch von der Mentalität her. So lässt die Inselnation zum Beispiel relativ wenig Zuwanderung zu und versucht Zuwanderer auch gar nicht erst in die Gesellschaft zu integrieren. Auch was in dem fernö...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>