<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Blitzschnell neue Medikamente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12022638051982116802</link>
<author>Euro</author>
<description>Megatrend trifft Pharma: Wie künstliche Intelligenz die Arzneimittelentwicklung beschleunigt und welche Pharmaunternehmen die Gewinner des nächsten Jahrzehnts sein könnten

PROGNOSE 2030
366
Milliarden Dollar
Pharmaforschung
Im Vergleich 2024: 306 Milliarden Dollar
Quelle: Statista
Revolution am Pha...</description>
<pubDate>Sat, 16 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Xtrackers senkt die ETF-Gebühren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18416002873816798713</link>
<author>Euro</author>
<description>ETF-Kosten. Der Trend zu immer tieferen ETF-Kosten hält an. So hat Xtrackers die jährliche Gebühr für den XTRACKERS MSCI WORLD 1C ETF (Seite 8) von 0,19 auf 0,12 Prozent gesenkt. Das dürfte etliche Anleger freuen, da der ETF rund 15 Milliarden Euro verwaltet. Mit rund 300 Millionen Euro Anlagevermög...</description>
<pubDate>Sat, 16 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Demografisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8897271068373447193</link>
<author>Euro</author>
<description>Mit den Demografie-Gewinnern setzen Anleger auf Länder, die potenziell stärker wachsen können

Wenn die Bevölkerung altert, leidet die Wirtschaft. Siehe Deutschland. Während die Babyboomer in den nächsten zehn Jahren in den Ruhestand gehen, finden die Firmen zu wenig junge Fachkräfte. €uro hat desha...</description>
<pubDate>Sat, 16 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thematisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14357366573815604921</link>
<author>Euro</author>
<description>Mit diesem Vorschlag können Anleger den Kern ihres Portfolios um vier aussichtsreiche Themen und Sektoren erweitern

Unser erster Vorschlag für ein Core-Satellite-Portfolio knüpft an die zuvor besprochenen Sektoren und Themen an. Den Kern des Portfolios bestücken wir mit einem weltweiten Aktien-ETF....</description>
<pubDate>Sat, 16 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FTSE Emerging Markets Index</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5754967297359012981</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>ETF


Seit Anfang April, als Präsident Donald Trump am «Liberation Day» seine reziproken Zölle präsentierte, hat der vietnamesische Aktienindex VNI um fast 50% zugelegt. Das macht die vietnamesische Börse zu einem der Top-Performer, nicht nur innerhalb Asiens. Diese Rally hat mehrere Treiber: Der ra...</description>
<pubDate>Sat, 16 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>