<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Blutbad an der Börse: Nervöse Anleger verkaufen Risiko-Assets – Reiche horten Gold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425159421&listName=storedesearch</link>
<author>deutsche-wirtschafts-nachrichten.de</author>
<description>Die globalen Aktienmärkte wurden in den letzten Tagen massiv abverkauft. Diese Entwicklung und besonders der gestrige Flash-Crash dürfte so manchen Anleger auf dem falschen Fuß erwischt haben. Seitdem Anfang 2023 der Bärenmarkt überwunden wurde, ging es an den Börsen - mit einigen Unterbrechungen - ...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: ETFs: Kursrutsch bringt viele ETF-Verkäufe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425189755&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Seit Freitag fliegen vor allem Tech-Werte und technologielastige Indizes aus den Portfolios - und das im großen Stil. Auch Krypto-Tracker stehen auf den Abgabelisten.
6. August 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Die Talfahrt an den Börsen macht auch vor dem ETF-Hande...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Globaler Börsen-Crash – das bedeutet er für Ihr Depot und so können Sie reagieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425130055&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Kurse an den Weltbörsen stürzen ab. Der US-Leitindex S&P500 begann den Montagshandel mit einem Minus von knapp vier Prozent, der technologielastige Nasdaq-100-Index eröffnet 4,7 Prozent niedriger als am Freitag, der ebenfalls schon herbe Verluste gebracht hatte. In Japan war die neue Handelswoch...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>