<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Stoxx Europe 600: So investieren ETF-Anleger in Siemens, Nestlé und Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405318675&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>An der Börse ist es manchmal wie im Supermarkt: Man kauft am liebsten das, was man kennt. Deutsche Unternehmen liegen deshalb so manchem Privatanleger näher als US-amerikanische. Und bekannte europäische Firmen wie etwa der Schweizer Lebensmittelhersteller Nestlé, der französische Luxuskonzern LVMH ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Profiinvestoren sehen klare Kaufchance: Ist das der nächste große Wachstumsmarkt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405283334&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Es scheint fast so, als wären sich deutsche Profianleger einig, was diesen spannenden Wachstumsmarkt angeht. Doch wie kann man hier investieren? Und bieten sich hier tatsächlich attraktive Chancen?
Ein unbekannter Wachstumsmarkt, den viele Anleger noch nicht auf dem Schirm haben? Was wie ein Traum k...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fiesta an der Börse Madrid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405083720&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Die Konjunktur in Spanien boomt - und mit ihr auch der Aktienmarkt in zahlreichen Branchen.
Stefan Riedel, München
Spaniens Wirtschaft blickt weiter sonnigen Zeiten entgegen. Der IWF prognostiziert für die viertgrößte Volkswirtschaft der Eurozone 2024 ein Wachstum von 1,5 %. Das ist deutlich mehr al...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Portfolio-ETFs: Die Vor- und Nachteile des Komplettpakets für Faule</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405325878&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Sie sind die Könige der Fondsbranche: Egal, ob man auf die Nettomittelzuflüsse oder auf die Nettovermögen schaut, Aktienfonds stehen in Deutschland stets an der Spitze. Der Investmentstatistik des Bundesverbands Investment und Asset Management zufolge verzeichneten Aktienfonds Ende 2023 ein Nettover...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI bei der Geldanlage Wie Anleger das Potenzial der lernenden Maschinen nutzen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405288845&listName=storedesearch</link>
<author>donaukurier.de</author>
<description>Künstliche Intelligenz, kurz: KI, ist derzeit gefühlt das am häufigsten verwendete Wort in den Medien – insbesondere, wenn es um digitale und wirtschaftliche Themen geht. Auch bei der Geldanlage gewinnt KI an Bedeutung.
Das könnte Sie auch interessieren: Ist das Kunst, was KI da zusammenreimt? Gedan...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raus aus Aktien!? Wo die Milliarden-Fonds jetzt investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405286966&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-24 05:38:04 letzte Aktualisierung: 2024-04-24 05:38:05
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Intro: Ausgezeichnete Innovationen am Standort Deutschland – und warum diese sich für Aktionäre nicht zwangsläufig auszahlen
Das Ganze sehen: Pensionsfonds senken ihre Aktienquoten –...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>