<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>So günstig wie seit Jahrzehnten nicht: Das sind die aktuell größten Schnäppchen am Aktienmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408914945&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Sie wollen jetzt in wirklich günstige Aktien investieren? Dann lohnt sich ein Blick auf diese Sektoren, die aktuell so günstig sind wie seit Jahrzehnten nicht mehr und damit das größte Potenzial für ein Schnäppchen am Aktienmarkt bieten.
Wer Schnäppchen am Aktienmarkt machen will, der sollte im Idea...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Coinshares fasst neue Deals ins Auge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408963055&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der europäische Krypto-Vermögensverwalter Coinshares hat seine Assets under Management durch eine Akquisition in den Vereinigten Staaten ausgebaut. Nach einem Quartal mit Rekordergebnis will CEO Jean-Marie Mognetti die Kostendisziplin hoch halten – zugleich rücken aber neue Deals in den Blickpunkt.
...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Zinssenkungen beschleunigen Gewinne“: Das spricht für europäische Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408956250&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Im Juni hätte es so weit sein sollen: Noch vor wenigen Wochen gingen die Marktakteure davon aus, dass die Europäische Zentralbank (EZB) und die US-Notenbank Federal Reserve (Fed) im Gleichklang damit beginnen würden, die Zinsen zu senken. Doch jetzt wird dieser Schritt im kommenden Monat nur noch fü...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Kaufüberhang nicht mehr ganz so stark ausgeprägt" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408989431&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die laufende DAX-Rallye hat am Markt für Exchange Traded Funds (ETF) keine neue Euphorie ausgelöst. Die lange Zeit vernachlässigten europäischen Aktien rücken nach der jüngsten Outperformance aber stärker in den Fokus der Anlegerinnen und Anleger.
14. Mai 2024. "Ents...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Monat der Konsolidierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408710186&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wertentwickl. schlechter –2 %, Nettomittelabflüsse aus ETFs in Europa > 100 Mio. Euro, Anlageausblick negativ
Wertentwickl. –2 % bis 2 %, Nettomittelflüsse in ETFs in Europa von –100 Mio. Euro bis 100 Mio. Euro, Anlageausblick neutral
Wertentwickl. besser 2 %, Nettomittelzuflüsse in ETFs in Europa >...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Duell der Jahrhundert-ETFs – dieser Sparplan bringt Sie schneller zur Million</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408918450&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Für viele Börsianer ist er der „Wunderindex“. Der Aktienindex, der Anleger am schnellsten zu Wohlstand und finanzieller Freiheit führt. ETFs auf den amerikanischen Technologieindex Nasdaq 100 gelten als ideales Sparplan-Produkt für den dynamischen Vermögensaufbau.
Wer seit Start des Index im Jahr 19...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>