<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Dieser ETF setzt auf wachsenden Wohlstand und Konsum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431323170&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Der ETF
Die Welt der Aktienmärkte teilt Konsumgüter in zwei Bereiche: Da sind auf der einen Seite die Basiskonsumgüter. Sie umfassen, wie der Name vermuten lässt, solche Firmen, die vor allen Dingen Konsumgüter herstellen, die jeder braucht. Dazu zählen beispielsweise Nahrungsmittel oder Drogeriepro...</description>
<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard, iShares und Co.: Welcher ETF-Anbieter ist der beste?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431335173&listName=storedesearch</link>
<author>deutsche-wirtschafts-nachrichten.de</author>
<description>Allein auf den MSCI World gibt es 21 ETFs von neun verschiedenen Anbietern. Darunter sind der Marktführer ishares, eine Tochter des größten Vermögensverwalters der Welt Blackrock, und die Nummer drei State Street (zu erkennen am Kürzel “SPDR” im ETF-Namen). Der zweitgrößte ETF-Anbieter der Welt Vang...</description>
<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crash-Risiko Japan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431353873&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Eckert
Japan und die Japaner sind nicht nur geografisch weit entfernt, in der Wahrnehmung vieler Bundesbürger auch von der Mentalität her. So lässt die Inselnation zum Beispiel relativ wenig Zuwanderung zu und versucht Zuwanderer auch gar nicht erst in die Gesellschaft zu integrieren. Auch wa...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Sparer drängen auf Milliarden-Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431349133&listName=storedesearch</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Investieren in an der Börse gehandelte Indexfonds (ETFs) ist längst als Partythema tauglich. Darf es Künstliche Intelligenz sein, hätten Sie gern einen Aktienkorb voller Tourismusaktien oder möchten Sie sich lieber einfach an den führenden Unternehmen anderer Länder beteiligen, etwa Griechenland ode...</description>
<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Still plenty of reason to take a shine to platinum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431303446&listName=storedesearch</link>
<author>THE SUNDAY TIMES</author>
<description>Nearly 30 times rarer than gold but valued at a record low of under 40 per cent of the gold price, the precious metal platinum is decidedly out of favour with investors.

Like the other precious metals, platinum is durable and resistant to corrosion. A gram of platinum can be stretched into a thin w...</description>
<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Harvard-Endowment: Wie der 50.700.000.000-USD-Fonds der Eliteuni investiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431325736&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Die amerikanische Harvard-Universität gehört nicht nur zu den angesehensten Hochschulen der Welt, sondern ist auch finanziell gut aufgestellt. Dies gelingt hauptsächlich über einen eigenen Stiftungsfonds, den die Universität bereits 1974 ins Leben rief.
Seitdem hat die Harvard-Management-Company (HM...</description>
<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>