<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Von der China-KI profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12883290361928417768</link>
<author>Euro</author>
<description>VON STEFAN GÄTZNER
Eine alte Kaiserstadt mausert sich zum neuen Silicon Valley: Hangzhou im Osten Chinas ist die Heimat von Deepseek, dem jüngsten Star am KI-Himmel. Nicht nur längst weltweit bekannte Tech-Unternehmen wie der Internetgigant Alibaba oder der Gaming-Spezialist Netease haben hier ihre ...</description>
<pubDate>Sat, 12 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schuldenmacher kontern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6880821561093620804</link>
<author>Euro</author>
<description>Das Finanzpaket der künftigen Bundesregierung wird sowohl die Preise als auch die Renditen am Anleihemarkt hochtreiben. Insbesondere die Kurse lang laufender Papiere kommen unter Druck. Zeit, das Bondportfolio neu aufzustellen

Die finanzpolitische Selbstbeschränkung Deutschlands ist Geschichte. Mit...</description>
<pubDate>Sat, 12 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fonds haben jetzt ein „A“-Rating</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1203710411803369127</link>
<author>Euro</author>
<description>Eco-Rating. Viermal pro Jahr berechnet die Mountain-View Data GmbH aus Kärnten für uns das Eco-Rating und analysiert anhand der Aktien und Anleihen im Portfolio, wie umweltorientiert und klimaschonend die Fonds und ETFs sind. Ein hoher CO2-Ausstoß und ein hoher Kohleanteil drücken das Eco-Rating, ei...</description>
<pubDate>Sat, 12 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MSCI WORLD kaufen oder verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8521621246259158636</link>
<author>Euro</author>
<description>Wer einen MSCI World ETF besitzt, musste jüngst kräftige Kursverluste hinnehmen. €uro sagt, was Anleger jetzt tun können

VON RALF FERKEN
Kennen Sie den MSCI World? „Nie gehört“, hätten viele Anleger im April 2005 wohl gesagt. Einen MSCI World ETF konnten sie in Deutschland erst ab Ende 2006 kaufen....</description>
<pubDate>Sat, 12 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>