<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Quasi geschenkt: Die günstigsten MSCI World ETFs zum Sparen und Vermögen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442244941&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese MSCI World-ETFs sind so enorm günstig bei den Kosten, dass Anleger sie quasi fast geschenkt bekommen. Mit diesen Produkten lässt sich jetzt am effizientesten sparen und ein Vermögen aufbauen.
Immer mehr Menschen in Deutschland möchten weltweit breit gestreut Vermögen aufbauen. Das wird hierzul...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Elektroauto-ETF: Liegen hier die Profite der Zukunft?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442211625&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Der ETF
Die Ankündigungen von Volkswagen, Werksschließungen in Erwägung zu ziehen, beschäftigen das ganze Land. Dass der Verbrennungsmotor wenig Zukunft hat, ist keine Neuigkeit. Viele Unternehmen erkannten das früh und richteten ihr Geschäft neu aus. Gleichzeitig entdeckten Unternehmen aus anderen ...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 60 Prozent im Jahr – diese 6 ETFs schlagen MSCI World und Nasdaq 100</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442203632&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Der MSCI World ist der beliebteste Sparplanindex der Deutschen. In Indexfonds (ETFs) auf den Weltindex stecken Milliarden von Euro. Allein das Fondsvolumen des iShares Core MSCI World liegt bei über 80 Milliarden Euro.
Und der Weltindex hat die Bundesbürger auch in diesem Jahr nicht enttäuscht. Seit...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>