<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Italiens krasses Comeback und die Wahrheit über unseren Reichtum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14424978760479523263</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Außerdem geht es um Bitcoin, Sartorius Vz., Carl Zeiss Meditec, FlatexDegiro, Nestlé, Travelers, Marsh & McLennan, Prudential, MetLife, AIG, Intesa Sanpaolo, Unicredit, Vossloh, Amundi FTSE MIB ETF ausschüttend (WKN: A0BLNG), iShares FTSE MIB thesaurierend (WKN: A0YEDP), iShares Core S&P 500 (WKN: A...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Italiens krasses Comeback und die Wahrheit über unseren Reichtum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4238903531719497278</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>Folge 1426
In der heutigen Folge sprechen die Finanzjournalisten Daniel Eckert und Lea Oetjen über den Downtober an den Kryptomärkten, enttäuschende Zahlen bei Merck KGaA und satte Gewinne für TSMC.
Außerdem geht es um Bitcoin, Sartorius Vz., Carl Zeiss Meditec, FlatexDegiro, Nestlé, Travelers, Mars...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blase oder nicht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3672506997952570398</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der Dotcom-Boom Anfang des Jahrtausends währte fünf Jahre, dann platzte die Blase. Der Boom von Aktien im Zusammenhang mit künstlicher Intelligenz hält die Börsenwelt seit mittlerweile sieben Jahren in Atem. Inwieweit sich eine Blase gebildet und wie groß sie sich womöglich aufgebläht hat, darüber g...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unter Strom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18435274227313035199</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Die E-Mobilität wird immer wichtiger: Erstens treiben staatliche Förderprogramme und strengere Klimavorgaben weltweit den Übergang zu emissionsarmen Fahrzeugen voran. In der EU etwa sollen ab 2035 keine neuen Autos mit Verbrennungsmotor mehr zugelassen werden – ein politisches Signal, das den Markt ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>