<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Das Ende der Magnificent Seven? War es das mit der Outperformance von Apple, Microsoft & Co?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430570872&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Noch vor wenigen Wochen haben die Magnificent Seven Apple, Amazon, Alphabet, Nvidia, Meta, Microsoft und Tesla die Märkte dominiert. Doch inzwischen bröckelt die Outperformance immer mehr. War es das jetzt mit der Dominanz der Top-Werte? Wenn ja, können Anleger so davon trotzdem profitieren.
Die Mag...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beste ETF 2024 weltweit: Top-ETFs fürs Portfolio kaufen oder als Sparplan besparen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430606900&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>ETFs (Exchange Traded Funds) sind Investmentfonds, welche die Entwicklung eines Börsenindex abbilden. Die Zusammenstellung übernimmt also kein klassischer Fondsmanager, sondern erfolgt automatisiert auf Basis der realen Kursbewegungen. ETFs sind dadurch einerseits deutlich günstiger als klassische I...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 3,5 Prozent – Diese Zins-ETFs sind jetzt die bessere Alternative zum Festgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430586716&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Vier Worte genügten dem mächtigsten Währungshüter der Welt, um die bevorstehende Zinswende einzuleiten: „The time has come“, „die Zeit ist reif“, so formulierte US-Notenbankchef Jerome Powell beim alljährlichen Gipfeltreffen der Zentralbanken in Jackson Hole das entscheidende Signal.
Seitdem ist kla...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>