<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>"Sehr viel Geschäft, vor allem Käufe" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453961655&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Käufe über Käufe - die erste volle Handelswoche 2025 wird am ETF-Markt im großen Stil für Einstiege genutzt. Besonders beliebt: große Indizes wie MSCI World und S&P 500, aber auch die schon 2024 stark gesuchten Tech-ETFs.
7. Januar 2025. FRANKFURT (Börse Frankfurt). ...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tausende Euro pro Jahr: Wie ihr euch mit diesen 6 Dividenden-ETFs einfach eine zusätzliche Rente aufbaut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453937295&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Wer aus einem Hausverkauf, einer Lebensversicherung oder anderweitig an viel Geld gekommen ist braucht eine gute Anlagestrategie. Ein sinnvoller Weg sind Dividenden-ETFs. Mit ihnen lässt sich eine Zweit- oder sogar Drittrente finanzieren. Dafür eignen sich jedoch nicht alle Dividenden-ETFs. Hier sin...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: \"Sehr viel Geschäft, vor allem Käufe\" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453963660&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Käufe über Käufe - die erste volle Handelswoche 2025 wird am ETF-Markt im großen Stil für Einstiege genutzt. Besonders beliebt: große Indizes wie MSCI World und S&amp;P 500, aber auch die schon 2024 stark gesuchten Tech-ETFs.

7. Januar 2025. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Neues Jahr, alte Begeisterun...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren in Chinas Aktien-Wirrwarr - So geht's richtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453948163&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Ende September hat die chinesische Regierung ein umfangreiches Programm zur Ankurbelung der Wirtschaft angekündigt. Der seit Jahren schwächelnde chinesische Aktienmarkt reagierte daraufhin mit einem sprunghaften Anstieg.

Doch die Euphorie währte nur kurz: Die Märkte zeigten sich enttäuscht, dass de...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>