<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Aktienmarkt Die Schnäppchenjagd läuft aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15960193694291034667</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Aktien sind wieder teurer geworden. Befeuert von Hoffnungen und Deals für den Welthandel erobern die Kurse frühere Rekorde, während sich die Gewinnerwartungen für die Unternehmen fortlaufend verschlechtern.

In Kürze:
Institutionelle Anleger halten sich mit Aktienengagements mehrheitlich zurück. Gan...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neun neue ETFs im Handel auf Xetra</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2167867866153450349</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Frankfurt (www.fondscheck.de) - In dieser Woche ist das Angebot an ETFs im Handel auf Xetra und an der Börse Frankfurt um neun ETFs erweitert worden, so die Deutsche Börse AG.Der Xtrackers MSCI World Screened UCITS ETF (ISIN IE000I9HGDZ3/ WKN DBX0W1) investiere in Large- und Mid-Cap-Unternehmen aus ...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Der Trend Richtung Europa hält an" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9287897053147107077</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Anziehende Umsätze und Umschichtungen prägen den Handel mit Exchange Traded Funds. Das bevorzugte Motto lautet "Raus aus den USA und rein in Europa". Auch Gold steht weit oben auf den Einkaufslisten.
13. Mai 2025 FRANKFURT (Börse Frankfurt): Die anhaltende Erholung a...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Handelsfrieden zwischen den USA und China verbessert die chinesischen Wirtschaftsaussichten und Aktien: Diese chinesischen Aktien könnten profitieren.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6236756597808701335</link>
<author>Invezz (deutsch)</author>
<description>Asiatische und US-amerikanische Märkte erholen sich nach 90-tägiger Aussetzung der US-Zölle auf China. Institutionen erhöhen die BIP-Prognosen für China und die Aktienmarkteinschätzung. Technologie-, Konsumgüter- und Kommunikationssektoren gelten als die größten Gewinner.

Asiatische Aktien stiegen ...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>