<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Vermögensaufbau leicht gemacht: Von 1200 ETFs haben wir 9 ausgewählt, die ihr kennen solltet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459203340&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>ETFs sind eine einfache Möglichkeit, langfristig Vermögen aufzubauen. Wir haben aus 1200 ETFs 9 herausgefiltert, die sich besonders lohnen könnten.
Die Bundestagswahl 2025 rückt näher, doch wichtige wirtschaftliche Themen bleiben im Schatten. Wie könnt ihr als Sparer und Anleger dennoch langfristig ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlagechancen im Schweizer Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459210282&listName=storedesearch</link>
<author>FUCHSBRIEFE</author>
<description>Mit Zinssenkungen versucht die Notenbank Konjunkturdellen auszubeulen. Der Arbeitsmarkt zeigt Schwäche und rechtfertigt den Zinsschritt. Die Arbeitslosenquote stieg im Dezember über die erwarteten 2,6% auf 2,8%. Das Verbrauchervertrauen berappelt sich. Im Dezember stieg es auf -30,3 an und liegt dam...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur 4 ETFs für das ganze Leben – diese Fonds bringen Ihnen die finanzielle Freiheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459180625&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Plötzlich sind all die Themen vom Tisch. Wirtschaftsstandort Deutschland, die Zukunft der Rente und der privaten Altersvorsorge, die Stärkung der Anlagekultur und der Aktionär-Interessen – von einem Tag auf den anderen aus dem Wahlkampf verschwunden. Die Diskussion, der Streit um die Migration, über...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>