<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Smartbroker Holding: „Abschaffung der Sparplankosten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457064876&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Beim Smartbroker+, dem Online Broker der Smartbroker Holding, gibt es künftig 1.600 kostenfreie ETF-Sparpläne. Demnach werden alle ETF-Sparpläne künftig kostenfrei angeboten. Bisher bestand das Portfolio der Berliner aus 800 kostenfreien ETF-Sparplänen. Damit bietet der Smartbroker+ inzwischen Sparp...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beliebter Broker im Preiskampf mit Trade Republic & Co. mit neuem Angebot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457064584&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dieser beliebte Broker geht seit heute noch offensiver in den Preiskampf mit den beliebten Brokern Trade Republic und Scalable Capital. Denn tatsächlich gibt es ab jetzt tausende ETF-Sparpläne völlig kostenlos. Ein Grund, hier zuzuschlagen?
Beim Smartbroker gab es in der jüngeren Vergangenheit einig...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stargate: USA investieren 500 Milliarden Dollar in KI – welche Aktien profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457111643&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) wird zum Wirtschaftsfaktor Nummer eins – zumindest, wenn es nach der neuen US-Regierung unter US-Präsident Donald Trump geht. Mit dem Stargate-Programm setzt die US-Regierung auf eine aggressive Wachstumsstrategie: 500 Milliarden Dollar fließen in die Entwicklung von KI-T...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Boom von KI-Fonds: Diese Strategien gibt es und das sind die Unterschiede</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457099326&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die zunehmende Bedeutung von künstlicher Intelligenz in der modernen Wirtschaft zieht immer mehr Anleger an. Die Zahl der europäischen Fonds, die auf KI-Technologien und deren Entwicklung fokussiert sind, ist in den vergangenen Jahren gestiegen. Nachdem der Allianz Global Artificial Intelligence Fon...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche ETFs sind besser als der Markt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457138367&listName=storedesearch</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Exchange Traded Funds, kurz ETFs, ermöglichen Anlegern, günstig in einen Aktienindex zu investieren. Weil die Fonds an der Börse gehandelt werden, lassen sie sich einfach kaufen und wieder verkaufen.
Investieren in einen Aktienindex heißt am Beispiel Dax: Statt 40 Einzelaktien zu kaufen, erwirbt ein...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF, Festgeld, Tagesgeld? So sichern Sie sich jetzt noch die besten Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457075594&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Für Sparer war das vergangene Jahr ein gutes, und zwar nicht nur für jene, die an der Börse investiert haben. Denn auch mit Zinsanlagen ließ sich endlich mal wieder etwas verdienen, selbst nach Abzug der Inflation. Die Realverzinsung war nach Jahren der Dürre wieder positiv. So weit die gute Nachric...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Plötzliches Zinsbeben – und die Folgen für Bauherren, Aktionäre und Steuerzahler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457097710&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Den Start ins neue Jahr haben sich Finanzminister, Häuslebauer und Aktienanleger sicher anders vorgestellt. Rund um den Globus sind die Renditen von Staatsanleihen in die Höhe geschnellt.
Das treibt die Kreditkosten für hoch verschuldete Länder nach oben, verteuert das Baugeld für Immobilienkäufer u...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>