<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Henkel sucht weiter nach neuen Glanzpunkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1861099875864948431</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Nach den durchwachsenen Umsatzzahlen muss die Konsumartikel-Sparte jetzt liefern.
Stefan Riedel. Wer bei Henkel (DE0006048432) zuletzt auf wieder anziehende Geschäfte gehofft hat, muss sich erst einmal gedulden. Der Konzern aus Düsseldorf hat im Auftaktquartal des neuen Geschäftsjahres ein um Sonder...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Politik schafft neue Megatrends</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15952771803348102355</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Strategische Metalle, Chips für die Künstliche Intelligenz und die Rüstung sind begehrt.
Michael Kordovsky. Neben dem Ukraine-Krieg spitzen sich auch andere geopolitische Brennpunkte zu: Im Nahen Osten eskaliert die Lage durch Angriffe der Huthi-Rebellen und Spannungen zwischen Iran und Israel. Auch...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So investieren Sie 1 Million Euro – eine Anleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=527301322790444399</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die erste Million ist die Schwerste, heißt es. Das stimmt auch – aber bei der Geldanlage fangen die Probleme hier erst an. 1 Mio. Euro sind schwerer anzulegen, als man denkt

Glückwunsch: Wenn Sie 1 Mio. Euro investieren können, gehören Sie zur absoluten Minderheit in Deutschland. Spätestens jetzt w...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europa statt USA: Den Aufwärtstrend der europäischen Titel nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7756645786124617178</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach einer 25 Jahre währenden Durststrecke ist der Euro Stoxx 50 zurück auf alten Höhen. Mit einem ETF von Xtrackers können Anleger von dessen Aufwind profitieren.

Der Euro Stoxx 50 gilt als führender Aktienindex Europas und setzt sich aus 50 großen börsennotierten Unternehmen der Euro-Währungszone...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die ETF-Favoriten der FNZ-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14052206348750548954</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wie entwickelt sich die Nachfrage nach ETFs – und welche ETFs sind gerade besonders beliebt? In einer exklusiven Kooperation gibt die FNZ Bank jeden Monat einen Einblick.

Wie aktiv handeln die Kunden mit ETFs, und welche konkreten ETFs sind besonders gefragt? Das ermittelt die FNZ Bank regelmäßig a...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>