<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>In Deutschland investieren: Die besten ETFs zu Dax, MDax und SDax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406254980&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Wer zum ersten Mal in Aktien-ETFs investiert, blickt gerne zunächst auf die heimische Wirtschaft. Warum auch nicht? Vom Dax hat schließlich schon jeder einmal gehört und auch die Unternehmen darin sind wohlbekannt – darunter Adidas, Allianz, BMW, Siemens, Volkswagen und Zalando. Das Investieren in d...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 10 Nachhaltigkeits-ETFs stehen im Auswahl-Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406272325&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wer sein Geld mit Fokus auf Nachhaltigkeit anlegen möchte, kann das unter anderem per ETF tun. Mittlerweile steht Anlegern am hiesigen Markt eine ganze Palette von ETFs zur Verfügung, die ein oder mehrere Nachhaltigkeits-Themen abbilden. Ihre zugrundeliegenden Indizes haben potenzielle Investments d...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für Sparer gibt es wieder nennenswerte Renditen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406303020&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Eckert
Es gibt sie doch noch, die guten Zeiten. Die diversen Konjunktur-Zahlen, die derzeit bekannt werden, senden zwar durchaus gemischte Signale. Doch zumindest eine Gruppe kann sich freuen - Sparer. So sind für Deutschlands Geldanleger die neuesten Inflationsraten eine gute Nachricht: Bere...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>QIX Deutschland: Vermögensverwalter DWS vermeldet Q1-Nettozuflüsse auf Rekordwert von 941,0 Mrd. Euro und Merck gibt Baustart für neues 300-Mio.-Euro-Forschungszentrum bekannt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406272484&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Merck plant im neuen F "Advanced Research Center" in Darmstadt ab 2027 unter anderem an Lösungen zur Herstellung von Antikörpern und mRNA-Anwendungen zu forschen.
In Anbetracht florierender Geschäfte zeigte sich am Freitag im Qualitäts-Index die Aktie der DWS Group am Freitag mit gut 3,0 % Plus in T...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausbruch der Bullen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406183815&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>LOGIK UND BÖRSE – das passt dieser Tage nicht zusammen. Beispiel: Tesla. CEO Elon Musk meldete miese Zahlen fürs erste Quartal, sprach dafür vage von preisgünstigen Modellen in 2025. Die Aktie schoss um 13 Prozent nach oben (s. S. 52). Beispiel 2: Meta. Die Zahlen des KI-Profiteurs überraschten posi...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Afrikas Wachstumschancen im Paket</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406183853&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Charakteristisch für den afrikanischen Markt ist seine geringe Korrelation mit anderen Assetklassen. Wer die entsprechende Risikobereitschaft mitbringt, kann daher mit einem Afrika-Baustein das Portfolio weiter diversifizieren. Rohstoff- und Finanztitel sind in den meisten Produkten am höchsten gewi...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Anleger auf die neue Zinswelt wetten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406253906&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Die Hinweise auf die bevorstehende „neue Zinswelt“ werden immer deutlicher: Die Europäische Zentralbank (EZB) und die US-Notenbank Federal Reserve, die sich seit geraumer Zeit im Gleichschritt befinden, dürften in ihrer Zinspolitik demnächst auseinanderdriften. Die EZB wird voraussichtlich im Juni m...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rückkehr der realen Rendite - und wie Sparer jetzt ihre Chance nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406288190&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es gibt sie doch noch, die guten Zeiten. Die diversen Konjunktur-Zahlen, die derzeit bekannt werden, senden zwar durchaus gemischte Signale. Doch zumindest eine Gruppe kann sich freuen: Sparer.
Für Deutschlands Geldanleger sind die neuesten Inflationsraten eine gute Nachricht: Berechnungen des Stati...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>