<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Zwei Fonds für die ganze Welt - diese beiden ETFs sind das perfekte Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398747848&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Vermögensaufbau.
Do...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>90 Prozent Gewinn in fünf Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398943469&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Kaufe Aktien, die in den vergangenen sechs und zwölf Monaten am besten gelaufen sind und halte sie zunächst für weitere sechs Monate: Nach diesem "The-Trend-is-your-Friend"-Prinzip funktioniert der Xtrackers MSCI World Momentum ETF. Die Ergebnisse können sich sehen lassen: 19,3 Prozent Gewinn in die...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»WIR WOLLEN KEINE SILOS«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608333&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Stefan Hoops: Kapital, das wir nicht sinnvoll für Wachstum nutzen können, geben wir an unsere Anteilseigner zurück. So haben wir es vor 14 Monaten auf unserem Kapitalmarkttag angekündigt. Wir müssen aber auch feststellen, dass es derzeit wenige wirklich große Möglichkeiten für transformative Zusamme...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Boom der Börsengänge und wie Ihr Gewinne lukrativ parkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398946586&listName=storedesearch</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>In der heutigen Folge von "Alles auf Aktien" sprechen die Finanzjournalisten Daniel Eckert und Nando Sommerfeldt über die "Jetzt oder nie"-Reaktion der Chemie-Aktien, die Temu-Rallye und neue Micron-Fantasie.
Außerdem geht es um BASF, Covestro, Paramount Global, PDD Holding, SK Hynix, Nvidia, Reddit...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld oder Geldmarktfonds – was ist besser?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398762508&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-20 13:21:05 letzte Aktualisierung: 2024-03-20 13:22:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser will liquide Mittel pa...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Aktionäre bei Übernahmen tun sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398737442&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-20 07:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-20 05:48:02

Diese Woche in Leben mit Aktien:
Intro: Böse Börse – wie mit falschen Fakten Stimmung gegen Wirtschaft und Aktien gemacht wird
Das liegt im Trend: KKR übernimmt Encavis – wie Privatanleger auf Übernahmeofferten rea...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>