<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Smartbroker+: Sparpläne jetzt komplett kostenlos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456871563&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Smartbroker+ – der Testsieger im Biallo-Depot-Vergleich – startet 2025 mit erfreulichen Nachrichten für alle Kundinnen und Kunden: Sämtliche ETF-Sparpläne sind ab sofort kostenfrei. Die Anzahl der kostenfreien ETF-Sparpläne wurde damit von 800 auf fast 1.600 verdoppelt. Insgesamt stehen Anlegern nun...</description>
<pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Sparpläne jetzt kostenlos – Beliebter Broker im Preiskampf mit Trade Republic & Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456872049&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dieser beliebte Broker geht seit heute noch offensiver in den Preiskampf mit den beliebten Brokern Trade Republic und Scalable Capital. Denn tatsächlich gibt es ab jetzt tausende ETF-Sparpläne völlig kostenlos. Ein Grund, hier zuzuschlagen?
Beim Smartbroker gab es in der jüngeren Vergangenheit einig...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sämtliche ETF-Sparpläne künftig kostenfrei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456852057&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2072137 22.01.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Smartbroker+ mit mehr ETF-Sparplänen, alle kostenfrei!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456853639&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Der Berliner Broker Smartbroker+ weitet sein Angebot an kostenfreien ETF-Sparplänen um 800 auf rund 1.600 Stück aus. Die Gesamtzahl der verfügbaren Sparpläne, inklusive aller ETFs, Fonds und Aktien steigt somit ab dem 22. Januar nach Unternehmensangaben auf nunmehr über 4.600 Wertpapiere. Gleichzeit...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ambitioniertes Wachstumsziel bietet Chancen für Mexiko-Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456881094&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mexiko zwischen Zollrisiken und Wachstumschancen
Mexiko ist einer der wichtigsten Handelspartner der USA und nach Brasilien die zweitgrößte Volkswirtschaft Lateinamerikas. Noch ist der Handel zwischen den USA, Mexiko und Kanada im Rahmen des Nordamerika-Freihandelsabkommens weitgehend zollfrei. Doch...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Tagesgeld zum ETF: Experte erklärt Einsteiger-Strategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456881972&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Das Tages- und Festgeld sind zwei beliebte Anlageformen. Sie sind einfach, sicher und erfordern so gut wie keine Vorkenntnisse. Der Haken: Beide Anlageformen sind eng an die Zinspolitik der Europäischen Zentralbank (EZB) gekoppelt. Sinkt der Einlagenzins, geht es auch mit den Festgeld...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF, Festgeld, Tagesgeld? So sichern Sie sich jetzt noch die besten Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456853712&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Für Sparer war das vergangene Jahr ein gutes, und zwar nicht nur für jene, die an der Börse investiert haben. Denn auch mit Zinsanlagen ließ sich endlich mal wieder etwas verdienen, selbst nach Abzug der Inflation. Die Realverzinsung war nach Jahren der Dürre wieder positiv. So weit die gute Nachric...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>