<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Kaufchance jetzt nutzen? Analysten sehen bei diesen Top-Aktien jetzt deutliches Kurspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457319565&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese Top-Aktien sind nicht nur bei vielen Anlegern beliebt. Auch Analysten raten jetzt mehrheitlich zum Kauf bei den Papieren und sehen teilweise deutliches Kurspotenzial. Sollten Investoren jetzt diese Kaufchance nutzen?
Immer wieder kommt es vor, dass an der Börse auch qualitativ hochwertige Akti...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stargate: USA investieren 500 Milliarden Dollar in KI – welche Aktien profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457292852&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) wird zum Wirtschaftsfaktor Nummer eins – zumindest, wenn es nach der neuen US-Regierung unter US-Präsident Donald Trump geht. Mit dem Stargate-Programm setzt die US-Regierung auf eine aggressive Wachstumsstrategie: 500 Milliarden Dollar fließen in die Entwicklung von KI-T...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas ETF-Landschaft im Wandel: ESG bricht ein, US-Aktien dominieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457335503&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Morningstar-Analyse des europäischen ETF-Markts 2024 offenbart fünf zentrale Entwicklungen – und viele, viele interessante Zahlen.
1. Massiver Vermögenssprung: ETF-Markt übersteigt 2-Billionen-Schwelle
Der europäische ETF-Markt erreicht eine neue Dimension: Das verwaltete Vermögen klettert um 33...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldsegen durch Finanzberatung 2.0: Mach mich reich, ChatGPT!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457329619&listName=storedesearch</link>
<author>oz-online.de (Ostfriesen Zeitung)</author>
<description>Wer reich werden will oder zumindest sein Geld peu à peu vermehren und vor der Inflation schützen möchte, kann einen Finanzanlageberater aufsuchen. Das war lange Zeit für viele Menschen die einzige Möglichkeit, um der Geldentwertung ein Schnippchen zu schlagen und das Vermögen gezielt zu investieren...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Plötzliches Zinsbeben – und die Folgen für Bauherren, Aktionäre und Steuerzahler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457332883&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Den Start ins neue Jahr haben sich Finanzminister, Häuslebauer und Aktienanleger sicher anders vorgestellt. Rund um den Globus sind die Renditen von Staatsanleihen in die Höhe geschnellt.
Das treibt die Kreditkosten für hoch verschuldete Länder nach oben, verteuert das Baugeld für Immobilienkäufer u...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>