<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>In vielen ETF-Depots schlummert ein Klumpen-Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455546975&listName=storedesearch</link>
<author>BILDplus</author>
<description>Mit einem ETF-Depot machen Anleger vieles richtig: besonders flexibel, geringe Kosten. Doch es gibt Fallen und Risiken, wenn mehrere ETFs im Depot kombiniert werden.
„In den meisten ETF-Depots lauert ein Klumpen-Risiko – ohne dass Anleger dies wissen“, warnt Experte Thimm Blickensdorf, Geschäftsführ...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Viel frisches Geld zum Jahresauftakt" (ETF-Handel)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455499838&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Zoll- und Zinssorgen? Am ETF-Markt ist das kein Thema, die Kauflaune hält an. Vor allem die großen Indizes sind gefragt, ebenso Tech-ETFs. Einzelne S&P 500-Tracker stehen aber auch auf den Verkaufslisten.
15. Januar 2025. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Die rege Nachfra...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erstmals seit der Jahrtausendwende: Staatsanleihen haben höhere Rendite als Aktien – was das für euch heißt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455523612&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Die Renditen von Staatsanleihen sind weltweit in die Höhe geschnellt. Was bedeutet das für Kreditnehmer, Immobilienkäufer und Aktienanleger?
Die Welt der Finanzen steht Kopf: Die Renditen von Staatsanleihen sind weltweit in die Höhe geschnellt. Was bedeutet das für Kreditnehmer, Immobilienkäufer und...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Schwung für US-Energieaktien?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455491309&listName=storedesearch</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Die globale Energieindustrie wird noch länger für Schlagzeilen sorgen. Aktuell betrifft das vor allem Europa: Anfang 2025 wurde der Transit von russischem Erdgas durch die Ukraine in die EU beendet. Der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskij hatte entschieden, den Vertrag nicht zu verlängern.
Vor...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Viel frisches Geld zum Jahresauftakt" (ETF-Handel)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455571971&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Zoll- und Zinssorgen? Am ETF-Markt ist das kein Thema, die Kauflaune hält an. Vor allem die großen Indizes sind gefragt, ebenso Tech-ETFs. Einzelne S&P 500-Tracker stehen aber auch auf den Verkaufslisten.
15. Januar 2025. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Die rege Nachfra...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Plötzliches Zinsbeben – und die Folgen für Bauherren, Aktionäre und Steuerzahler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455497172&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Den Start ins neue Jahr haben sich Finanzminister, Häuslebauer und Aktienanleger sicher anders vorgestellt. Rund um den Globus sind die Renditen von Staatsanleihen in die Höhe geschnellt.
Das treibt die Kreditkosten für hoch verschuldete Länder nach oben, verteuert das Baugeld für Immobilienkäufer u...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Reichmacherfonds der Deutschen – diese 10 ETFs sind die Lieblinge der Sparer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455504423&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die jüngste Vermögensauswertung der DZ Bank brachte eine kleine Sensation. Ende 2024 hielten die Bundesbürger erstmals Aktien und Investmentfonds im Wert von mehr als zwei Billionen Euro. Offizielle Daten der Deutschen Bundesbank werden zwar erst in einigen Wochen vorliegen, behalten die DZ-Bank-Öko...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit 100.000 Euro zur Dividenden-Rente – Diese 6 ETFs sind der Schlüssel zum Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455504434&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Auf einmal steht er da, schwarz auf weiß: der Betrag von 50.000 Euro, 100.000 Euro oder 250.000 Euro. Bonus vom Chef, Auszahlung aus der Lebensversicherung oder dem Hausverkauf. Was ein Grund zur Freude sein könnte, bringt viele erst einmal in Verlegenheit. Eine relativ große Summe auf einmal anzule...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>