<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Den Knoten entwirren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15376573467153808561</link>
<author>Euro</author>
<description>Viele Deutsche sehnen sich nach Abgrenzung von den USA. Am Kapitalmarkt zeigt sich aber, wie eng die Verflechtung mit dem ökonomischen Giganten ist

Seit US-Präsident Donald Trump auch Europa mit Zolldrohungen überzieht, erkaltet die Amerikaliebe der Deutschen. Seit den 1980er-Jahren reisten viele g...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten neuen ETFs und Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2383448804575747102</link>
<author>Euro</author>
<description>Laufzeit-ETF. Mit dem neu entwickelten XTRACKERS ROLLING TARGET MATURITY SEPT 2027 EUR HIGH YIELD ETF (ISIN: LU 110 993 986 5) können Anleger in rund 80 High-Yield-Anleihen investieren, die bis September 2027 fällig werden. Allerdings löst Xtrackers den Laufzeit-ETF im September 2027 nicht auf und z...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Junior Depot: ETF-Sparpläne für Kinder und Enkel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7229538377341665216</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Sie möchten eine Aktie oder einen ETF an Ihre Kinder, Enkel oder Dritte verschenken? Mit einem solchen Geschenk fallen Sie auf jeden Fall aus der Reihe – und machen dem Beschenkten eine Freude. Schließlich vermehrt sich ein Geldgeschenk im besten Fall und wächst mit dem beschenkten Kind mit.
Neben d...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rebalancing: Wann und wie Sie Ihr Vermögen umschichten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1556101502353639087</link>
<author>Capital+</author>
<description>Vermögensaufbau ist ein Projekt fürs ganze Leben. Doch mit dem Erfolg muss die Portfolio-Strategie immer wieder angepasst werden. Eine Anleitung für vier wichtige Schwellen

Selma Jung hat früh gutes Geld verdient: Eliteuni, Start-up-Gründung, Exit. Heute ist sie Risikokapitalgeberin – und Mutter. D...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Indien entfacht Investorenrausch: Milliarden-Zuflüsse eröffnen neue Chancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18304482323633594547</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Während in den großen Volkswirtschaften Unsicherheit herrscht und Anleger mit einer Mischung aus Panik und Resignation auf die nächste Wendung im globalen Handelskonflikt warten, richten viele Investoren den Blick nach Osten – und entdecken Indien neu. Wer als Investor Rendite sucht, findet sie im M...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>'I am addicted to 10pc returns, but do I need to balance out my portfolio?'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10971160895966762249</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>Version 2

Dear Kyle,

Our Isas are each worth £350,000 and both are invested in Vanguard, 70pc into unit trusts, 30pc into ETFs in case fast transactions or access to funds is required. I have also consolidated all my pensions, now valued at £900,000.

In the medium term I'm considering converting ...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>