<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Geldanlage mit Künstlicher Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461292694&listName=storedesearch</link>
<author>Anzeiger für Harlingerland</author>
<description>Moin, ich lade Sie ein, mir bei einem Experiment zu folgen. Wir haben in der Redaktion vor einigen Tagen 200.000 Euro investiert. Nur virtuell, unser Controlling kann also entspannt schlafen. 100.000 Euro haben wir ChatGPT „anvertraut“. Die Künstliche Intelligenz sollte das Geld für ein Jahr rendite...</description>
<pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz fallender Zinsen in Deutschland: Über 5 Prozent Rendite mit US-Staatsanleihen-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461203924&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>In den vergangenen Monaten haben viele Banken ihre Zinsen für Tages- und Festgeldkonten schrittweise gesenkt. Mit durchschnittlich 2,24 Prozent für zweijährige Festgelder liegt das Zinsniveau nun auf dem tiefsten Stand seit zwei Jahren. Gleichzeitig ist die Inflation zuletzt wieder angestiegen. Ende...</description>
<pubDate>Thu, 13 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: ETFs: "Es wird nicht mehr alles blind gekauft"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461192855&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Immer neue Störfeuer, diesmal ist es die Trump-Ankündigung von Zöllen auf Stahl und Aluminium. Wirklich aus dem Tritt bringen lassen sich die Aktienmärkte aber nicht.
11. Februar 2025. Von "guten" oder auch "leicht erhöhten" Umsätzen berichten die ETF-Händler an der ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Xtrackers SLI UCITS ETF: Wichtige Aktien der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461230460&listName=storedesearch</link>
<author>FUCHS-Kapital</author>
<description>Mit dem Xtrackers SLI UCITS ETF holen sich Anleger die 30 größten und liquidesten Schweizer Aktien gebündelt ins Depot. Der börsengehandelte Indexfonds bildet die Wertentwicklung der größten Blue-Chip-Unternehmen der Alpenrepublik ab.
Die einzelnen Titel werden nach Marktkapitalisierung im ETF gewic...</description>
<pubDate>Thu, 13 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>