<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Die Kunst der Renditejagd</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14922626276649603701</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Nervöse Märkte beunruhigen die Anleger, gute Vermögensverwalter weichen den Turbulenzen aus. Worauf die Profis jetzt setzen

Manchmal geht es an der Börse ganz schnell: Aus Gier wird Angst – und aus Grün wird Rot. Es ist noch gar nicht so lange her, dass Anleger Donald Trumps Wahlsieg gefeiert haben...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit für Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9744632236653839501</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Die Börse steckt im Zittermodus. Risikoscheue Anleger sollten verstärkt auf Sicherheit setzen. Wo es noch lohnende Zinsangebote gibt

Der liebste Aktienindex von Millionen Anlegern steht gerade ganz schön unter Druck. Seit Jahresbeginn hat der MSCI World verloren, vor allem, weil seine Top-Werte tie...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So investieren Sie 1 Million Euro – eine Anleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18346206757306278498</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die erste Million ist die Schwerste, heißt es. Das stimmt auch – aber bei der Geldanlage fangen die Probleme hier erst an. 1 Mio. Euro sind schwerer anzulegen, als man denkt

Glückwunsch: Wenn Sie 1 Mio. Euro investieren können, gehören Sie zur absoluten Minderheit in Deutschland. Spätestens jetzt w...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt lernen viele ETF-Anleger eine bittere Lektion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17305202714313517171</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Märkte in Europa gehen seit Jahresanfang steil nach oben. Viele ETF-Anleger haben davon jedoch nichts: Sie haben in den MSCI World investiert, wo Europa kaum eine Rolle spielt.

Der MSCI World zählt zu den Standard-Empfehlungen, wenn es um die langfristige Geldanlage geht. Kostengünstig lässt si...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>