<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Momentum in Madrid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13938539880727213700</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Pro Jahr verzeichnet Spanien bis zu 330 Sonnentage. Diese außergewöhnlich hohe Zahl macht das Land zu einem begehrten Reiseziel. Für das Jahr 2025 werden rund 97 Millionen Besucher erwartet. Der Tourismus ist ein wichtiger Wirtschaftsfaktor, der etwa 260 Milliarden Euro zum Bruttoinlandsprodukt beit...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ab welchen Moment sich euer Vermögen von selbst vermehrt – und mit welchen 11 ETFs ihr ihn erreicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10632201067364181431</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Erste Hinweise finden sich bereits in 4000 Jahre alten Schriften der sumerischen Zeit. Doch so richtig ausformuliert hat das Prinzip der Florentiner Kaufmann und Bankier Francesco Balducci Pegolotti im 14. Jahrhundert: Wird Zins nicht nur auf das anfängliche Kapital gezahlt, sondern auch auf sämtlic...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12771095922248137291</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Financial Conduct Authority: Official List Notice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10407710104804140506</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Official List Notice
Financial Conduct Authority (-) Official List Notice 19-Nov-2025 / 08:00 GMT/BST =---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- NOTICE OF ADMISSION TO THE OFFICIAL LIST 19/11/2025, 08:00 The Financial Co...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Börse-News: Gewinnmitnahmen im Tech-Sektor (ETF Marktbericht)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15313886020930781497</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die größer werdenden Sorgen vor dem Platzen einer möglichen "KI-Blase" führen zu Verkäufen von High-Tech-Indexfonds. Ansonsten ist von einer großen Verkaufswelle noch wenig zu spüren. Vor allem Banken, Rüstungsaktien und Edelmetalle bleiben gefragt.
18. November 2025...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>