<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Beste ETF 2024 weltweit: Welche ETFs für Sparpläne und Einmal-Investitionen wählen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406484543&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>ETFs (xchangeraded Funds) sind passive Indexfonds, die einen Aktienindex wie den DAX oder den Dow Jones abbilden. Dadurch können Anlegerinnen und Anleger mit einem einzigen Wertpapier an der Wertentwicklung einer breiten Auswahl von Aktien teilhaben und sich so mit wenigen Trades ein diversifizierte...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "USA geben Takt vor" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406516394&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Vor allem die USA scheinen derzeit zu überzeugen - sowohl im Aktien- als auch im Anleihebereich. Zudem hält der Zustrom in Tech- und KI-Werte an, so mancher ETF verzeichnet aber auch Abflüsse. Weiter gesucht sind Gold-ETCs.
30. April 2024. Schon in den fallenden Märk...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: \"USA geben Takt vor\" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406489691&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Vor allem die USA scheinen derzeit zu überzeugen - sowohl im Aktien- als auch im Anleihebereich. Zudem hält der Zustrom in Tech- und KI-Werte an, so mancher ETF verzeichnet aber auch Abflüsse. Weiter gesucht sind Gold-ETCs.

30. April 2024. Schon in den fallenden Märkten hielten...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Megatrend Künstliche Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406503926&listName=storedesearch</link>
<author>GELD</author>
<description>Der iSTOXX AI Global Artificial Intelligence Large 100 Index liegt in den vergangenen zwölf Monaten (mit 15. April 2024) ca. 51 Prozent im Plus und seit Anfang 2023 sind es fast 70 Prozent. Der Index enthält 100 Aktien von Unternehmen aus einem breiten Branchenspektrum, die massiv in die Entwicklung...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Renditen über Jahrzehnte - 12 Immer-Gewinner-Aktien, die kaum einer kennt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406482295&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>An den Finanzmärkten ist in den vergangenen Jahren ein regelrechter Jugend-Kult ausgebrochen. Auf der Suche nach Kursvervielfachern setzen Investoren mit Vorliebe auf junge dynamische Tech-Titel, die exponentielles Wachstum versprechen. Beobachten lässt sich der neue Trend an der Hitliste der meistv...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rückkehr der realen Rendite - und wie Sparer jetzt ihre Chance nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406495042&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es gibt sie doch noch, die guten Zeiten. Die diversen Konjunktur-Zahlen, die derzeit bekannt werden, senden zwar durchaus gemischte Signale. Doch zumindest eine Gruppe kann sich freuen: Sparer.
Für Deutschlands Geldanleger sind die neuesten Inflationsraten eine gute Nachricht: Berechnungen des Stati...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>