<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>XFRA NEW INSTRUMENTS AVAILABLE ON XETRA 07.02.2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460037000&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die folgenden Instrumente in XETRA haben ihren ersten Handelstag 07.02.2025

Aktien

1 CA0727441051 BMW AG CDR
2 CA04041C1068 Arista Networks Inc. CDR
3 US4447201066 Huhtamäki Oyj ADR
4 JP3533800003 Tsuzuki Denki Co. Ltd.
5 CA01883E1097 Allianz SE CDR
6 CA5609251098 Makenita Resources Inc.
7 JP38561...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So lassen sich Anleger von Trump nicht verrückt machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460091491&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Die vergangene Woche war wieder ein Beleg dafür: Wenn es um den neuen US-Präsidenten Donald Trump geht, weiß man, dass man nichts weiß. Am Samstag hatte er hohe Strafzölle für Mexiko und Kanada angekündigt. Die Börsen reagierten darauf am Montag teils drastisch. Am Abend hieß es dann, dass die Zölle...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur 4 ETFs für das ganze Leben – diese Fonds bringen Ihnen die finanzielle Freiheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460037079&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Plötzlich sind all die Themen vom Tisch. Wirtschaftsstandort Deutschland, die Zukunft der Rente und der privaten Altersvorsorge, die Stärkung der Anlagekultur und der Aktionär-Interessen – von einem Tag auf den anderen aus dem Wahlkampf verschwunden. Die Diskussion, der Streit um die Migration, über...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Spur des großen Geldes – das sind die beliebtesten ETFs der Profi-Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460037068&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Wer an der Börse erfolgreich sein will, hat zwei Möglichkeiten: entweder selbst die besten Investments finden – oder dem klugen Geld folgen. An der Wall Street heißt es: „Follow the money“ – wo Kapital hinfließt, entstehen Chancen.
Eine Anlageklasse ermöglicht es, diese Geldströme nahezu täglich zu ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>