<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>AKTIEN IDEEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236227&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Das Aktienjahr 2025 hat es in sich. Konsens ist, dass Donald Trump als neuer Präsident mit Steuersenkungen und Abbau von Vorschriften die US-Börse zunächst beflügeln sollte – später könnten Zölle Ärger machen. Hier sind Aktieninvestments, die Anleger auch in einer schwierigen Gemengelage Chancen auf...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZINS IDEEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236236&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die Notenbanken dürften ihre Leitzinsen weiter senken. Anleger sollten deshalb „überschüssige Barmittel in Qualitätsanleihen umschichten und diversifizierte Fixed-Income-Strategien erwägen“, rät Mark Haefele, oberster Anlagestratege im Global Wealth Management der UBS. Das empfiehlt €uro ebenfalls –...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lieber ohne Novo Nordisk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236889&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Aktienfonds Skandinavien.
Im XTRACKERS MSCI NORDIC ETF (Seite 3) ist Novo Nordisk mit rund 26 Prozent derzeit der größte Einzelwert. Im FIDELITY NORDIC FONDS (Seite 3) verzichtet Fondsmanager Bertrand Puiffe dagegen komplett auf den populären dänischen Gesundheitswert. Das liegt an seinem Anlagestil...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger setzten 2024 auf KI-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236891&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Themen-ETFs. In den ersten neun Monaten 2024 haben Anleger in Europa bislang rund 1,5 Milliarden Euro frisches Geld in KI-ETFs investiert. Damit liegen sie in dieser Wertung für Themen-ETFs klar auf Platz 1. „Diese Zuflüsse sind bemerkenswert und zeigen, dass das Thema künstliche Intelligenz weiterh...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neun bis elf Prozent Ausschüttung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236896&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Aktien-ETF. Der neu aufgelegte JP MORGAN NASDAQ EQUITY PREMIUM INCOME ACTIVE ETF (ISIN: IE 000 U9J 8HX 9) eignet sich für Investoren, die monatlich hohe Ausschüttungen erzielen möchten. Konkret können Anleger hier derzeit mit einem jähr - lichen Ertragsniveau von neun bis elf Prozent rechnen. Das ET...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>