<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>"Goldpreis vor weiterem Rekord" (Rohstoffe)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450015680&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Gold, Gold und nochmals Gold - im ETC-Handel dreht sich fast alles um das wichtigste Edelmetall. So mancher rechnet mit einem Goldpreis von 3.000 US-Dollar 2025. Im Geschäft mit Energie- und Industriemetall-ETCs geht es eher ruhig zu.
13. November 2024. FRANKFURT (Bö...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zehn goldene Regeln für die Geldanlage im neuen Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450041691&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>#1 Amerikanische Banken kaufen
Nicht alles wird unsicherer mit Donald Trump. Klar ist etwa, dass US-Banken von seiner Politik profitieren. Der künftige Präsident hat eine umfassende Deregulierung angekündigt und will die strengeren Aufsichtsregeln, die nach der Finanzkrise 2008 eingeführt wurden, wi...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldpreis steigt weiter: Wie die Zentralbanken und Inflation die Preise treiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450026279&listName=storedesearch</link>
<author>deutsche-wirtschafts-nachrichten.de</author>
<description>Gold, Gold und nochmals Gold – im ETC-Handel dreht sich fast alles um das wichtigste Edelmetall. So mancher rechnet mit einem Goldpreis von 3.000 US-Dollar 2025. Im Geschäft mit Energie- und Industriemetall-ETCs geht es eher ruhig zu. Rekordstimmung herrscht nicht nur an den Aktienbörsen – auch der ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starke Länder, starke Firmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450003456&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>INDUSTRIELÄNDER Marktbreite ETFs stellen eine einfache und kostengünstige Anlagemöglichkeit dar
Mit einem ETF auf den MSCI World Index investieren Anleger unkompliziert in Unternehmen aus 23 Industrienationen. Enthalten sind knapp 1.400 Firmen mit hoher und mittlerer Kapitalisierung. Die Gewichtung ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>LESERBRIEFE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004485&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Schreiben Sie an Börsenmedien AG, Niederlassung München, Bayerstraße 71–73, 80335 München leserfragen@boersenmedien.de
Bittere Schokolade
Leser Jens Wiegand hat eine neuerliche Frage zu der in €uro am Sonntag Ausgabe 46/2024 vorgestellten Anleihe von Gubor
Bereits vor zwei Wochen hatte ich Ihnen ein...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Markt klarer Favorit bei ETF-Anlegern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450013085&listName=storedesearch</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Was 2024 gefragt war, muss nicht auch 2025 wieder gut laufen. Wie sind die Aussichten für ETF-Anleger, wenn es um Investments in Europa oder in den USA geht? Friedhelm Tilgen spricht darüber mit Yvonne Löschinger von Xtrackers und Reinhard Pfingsten von der Apobank....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt verkaufen, inmitten der Rallye? Diese Analyse liefert eine überraschende Antwort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450023007&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Sei gierig, wenn die anderen furchtsam sind, und furchtsam, wenn alle anderen gierig sind. So lautet eine der berühmtesten Börsenregeln, aufgestellt unter anderem von der Investoren-Legende Warren Buffett. Die Frage ist nur, woran man erkennt, dass am Markt gerade Gier vorherrscht – oder Furcht. Das...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>