<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Wie man mit fallenden Zinsen Geld verdient</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433516516&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Es sind gute Nachrichten für Immobilienkäufer und Unternehmen, die investieren wollen: Die Zinsen fallen wieder, und zwar in Europa wie auch den USA. Die US-Notenbank Federal Reserve (Fed) hat mit einem Paukenschlag einer 50 Basispunkte-Senkung ihren Zinssenkungszyklus gestartet und folgt damit der ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Comment bien investir sur l'or</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433497622&listName=storedesearch</link>
<author>L'Express</author>
<description>Le métal jaune est en forte progression depuis le début de l'année. Et devrait bénéficier de la baisse prévue des taux directeurs américains.

E lle pèse 28,35 grammes et n'a jamais valu aussi cher que cette année : l'once d'or se négocie à 2 500 dollars, un niveau proche de son record historique de...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>4 ETFs mit bis zu 7,86 % Rendite, die wie Buffett von Zinssenkungen profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433542835&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Warren Buffett hat die Phase der steigenden Leitzinsen genutzt, um in kurzlaufende US-Staatsanleihen zu investieren. So sichert er sich einerseits eine Verzinsung von bis zu fünf Prozent und profitiert anderseits von den nun wahrscheinlich folgenden Anleihen-Kursanstiegen. Zum Halbjahr 2024 lag Berk...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das bessere Tagesgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433512646&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-18 09:55:01 letzte Aktualisierung: 2024-09-18 14:35:04
Die Deutschen sind ein Volk von Kapitalmarktmuffeln. Wie wir aus Statistiken wissen, schenken sie ihre Liebe nicht der Börse, sondern kapitalbildenden Versicherungen, Immobilien – und verzinslichen Bankguthaben. Dab...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>