<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Zwei Fonds für die ganze Welt - diese beiden ETFs sind das perfekte Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398985313&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Vermögensaufbau.
Do...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordjagd</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399155191&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Angetrieben von Hoffnungen auf zügige Leitzinssenkungen der US-Notenbank Fed und der Europäischen Zentralbank EZB hat der deutsche Leitindex DAX seinen Rekordlauf in den vergangenen Tagen fortgesetzt. Nachdem er Mittwoch vergangener Woche erstmals die 18.000-Punkte-Marke überschritten hatte, markier...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Denkfehler deutscher ETF-Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399023474&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Mehr als 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger verstärkt auf Trendthemen zu setzen. Das zeigt eine Handelsblatt-Befragung unter neun Brokern, darunter die Commerzbank, ING Diba, BNP Paribas, der S-B...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Deutschen investieren – und welchen Fehler sie dabei machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399179830&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-22 02:04:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-22 02:04:00
Über 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger aber verstärkt auf Trendthemen zu setzen.
Das zeigt eine Handelsblatt-...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>