<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Sinkende Tagesgeldzinsen? So sparen Sie sich ständige Wechsel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416464125&listName=storedesearch</link>
<author>AZ online (Allgemeine Zeitung der Lüneburger Heide)</author>
<description>Nachdem die EZB die Leitzinsen gesenkt hat, ist davon auszugehen, dass viele Banken ihre Tagesgeldzinsen anpassen. Trade Republic hat es z. B. schon getan. Weil in Zukunft weitere Zinssenkungen folgen könnten und gute Angebote für Neukundinnen und -kunden sowieso nur für drei bis sechs Monate gelten...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Überdurchschnittlich hohe Rendite: Auf diesen genialen Dividenden-ETF setzt Warren Buffett</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416484643&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Warren Buffett PLUS geniale Dividendenstrategie? Wir haben einen ETF gefunden, auf den das Orakel von Omaha persönlich setzt – und das aus gutem Grund...
Warren Buffett (93) gilt als der wohl beste Investor der Welt. Kaum ein anderer hat so ein gutes Gespür dafür, die richtigen Aktien zur richtigen ...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hype um KI: Ist Nvidia wirklich das neue Apple?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416464738&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Auf den Chip, Kostenpunkt etwa 30.000 Dollar pro Stück, mussten Kunden zwischendurch bis zu elf Monate warten, inzwischen hat sich die Lieferzeit auf ein Vierteljahr reduziert. Der Grund für den Run auf das Bauteil: So gut wie kein anderer Chip hilft der H100 beim Training von Modellen für künstlich...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman & Co.: Warum das Großkapital jetzt Europa vorzieht + 4 ETFs, Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416459196&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Vergleichen wir einmal über die vergangenen 15 Jahre die Entwicklung des S&P-500- mit dem Stoxx-600-Index wird deutlich, wie sehr der amerikanische den europäischen Markt übertroffen hat.
Neben zahlreichen fundamentalen Gründen wie niedrigeren Unternehmenssteuern, weniger Bürokratie, Pragmatismus un...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>