<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Erleichterungs-Rally an Aktienmärkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11842418352480582064</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Einschätzung für die kommenden 1–3 Monate durch die DWS
Wertentwickl. schlechter –2 %, Nettomittelabflüsse aus ETFs in Europa > 100 Mio. Euro, Anlageausblick negativ
Wertentwickl. –2 % bis 2 %, Nettomittelflüsse in ETFs in Europa von –100 Mio. Euro bis 100 Mio. Euro, Anlageausblick neutral
Wertentwi...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt reicht’s</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17877498713878128539</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Peter Hansen fühlt sich wie ein Exot. Wenn er sich in Zeitschriften über Geldanlage informieren will, findet er dort viele Tipps für den Vermögensaufbau. Doch der Ruheständler will kein Vermögen mehr aufbauen. Er will sein Vermögen nutzen. „Mittlerweile bin ich an einer guten, regelmäßigen Ausschütt...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Notenbank läutet Zinswende ein: Mit diesen ETFs profitiert ihr jetzt davon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4796387972946474482</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Die Inflation – hoch, die Konjunktur – im Aufwind, die Währung – schwach und der Arbeitsmarkt immer noch nahe Vollbeschäftigung. Ökonomisch gesehen gibt es für eine US-Zentralbank keinen triftigen Grund, sich auf einen Kurs der Zinssenkungen zu begeben.
Doch genau das hat die Federal Reserve (Fed) j...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So erstellen Sie ein ausgewogenes ETF-Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7178484333841479811</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker in Richtung Aktien ausschlagen“, sagt Olivier Souliac von Xtrackers, der ETF-Sparte der Fondsgesellschaft DWS. Schließlich haben selbst Enddreißig...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für Investoren mit langem Atem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6876312576148563916</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Matthias Niklowitz
Der Private-Equity-Markt wächst wieder: Vergangenes Jahr gab es gemäss einer Auswertung des Beratungsunternehmens Bain in der DACH-Region ein Dealvolumen von 33 Milliarden Dollar. Getrieben wurde das Wachstum von den Branchen Technologie, Healthcare und Finanzdienstleistungen. Ban...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung beim MSCI World: Der falsche ETF kann Anleger deutlich Rendite kosten!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15170923983002518031</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Viele Anleger setzen gerne auf den MSCI World. Doch nicht jeder ETF auf den Index ist gleich. Tatsächlich kann man auch den „falschen“ Indexfonds wählen – mit herben Implikationen für die eigene Rendite.
Der MSCI World ist einer der beliebtesten Indizes bei deutschen ETF-Anlegern. Inzwischen gibt es...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>