<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Milliardäre verkaufen Nvidia und stürzen sich auf ETF, der bis Jahresende noch 45% steigen könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431713390&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ist das die beste Investment-Idee, auf die Anleger bis zum Jahresende setzen sollten? Milliardäre verkaufen jedenfalls ihre Nvidia-Aktien und investieren in einen ETF, der bis Jahresende um rund 45 Prozent zulegen könnte – sollten Sie es auch?
Unglaublich: Das Jahr fühlt sich gerade erst begonnen an...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Gewinnmitnahmen und Flucht in Sicherheit (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431777182&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die lange Zeit favorisierten USA-ETFs werden mehrheitlich abverkauft. Das Geld fließt stattdessen in Immobilienaktien-Fonds und Anleihe-ETFs. Bei Krypto-ETNs wird rege spekuliert und auch die sprunghafte Volatilität wird aktiv gehandelt.
10. September 2024. Die Korre...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Könige aus dem Norden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431492492&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Elch wird wegen seiner Größe und seines Gewichts oft als König der Hirsche bezeichnet. Mit ihren mächtigen Geweihen sind vor allem die Bullen ein Highlight für jeden Skandinavien-Urlauber. Doch der Norden Europas hat auch noch andere Könige zu bieten. An der Börse zum Beispiel. „Viele ausländisc...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>130 Prozent in fünf Jahren – Mit diesen ETFs investieren Sie in den neuen Börsenstar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431714155&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es war nur ein kleiner Knopfdruck. Aber er wird Milliarden bewegen. Am 30. August ordnete der Index-Anbieter MSCI seine Börsenbarometer neu. Dabei flogen Dutzende chinesische Firmen aus den Indizes, ersetzt wurden sie von Unternehmen aus Malaysia, Japan und Korea, vor allem aber aus Indien.
Das Gewi...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Rendite, weniger Risiko – dieser Indexfonds schlägt sogar den Jahrhundert-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431714161&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Viele Anleger sind derzeit von den ewigen Schwankungen bei den Technologieaktien genervt. In den vergangenen Wochen hat der Nasdaq 100 gleich mehrfach drei Prozent oder mehr verloren, nur um danach gleich wieder zu steigen. Doch das ewige Auf und Ab beim Nasdaq 100 zehrt an den Nerven.
Nicht umsonst...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>