<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Auf die Stars der Börse setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400982670&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Eckert
Vielen Menschen scheint ein Instinkt innezuwohnen, dass Dinge, die sich rapide verteuert haben, bald wieder im Preis fallen müssten. Der Impuls mag einem tiefen Gefühl für ausgleichende Gerechtigkeit entspringen. An der Börse jedoch hat sich dieser Instinkt als schlechter Ratgeber erwi...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: US-Aktien in Gunst ganz oben (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400996837&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Vor allem Unternehmen aus den USA überzeugen. Ebenfalls gesucht: Tech- und KI-ETFs. Und die Kryptos bewegen nach den jüngsten Allzeithochs weiter die Gemüter.
2. April 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Nach den Ostertagen hält die Rekordlaune an den Börsen an. Am he...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia treibt KI-Strategie von Siemens und SAP voran</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400921329&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description> 
Nvidia hat geladen und das Who is Who der Tech-Branche folgte. Eine Woche lang diskutierten Analysten, Entwickler und Tech-Enthusiasten über neueste Entwicklungen. Neben Neuheiten wurden aber auch Allianzen geschmiedet, die nicht nur der Aktie des Chip-Giganten zu neuen Höchstständen verhelfen kön...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lukrativ und trotzdem sicher - mit diesen ETFs gelingt Ihnen das perfekte Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400926207&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Ökonomisch läuft in Deutschland vieles gar nicht rund. Wie die neue Gemeinschaftsdiagnose der fünf führenden Wirtschaftsforschungsinstitute offenlegt: Demnach soll das deutsche Bruttoinlandsprodukt dieses Jahr um mickrige 0,1 Prozent zulegen - und damit praktisch stagnieren. Viele Firmen klagen über...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinne sichern, Kurschancen nutzen - mit dieser Formel mehren Sie Ihr Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400921112&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Eine ganze Generation lernt derzeit zum ersten Mal Gewinne an der Börse kennen. Kurszuwächse auf derart breiter Front, wie sie viele Anleger gerade erleben, gab es zuletzt in den 1990er-Jahren. Auch wenn die Namen der Rallye-Zugpferde gewechselt haben - heute sind es vor allem der Prozessorspezialis...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>