<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>So können Anleger vom Silberboom profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11556225233724900995</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Geldanlage. Im Sog der Goldrallye ist auch der Silberpreis explodiert und könnte weiter steigen. Minenaktien reagieren mit überdurchschnittlichen Kursgewinnen. Wir stellen die wichtigsten vor.
Von Hedi Schneid
Wien. 80, 100 oder sogar 200 Prozent Kursplus binnen eines Jahres? Die Rede ist hier nicht...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fast +50% seit Jahresbeginn: Dieser asiatische ETF hängt den MSCI World massiv ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4963462408844227586</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Vom ärmsten Land der Welt zum Hightech-Standort: Wie Vietnam zum Gewinner der globalen Lieferketten-Neuordnung wird und wie man mit dem einzigen deutschen ETF profitiert.
Nicht viel zu hören war vom Frontier-Markt Vietnam in den zurückliegenden Jahren. Nach einem zwischenzeitlichen Hoch Anfang 2022 ...</description>
<pubDate>Sun, 19 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4861627598457733617</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Sun, 19 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scary figures that point to a market crash - and the four strategies investors are using to beat it</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10412636823490299536</link>
<author>The Mail on Sunday</author>
<description>FOR the first time this year I looked into how my stocks and shares Isa and personal pension are faring.

As a general rule I give my investments time to breathe and do what I bought them for: to deliver a long-term mix of income and capital growth. I'm not a meddler.

This unusual peep at my invest...</description>
<pubDate>Sun, 19 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>