<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>IT-Aktien behalten oder reduzieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10932192534610748196</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktienfonds Nordamerika. Bestimmt die US-Wirtschaft, ob US-Aktien steigen oder fallen? Tiffany Wilding meldet da Zweifel an. „Wirtschaft und Aktienmarkt sind nicht dasselbe“, sagt Wilding, die beim US-Fondshaus Pimco als Ökonomin arbeitet. „Der Informationssektor machte im ersten Quartal nur etwa 5,...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können 60-jährige Best-Ager ihr Geld anlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16047269756949677758</link>
<author>Euro</author>
<description>70 % Aktienquote
Mit 60 Jahren könnte der Aktienanteil bis zu 70 Prozent betragen
Im Alter von 60 Jahren befassen sich viele Menschen gedanklich bereits mit dem Beginn der Rente, der mit 67 Jahren anstehen könnte. Dennoch muss man seine Aktienquote zu diesem Zeitpunkt noch nicht drastisch reduzieren...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So kann eine Familie mit zwei Kindern investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15013826018181833850</link>
<author>Euro</author>
<description>80 % Aktienquote
Mit 40 Jahren könnte die Aktienquote auf 80 Prozent reduziert werden
Wenn man 40 Jahre alt ist, muss man finanziell anders planen als mit 25. Zumal, wenn man verheiratet ist und zwei Kinder hat, deren Ausbildung man finanzieren möchte. Zudem kann die Heizung oder die Waschmaschine k...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ether und Solana stark</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2467880647842669055</link>
<author>Euro</author>
<description>Mehrere Faktoren begünstigen mittelfristig die Entwicklung großer Digitalwährungen wie Bitcoin. Die Trump-Familie zeigt sich mit eigenen Emissionen wie dem WLFI Token (World Liberty Financial) weiter sehr Krypto-affin. Die Präsidentensöhne Eric Trump und Donald Trump Jr. haben überdies ihre Mining-F...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Wiener Börse überholt den DAX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11643258052230391894</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktienfonds Österreich. Seit Anfang 2025 läuft der DAX sehr gut. Noch besser hat seither jedoch der ATX abgeschnitten, der Leitindex für die Wiener Börse. Heimische Anleger allein seien nicht stark genug, um den Markt so zu bewegen, kommentiert Alois Wögerbauer, lang jähriger Fondsmanager des 3 BANK...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>