<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>KI verrät: Nicht der MSCI World ETF sondern auf diese beiden ETFs würde ChatGPT setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419705854&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Es muss ja nicht immer nur der MSCI World ETF sein. Wir haben die Künstliche Intelligenz ChatGPT befragt, welche ETFs sich die KI selbst aussuchen würde. Und die Antwort ist sehr überraschend.
Wir haben ChatGPT gefragt, auf welche ETFs die Künstliche Intelligenz abgesehen vom MSCI World ETF investie...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die 3 sichersten ETF der Welt - und sie haben alle Mega-Kurschancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419710586&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Safety first: Drei ETFs, mit denen Anleger die optimale Balance aus stetigen Erträgen und geringen Kursschwankungen halten.
Viele Anleger investieren nicht in Aktien, weil sie bei den immer wiederkehrenden Kursrücksetzern nicht gut schlafen können. Leider kann selbst der beste Aktien-ETF diese Rücks...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Riesige Gewinne und Kurspotenzial mit Japan-Aktien - Nikkei mit neuem Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419762930&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der japanische Aktien-Index Nikkei225 hat einen neuen Rekord aufgestellt. Deswegen haben wir die japanische Aktien nach den besten durchsucht und Papiere gefunden, die bereits bis zu 222 Prozent in diesem Jahr zulegten und die immer noch Kurspotenzial aufweisen. In Zusammenarbeit mit Roland Frank
In...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die lukrativsten Frankreich-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419794277&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Anja Ettel und Holger Zschäpitz
Die französischen Parlamentswahlen waren für die Märkte ein absolutes Reizthema. Denn keines der möglichen Szenarien schien für die Finanzmärkte wirklich sympathisch. Dementsprechend wurden französische Aktien mit einem dicken politischen Abschlag versehen.
Der franzö...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les lendemains difficiles de la fusion d'UBS AM et Credit Suisse AM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419700003&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Les fonds de Credit Suisse AM ont enregistré la plus forte décollecte des sociétés de gestion en Europe depuis le début de l'année, selon Morningstar.

UBS AM 2.0 peine à sortir de terre. Sa maison mère UBS a racheté, en mars 2023 sa rivale Credit Suisse, en difficulté. Mais le rapprochement de leur...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bestes Szenario für Anleger – diese 11 Frankreich-Aktien sind jetzt am lukrativsten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419709997&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die französischen Parlamentswahlen waren für die Märkte ein absolutes Reizthema. Denn keines der möglichen Szenarien schien für die Finanzmärkte wirklich sympathisch. Dementsprechend wurden französische Aktien mit einem dicken politischen Abschlag versehen.
Der französische Börsenindex CAC-40 blieb ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>