<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Strategie 2: 60 :40 mit und ohne Kapitalverzehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415029382&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Bei unserer zweiten Strategie gehen wir anders vor. Im Gegensatz zur sehr konzentrierten Variante mit zwölf dividendenstarken Einzel aktien in Strategie 1 investieren wir hier weltweit breit gestreut zu 60 Prozent in Aktien und zu 40 Prozent in Anleihen. Den Aktienanteil des Depots bildet der Vangua...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Premium Invest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415029409&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Hohes Momentum bei Ethereum
Die Welt der Digitalwährungen bleibt hoch spannend: Ende Mai gab die US-Börsenaufsicht SEC überraschend bekannt, dass sie künftig Spotpreis-ETFs auf die Kryptowährung Ethereum zulassen will. Zwar handelt es sich bei den von insgesamt acht Vermögensverwaltern und Fondsgese...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidias Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415029424&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Leser Roland Fuchs stellt eine Nachfrage zum Beitrag "Die Macht der Ausschüttung" in Heft 6/2024
Sie schreiben in Ihrem Artikel, dass auch von Nvidia größere Cash-Rückgaben an Aktionäre (Dividenden und/oder Aktienrückkäufe) erwartet werden könnten. Was ist daraus geworden?
€ uro: Im Mai hat Nvidia s...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi lanciert die ersten Laufzeit-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415030609&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Laufzeit-ETFs. Nachdem iShares und Xtrackers vorgelegt haben, hat Amundi nun ebenfalls einige Laufzeit-ETFs aufgelegt. Mit dem neuen AMUNDI FIXED MATURITY 2027 GERMAN BUND GOVERNMENT BOND ETF (ISIN: LU 278 087 182 3) können Anleger in einen Korb aus Bundesanleihen investieren, die bis Ende 2027 zum ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Megatrend Digitalisierung: 6 aussichtsreiche Aktien, ETFs und Aktienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415066787&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Während Litauen fast alle Behördengänge durch eine umfassende Digitalisierung seiner Verwaltung bereits überflüssig gemacht hat, muss man in Deutschland einen Termin vereinbaren und anschließend bis zu zwei Monate warten. Litauen und viele andere Länder sparen so viel Geld und bauen Bürokratie ab, w...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>