<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Der S&amp;P 500 zeigt beste Performance des Jahrhunderts – aber diese 9 ETFs sind noch besser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436098556&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Die Wall Street erlebt eine beeindruckende Performance des S 500 – aber es gibt ETFs, die den Index noch übertreffen. Erfahrt, welche Aktien-ETFs in diesem Jahr noch stärkere Renditen bieten und welche Faktoren zu ihrer überdurchschnittlichen Entwicklung beitragen. Lest alle Details mit BI+ Die Wall...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So verdienen Sie mit fallenden Zinsen Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436106318&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Was Verbraucher freut, ist für Sparer ein schwerer Schlag: die Inflation fällt. Und zwar nahezu überall in Europa. In Deutschland fiel die Teuerung im September auf 1,6 Prozent gegenüber dem Vorjahr, in Frankreich auf 1,5 Prozent und in Spanien 1,7 Prozent. Die Europäische Zentralbank sieht sich dam...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-DD: Xtrackers II (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436135672&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>EQS-DD: Xtrackers II: Mr. Simon Klein, Verkauf
^
Meldung und öffentliche Bekanntgabe der Geschäfte von Personen, die Führungsaufgaben wahrnehmen, sowie in enger Beziehung zu ihnen stehenden Personen 02.10.2024 / 18:16 CET/CEST Für den Inhalt der Mitteilung ist der Emittent / Herausgeber verantwortli...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Renditen, bei niedrigem Risiko – diese 12 ETFs sollten Sparer jetzt kennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436095347&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Das Dasein der Sparer lässt sich als ein stetiger Kampf gegen die Inflation beschreiben. Seit der Neuzeit sind es die Menschen in den westlichen Gesellschaften gewohnt, dass sie für Kapital, das sie gerade nicht brauchen – und für eine gewisse Zeit an eine Bank abgeben – Zinsen erhalten. Häufig war ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hilfe, mein ETF ist verschwunden!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436108385&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-02 13:19:00 letzte Aktualisierung: 2024-10-02 14:09:01
Ob Weltindex, Schwellenländer oder KI – wer sich bei seiner Geldanlage für ETFs entscheidet, hat die Qual der Wahl: Die Auswahl ist riesig, die Möglichkeiten schier grenzenlos. Denn schon mit wenigen Euro ist man da...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>