<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Alternativen zu Aktien und ETFs aus Amerika</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17581357779548949740</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Der schwache Dollar vermiest vielen Anlegern die Stimmung. Wertpapiere europäischer Unternehmen können als Ersatz dienen

Passives Einkommen ist in den vergangenen Jahren zu einem großen Thema unter Deutschlands Sparern geworden. Ob „passives Einkommen“ ein glücklicher Begriff ist, darüber kann man ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MSCI World ETF - Was ist das und lohnt sich ein Investment?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13698264579618232731</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Er ist einer der bekanntesten Indizes überhaupt und besonders bei Börsenneulingen sehr beliebt: der MSCI World. In diesem Artikel stellen wir Ihnen die besten ETFs auf den Liebling der Anleger vor.
Was ist der MSCI World ETF?
Einen MSCI World ETF können Sie sich als einen Korb vorstellen, der vollge...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tipps für alle Generationen: Welche Rolle dein Alter bei der richtigen Wahl von ETFs hat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14393733723212855937</link>
<author>blick.ch</author>
<description>Wie alt du bist, wenn du dein ETF-Portfolio zusammenstellst, spielt für den Anlagehorizont eine wichtige Rolle. Wir zeigen auf, welche Exchange Traded Funds sich für bestimmte Altersgruppen eignen.

Monique Misteli
Darum gehts
Wer sich sein Portfolio an Exchange Traded Funds, kurz ETF, zusammenstell...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic Alternative: Welche anderen Neobroker passen zu meinem Trading?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11355071081372060910</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Turbulente Handelstage führen bei vielen Online-Brokern zu Verzögerungen und teilweise Ausfällen. Besonders der Neobroker Trade Republic stand in der Vergangenheit in der Kritik. Doch kommen Smartbroker+, Traders Place und andere Broker als Alternative in Betracht? COMPUTER BILD stellt günstige Neob...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Digitale Revolution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11670232603027306162</link>
<author>GELD</author>
<description>Künstliche Intelligenz ist für viele Anwender noch eine Spielerei. Doch die ersten praktischen Anwendungen – z.B. ChatBots, Robotersteuerung, etc. – setzen sich bereits durch. Die Weiterentwicklung und der Einzug in zahlreiche Bereiche hat erst begonnen.
Die Welt der Technologie-Aktien fasziniert An...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>