<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>In diesen ETF investieren kluge Anleger jetzt Milliarden, um sich vor der Tech-Blase zu schützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459827258&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bewertung großer Tech-Aktien und deren Gewichtung scheint sich unaufhaltsam auszudehnen. Viele Experten sprechen in diesem Kontext von einer möglichen Blasenbildung am Markt. Doch mit diesem ETF schützen sich jetzt kluge Anleger davor.
Die Magnificent Seven haben auch im Jahr 2024 den Markt getr...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So finanziere ich meine Rente: 58-Jährige zeigt ihr Depot mit 5 ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459825016&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Marianne Fuchsbaum investiert für ihre Rente in 5 ETFs. Portfoliomanagerin Kristina Bambach gibt ihr Tipps, um ihr Depot zu optimieren.
Marianne Fuchsbaum hat ihr Portfolio an Business Insider geschickt, um es von einer Expertin analysieren zu lassen. Sie investiert in fünf ETFs zur Altersvorsorge.K...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Xtrackers MSCI Nordic UCITS ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459853339&listName=storedesearch</link>
<author>FUCHS-Kapital</author>
<description>Anleger, die statt auf einzelne Aktien zu setzen, lieber breit gestreut an den Wachstums- und Renditechancen der skandinavischen Aktienmärkte partizipieren möchten, greifen zum Xtrackers MSCI Nordic ETF. Der börsengehandelte Indexfonds bildet den MSCI Nordic Countires Index nach und bietet damit Zug...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs im Vergleich: Beste Indexfonds für Einsteiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459855637&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Ulrike Barth
Etliche Banken haben jüngst die Zinsen für das Tagesgeld und Festgeld angepasst. Wer langfristig mehr Rendite möchte, kommt um Wertpapiere als Upgrade zum Fest- und Tagesgeld nicht herum. Besonders beliebt sind dabei sogenannte ETFs – Exchange Traded Funds . Allein im ersten Halbjahr 20...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Strategie für Einsteiger: Experte nennt erste Schritte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459853021&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Das Tages- und Festgeld sind zwei beliebte Anlageformen. Sie sind einfach, sicher und erfordern so gut wie keine Vorkenntnisse. Der Haken: Beide Anlageformen sind eng an die Zinspolitik der Europäischen Zentralbank (EZB) gekoppelt. Sinkt der Einlagenzins, geht es auch mit den Festgeld...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Spur des großen Geldes – das sind die beliebtesten ETFs der Profi-Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459846445&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Wer an der Börse erfolgreich sein will, hat zwei Möglichkeiten: entweder selbst die besten Investments finden – oder dem klugen Geld folgen. An der Wall Street heißt es: „Follow the money“ – wo Kapital hinfließt, entstehen Chancen.
Eine Anlageklasse ermöglicht es, diese Geldströme nahezu täglich zu ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>