<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>„Momentum ist auf unserer Seite“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404175949&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.4.2024 Der Assetmanager DWS will neben Alternatives vor allem im Segment Passive wachsen. „Im vergangenen Jahr waren wir sehr erfolgreich“, sagt Simon Klein, Global Head of Xtrackers Sales der DWS, im Gespräch mit der Börsen-Zeitung. „Unsere Nettozuflüsse im Segment Passive lagen ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Märkte lieben Modi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404161423&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>In der Welt ist Narendra Modi ein Mann mit prominenten Kritikern. Die systematische Diskriminierung der indischen Muslime durch den Ministerpräsidenten sei „barbarisch“, sagt der nach Amerika ausgewanderte Ökonom und Nobelpreisträger Amartya Sen. Der frühere US-Präsident Barack Obama fürchtet, Modis...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie man Satelliten fliegen lässt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404262649&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Aktiv oder passiv? Soll man aktive Anlageentscheidungen fällen, oder soll man lieber passiv und kostengünstig via ein Indexprodukt investieren? Diese Frage stellt sich vielen Investoren in der Konstruktion eines Anlageportfolios. Doch die Antwort muss kein Entweder-oder sein. Die beiden Ansätze lass...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI braucht Energie: Diese Unternehmen liefern die Zutaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404153288&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>KI und Rechenzentren boomen
Die KI-Chips von Nvidia können aber auch nur auf Hochtouren arbeiten, wenn die entsprechende Rechenleistung zur Verfügung gestellt wird. Aus diesem Grund geht die UBS davon aus, dass Rechenzentrumsbranche im laufenden Jahr und 2025 zwischen 15 und 20 Prozent wächst.
"Dies...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>