<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>MSCI World ETF kurz vor neuem Rekord - Jetzt winken auch noch fette Dividenden bis Dezember</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437560912&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wer jetzt schnell ist, kann sich bis Dezember noch fette Dividenden beim MSCI World ETF sichern. Denn während der MSCI World auf ein neues Rekordhoch zusteuert, zahlen einige ETFs eine Dividende - aber nicht alle. Worauf Anleger nun achten sollten.
18 Prozent. Um so viel stieg der beliebte MSCI Worl...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tops und Flops: Die Gewinner- und Verlierer-ETFs im dritten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437505554&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Trotz der anhaltenden geopolitischen Krisen im Nahen Osten und in der Ukraine sowie eines turbulenten Markteinbruchs Anfang August entwickelten sich die Aktienmärkte im dritten Quartal positiv und konnten teilweise sogar neue Höchststände markieren.
Mit einem gewaltigen Schlussspurt, angefeuert von ...</description>
<pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lieblinge der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437576317&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Eckert
Die Deutschen gelten im internationalen Vergleich nicht gerade als große Börsen-Nation. An der New Yorker Wall Street war lange sogar von „Stupid German Money“, vom dummen Geld aus Deutschland die Rede. Damit war gemeint, dass es die Bundesbürger einfach nicht schaffen, Investmententsc...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine gute Wahl für Pessimisten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437322353&listName=storedesearch</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Sie zählen eher zu den Evergreens der Börse als zu den Chartstürmern: Das Thema BASISKONSUM zeigt seine Stärke an den Aktienmärkten in Krisenzeiten oder wenn wieder eine Pandemie droht.
Glauben Sie, es wird je eine Welt ohne Coca-Cola geben? Sollten Sie diese Frage mit Nein beantworten, befinden Sie...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Lieblingstitel der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437531078&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Im internationalen Vergleich gelten die Deutschen nicht gerade als große Börsen-Nation. An der New Yorker Wall Street war lange sogar von „Stupid German Money“, von dummem Geld aus Deutschland die Rede. Damit war gemeint, dass es die Bundesbürger einfach nicht schaffen, Investmententscheidungen mit ...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>