<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Diese ETFs schlagen den Weltindex</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441643869&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Von Holger Zschäpitz
Der MSCI World ist der beliebteste Sparplanindex der Deutschen. In Indexfonds (ETFs) auf den Weltindex stecken Milliarden von Euro. Allein das Fondsvolumen des iShares Core MSCI World liegt bei über 80 Milliarden Euro. Und der Weltindex hat die Bundesbürger auch in diesem Jahr n...</description>
<pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bauen Sie sich mit ETFs einfach ein Vermögen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441605775&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Wann ist Investieren in ETFs sinnvoll?

Carmen Bandt: Für Anleger, die sicher sein wollen, dass sie mit ihrer Investition nicht deutlich schlechter abschneiden als der Markt, sind ETFs sehr sinnvoll. Denn wer einen ETF kauft oder bespart, weiß genau: Der börsengehandelte Indexfonds wird sich nahezu ...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Geldmarkt-ETFs sind empfehlenswert?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441642675&listName=storedesearch</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Wer sein Geld sicher und jederzeit verfügbar zur Seite legen will, setzt dafür meist auf Tagesgeld. Dagegen ist auch überhaupt nichts einzuwenden, einen Nachteil gibt es aber: Die attraktivsten Zinssätze erhalten Sie oft nur dann, wenn Sie regelmäßig das Konto wechseln. Doch wer hat schon Lust, sich...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Geheimnis hinter dem Wohlstands-Wachstum der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441598597&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Das Jahr 2024, das steht jetzt schon fest, wird als Wendejahr in die Wirtschaftsgeschichte eingehen. Negativ ist die Entwicklung der deutschen Industrie. Sowohl die Zahlen für die Produktion, als auch der Auftragsbestand zeigen nach unten, was darauf hindeutet, dass Deutschland an industrieller Subs...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>