<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>ACHTUNG! 25 % Schwere Last</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2112172130660161756</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Das Börsenjahr neigt sich dem Ende zu. Und Stand jetzt ist es ein sehr gutes — gerade angesichts der sensationellen Rally im Technologiesektor —, es läuft vor allem bei den Big Names an der Nasdaq. Das ist erfreulich, birgt aber auch ein gewisses Risiko hinsichtlich einer Kurskorrektur, gerade bei P...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15278521464040174879</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Börse-News: Wieder mehr Interesse an Europas Aktien (ETF Marktbericht)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2536920180183108346</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - An den Märkten geht es wieder nach oben, größere Verkaufswellen am ETF-Markt gab es ohnehin nicht. Jetzt wird verstärkt auf Europa geblickt - und auf Schwellenländer. Die sind dieses Jahr extrem gut gelaufen.
11. November 2025. FRANKFURT (Deutsche Börse). Die Stimmun...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Financial Conduct Authority: Official List Notice - Sealand Capital Galaxy Limited</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8824005236587093604</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Official List Notice
Financial Conduct Authority (-) Official List Notice 12-Nov-2025 / 08:00 GMT/BST =---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- NOTICE OF ADMISSION TO THE OFFICIAL LIST 12/11/2025, 08:00 The Financial Co...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Softbank-Schock für Nvidia und die magische 100.000-Euro-Grenze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2411385155075715239</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Außerdem geht es um Merck, Johnson&Johnson, Amgen, CoreWeave, Nvidia, Softbank, Micron, Oracle, Palantir, Merck KGaA, Siemens Healthineers, UPS, Bayer, Amazon, Alphabet, Microsoft, iShares Core MSCI World ETF (WKN: A0RPWH), Amundi MSCI All Country World ETF (WKN: LYX00C), Vanguard S&P 500 ETF (WKN: ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Buffetts letzter Brief und das Frust-im-Job-Paradoxon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11112144921265130446</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Außerdem geht es um Nvidia, Google, Tesla, Paramount Skydance, C3AI, Palantir, Commerzbank, Siemens Energy, Hannover Rück, Randstad, Adecco, ManpowerGroup, Recruit Holdings, ZipRecruiter, DHI, Airbus, Rolls Royce, Hensoldt, Leonardo, Thales, Xtrackers Europe Defence Technologies ETF (WKN: DBX0W8) un...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>