<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Warum Sie mit diesem ETF beim Thema KI schlauer als andere Anleger sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417633681&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>In Künstliche Intelligenz investieren – klar! Nur: Wie? Und: Wie möglichst effizient? Ein ETF ermöglicht es ihnen, anderen Anlegern hier deutlich voraus zu sein.
Künstliche Intelligenz (KI) bleibt das Hype-Thema an der Börse. Spätestens, seit der Chatbot ChatGPT Ende 2023 der breiten Masse vorgestel...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japan: Das Land der (wieder) aufgehenden Sonne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417636062&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Japans Wirtschaft und die Börsen hatten es in den letzten Jahrzehnten nicht leicht. Aufstrebende Zeiten wie in den 80er und 90er Jahren sind längst erledigt, viel mehr befand man sich in einer Stagnation was sich entsprechend auch auf die Kurse der börsennotierten Unternehmen ausgewirkt hat.
Während...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs - Wachsende Gefahr für Banken und Versicherungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417700081&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Kürzlich senkte der "europäischer ETF-Marktführer" Amundi die Gebühren seiner ETFs.

Es war ein Signal: Welche Dynamik der Markt mittlerweile hat, zeigt die Aussage von Simon Klein, Global Head of Xtrackers Sales, DWS: "Wir beob-achten langfristig, dass sich der ETF-Markt in Europa alle 5 Jahre verd...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Singapur-Dollar bleibt stark</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417656357&listName=storedesearch</link>
<author>FUCHS-DEVISEN</author>
<description>Die Notenbank in Singapur muss einen Balanceakt vollziehen. Auf ihrer Sitzung im April hielt die Monetary Authority of Singapore (MAS) aufgrund der höheren Inflation (3,1%) an ihrer Politik fest. Damit bleibt das Aufwertungsband des Dollars und damit die restriktive Haltung bestehen. Das Steuerungsi...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich Anleihe-ETFs für jeden Anleger lohnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417625957&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-28 09:35:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-28 09:35:00
Börsengehandelte Indexfonds (ETFs) auf Aktien sind schon lange beliebt, nun holen ETFs auf Anleihen auf. Im vergangenen Jahr flossen nach Berechnungen des Fondshauses DWS allein in Europa 63 Milliarden Euro in Anlei...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn die Nvidia-Aktie schwächelt: Diese Alternativen setzen auch auf KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417623682&listName=storedesearch</link>
<author>t3n.de (t3n digital pioneers)</author>
<description>Die rekordverwöhnten Nvidia-Anleger:innen mussten in den vergangenen Tagen kurz die Luft anhalten. Zunächst löste der Chiphersteller zwar erneut Euphorie aus und überholte Microsoft und Apple an der Börse: Damit war Nvidia zeitweise das wertvollste Unternehmen der Welt, der Börsenwert stieg auf 3,33...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>