<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Investieren mit voller Zugkraft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5408548780414572250</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Beim Schienenverkehr ist mehr drin
In den zehn Jahren bis 2023 ist der Güterverkehr auf der Schiene nur um 6,3 Prozent gewachsen. Der Personenverkehr Schienenverkehr ging Deutschland sogar leicht zurück
Schiene statt Weltall: Der britische Milliardär Richard Branson, bekannt für seine Privat-Raumfah...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netflix vs. Paramount: Das bedeutet der Kampf um Warner für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1556643875457946496</link>
<author>Capital+</author>
<description>Eigentlich schien für Netflix alles in trockenen Tüchern: Stolz verkündete der Streaming-Riese Ende vergangener Woche die rund 83 Mrd. US-Dollar schwere Übernahme des Hollywood-Studios Warner Bros. Discovery. Doch dann schaltete sich am Montag der US-amerikanische Unterhaltungskonzern Paramount Skyd...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3558316859220553414</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Financial Conduct Authority: Official List Notice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11664249371532622272</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Official List Notice
Financial Conduct Authority (-) Official List Notice 11-Dec-2025 / 08:00 GMT/BST =---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- NOTICE OF ADMISSION TO THE OFFICIAL LIST 11/12/2025, 08:00 The Financial Co...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>