<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Es geht auch mit weniger USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11909253488504920264</link>
<author>Bote vom Unter-Main</author>
<description>Von unserem Korrespondenten WOLFGANG MULKE
FRANKFURT. Der jüngste Kurssturz an den Börsen hat viele Anleger verunsichert. Denn ihre auf den weltweiten Aktienindex MSCI World ausgerichteten ETF, also börsengehandelten Fonds, gerieten ebenfalls tief ins Minus. Dabei haben Verbraucherschützer den Index...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlagestrategie: So bauen Sie planvoll Vermögen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3297378593057990830</link>
<author>Capital+</author>
<description>Vermögensaufbau ist ein Projekt fürs ganze Leben. Doch mit dem Erfolg muss die Portfolio-Strategie immer wieder angepasst werden. Eine Anleitung für vier wichtige Schwellen

Selma Jung hat früh gutes Geld verdient: Eliteuni, Start-up-Gründung, Exit. Heute ist sie Risikokapitalgeberin – und Mutter. D...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Gold: Dieses Edelmetall könnte als nächstes durch die Decke gehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6949482414344928483</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Experten meinen, dass der Markt 2025 für dieses Edelmetall das fünfte Jahr in Folge unterversorgt sein wird. Die Notierung des Edelmetalls steht vor einer markanten Hürde. Spekulative Anleger setzen auf den Ausbruch.
Gold und Silber sorgten im vergangenen Jahr im Edelmetallsektor für Furore. Gold kl...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist jetzt der beste Zeitpunkt zum Kauf von Tech-Aktien? Antizyklische Chance oder fallendes Messer?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7955256489909297935</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Technologie-Aktien sind in den vergangenen Wochen und Monaten stark unter Druck geraten. Doch könnte sich bei den beliebten Highflyer-Werten jetzt eine antizyklische Einstiegschance mit der Aussicht auf hohe Gewinne ergeben? Das spricht jetzt für den Kauf.
Der Nasdaq 100 korrigiert von seinen Hochs ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zerschellt der US-Aktienhype am eigenen Erfolg?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4343039013319958498</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>US-Aktien sind teuer wie kaum jemals zuvor, die Wall Street feiert Amerikas „Exzeptionalismus“. Doch es gibt Warnsignale. Was tun, wenn die Euphorie unter Donald Trump tatsächlich in Depression umschlägt?

In Tagen wie diesen wirdWarren Buffett (94) zum Steuerpatrioten. 26,8 Milliarden Dollar oder r...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>