<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Besser als der MSCI World? KI findet den besten ETF für die Altersvorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460575422&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Lange Zeit galt ein ETF auf den Weltindex MSCI World als das Mittel der Wahl für die private Altersvorsorge. Doch könnte sich das nun ändern? Eine Künstliche Intelligenz hat den besten ETF für langfristigen Vermögensaufbau ermittelt – und die Ergebnisse sind überraschend.
Es ist längst kein Geheimni...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesen ETF investieren kluge Anleger jetzt Milliarden, um sich vor der Tech-Blase zu schützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460551277&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bewertung großer Tech-Aktien und deren Gewichtung scheint sich unaufhaltsam auszudehnen. Viele Experten sprechen in diesem Kontext von einer möglichen Blasenbildung am Markt. Doch mit diesem ETF schützen sich jetzt kluge Anleger davor.
Die Magnificent Seven haben auch im Jahr 2024 den Markt getr...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Spur des großen Geldes – das sind die beliebtesten ETFs der Profi-Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460544709&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Wer an der Börse erfolgreich sein will, hat zwei Möglichkeiten: entweder selbst die besten Investments finden – oder dem klugen Geld folgen. An der Wall Street heißt es: „Follow the money“ – wo Kapital hinfließt, entstehen Chancen.
Eine Anlageklasse ermöglicht es, diese Geldströme nahezu täglich zu ...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur 4 ETFs für das ganze Leben – diese Fonds bringen Ihnen die finanzielle Freiheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460531994&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Plötzlich sind all die Themen vom Tisch. Wirtschaftsstandort Deutschland, die Zukunft der Rente und der privaten Altersvorsorge, die Stärkung der Anlagekultur und der Aktionär-Interessen – von einem Tag auf den anderen aus dem Wahlkampf verschwunden. Die Diskussion, der Streit um die Migration, über...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Anleger über Geldmarktfonds wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460532624&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-10 08:11:03 letzte Aktualisierung: 2025-02-10 12:33:03
Viele Kunden von Trade Republic oder Scalable Capital dürften in den letzten Tagen etwas unruhig geworden sein. Ist ihr Geld bei den Neobrokern überhaupt sicher? Warum wussten sie nicht, dass ein Teil ihrer Einlagen...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>