<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Nur auf der Überholspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452760936&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>So sehen Sieger aus. In den vergangenen Jahren ist die ETF-Industrie zwar bereits stetig gewachsen, 2024 hat aber alles mit phänomenal hohen Zuwächsen getoppt. Dabei hat die ETF-Industrie sowohl in Europa als auch weltweit neue Rekorde bei den Mittelzuflüssen und bei den verwalteten Geldern aufgeste...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Singapur bis Gold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452521249&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Konkrete Anlageempfehlungen für einzelne Produkte oder gar Einzelaktien darf Norman Villamin nicht geben. Das verbieten die Compliance-Regeln. Das ist inzwischen bei den meisten Banken und Fondsgesellschaften so üblich.
Über ETFs lassen sich die Anlageideen des UBP-Chefstrategen nachbilden. Was fehl...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beträchtliches Aufholpotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452521264&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Composing: FOCUS MONEY
Zuletzt gleichgezogen
Lange Zeit ist der S&P 500 deutlich besser gelaufen als der Russell 2000. Doch in den zurückliegenden Monaten hat auch der Nebenwerte-Index zugelegt
Amerikanische Small Caps haben Anlegern in der jüngeren Vergangenheit nicht wirklich Freude bereitet. Der ...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Endlich Unterstützung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452521273&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Mitteilung des Politbüros war detailarm. Doch die Botschaft war eindeutig. Am letzten Dienstag im September versprachen die Beamten endlich die erhoffte Unterstützung für die angeschlagene chinesische Wirtschaft. „Die Wende ist vollzogen: Wirtschaftswachstum hat wieder Priorität“, jubelten die Ö...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>