<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>XFRA NEW INSTRUMENTS AVAILABLE ON XETRA 31.03.2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7243662557441315997</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die folgenden Instrumente in XETRA haben ihren ersten Handelstag 31.03.2025

Aktien

1 US05580M1080 B. Riley Financial Inc.
2 US02919L6048 American Rebel Holdings Inc.
3 CA75903K1057 Regenera Insights Inc.

Anleihen/ETF

1 BE6362168351 Belgien, Königreich
2 USU5876JBC81 Mercedes-Benz Finance North A...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MSCI World, Rheinmetall & Co.: In diese Aktien und ETFs investiert dieser 24-Jährige sein Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6804092195591375633</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Ein junger Investor hat sein komplettes Depot offengelegt und ein Finanzexperte hat es unter die Lupe genommen. Diese Tipps gibt er dem Anleger.
OMR X-Geschäftsführer Noah Leidinger analysiert das Depot eines 24-jährigen Anlegers. Er untersucht die Diversifizierung und Risiken der Einzelaktien und E...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Do you fear a 'Trump Slump'? We reveal how to diversify an Isa away from the US</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13484968540243253071</link>
<author>dailymail.co.uk</author>
<description>Version 2

Confidence in US markets has taken a sharp knock after years of stunning gains, as president Donald Trump's trade wars spark fears of recession across the Atlantic.

Investing experts typically advise people to ride out economic shocks and market corrections, and avoid rejigging portfolio...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was würden Sie mit mehreren Millionen Euro auf dem Konto tun?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2564981899601961565</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Immobilien? Bitcoin? Oder doch ein Solarpark? Wer viel Geld hat, quält sich oft mit den immer gleichen Fragen. Nils dagegen hat sich ganz andere Gedanken gemacht.

Immer wieder werde ich gefragt, wie ich es als Geisteswissenschaftler in einer solch geistlosen und geldgetriebenen Branche wie der Fina...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>