<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>JENSEITS von Amerika</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13802949433400242131</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Anfang 2026 macht ein Chart die Runde in den sozialen Medien. Er versinnbildlicht eine Erosion des Vertrauens. Von links oben nach rechts unten fällt die Linie immer weiter ab. Dargestellt ist der Anteil des Dollar an den weltweiten Währungsreserven. Dieser Anteil lag zuletzt bei 57 Prozent – was we...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13420229666189683667</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So profitieren Anleger vom Chinafaktor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6784386011844862248</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Hurrikan Donald fegt über den Westen, in Davos hat US-Präsident Trump (79) die versammelten Manager und Politiker einmal mehr geschockt. Vergleichsweise unbeeindruckt von seinem Wirbel zeigt sich China. Auch für die Geldanleger tut sich dort eine andere Welt auf: Die chinesischen Börsen, die seit de...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Listed Private Equity nicht als Eltif-Ersatz taugt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2341921614468202926</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In Hidden Champions abseits der Börsen investieren, jährliche Zielrenditen von 12 bis 14 Prozent, Einstieg ab einem Euro: Die Angebote, mit denen Neobroker wie Trade Republic und Nao bei Kleinanlegern für Privatmarkt-Investments werben, klingen vielversprechend. Doch es gibt auch Kritik: hohe, undur...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>