<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Kinderdepots: Frühstart ins Vermögenswachstum für den Nachwuchs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16567250361551791626</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die geplante Frühstart-Rente rückt Kinderdepots oder Juniordepots zunehmend in den Fokus für den Vermögensaufbau. Neobroker und Direktbanken positionieren sich mit leicht zugänglichen Angeboten. Aber welche Aspekte sind wirklich entscheidend? COMPUTER BILD vergleicht aktuelle Kinderdepots und erklär...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>100.000 Euro auf dem Konto – So investieren Sie Ihr Vermögen fürs letzte Lebens-Drittel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12214910021124175774</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Jedes Jahr bekommen Hunderttausende Deutsche ihre Lebensversicherung ausgezahlt. Im Schnitt geht es um mehr als 100.000 Euro. Doch wie legt man dieses Geld am besten an, um ideal für das letzte Lebensdrittel investiert zu sein? WELT zeigt 3 Modelle auf.

Eine Million Lebensversicherungen, ungefähr s...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Sie dieses Jahr Steuern auf Ihr ETF-Depot zahlen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13137166209709442983</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Wenn Sie Aktienfonds besitzen, werden darauf Steuern fällig – auch wenn Sie nicht verkaufen. Hier erfahren Sie, wie die sogenannte Vorabpauschale funktioniert und worauf Sie unbedingt achten sollten.

Wenn Sie ETFs oder andere Aktienfonds besitzen, müssen Sie beim Verkauf Steuern zahlen (mehr dazu e...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 10% Ausschüttung: Mit diesen globalen Dividenden-ETFs satt kassieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18100030086653448049</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Mit diesen globalen Dividenden-ETFs können Anleger jetzt bis zu zehn Prozent an Ausschüttungen kassieren. Besonders für Einkommensinvestoren lohnt sich hier ein Blick.
Wer satte Ausschüttungen vereinnahmen will, der muss nicht auf globale Diversifikation verzichten. Im Zeitalter von günstigen Indexf...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>