<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Eversource Strengthens Focus on Electric, Gas Business with $2.4 Billion Aquarion Sale - Eversource Energy (NYSEES)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458017129&listName=storedesearch</link>
<author>benzinga.com</author>
<description>On Monday, Eversource Energy inked a deal to sell Aquarion Water Company to the newly created Aquarion Water Authority for $2.4 billion, including $1.6 billion in cash and $800 million in net debt.
The sale, valued at 1.7x the December 2024 rate base, will help Eversource reduce parent company debt ...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs: "Kaum Gewinnmitnahmen vor dem Ausverkauf"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458030135&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Im Vorfeld des gestrigen Ausverkaufs bei vielen Tech-Aktien wurde bei Aktien-ETFs an der Börse Frankfurt kräftig eingekauft. Besonders gefragt: US-Indexfonds. Regen Handel auf beiden Seiten gibt es im Bereich der Krypto-ETNs.
28. Januar 2025. In der abgelaufenen Woch...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic Kosten & Gebühren: Was kosten Krypto, Visa-Karte, Aktien/ETF 2025?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458036938&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Einfach und kostengünstig Aktien, ETFs, Derivate und Kryptowährungen handeln? Kein Problem bei Trade Republic! Der 2015 in Berlin gegründete Online-Broker verzichtet auf eine komplexe Preisstruktur und berechnet stattdessen für jede Transaktion eine Fremdkostenpauschale von 1 Euro. Zusätzlich bietet...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldsegen durch Finanzberatung 2.0: Mach mich reich, ChatGPT!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458001084&listName=storedesearch</link>
<author>ga-online.de (General-Anzeiger Rhauderfehn)</author>
<description>Wer reich werden will oder zumindest sein Geld peu à peu vermehren und vor der Inflation schützen möchte, kann einen Finanzanlageberater aufsuchen. Das war lange Zeit für viele Menschen die einzige Möglichkeit, um der Geldentwertung ein Schnippchen zu schlagen und das Vermögen gezielt zu investieren...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geht die Rally weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458038411&listName=storedesearch</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Wie entwickeln sich die Börsen nach dem starken Jahresstart 2025? Sind Tech-Aktien aktuell überbewertet oder gibt es noch Potenzial? Welche Lehren lassen sich aus früheren Kursrallys ziehen? Und warum schneiden europäische Aktien derzeit besser ab als amerikanische? Raimund Brichta spricht darüber m...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>