<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Österreichischer Dachfonds Award</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8476779184470537333</link>
<author>GELD</author>
<description>Seit 25 Jahren zeichnet das GELD-Magazin jährlich die besten Dachfonds in Österreich aus. Sie erzielten überdurchschnittliche Renditen bei unterdurchschnittlicher Volatilität. Wir stellen Ihnen alle Gewinner vor.
In den vergangenen zwölf Monaten erzielten sowohl Aktien- als auch Anleihenfonds solide...</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besseren Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11928959053059563228</link>
<author>GELD</author>
<description>Einen Ersatz für Sparbücher stellen Dividendenfonds mit Sicherheit nicht dar. Aber regelmäßige Ausschüttungen lassen doch viele Anlegerherzen höherschlagen. Was gibt es in dieser Anlagekategorie zu beachten?
Dividenden-Aktien und Dividendenfonds – klingt das in Zeiten von KI, rasanten Kursraketen un...</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10246508106964322109</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Sun, 16 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mogelpackung MSCI World? Was die Kritiker übersehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5072846166000088255</link>
<author>fnp.de (Frankfurter Neue Presse)</author>
<description>„Anlagerisiko wegen US-Dominanz“, „Mogelpackung MSCI World“, „irreführende Bezeichnung“ oder „Trugschluss“. Mit diesen Begriffen gerät der breitgestreute Welt-Aktien-Index MSCI World schon seit Jahren regelmäßig in die Kritik.
Der Vorwurf: Der Anteil von US-Unternehmen – aktuell 72,7 Prozent – soll ...</description>
<pubDate>Sun, 16 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung Falle: Nur so reduzieren ETF-Anleger wirklich die Tech-Quote in ihrem Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4284138169974893483</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wer glaubt, dass man mit einem Schwellenländer-ETF die Tech-Lastigkeit anderer Investments reduzieren kann, liegt falsch. Zumindest wenn es um „Standard-ETFs“ geht. Wir haben drei Alternativen
Das Börsenjahr neigt sich dem Ende zu. Und Stand jetzt ist es ein sehr gutes – gerade angesichts der sensat...</description>
<pubDate>Sun, 16 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>