<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Diese ETFs eignen sich für die zweite Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8823310729402541967</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Wenn von ETFs die Rede ist, fällt in der Regel auch schnell das Stichwort Vermögensaufbau. Denn wer jung ist und früh mit dem Sparen beginnt, kann mit passiven Indexfonds im Laufe der Zeit ein beachtliches Vermögen aufbauen. Doch ETFs sind nicht nur in der Ansparphase interessant, sondern auch für M...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: ETFs: Goldminen-Tracker mit vielen Fans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1844157168283297557</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Mit dem rasanten Goldpreisanstieg sind Gold-ETCs gefragt, noch mehr allerdings Goldminen-ETF. Ansonsten dreht sich weiter viel um die Themen Technologie und Rüstung.
23. September 2025. Die Rekordjagd an der Wallstreet geht auch diese Woche weiter, hierzulande setzt ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Musterportfolios für ein sicheres und rentables ETF-Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8004522641026178267</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker in Richtung Aktien ausschlagen“, sagt Olivier Souliac von Xtrackers, der ETF-Sparte der Fondsgesellschaft DWS. Schließlich haben selbst Enddreißig...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs doppelt so stark wie der DAX: Das ist der heimliche Konjunktur- und Börsen-Leader Europas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7171836189391781196</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dieses südeuropäische Land wächst schneller als alle großen Volkswirtschaften der Eurozone – und liefert auch an der Börse eine beeindruckende Performance.
Noch vor wenigen Jahren galt Spanien als einer der großen Krisenstaaten Europas – erst mit der Bankenkrise nach 2008, dann besonders hart getrof...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sicher Geld parken und hohe Zinsen kassieren: Mit diesen ETFs geht es!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13524964073708961950</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell gibt es auf vielen Tagesgeldern kaum Zinsen oder nur Lockangebote. Doch wer langfristig Geld sicher und mit hohen Zinsen parken will, der sollte jetzt einen Blick auf diese Geldmarkt-ETFs werfen.
Während Tagesgeld-Hopping zeitaufwendig ist, da die meisten Banken nur hohe Zinsen als Lockangeb...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>