<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Emerging Markets: Mit diesen ETFs setzen Sie auf aufstrebende Schwellenländer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399949061&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Eine Investition in aufstrebende Volkswirtschaften mit vielversprechenden Wachstumsaussichten – das verheißen ETFs auf den MSCI Emerging Markets. Wir stellen Ihnen den Schwellenländer-Index vor und zeigen Ihnen, warum es sinnvoll sein kann, einen Indexfonds zu wählen, der chinesische Titel ausschlie...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Massive Ausschüttungen mit diesen ETFs - Bis zu 9,5 Prozent Rendite möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399947936&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese ETFs bieten Anlegern die Chancen auf massive Ausschüttungsrenditen von bis zu 9,5 Prozent und könnten jetzt besonders für einkommensorientierte Anleger ein spannendes Investment sein.
Wer auf der Suche nach hohen Ausschüttungen ist, der muss sich nicht zwangsläufig mit der Auswahl von Einzelti...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Die Breite der gekauften ETFs nimmt zu" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399970878&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Von einem deutlichen Kaufüberhang berichten die ETF-Händler an der Börse Frankfurt. Im Fokus stehen allen voran Produkte auf US- und Tech-Aktien sowie Kryptowährungen. Aber auch andere Segmente werden zunehmend stark nachgefragt.
26. März 2024. FRANKFURT (Börse Frank...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz: ein gutes Investment?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399746371&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Alle Welt redet über künstliche Intelligenz, doch wie chancenreich ist das Thema als Investment tatsächlich? GEWINN zeigt auf, welche Unternehmen davon profitieren und welche speziellen Themenfonds und -ETFs es für diesen Bereich gibt.
Spätestens seit der Einführung von ChatGPT im November 2022 ist ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fehler machen deutsche Anleger bei ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399921352&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-26 12:45:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-26 12:45:00
Über 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger aber verstärkt auf Trendthemen zu setzen.
Das zeigt eine Handelsblatt-...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>13 Prozent pro Jahr - mit diesen ETFs gewinnen Sie auch langfristig zweistellig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399905743&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Vielen Menschen scheint ein Instinkt innezuwohnen, dass Dinge, die sich rapide verteuert haben, bald wieder im Preis fallen müssten. Der Impuls mag einem tiefen Gefühl für ausgleichende Gerechtigkeit entspringen. An der Börse jedoch hat sich dieser Instinkt als schlechter Ratgeber erwiesen.
Wer imme...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>