<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Zinssenkungsfantasien stützen Goldpreis" (Rohstoffe)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429512482&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Dass nun auch die US-Notenbank auf den Zinssenkungspfad einschwenkt, katapultiert den Goldpreis in immer neue Höhen. Gold-ETCs sind beliebt wie lange nicht. Der ?-lpreis ist hingegen gefallen.
29. August 2024. Immer neue Hochs - die Goldrally läuft auch im August wei...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als der MSCI World – das ist der Lieblings-Fonds der Elite-Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429454905&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Indexfonds erleben bei privaten Anlegern weltweit einen Siegeszug. Allein in Deutschland haben Sparer im ersten Halbjahr 12,8 Milliarden Euro in ETFs gepackt. Dabei wurden die beliebten Indexfonds ursprünglich als Anlageprodukt für institutionelle Investoren ins Leben gerufen, also Pensionsfonds, Ve...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 3,5 Prozent – Diese Zins-ETFs sind jetzt die bessere Alternative zum Festgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429446014&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Vier Worte genügten dem mächtigsten Währungshüter der Welt, um die bevorstehende Zinswende einzuleiten: „The time has come“, „die Zeit ist reif“, so formulierte US-Notenbankchef Jerome Powell beim alljährlichen Gipfeltreffen der Zentralbanken in Jackson Hole das entscheidende Signal.
Seitdem ist kla...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>