<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Stresstest-Sieger im Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14085387923613165384</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Donald Trumps Zollpolitik sorgt an den Börsen für schmerzhafte Kursschwankungen. Beliebte Indizes zeigen sich volatil. Doch es gibt Fonds, die sogar an Wert gewinnen

Die Märkte erleben eine Achterbahnfahrt – und das im s Rekordtempo. Seit Donald t Trump am „Liberation s Day“ Anfang April seine s Zo...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7096169404042395022</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Donald Trump forciert die Abwertung des Dollars. Das wird für die Finanzmärkte immer mehr zum Risiko: Die Flucht aus der US-Währung setzt die Kurse amerikanischer Anleihen unter Druck und lässt damit deren Renditen steigen. Schulden und Kredite werden teurer, die Gewinnaussichten der Unternehmen trü...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen 16 ETFs und Fonds lösen Sie sich von den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14076867343707336178</link>
<author>Capital+</author>
<description>Wo investieren, wenn die USA zum Unsicherheitsfaktor werden? Diese 16 ETFs und Fonds investieren in verschiedene Assetklassen in Europa: von Anleihen bis hin zu Aktien

In kürzester Zeit hat US-Präsident Donald Trump Chaos angerichtet, seine wüste Zollpolitik bedroht den Welthandel und globale Liefe...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldanlage für jede Lebensphase – auch in unsicheren Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6775402294903396767</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>An den Börsen geht es gerade turbulent zu. Ein Grund mehr, Ihre Finanzen zu ordnen. Hier finden Sie die richtige Strategie – egal ob Sie Berufsanfängerin sind, mitten im Leben oder kurz vor der Rente stehen.

Zum Autor

Redakteur im Wirtschaftsressort. Jongliert mit Zahlen und macht komplexe Finanzt...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>