<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>KI-Aktien: Mehrheit der Profi-Investoren sehen eine Blase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399694802&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Konkret sehen aktuell 60 Prozent der Fondsmanager eine Blase bei KI-Aktien. Zahlreiche Wertpapiere liefen heiß, man denke beispielsweise an Nvidia, der Konzern, der enorm von dem KI-Trend zu profitieren scheint. Allerdings zeigen unterschiedliche Erhebungen, dass das Marktpotenzial von KI durchaus b...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtprozenter: Do it yourself</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399519055&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das war mal eine positive Überraschung. Einen Euro Ausschüttung je Aktie für 2023 kündigte der Fondsmanager Ernst Russ Mitte März an. Beim Kurs von damals rund vier Euro eine Rendite von dicken 25 Prozent. Möglich machten das starke Gewinne und ein gutes Kapitalpolster. Klar, dass die Börse mit eine...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fehler machen deutsche Anleger bei ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399693829&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-25 09:13:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-25 09:13:00
Über 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger aber verstärkt auf Trendthemen zu setzen.
Das zeigt eine Handelsblatt-...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Fonds für die ganze Welt - diese beiden ETFs sind das perfekte Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399707377&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Vermögensaufbau.
Do...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>