<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>ETF-Branche feuert auch im Mai auf allen Zylindern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414181031&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Ein Blick auf die Finanzmärkte im Mai zeigt: "Sell in May and go away", hätte sich in diesem Jahr nicht bezahlt gemacht. Weltweit ging es an den Märkten zum Teil sehr steil aufwärts. Dies hinterliess auch bei den börsenkotierten Fonds (ETFs) Spuren.
Der Mai sei in puncto Nettomittelzu...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 4 besten ETFs der Welt – der MSCI World hat keine Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414149392&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ein ETF auf den MSCI World gilt wohl als eines der beliebtesten Investments – doch gibt es vier ETFs, die den Welt-ETF mühelos abhängen. Sind sie die bessere Wahl?
ETFs erfreuen sich nach wie vor großer Beliebtheit. Klar: Mit ihnen muss man sich nicht erst für einen einzelnen Aktienkandidaten entsch...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Einfluss von ESG-Risiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414153610&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 12.6.2024
wrü Frankfurt
Trotz politischer Unsicherheiten sowie marktwirtschaftlicher Herausforderungen gewinnen ESG-Investitionen weiter an Bedeutung. Sowohl bei aktiv als auch bei passiv verwalteten Portfolios sind daher höhere Allokationen zu erwarten. Zu diesem Ergebnis kommt die ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock sube su participación en Sabadell hasta el 6,64%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414249969&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>E.U.Madrid

BlackRock vuelve a apretar el acelerador en el capital de Banca Sabadell. La mayor gestora del mundo ha elevado su participación hasta el 6,648% del capital, el nivel más alto recogido en los registros de la Comisión Nacional del Mercado de Valores (CNMV). De este paquete, un 6,45% está ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>USA bleibt Favorit – noch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413894558&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Aussicht auf mehrere Zinssenkungen bis Ende des Jahres bei EZB und US-Notenbank Fed sowie verbesserte Konjunkturaussichten haben im Mai den Optimismus bei ETF-Investoren zurückgebracht. Die Zuflüsse in Aktien-ETFs sowohl auf Industrie- wie auch auf Schwellenländer zogen im Vergleich zu den Vormo...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Weg zum Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413894572&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Schaffe, schaffe, Häusle bauen“ war gestern. Steigende Zinsen zeigen ihre Wirkung. Ein Beispiel: Die Helma Eigenheimbau meldete im März 2024 Insolvenz an. Mehr noch – die Zahl der Baugenehmigungen in Deutschland geht zurück. Auch anderswo läuft nicht alles rund. In Japan macht die demografische Entw...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So steht es nach einem Jahr um drei Depots</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414105946&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-11 13:29:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-11 13:29:00
„Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – das habe ich ChatGPT vor ziemlich genau einem Jahr gefragt. Inzwischen ist an den Aktienmärkten viel passiert. Und auch...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pensionsfonds erwarten mehr Einfluss von ESG-Risiken auf Kapitalmärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414134357&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Trotz marktwirtschaftlicher Herausforderungen und politischer Unsicherheiten gewinnen ESG-Investitionen weiter an Bedeutung – sowohl bei aktiv als auch bei passiv verwalteten Portfolios erwarten Pensionsfonds höhere Allokationen. Das ist ein Ergebnis einer von der DWS und Create Research durchgeführ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>