<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Szenario 1: US-Zinsen steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405707091&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>In diesem Szenario wird die Geldpolitik der Fed angesichts robuster US-Konjunktur und hartnäckiger Inflation wieder restriktiver. Dabei könnte es -wie bereits von einigen Fed-Bankern in Aussicht gestellt, auch wieder zu Zinserhöhungen kommen. Die Aussicht auf Zinssenkungen, die die Börsen in den ver...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Szenario 2: US-Zinsen fallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405707090&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>In diesem Szenario kommt es lediglich zu einer zeitlichen Verschiebung der US-Zinssenkungen. Demnach könnte die Fed im Herbst oder Dezember mit einer ersten Zinssenkung beginnen. In diesem Umfeld könnten sich die Zinssenkungen in Europa positiv auf defensive Sektoren auswirken, also insbesondere die...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les encours de DWS atteignent un record</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405736928&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>GESTION D'ACTIFS Le premier groupe de gestion d'actifs allemand a vu ses encours sous gestion grimper de 45 milliards d'euros au premier trimestre de l'année, à 941 milliards d'euros, un record. Les collectes ont été importantes sur sa gamme de fonds cotés (ETF) connus sous le nom de Xtrackers. Les ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Angst vor Stagflation und Feierlaune bei Alphabet und Microsoft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405728062&listName=storedesearch</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>In der heutigen Folge von "Alles auf Aktien" sprechen die Finanzjournalisten Daniel Eckert und Nando Sommerfeldt über ein dickes Plus bei der Deutschen Bank und die Favoriten der Megatrend-Fonds. Außerdem geht es um Intel, Snap, Flatex Degiro, Nvidia, Amazon, Intuitive Surgical, ServiceNow, AMD, ASM...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>