<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16979494897123784414</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs von Scalable, Comdirect und finanzen.net zero im Vergleich - das ist das beste Produkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5227293601820926583</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Mit Scalable Capital, der Comdirect und finanzen.net zero haben aktuell drei Broker eigene Welt-ETFs am Start. Doch welcher von diesen ist der beste für Anleger? Besonders ein Produkt sticht heraus.
Kürzlich hat die Comdirect ihren eigenen ETF (comdirect S All World State Street UCITS ETF (ISIN: IE0...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF Analyse der Woche: "ex USA" ETF Xtrackers MSCI World ex USA UCITS ETF 1C</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3353669839138958691</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ETF Analyse der Woche: Xtrackers MSCI World ex USA UCITS ETF 1C Der
Xtrackers MSCI World ex USA UCITS ETF 1C ist ein ex USA ETF, der den MSCI World ex USA Index physisch repliziert. Anleger erhalten damit Zugang zu großen und mittelgroßen Unternehmen aus entwickelten Industrieländern - bewusst ohne ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic Depoteröffnung 10 Dinge, die ihr wissen müsst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12335060859374543337</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Unter all den Online-Brokern, die es aktuell gibt, ist Trade Republic* einer der beliebtesten. Ihr könnt damit per App oder via Browser Aktien, ETFs, Derivate oder Kryptowährung bequem von zu Hause aus handeln. Zudem könnt ihr in einen der verschiedenen Sparpläne einzahlen, um euer Geld langfristig ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Dollar schwächelt So solltet ihr jetzt euer Geld anlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15135787644614821250</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Anfang 2026 macht ein Chart die Runde in den sozialen Medien. Er versinnbildlicht eine Erosion des Vertrauens. Von links oben nach rechts unten fällt die Linie immer weiter ab. Dargestellt ist der Anteil des Dollar an den weltweiten Währungsreserven. Dieser Anteil lag zuletzt bei 57 Prozent – was we...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>