<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>PASSIV oder aktiv investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5298494815421355091</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Die Zahlen sind nicht überraschend, ähnliche Ergebnisse wurden schon oft präsentiert. Dennoch beeindrucken sie jedes Mal aufs Neue. Eine aktuelle Untersuchung der Fondsratingagentur Morningstar ergab gerade erst wieder, dass die große Mehrheit der gemanagten Fonds auf Dauer den jeweiligen Vergleichs...</description>
<pubDate>Sat, 06 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger flüchten in Edelmetall: Gold-ETF mit Rekordzuflüssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11414719272927123471</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Der jüngste Aufwärtstrend beim Goldpreis schlägt sich direkt in den Mittelzuflüssen der großen Gold-ETFs nieder. Laut Bloomberg verzeichnen vor allem die State Street-Produkte SPDR Gold Shares (GLD) und SPDR Gold MiniShares Trust (GLDM) erhöhtes Anlegerinteresse. ETFs dienen vielen als unkompliziert...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Clever sparen ohne Banktricks: Mit diesen ETFs sichern Sie sich Top-Zinsen wie beim Tagesgeld!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6911747602899414421</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Tagesgeldzinsen sind auf Talfahrt, Neukundenaktionen lohnen kaum noch – doch Sparer müssen nicht leer ausgehen. Wer keine Lust auf nerviges Zinshopping hat, kann mit speziellen Geldmarkt-ETFs fast EZB-Niveau kassieren. Welche Produkte jetzt echte Tagesgeld-Alternativen sind, erfahren Sie hier.
Die T...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser ETF investiert in die Schaufelhersteller der KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1153273353712747432</link>
<author>Capital+</author>
<description>Warum geht es um diesen ETF?  Es ist das Thema der vergangenen Jahre an den Börsen. Künstliche Intelligenz verspricht, das Leben und Wirtschaften der Menschen zu verändern. Doch möglich wird das ganze erst durch ein ganzes System an hochentwickelten Unternehmen im Hintergrund, die Halbleiter herstel...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>