<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Was privates Kapital bewirken kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5281880308027039396</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Märkte. Der Markt für Private Equity gewinnt an Bedeutung. Für Anleger gibt es unterschiedliche Chancen, in das Segment zu investieren. Zahlt sich das aus?
Von Raja Korinek
Wien. 2025 war ein herausragendes Aktienjahr. Doch nicht nur dort lief es rund: Das globale Investitionsvolumen in Private Equi...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japan am Wendepunkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1547748072769309505</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Ist Asien der lachende Dritte im Welt-Monopoly? Immerhin: Laut Lazard-Analyst Werner Krämer „hat China im Gegensatz zu den USA und Europa eine Strategie“. Und: Trumps Chaos-Politik spielt Peking in die Karten. Dennoch: Wegen des aufgeblähten Immobiliensektors, der schwachen Konsumnachfrage und der s...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Wende ist in vollem Gang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17770865249168866323</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Welt steht unter Strom. Das bedeutet konkret, dass die Nachfrage nach elektrischer Energie immer weiter zunimmt. Im Jahr 2024 ist der Bedarf um vier Prozent gestiegen. Vor allem die Schwellenländer verbrauchen immer mehr Strom. Zwei Drittel des Anstiegs sind auf die sogenannten BRICS-Staaten Bra...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verdienen mit System</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3440372425186145799</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Hohe Staatsschulden, Inflationsdruck, die Verknappung von Rohstoffen und Deglobalisierung: Das Umfeld für die USA als Wachstumslokomotive der Welt steckt voller Herausforderungen. Und dennoch: „Wette nie gegen Amerika“, war einst der Rat von Börsenikone Warren Buffett an die Anteilseigner seiner Bet...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinne in jeder Lage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8837467051583550509</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Vorsicht ist die Mutter der Porzellankiste. Dieser alte deutsche Kalenderspruch trifft auch auf das derzeitige Börsengeschehen zu. Kapitalerhalt und die Absicherung des Depots sind für Börsianer, egal ob sie als Trader oder Investoren handeln, aktuell besonders wichtig.
Denn aus wirtschaftlichen Pro...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11441021677135426633</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs von Scalable, Comdirect und finanzen.net zero im Vergleich - das ist das beste Produkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3620609417926629107</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Mit Scalable Capital, der Comdirect und finanzen.net zero haben aktuell drei Broker eigene Welt-ETFs am Start. Doch welcher von diesen ist der beste für Anleger? Besonders ein Produkt sticht heraus.
Kürzlich hat die Comdirect ihren eigenen ETF (comdirect S All World State Street UCITS ETF (ISIN: IE0...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>