<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Weltindex ohne Amerika-Makel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397170189&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Holger Zschäpitz
Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Ve...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldrichtig investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750735&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>G old ist die klassischste aller Geldanlagen. Nicht wenige Anlegende halten das Edelmetall heute noch für ein ideales Instrument zur Werterhaltung. Nüchtern betrachtet ist Gold nur eine gute Ergänzung zu Aktien- und Zinsanlagen. Wir haben verschiedene Möglichkeiten des Goldkaufs verglichen und sagen...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Fonds für die ganze Welt - diese beiden ETFs sind das perfekte Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397150111&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Vermögensaufbau.
Do...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 7 besten Auto-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397323682&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Automobilbranche durchläuft derzeit einen tiefgreifenden Wandel. Lange Zeit wurden die Märkte von etablierten Herstellern wie Mercedes-Benz, BMW, Volkswagen und Toyota dominiert. Doch in den vorigen Jahren hat sich die Branche rasant verändert. Vor allem der Aufstieg von Tesla und die zunehmende...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Tech-Begeisterung hält an (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397137461&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Aktien, Gold, Kryptos - alles ist derzeit so hoch bewertet wie nie. Die Kauflaune hält dennoch an. Große Indizes sind gesucht, aber auch Tech-Werte. Nur ESG-ETFs haben es derzeit schwer.

12. März 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Die immer neuen Allzeithochs am Aktienmarkt bes...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Risikofreudige Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889678&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wertentwickl. schlechter –2 %, Nettomittelabflüsse aus ETFs in Europa > 100 Mio. Euro, Anlageausblick negativ
Wertentwickl. –2 % bis 2 %, Nettomittelflüsse in ETFs in Europa von –100 Mio. Euro bis 100 Mio. Euro, Anlageausblick neutral
Wertentwickl. besser 2 %, Nettomittelzuflüsse in ETFs in Europa >...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit für Gewinnmitnahmen? Das sagen Profis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397324123&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 07:33:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 07:33:00
Die Nvidia-Aktie ist nicht zu stoppen: Seit Jahresbeginn ist der Marktwert des US-Halbleiterherstellers bereits um 85 Prozent gestiegen. Die Marktkapitalisierung liegt bei 2,3 Billionen US-Dollar und stellt damit so...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fairer Wert von Bitcoin liegt bei 35.000 US-Dollar nach Prognosemodell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397128032&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Der Anstieg von Bitcoin auf ein Allzeithoch sagt möglicherweise nichts über die Realität der Kryptowährung aus. Es könnte sich lediglich um zufällige Schwankungen über und unter dem fairen Wert von Bitcoin handeln.
Um nun diesen Fairen Wert zu berechnen, können Anleger auf das Metcalfesche Gesetz zu...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzen.net Zero Broker 2024: Kosten, Gratisaktie, Sparplan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397141263&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Mit einem Ordervolumen von 0 Euro für Trades ab 500 Euro ist Finanzen.net Zero einer der günstigsten Broker in Deutschland. Doch lohnt sich das Angebot auch, wenn Sie kleinere Beträge investieren oder einen ETF per Sparplan besparen wollen? COMPUTER BILD erklärt, welche Kosten bei Finanzen.net Zero ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 5 ETFs haben mehr Rendite als der MSCI World geliefert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397149431&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der MSCI World als das Maß aller Dinge? Nicht unbedingt. Diese fünf ETFs haben den beliebten Index in den vergangenen fünf Jahren geschlagen und könnten ihre Outperformance in Zukunft fortsetzen:
Läuft ein Index besser als der MSCI World, dann sind die Ursachen häufig ein Hype oder eine Aufholbewegu...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>