<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Was ist der Unterschied zwischen MSCI ACWI ETF und FTSE All-World ETF?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415547240&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Investieren in den globalen Aktienmarkt kann eine herausfordernde Aufgabe sein, insbesondere wenn man versucht, die richtige Balance zwischen Risiko und Rendite zu finden. Eine einfache und effektive Möglichkeit, eine breite Diversifikation des angelegten Geldes zu erreichen, ist die Investition in ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analysten: Diese Sektoren werden die Börse zu einem neuen Rekord führen – So profitieren Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415535481&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut einer Studie des Analystenhauses Oppenheimer werden diese vier Sektoren den S und wahrscheinlich den gesamten Aktienmarkt demnächst zu neuen Allzeithochs führen. Mit diesen ETF können auch Investoren profitieren und womöglich eine Überrendite erwirtschaften.
Nachdem der Markt zu Jahresbeginn ei...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie eine risikofreudige Juristin ihr Portfolio umstrukturieren kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415512132&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Fall
Mareike Schmitz (36) möchte ihr Portfolio von 50.000 Euro neu strukturieren. Frau Schmitz ist ledig, kinderlos und verfügt als Juristin über ein gutes Einkommen. Ihre Altersvorsorge ist über private und betriebliche Vorsorge gut aufgestellt. Überschüsse aus ihrem Einkommen investierte sie b...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Rückzug aus Frankreich" (ETF-Handel)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415587533&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Nach der Europawahl stehen vor allem französische Aktien unter Druck. Ansonsten wird fleißig weiter zugekauft. Noch beliebter als ohnehin ist der Tech-Sektor.
18. Juni 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Die unterschiedliche Entwicklung der europäischen und US-amerika...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: \"Rückzug aus Frankreich\" (ETF-Handel)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415536404&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Nach der Europawahl stehen vor allem französische Aktien unter Druck. Ansonsten wird fleißig weiter zugekauft. Noch beliebter als ohnehin ist der Tech-Sektor.

18. Juni 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Die unterschiedliche Entwicklung der europäischen und US-amerikanischen Akt...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414332939&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Fondsverschmelzung. ETF-Anbieter Amundi bereinigt weiter seine Produktpalette – dieses Mal bei Rentenfonds. Der Euro-Staatsanlei-henfonds Amundi Euro Government Bond II (Isin LU1650490474) geht künftig auf im Amundi Euro Government Bond ETF (LU1437018598 – siehe Fondstabellen S. 95). Beim Index ände...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihen fürs grüne Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414332945&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>W enn es um nachhaltige Geldanlage geht, ist meist von Aktienfonds die Rede. Für ein gut gemischtes grünes Investment braucht es jedoch auch Zinsanlagen. Nach der Zinswende sind Rentenfonds, die in sichere Anleihen investieren, wieder attraktiv – Anlass für uns, sie auf Nachhaltigkeit zu untersuchen...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fast geschenkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289093&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Superinvestor Warren Buffett weiß, wie wertvoll niedrige Kosten sind. Bereits 2013 beschrieb er, wie seine Nachlassverwalter den Erbteil seiner Frau anlegen sollten: „Stecken Sie zehn Prozent des Geldes in kurzfristigen Staatsanleihen an und 90 Prozent in einem sehr kostengünstigen S&P 500-Indexfond...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>