<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Nicht der MSCI World: Künstliche Intelligenz entdeckt den besten ETF, den Sie 2025 kaufen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449152000&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Auch das Jahr 2025 bietet wieder hervorragende Gelegenheiten für Anleger bei ETFs. Doch auf welchen sollte man dabei setzen, um möglichst groß zu profitieren? Eine Künstliche Intelligenz hat nun einen Kandidaten identifiziert, der die beste Kaufidee 2025 sein könnte – und sogar eine bessere Wahl als...</description>
<pubDate>Sun, 08 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ungerechtigkeit für ETF-Anleger: Diese MSCI World ETFs sollten Sie meiden!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449174258&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Längst nicht jeder ETF auf den MSCI World ist gut. Es gibt sogar einige, die Anleger klar benachteiligen und deutlich schlechtere Renditen bringen. Woran das liegt und welche ETFs Anleger meiden sollten.
Nicht jeder MSCI World ETF bringt dasselbe. Was sich seltsam anhört, da doch jeder ETF auf den I...</description>
<pubDate>Mon, 09 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Europa im Depot: Diese ETFs bieten Diversifikation zum US-Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449144704&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-09 12:13:00 letzte Aktualisierung: 2024-12-09 12:14:01
Wer sich mit börsengehandelten Indexfonds, kurz ETFs, beschäftigt, landet in der Regel zuerst beim MSCI World. Der Index des amerikanischen Daten- und Indexanbieters MSCI ist der bekannteste Index der Welt, viele ET...</description>
<pubDate>Mon, 09 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>