<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>J.P. Morgan optimistisch: Mit Aktien aus diesen Sektoren können Anleger den Markt schlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409144602&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Trotz steigender Kurse ist die Unsicherheit an den Märkten aktuell groß. Doch laut einer Studie von J.P. Morgan haben Anleger mit Aktien aus diesen Sektoren den Markt womöglich outperformen und das mit geringeren Schwankungen.
Tech-Aktien haben zuletzt eine Korrektur gezeigt, sich aber durch gute Er...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>LANGE LAUFZEIT UND ERHÖHTES RISIKO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409176781&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DER VORSCHLAG
AUFGRUND DES LANGEN Anlagehorizonts und der hohen Risikobereitschaft haben wir Frau Schmitz ein reines Aktiendepot erstellt. Das Ziel ist es, mit guten Anlageideen langfristig eine überdurchschnittliche Wertsteigerung zu erreichen. Dabei setzen wir auf verschiedene Investmentthemen, di...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Outperformance mit Momentum-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409149043&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Bei Investmentstrategien, die den Momentum-Faktor als primäres Auswahlkriterium nutzen, werden die historischen Kurszeitreihen von Wertpapieren quantitativ ausgewertet und untereinander in Relation gesetzt. Wissenschaftliche Studien konnten belegen, dass Aktien, deren Kurse in der jüngsten Vergangen...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX-Champion SAP nach Hasso Plattner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409136462&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-15 05:26:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-15 05:27:00
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Intro: Zerquetschte Kreativität – warum Apples Werbe-Flop (k)ein Indiz für den Niedergang der iCompany ist (ca. Min. 3)
Living Legends: Rückzug nach 52 Jahren – wie SAP-Gründer Hasso...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>