<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Was tun, wenn man die KI-Blase fürchtet?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9576875453081549342</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>An den globalen Börsen war zuletzt kaum ein Unternehmensbericht zum dritten Quartal mit derartiger Spannung erwartet worden wie jener von Nvidia. Denn die Halbleiter des US-Konzerns sind für den Ausbau künstlicher Intelligenz (KI) stark nachgefragt. Die Geschäftsentwicklung ist somit auch ein wichti...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3591371364550784269</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geniale 6,0 Prozent Zinsen mit diesem weltweiten ETF kassieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3871752121922747369</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dieser breit gestreute und weltweit diversifizierte ETF bietet Anlegern jetzt die Chance, satte 6,0 Prozent an Zinsen zu kassieren – und das mit deutlich geringerem Risiko als beim MSCI World & Co.
Tages- und Festgeld sind besonders in Zeiten sinkender Zinsen nicht die einzigen Produkte, die Anleger...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividends payable next week</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6207100810334794231</link>
<author>The Daily Telegraph</author>
<description>Payment Reg closed Ex-Div Monday IAG Intl Cons Air €0.048 (0.0243) Nov 28 Nov 27 JPM Claverh'se 8.4p (8.25) Oct 31 Oct 30 JPMorgan China Growth & Income 3.39p (2.73) Oct 17 Oct 16 JPMorgan India Growth & Income 11.08p (0) Nov 07 Nov 06 Marshalls 2.2p (2.6) Oct 24 Oct 23 Pacific Horizon Investment Tr...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>