<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>DWS launcht Bitcoin- und Ethereum-Tracker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402551235&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Kryptowährungen etablieren sich zunehmend als anerkannte Anlageklasse – nicht zuletzt durch die Genehmigung von Bitcoin-ETFs in den USA. In der Europäischen Union (EU) sind diese Produkte nicht umsetzbar, da sie der OGAW-Regulatorik der EU für ETFs widersprechen. Denn Bitcoin-ETFs tracken lediglich ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Plus 100% in 5 Jahren - dieser ETF ist besser als alle anderen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402551174&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ist das etwa der beste ETF der Welt? Ein ETF schlägt die Konkurrenz gerade gnadenlos - das steckt dahinter
Sie erfreuen sich nach wie vor hoher Beliebtheit: ETFs. Denn mit ihnen muss man sich nicht für eine einzelne Aktie entscheiden, sondern kann auf die Wertentwicklung ganzer Branchen oder gar Län...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren in aktive oder passive ETFs? Ein Experte erklärt, was sich mehr lohnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402555856&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Aktive ETFs etablieren sich vermehrt am Markt. Pay Fahlbusch, Vertriebsleiter bei Axa Investment Managers, erklärt, wo der Unterschied zu passiven ETFs liegt. Ein Unterschied: Im Gegensatz zu passiven ETFs kann das Fondsmanagement bei aktiven ETFs eingreifen. Aktive ETFs können vor allem im Anleiheb...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo Gold dem Welt-ETF voraus ist und was Anleger beachten müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402524486&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-10 06:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-10 08:30:02
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Das Ganze sehen: Zeitenwende, Wirtschaftswende, Sozialwende – warum Deutschland statt immer neuer Narrative eine Debatte über das Staatsverständnis braucht
Das liegt im Trend: Versch...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>