<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Sich selbst genug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11438582975171052229</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Manche aktive ETFs setzen auf eine vollkommen freie Auswahl der Bestandteile. Die Produkte gleichen damit klassischen Aktienfonds, verfügen jedoch über die Struktur eines ETFs.
Xtrackers setzt bei seinem Produkt auf ein aktives Management, schränkt seine freie Auswahl jedoch selbst ein. Für das Ziel...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Fonds für jede Marktlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10722865204796219687</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Expertenwissen statt Do-it-yourself: Mit dynamisch geführten Allwetter-Portfolios lassen sich passende Antworten auf unsichere und volatiler werdende Finanzmärkten finden

Rekorde allenthalben zum Beginn des Sommers an den Aktienbörsen. Neue Höchststände gab es beim Dax-Index, in den USA beim S&P 50...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie geeignet der KI-Bot als Anlageberater ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3116518862036043738</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Drei Wochen, drei Chatverläufe mit ChatGPT und drei Depots – wird man damit reich? Unsere Autorin hat getestet, wie sich die KI als Anlageberater schlägt.

„Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – so fing meine Unterhaltung mit ChatGPT an.
Gut d...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aus 21.000 werden 275.000 Euro – mit einer simplen Strategie und dem optimalen Mindset</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9378784925348904089</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Forscher haben herausgefunden, welche positive Eigenschaft dabei hilft, mehr Geld zu sparen als andere. Doch was tun mit dem gesparten Geld? WELT erklärt, wie mit wenig Einsatz bereits ein kleines Vermögen anwachsen kann.

Geld zu sparen, kann für viele Menschen eine echte Herausforderung sein. Es e...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>XFRA NEW INSTRUMENTS AVAILABLE ON 31.07.2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7745854878760026753</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>The following instruments on XETRA do have their first trading 31.07.2025
Die folgenden Instrumente in XETRA haben ihren ersten Handelstag 31.07.2025

Aktien

1 US3168411052 Figma Inc.
2 US36467X2062 Gentoo Media Inc.
3 AU0000050130 Ora Banda Mining Ltd.
4 CA0240301089 American Atomics Inc.
5 US5956...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>