<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Diese Aktien könnten bald zu den Top-Werten in Ihrem Depot gehören – Jetzt noch schnell zuschlagen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433084040&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die folgenden Aktien besitzen das Potenzial, bald deutlich durchzustarten, nicht zuletzt wegen der anstehenden Zinssenkungen in Amerika. Ist es Zeit jetzt noch schnell zuzuschlagen, bevor die Papiere so richtig abheben?
In dieser Woche werden vermutlich Zinssenkungen in den USA beschlossen. Für Anle...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung: Auf diese Aktien und ETFs sollten Sie laut Statistik jetzt unbedingt setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433116892&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Durch den ersten Zinsschritt der amerikanischen Notenbank Fed wird an den Märkten vermutlich einiges Hin und Her gewirbelt. In diesem Kontext rät die Statistik jetzt zu diesen Aktien und ETFs, auf die Anleger unbedingt für eine Outperformance gegenüber dem breiten Aktienmarkt setzen sollten.
Die Fed...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sinkende Zinsen weltweit: So können Anleger in den Privatmarkt investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433107308&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reto Zanettin
Das Geschäft mit Privatmarktanlagen folgt offenbar einem Zyklus: Steigende Zinsen erschweren es, sinkende Zinsen begünstigen es. So waren die zurückliegenden Jahre eher zäh. Beispielsweise sammelte die Partners Group im Jahr 2023 rund 18,2 Milliarden US-Dollar Kundenvermögen ein - nach...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Das ganz große Vertrauen ist nicht mehr da" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433134503&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die lange währende Tech-Euphorie vorbei, die Stimmung ist durchwachsener. Die Käufe dominieren zwar noch, so mancher trennt sich aber lieber von Tech- und Halbleiter-ETFs. Auch bei den großen Indizes herrscht mehr Skepsis.
17. September 2024. Verkaufswelle war gester...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital ändert Preismodelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431734399&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Der Neobroker Scalable Capital hat zum 1. August 2024 die Zahl seiner Depotmodelle von drei auf zwei reduziert. Neben dem kostenlosen Depot „Free Broker“ gibt es für Neukunden nur noch „Prime+ Broker“ mit monatlichen Kosten von 4,99 Euro. Beim „Free Broker“ zahlen Kunden für jede Wertpapierorder pau...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pakete für den Aufschwung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432852317&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Bilder ähneln sich: Neben volkswirtschaftlichen Schäden der Covid-Pandemie setzten vor allem die hohe Inflation und die darauffolgenden hohen Zinsen dem Marktsegment zu, resümiert die Nord LB Real Estate Finance in einer Studie über den britischen Immobilienmarkt. Und fügt hinzu: „ebenso wie auf...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinsen geben Impulse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432852318&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Emerging Markets (EMs), wie die aufstrebenden Volkswirtschaften der Erde genannt werden, erarbeiten sich einen immer wichtigeren Stellenwert. Denn in ihnen lebt ein Großteil der Weltbevölkerung. Allein Indien und China kommen zusammen auf rund 2,5 Milliarden Einwohner. Ihre Wirtschaftskraft und das ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432852364&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>XTRACKERS MSCI WORLD UTILITIES UCITS ETF
Die Zinssenkungsprofiteure
Die Aussichten auf Zinssenkungen geben Versorgeraktien Auftrieb. Versorger profitieren von sinkenden Zinsen wegen ihres in der Regel hohen Kapitalbedarfs. Gleichzeitig bieten sie Anlegern als konservative Investments einen gewissen ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>