<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Diese ETFs performten 2024 bisher am besten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406266311&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Das Analysehaus Morningstar hat den deutschen ETF-Markt auf die besten und schwächsten börsengehandelten Indexfonds nach ihrer Performance im bisherigen Jahresverlauf untersucht und so die Spitzenreiter und Schlusslichter des ersten Quartals 2024 herausgearbeitet.
Große Erfolge konnte das Thema Halb...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS setzt Bitcoin- und Ethereum-Tracker auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406266315&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Tochter DWS bringt zwei neue Produkte für Bitcoin und Ethereum auf den Markt.
Die beiden ETCs („Exchange Traded Commodities“) laufen unter der Xtrackers-Marke und wurden in Zusammenarbeit mit dem auf digitale Vermögenswerte fokussierten Dienstleister Galaxy Digital Holdings aufgele...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsicht: 3 ETFs, die Anleger jetzt auf keinen Fall im Depot haben wollen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406576976&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>ETFs sind ein exzellentes Vehikel für die Geldanlage und immer mehr Investoren setzen auf die Indexproddukte. Doch nicht alles, was unter dem Namen ETF gelistet ist, ist ein gutes Investment. Diese drei Fonds wollen Anleger beispielsweise jetzt auf keinen Fall in ihren Depots haben.
ETFs sind ein gr...</description>
<pubDate>Wed, 01 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Jagd auf Kupfer: Bergbau-Aktien vs. Rohstoff-ETC</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406562602&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-01 07:12:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-01 07:12:05
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Intro: Nachlese zur Invest-Messe in Stuttgart – die Aktionäre sind da, die meisten Unternehmen leider nicht
Das Ganze sehen: Wirtschaftswende als liberales Lagerfeuer – was FDP-Chef ...</description>
<pubDate>Wed, 01 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>