<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Zwei Fonds für die ganze Welt - diese beiden ETFs sind das perfekte Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397560271&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Vermögensaufbau.
Do...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rendite mit Beauty-Faktor: Fonds und ETFs mit dem Glanz von L'Oréal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397798581&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>L'Oréal macht nicht nur Frauen und Männer schöner, sondern kann auch die Portfolios von Investoren aufhübschen, ist Analyst Iain Simpson von der britischen Investmentbank Barclays überzeugt. Für den Experten ist die Aktie ein sogenannter „Compounder“, der kontinuierlich Wert für seine Aktionäre scha...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So klimaschädlich investieren Deutschlands Vermögensverwalter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397562232&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Um Klimaneutralität bis zum Jahr 2050 zu erreichen, spielt auch die Finanzbranche eine wichtige Rolle. So steht es im Pariser Klimaabkommen. Doch Greenpeace wirft Deutschlands vier größten Vermögensverwaltern nun vor, dass sie diesem Anspruch nicht gerecht würden. Laut einer neuen Studie der Umwelts...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>INVESTORS-INFO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397748471&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>FONDS UND ETF
Auf den DAX setzen
Wer sich die Wertentwicklung des DAX ins Depot holen will, setzt am besten auf einen ETF wie den Xtrackers DAX UCITS ETF 1C. Der ETF bildet den DAX nach, die Gesamtkosten liegen gerade mal bei 0,09 Prozent pro Jahr.
Name DAX UCITS ETF 1C WKN DBX1DA Kurs 170,20 €Volum...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>An der Grenze investieren: Die fünf besten Fonds für die Frontier Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397798658&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die globale Anlagewelt bietet eine Vielzahl von Möglichkeiten, von den Industrieländern über die Schwellenländer bis hin zu den weniger bekannten Frontier Markets. Mit diesem Begriff werden aufstrebende Länder bezeichnet, deren Volkswirtschaften noch unterhalb der Schwellenländer angesiedelt sind. D...</description>
<pubDate>Thu, 07 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>