<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Kurz Luft schnappen im Zollstreit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13837278043133433651</link>
<author>Chiemgau-Zeitung</author>
<description>Washington/Frankfurt – Noch am Freitag war der deutsche Leitindex Dax in die Knie gegangen, weil Donald Trump 50 Prozent Zölle auf EU-Waren angedroht hatte. Am Montag war die Stimmung aber schon wieder gut: Der US-Präsident war am Wochenende zurückgerudert, weshalb auch der Dax eine Kehrtwende hinle...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sicher ist nur das Wechselkursrisiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14643945894948420766</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wer US-Anleihen im Portfolio hat, erlebt in diesen Tagen ein böses Erwachen. Der schwache Dollar nagt an der Rendite.

Ungefragt erhalte ich zunehmend Einblick in die Portfolios meiner Freunde. Dabei fällt mir eine Sache immer wieder auf: Viele Anleger sitzen auf einer überraschend großen Position a...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tech-ETFs im Fokus: Welche Fonds jetzt wirklich lohnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8907792959948396503</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Der Technologiesektor erholt sich rasant – doch nicht jeder ETF profitiert gleich. Morningstar hat die beliebtesten Tech-ETFs analysiert und nennt klare Favoriten für Anleger.

Tech-Aktien boomen erneut, angeführt von den "Magnificent Seven". Doch welche ETFs bieten Anlegern den besten Zugang zum Se...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drohender Dollar-Schock – diese ETFs machen den MSCI World krisensicher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=618609833157774585</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Der US-Dollar ist die wichtigste Währung der Welt. Deshalb ist seine Auswirkung auf die Rendite von Aktien, ETFs und Gold auch für deutsche Investoren immens. Nun droht die Devise abzustürzen – mit deutlichen Folgen für das Vermögen der Sparer. WELT stellt ETFs vor, die Dollar-sicher sind.

In diese...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>