<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Quasi geschenkt: Die günstigsten MSCI World ETFs zum Sparen und Vermögen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442423806&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese MSCI World-ETFs sind so enorm günstig bei den Kosten, dass Anleger sie quasi fast geschenkt bekommen. Mit diesen Produkten lässt sich jetzt am effizientesten sparen und ein Vermögen aufbauen.
Immer mehr Menschen in Deutschland möchten weltweit breit gestreut Vermögen aufbauen. Das wird hierzul...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Anleger von den Tech-Stars der Börse profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442427708&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Sie gelten schon länger als die Zugpferde des Aktienmarktes: die sogenannten Magnificent Seven. Darunter versteht man die Aktien von Apple, Amazon, Meta, Microsoft, Nvidia, Tesla und der Google-Mutter Alphabet. Sie haben den breiten Markt bisher nach oben gezogen, während andere Unternehmen an der B...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-ETFs 2024 fürs Portfolio: Beste ETFs weltweit kaufen oder als Sparplan besparen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442436605&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>ETFs (Exchange Traded Funds) sind für private Anlegerinnen und Anleger eine der einfachsten und kostengünstigsten Möglichkeiten, um ein Aktienportfolio mit einer breiten Diversifizierung aufzubauen. Da sie die Entwicklung eines Börsenindex auf Basis der realen Kursbewegungen abbilden, entfällt das a...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Im Bann der US-Wahl (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442494912&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die Käufe dominieren. Vor allem US-Aktien kommen gut an, darunter auch viele Small Cap-ETFs. Viel um geht zudem in Gold-ETCs und Krypto-ETNs - mit Zu- und Abflüssen.
5. November 2024. Auch der ETF-Handel steht ganz im Zeichen der heutigen US-Wahl. "Wir sehen extreme ...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>