<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Shell Greenlights Bonga North Deep-Water Project, Targeting 110,000 Bpd Output</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450502191&listName=storedesearch</link>
<author>benzinga.com</author>
<description>Shell PLC’s Nigerian subsidiary SNEPCo made the final investment decision for Bonga North, a deep-water project off Nigeria’s coast.
Bonga North, classified as 2P (proven and probable) under SPE’s Petroleum Resources Management System, will be a subsea tie-back to the Shell-operated Bonga Floating P...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ungerechtigkeit für ETF-Anleger: Diese MSCI World ETFs sollten Sie meiden!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450484159&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Längst nicht jeder ETF auf den MSCI World ist gut. Es gibt sogar einige, die Anleger klar benachteiligen und deutlich schlechtere Renditen bringen. Woran das liegt und welche ETFs Anleger meiden sollten.
Nicht jeder MSCI World ETF bringt dasselbe. Was sich seltsam anhört, da doch jeder ETF auf den I...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-ETFs 2025 fürs Depot: Beste ETFs kaufen, Sparpläne und Steuertricks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450526172&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>ETFs (Exchange Traded Funds) bleiben auch 2025 eine der beliebtesten Anlageformen für langfristigen Vermögensaufbau. ETFs bilden Börsenindizes wie den MSCI World, S&P 500 oder DAX nach und bieten Anlegern die Möglichkeit, von der Entwicklung ganzer Märkte zu profitieren, anstatt auf einzelne Unterne...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die ETF-Favoriten der FNZ-Bank-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450500330&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wie aktiv wurde in den Kundendepots zuletzt mit ETFs gehandelt – und welche Basis-Indizes sind besonders gefragt? Das misst regelmäßig die FNZ Bank (ehemals Ebase) anhand der bei ihr geführten Depots. Als wichtige Indikatoren zieht die Bank die Handelsaktivität (Grafik 1) und den sogenannten Fundflo...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>