<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Investieren in Schwellenländern:Am Puls der Wachstumskaiser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7894239109492345395</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Emerging Markets. Schwellenländer trotzen dem Zoll-Gegenwindund weisen ein überdurchschnittliches Wachstum auf. Indexfonds bieten Anlegern eine gute Möglichkeit, von dieser Entwicklung zu profitieren.
Von Hedi Schneid
Wien. Als US-Präsident Donald Trump am 2.April den „Liberation Day“ ausrief und di...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1208429142904771004</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Sun, 09 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Qualitätsaktien-ETFs besser als breiter aufgestellte Fonds?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3416674706009131249</link>
<author>Capital+</author>
<description>Warum geht es um diesen ETF?
Es läuft richtig gut an den globalen Aktienmärkten. Egal ob S&P 500, Nasdaq oder Dax: Alle großen Indizes sind nah an ihren Bestwerten. In Anbetracht der Tatsache, dass aber an allen Ecken und Enden der Weltwirtschaft potenzielle Risiken lauern – Lieferkettenengpässe, Ha...</description>
<pubDate>Sun, 09 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei ETFs gehören in jedes Depot – haben Sie wenigstens einen davon?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10346546530449174853</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der ETF-Dschungel wird immer dichter – und vor allem Neulinge sind oft unsicher, welches Produkt sie auswählen sollen. Dabei ist die Lösung ganz einfach: Breit streuen, Klumpenrisiken vermeiden – und sich nicht zu stark spezialisieren.
Nicht nur Börseneinsteiger sind oft überwältigt von der Vielzahl...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>