<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Besser als der MSCI World? KI findet den besten ETF für die Altersvorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460789971&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Lange Zeit galt ein ETF auf den Weltindex MSCI World als das Mittel der Wahl für die private Altersvorsorge. Doch könnte sich das nun ändern? Eine Künstliche Intelligenz hat den besten ETF für langfristigen Vermögensaufbau ermittelt – und die Ergebnisse sind überraschend.
Es ist längst kein Geheimni...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs: "Es wird nicht mehr alles blind gekauft"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460774221&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Immer neue Störfeuer, diesmal ist es die Trump-Ankündigung von Zöllen auf Stahl und Aluminium. Wirklich aus dem Tritt bringen lassen sich die Aktienmärkte aber nicht.
11. Februar 2025. Von "guten" oder auch "leicht erhöhten" Umsätzen berichten die ETF-Händler an der ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besonnen agieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460528744&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Im Universum der Exchange Traded Products (ETPs) brauchen Anleger einen Kompass. Die Palette reicht von vermeintlich „langweiligen“ Anleihe-und Aktien-ETFs bis hin zu Rohstoffen (ETCs) und Kryptowährungen (ETNs/ETPs). Spekulative Anlagen versprechen höhere Renditen, bergen aber in der Regel auch ein...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktiver Korb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460528745&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Xtrackers Artificial Intelligence & Big Data ETF 1C bildet den Nasdaq Global Artificial Intelligence and Big Data Index nach. In dem Börsenbarometer sind internationale Unternehmen aus den Bereichen der künstlichen Intelligenz, Datenverarbeitung und Datensicherheit versammelt. Dazu gehören Apple...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren in US-Aktien ohne Klumpenrisiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460528753&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Xtrackers S&P 500 Equal Weight UCITS ETF unterscheidet sich vom bekannten S&P 500 Index durch seine Gewichtungsmethode: Statt Unternehmen nach ihrer Marktkapitalisierung zu gewichten, wird jedes der 500 größten börsennotierten US-Unternehmen mit dem gleichen Anteil berücksichtigt.
Die Gewichtung...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Continuer à miser sur l'or</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460743454&listName=storedesearch</link>
<author>Le Monde</author>
<description>I l bat record sur record. A 2 830 dollars l'once début février, l'or est en hausse de 39 % sur un an. Le parcours est encore plus brillant pour les investisseurs français grâce à un taux de change favorable : le lingot a ainsi atteint 86 290 euros le 30 janvier, 87 010 euros le 3 février, alors que...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Spur des großen Geldes – das sind die beliebtesten ETFs der Profi-Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460751683&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Wer an der Börse erfolgreich sein will, hat zwei Möglichkeiten: entweder selbst die besten Investments finden – oder dem klugen Geld folgen. An der Wall Street heißt es: „Follow the money“ – wo Kapital hinfließt, entstehen Chancen.
Eine Anlageklasse ermöglicht es, diese Geldströme nahezu täglich zu ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>