<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>DJE Kapital lanciert ETF für US-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16201996968325661826</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktienfonds USA. Das Fondshaus DJE Kapital hat erstmals einen aktiv gemanagten ETF aufgelegt. Mit dem XTRACKERS DJE US EQUITY RESEARCH ETF (ISIN: IE 000 50E GWG 5) können Anleger in 50 große und mittelgroße US-Aktien investieren, die das Research-Team regelbasiert auswählt. Das DJE-Team bevorzugt US...</description>
<pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Premium Invest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16010835817842880288</link>
<author>Euro</author>
<description>So schlagen sich die €uro-Portfolios: Wasserstoff, weltweite Aktien, Immobilien, Cannabis, globale Megatrends und Krypto sowie Vermögenssicherung und die drei Fondsdepots im Überblick

Wasserstoff unter Druck
Der neue alte US-Präsident hat mit seiner „America First“-Energiestrategie die Karten neu g...</description>
<pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Friedensdividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9208228462348701560</link>
<author>Euro</author>
<description>Anleger setzen auf ein Ende des Kriegs in der Ukraine. Welche Aktien, ETFs und Länder vom Wiederaufbau profitieren können. Und wo Gefahren lauern

VON JÖRG BILLINA
Das Fest der Auferstehung wird in diesem Jahr sowohl von der orthodoxen als auch von der katholischen Kirche am 20. April begangen. Werd...</description>
<pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von 40 bis 5877 Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5816223646073059473</link>
<author>Euro</author>
<description>Mithilfe von Fonds und ETFs können Anleger auch in „Aktien fürs Leben“ investieren. €uro stellt dazu vier clevere Strategien vor

Fast alle Anleger würden wohl gern „Aktien fürs Leben“ besitzen, die sie nie mehr verkaufen müssen und die ihnen über die Jahre und Jahrzehnte hohe Erträge bescheren. Anl...</description>
<pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>