<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Trade War Reality Greets Chinese Traders on Holiday Return</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459395416&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Chinese traders are on tenterhooks ahead of Wednesday’s market reopen as the resumption of a trade war with the US shakes up the investment landscape.  
President Donald Trump’s 10% levy on Chinese goods has just come into effect. Beijing is fighting back with its own retaliatory meas...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unterbewertet und voller Chancen – Warum dieser Sektor jetzt eine Kaufgelegenheit bieten könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459436975&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dieser Sektor wird von Anlegern aktuell kaum beachtet, könnte aber durch seine niedrige Bewertung und sein Entwicklungspotenzial voller Chancen sein. Ergibt sich hier jetzt vielleicht eine ideale Kaufgelegenheit für Investoren?
Der Gesundheitssektor ist in den vergangenen Jahren an der Börse enorm s...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zunehmende Zweifel an US-Tech-Party (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459421663&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Indexfonds bleiben gefragt - trotz jüngster Turbulenzen am Markt. Nur bei Tech-ETFs zeigt sich eine wachsende Skepsis, hier gibt es auch Gewinnmitnahmen. Sehr beliebt sind derzeit Goldpreis-Tracker.
4. Februar 2025. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Erst DeepSeek, dann US...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Muss im Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459161006&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Geht es konservativer? Gold könnte die Antwort sein. Denn der Goldpreis unterliegt weniger starken Schwankungen. Aktuell erscheint Silber aber vergleichsweise günstig. Darauf deutet das hohe Gold-Silberpreisverhältnis hin (s. Grafik links oben). Es könnte somit ein guter Zeitpunkt für Silberinvestme...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Spur des großen Geldes – das sind die beliebtesten ETFs der Profi-Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459387612&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Wer an der Börse erfolgreich sein will, hat zwei Möglichkeiten: entweder selbst die besten Investments finden – oder dem klugen Geld folgen. An der Wall Street heißt es: „Follow the money“ – wo Kapital hinfließt, entstehen Chancen.
Eine Anlageklasse ermöglicht es, diese Geldströme nahezu täglich zu ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur 4 ETFs für das ganze Leben – diese Fonds bringen Ihnen die finanzielle Freiheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459409600&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Plötzlich sind all die Themen vom Tisch. Wirtschaftsstandort Deutschland, die Zukunft der Rente und der privaten Altersvorsorge, die Stärkung der Anlagekultur und der Aktionär-Interessen – von einem Tag auf den anderen aus dem Wahlkampf verschwunden. Die Diskussion, der Streit um die Migration, über...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>