<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11417683711070263332</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scheint die Sonne weiter für Europas Börsenstar 2025?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17433159407230698005</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Nach dem Zugunglück in Andalusien und dem Grönland-Vergeltungszoll durch US-Präsident Donald Trump gaben die Kurse an der spanischen Börse rund zwei Prozent nach. Im Leitindex IBEX der Börse Madrid sind Banken und Versorger mit einem hohen Anteil heimischer Umsätze und wenig Zollrisiken. Daher hält ...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bisher ein Geheimtipp! Warum Sie jetzt in Afrika investieren sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6605954741310192275</link>
<author>BILDplus</author>
<description>TTS-Player überspringen ↵
Artikel weiterlesen
Wer an Finanzen und Börse denkt, hat als Erstes Orte wie New York, Frankfurt oder Aisen auf dem Zettel. Aber Afrika? Es ist der letzte Gigant der Weltwirtschaft und ein Kontinent im Aufbruch. Dort lebt die jüngste Bevölkerung der Welt, es herrscht eine b...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ist die Shortlist für die Citywire ETF Awards</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2376909241649196794</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Seit über zwei Jahrzehnten zeichnet Citywire die besten Talente im aktiven Fondsmanagement aus. Da ETFs heute Rekordzuflüsse verzeichnen und sich ein immer ausgefeilteres Angebot an aktiven Strategien herausbildet, ist es an der Zeit, die Anbieter ins Rampenlicht zu rücken, die die Standards setzen....</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die große ETF-Verschiebung von Amerika zurück nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14357854775762623786</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach der US-Präsidentschaftswahl im November 2024 steckten europäische Anleger über 60 Milliarden Euro in amerikanische Large-Cap-ETFs. Im Gesamtjahr 2025 waren es dann nur noch 6,2 Milliarden Euro. Gleichzeitig drehten europäische Large-Cap-ETFs von minus 12 Milliarden Euro Abflüssen auf plus 41,2 ...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>