<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Junior Depot: ETF-Sparpläne für Kinder und Enkel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402331315&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Sie möchten eine Aktie oder einen ETF an Ihre Kinder, Enkel oder Dritte verschenken? Mit einem solchen Geschenk fallen Sie auf jeden Fall aus der Reihe – und machen dem Beschenkten eine Freude. Schließlich vermehrt sich ein Geldgeschenk im besten Fall und wächst mit dem beschenkten Kind mit.
Neben d...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn die Korrektur kommt: Bei diesen Aktien, Edelmetallen und ETFs kann man ein Schnäppchen machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402300089&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Korrektur wird früher oder später zwangsläufig am Aktienmarkt kommen. Diese Situation können Anleger ausnutzen, um bei dem ein oder anderen Wert ein echtes Schnäppchen zu machen. Es lohnt sich ein Blick auf diese Aktien, Edelmetalle und ETFs:
Der Markt ist seit Anfang des Jahres von einem Allzei...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Anleger vom Comeback der Schwellenländer profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402323737&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Wim-Hein Pals ist ein ruhiger Redner, ein eher besonnener Welterklärer. In seinen fast 20 Jahren als Fondsmanager bei Robeco hat er ja auch schon einiges erlebt, hat als Leiter des Emerging-Markets-Aktienbereichs viele Schwellenlandindizes nach oben und unten zucken sehen – das ist normal. Doch eine...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Kursschwäche zu Käufen genutzt (ETF-Handel)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402372191&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Aktien-ETFs sind weiter gefragt, auch mit Länderschwerpunkten wie Indien, Frankreich oder Italien. Wichtiges Thema außerdem: der rasante Goldpreisanstieg. Der führt zu hoher Nachfrage nach Goldminen-ETFs und -ETCs.
9. April 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Kursrück...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kombinationen für Gewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402063315&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Es war das beherrschende Börsenthema der vergangenen Monate: Die fast schon unheimliche Tech-Rally, die den Aufschwung der US-Börsen über weite Strecken fast alleine trug. Sieben Unternehmen (Alphabet, Amazon, Apple, Meta, Microsoft, Nvidia, und Tesla), die immer wertvoller wurden, deren jeweilige B...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BIP-gewichtetes Welt-Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402063316&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Weltaktien-Index MSCI World enthält knapp 1500 Aktien der wichtigsten großen und mittelgroßen Unternehmen der Industrieländer. Das Gewicht einzelner Länder/Aktien richtet sich nach der Marktkapitalisierung. Ähnlich machen es die MSCI-Wettbewerber, z. B. FTSE. Aufgrund der positiven Entwicklung d...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Technologie-Pakete im Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402063320&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Dieser Bulle ist offensichtlich nicht zu stoppen. Seit Wochen erreichen die wichtigsten Aktienindizes der Welt immer wieder neue Rekordwerte. Wir alle wissen, was dahintersteht. Es ist der Durchmarsch der Technologie-Werte, getrieben von den unglaublichen Möglichkeiten, die uns die künstliche Intell...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>13 Prozent pro Jahr - mit diesen ETFs gewinnen Sie auch langfristig zweistellig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402308214&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Vielen Menschen scheint ein Instinkt innezuwohnen, dass Dinge, die sich rapide verteuert haben, bald wieder im Preis fallen müssten. Der Impuls mag einem tiefen Gefühl für ausgleichende Gerechtigkeit entspringen. An der Börse jedoch hat sich dieser Instinkt als schlechter Ratgeber erwiesen.
Wer imme...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Geldmarktfonds jetzt eine Alternative zum Tagesgeld sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402326369&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-09 14:10:05 letzte Aktualisierung: 2024-04-09 14:12:04
Manchmal geht der Abstieg ganz schnell. Noch im Februar hatte die niederländische Direktbank Bunq ihre Tagesgeldzinsen für Neukunden angehoben. 4,5 Prozent gab es daraufhin, garantiert für vier Monate. Damit waren d...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>