<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Morningstar nennt die sechs besten Welt-ETFs, die Sie kaufen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428864603&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Per ETF auf die Weltwirtschaft zu setzen, zählt wohl zu den beliebtesten Investments für die Altersvorsorge. Die Experten von Morningstar haben hierbei die sechs besten Kandidaten identifiziert.
ETFs erfreuen sich nach wie vor großer Beliebtheit. Der Grund ist klar: Mit ihnen muss man sich nicht für...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie man mit fallenden Zinsen Geld verdient</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428857536&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Es sind gute Nachrichten für Immobilienkäufer und Unternehmen, die investieren wollen: Die Zinsen werden wieder fallen, und zwar in Europa wie auch den USA. Das verbilligt nicht nur Kredite für Wohneigentum, sondern für auch für neue Maschinen, Software und Autos – eigentlich alles. Und insofern ist...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als Festgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428881366&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Anja Ettel und Holger Zschäpitz
Vier Worte genügten dem mächtigsten Währungshüter der Welt, um die bevorstehende Zinswende einzuleiten: „The time has come“, „die Zeit ist reif“, so formulierte US-Notenbankchef Jerome Powell beim alljährlichen Gipfeltreffen der Zentralbanken in Jackson Hole das entsc...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als der MSCI World – das ist der Lieblings-Fonds der Elite-Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428838667&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Indexfonds erleben bei privaten Anlegern weltweit einen Siegeszug. Allein in Deutschland haben Sparer im ersten Halbjahr 12,8 Milliarden Euro in ETFs gepackt. Dabei wurden die beliebten Indexfonds ursprünglich als Anlageprodukt für institutionelle Investoren ins Leben gerufen, also Pensionsfonds, Ve...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>