<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Der Goldboom geht weiter…</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=791838044660528910</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>…und das Schwesterchen Silber wird rasant folgen. Absichern und spekulieren mit den beiden Edelmetallen – eine sichere Sache für die nächsten 25 Jahre

Vor 25 Jahren war die Welt noch in Ordnung. Goldkäufer wurden nur belächelt. Der Euro, die Gemeinschaftswährung eines großen Teils Europas, war gebo...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die großen Regierungsgewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15371981515479282526</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Im Nachgang der holprig gestarteten Regierung von Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) wurde Gewissheit geschaffen, dass dessen Milliardenprogramm zur Renovierung Deutschlands kommt. Klar, dass die Volkswirte vieler Institute und Banken sofort Berechnungen anstellten, wie sich die Investitionen in Inf...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europa First – USA Last</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11586981788861906808</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Als Ausnahmemonat dürfte der April in die Geschichte besonderer Börsenmonate eingehen: Gemessen an den ETF-Mittelflüssen an den Industrieländer-Börsen stehen alle Ampeln auf Grün – allen voran in Europa. Nur an den US-Märkten ist das Signal tiefrot. Das Hin und Her der US-Regierung bei der Zollpolit...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese unterschätzten Aktien bieten jetzt Kaufchancen, verrät Société Générale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13970638318392206625</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell gibt es einige Kaufchancen an den Märkten, doch besonders Aktien aus einem Sektor sind jetzt besonders interessant, so die Einschätzung der Société Générale. Lohnt sich hier jetzt ein Kauf für Investoren?
In einer kürzlich veröffentlichten Studie hat die Société Générale offengelegt, dass es...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die OLB-Manager derzeit 666 Mischfonds outperformen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15797260750100621352</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Der €30 Millionen große Degussa Bank Portfolio Privat Aktiv performt aktuell besser als 666 Fonds in seiner Vergleichskategorie Mischfonds - Flexibel EUR und führt damit das Ranking an. Über die letzten drei Jahre generierte der Fonds eine Gesamtrendite von 50% bei einem Sektordurchschnitt von 6,7%....</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>