<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Das Versagen von „Mr. Dax“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8956946528070047062</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Er warnt vor einer digitalen Dystopie, plädiert für Bargeld und wirbt für analoge Freiräume. Gleichzeitig arbeitet Dirk Müller als Fondsberater in einem vollständig digitalisierten, stark regulierten und nachverfolgbaren Finanzsystem. Das ist nicht der einzige Widerspruch, der Schatten auf seine son...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Mister Dax’“ Aktienfonds im Minus: Warum Dirk Müllers Strategie den Anlegern keine Gewinne bringt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13238731191957783649</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Er warnt vor einer digitalen Dystopie, plädiert für Bargeld und wirbt für analoge Freiräume. Gleichzeitig arbeitet Dirk Müller als Fondsberater in einem vollständig digitalisierten, stark regulierten und nachverfolgbaren Finanzsystem.
Das ist nicht der einzige Widerspruch, der Schatten auf seine son...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16219699293189053400</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Financial Conduct Authority: Official List Notice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9090228609862942516</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Official List Notice
Financial Conduct Authority (-) Official List Notice 01-Dec-2025 / 08:00 GMT/BST =---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- NOTICE OF ADMISSION TO THE OFFICIAL LIST 01/12/2025, 08:00 The Financial Co...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Rendite mit Währungsabsicherung! Dieser ETF darf 2026 in keinem Depot fehlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17332765312212008085</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wie beugen Anleger dem Szenario vor, das sich US-Aktien im nächsten Jahr doch nicht so fulminant entwickeln, wie alle sagen? Sie blicken auf die andere Seite des Pazifiks und investieren dort breit gestreut - mit Währungsabsicherung.
Japans neue Premierministerin Sanae Takaichi setzt mit ihrem erste...</description>
<pubDate>Sun, 30 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>