<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Vorsicht: 3 ETFs, die Anleger jetzt auf keinen Fall im Depot haben wollen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406778100&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>ETFs sind ein exzellentes Vehikel für die Geldanlage und immer mehr Investoren setzen auf die Indexproddukte. Doch nicht alles, was unter dem Namen ETF gelistet ist, ist ein gutes Investment. Diese drei Fonds wollen Anleger beispielsweise jetzt auf keinen Fall in ihren Depots haben.
ETFs sind ein gr...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netflix: Vom Geldverbrenner zum Kandidaten für die „Magnificent Seven“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406745428&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>1997 als DVD-Verleih gestartet, ist Netflix heute einer der führenden Streaming-Dienste und größten Player der digitalen Medienlandschaft weltweit. Das von Reed Hastings und Marc Randolph im kalifornischen Los Gatos gegründete Unternehmen bietet seit 2007 eine breite Palette von TV-Serien, Dokumenta...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Geheimnis der Immer-Gewinner-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406799934&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Holger Zschäpitz
An den Finanzmärkten ist in den vergangenen Jahren ein regelrechter Jugend-Kult ausgebrochen. Auf der Suche nach Kursvervielfachern setzen Investoren mit Vorliebe auf junge dynamische Tech-Titel, die exponentielles Wachstum versprechen. Beobachten lässt sich der neue Trend an der Hi...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rückkehr der realen Rendite - und wie Sparer jetzt ihre Chance nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406744184&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es gibt sie doch noch, die guten Zeiten. Die diversen Konjunktur-Zahlen, die derzeit bekannt werden, senden zwar durchaus gemischte Signale. Doch zumindest eine Gruppe kann sich freuen: Sparer.
Für Deutschlands Geldanleger sind die neuesten Inflationsraten eine gute Nachricht: Berechnungen des Stati...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwölf Immer-Gewinner-Aktien, die kaum einer kennt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406748150&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>An den Finanzmärkten ist in den vergangenen Jahren ein regelrechter Jugend-Kult ausgebrochen. Auf der Suche nach Kursvervielfachern setzen Investoren mit Vorliebe auf junge dynamische Tech-Titel, die exponentielles Wachstum versprechen. Beobachten lässt sich der neue Trend an der Hitliste der meistv...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>