<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>„Wir bieten einen One-Stop-Shop“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769916&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Unlängst haben Sie in einem Interview die zuletzt starken Inflows bei passiven Produkten begrüßt, wollen aber gleichzeitig an einem starken aktiven Geschäft festhalten. Warum macht das angesichts einer Aufteilung von 1:4 zugunsten passiver Produkte aus Ihrer Sicht trotzdem Sinn?
Schomann: Die Auftei...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Technologieaktien: Zu viel Risiko?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418817570&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Börsen. Das Thema KI treibt die Kurse einiger US-Firmen und damit auch den US-Markt kräftig an– das hat auch Schattenseiten. Eine ausgewogenere Indexstrategie könnte das Risiko senken.
Von Raja Korinek
Wien. Die US-amerikanischen Börsen hängen ihre europäischen Pendants nach Jahren des Vorsprungs we...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FuW-Börsenspiel: Wie Sie den Gewinn sinnvoll investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418795888&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Der Schlussspurt im Börsenspiel von «Finanz und Wirtschaft» ist im vollen Gang. Am Freitag nach Handelsschluss endet der Wettbewerb. Nur mit ausgeprägter Risikofreude und kurzfristigem Denken ist der Sprung auf die vorderen Plätze gelungen.
Seit Mitte Mai haben Aktien von Unternehmen am besten abges...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Anlage-Alternativen zur Boom-Aktie Nvidia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418770682&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>THOMAS MARTI
Die Aktie von Nvidia, Marktführer für künstliche Intelligenz (KI), geriet zuletzt unter Druck. Vor rund zwei Wochen verlor das US-Technologieunternehmen an zwei Handelstagen über 220 Milliarden Dollar. Das allein entspricht etwa dem Börsenwert von Novartis oder Roche. Der Knick ist aber...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>