<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Das sind die ETF-Favoriten der FNZ-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461005278&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wie aktiv handeln die Kunden der FNZ Bank mit ETFs, und welche konkreten Produkte sind aktuell besonders gefragt? Das ermittelt die Bank regelmäßig anhand der bei ihr geführten Depots. Als maßgeblichen Indikator zieht man dort im Rahmen monatlicher Erhebungen die Handelsaktivität (Grafik 1) und den ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit „Mia san mia“ in die Premier League</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460998784&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Krypto spaltet die fachkundigsten Familien: EZB-Chefin Christine Lagarde (69) hat Kryptowährungen einmal als „wertlos“ bezeichnet – räumte allerdings im selben Interview ein, dass einer ihrer Söhne investiert sei. Die Kryptobörse Bitpanda rührt die ganz große Marketingtrommel, um den jungen Markt au...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Chef: „Mein Wokeness-Post hat den Zeitgeist getroffen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460959399&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Der Beitrag hat eingeschlagen. Mehr als 7800 Likes bekam Stefan Hoops (45) kürzlich, als er sich auf dem Karrierenetzwerk LinkedIn zu Wort meldete. „Zum jetzigen Zeitpunkt befürchte ich, dass die Anti-Woke-Rhetorik uns geradewegs in die Macho-Ära von ‚Wolf of Wall Street‘ zurückführen wird“, schrieb...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur 4 ETFs für das ganze Leben – diese Fonds bringen Ihnen die finanzielle Freiheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460983694&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Plötzlich sind all die Themen vom Tisch. Wirtschaftsstandort Deutschland, die Zukunft der Rente und der privaten Altersvorsorge, die Stärkung der Anlagekultur und der Aktionär-Interessen – von einem Tag auf den anderen aus dem Wahlkampf verschwunden. Die Diskussion, der Streit um die Migration, über...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Spur des großen Geldes – das sind die beliebtesten ETFs der Profi-Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460983690&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Wer an der Börse erfolgreich sein will, hat zwei Möglichkeiten: entweder selbst die besten Investments finden – oder dem klugen Geld folgen. An der Wall Street heißt es: „Follow the money“ – wo Kapital hinfließt, entstehen Chancen.
Eine Anlageklasse ermöglicht es, diese Geldströme nahezu täglich zu ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>