<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Plus 40% schon bis Ende des Sommers: Warum dieser ETF laut Top-Analyst bald deutlich steigen sollte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424247967&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ein Kauf dieses ETFs könnte sich lohnen, denn ein Analyst sieht ein Aufwärtspotenzial von 40 Prozent schon bis Ende des Sommers. Welcher ETF dahintersteckt und warum aktuell so hohe Kurschancen bestehen.
ETFs sind in der Regel eigentlich nicht dafür bekannt, mal schnell so hohe Kursgewinne zu erziel...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der derzeit beste ETF der Welt hat sich verdoppelt – und er kann es wieder tun</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424216826&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dieser ETF gilt von der Performance derzeit als einer der besten, die es in Deutschland zu kaufen gibt und hat sich mehr als verdoppelt. Das Geniale: Die Chancen stehen gut, dass er es wieder tun kann.
ETFs bleiben die Stars an der Börse. Mit ihnen muss man sich nicht für eine einzelne Aktie entsche...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI im Fondsnamen bedeutet keine höhere Renditen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424213749&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Spätestens seit der Veröffentlichung von ChatGPT im Herbst 2022 ist das Thema Künstliche Intelligenz (KI) in aller Munde. Und zunehmend auch in aller Portfolio. Denn mittlerweile setzen viele Fonds explizit auf das Thema KI und machen dies auch in ihrem Fondsnamen deutlich. „Allianz Global Artificia...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>