<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>J.P. Morgan rät defensiven Anlegern jetzt auf diese fünf Sektoren zu setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415763889&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Zeiten an der Börse sind zuletzt deutlich unsicherer geworden. Steigende Volatilität und wachsende Angst vor Abverkäufen lassen Anleger ihre offensiven Positionierungen überdenken. Doch laut den Experten von J.P. Morgan können Investoren jetzt auf diese fünf defensiven Sektoren mit exzellenten A...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analysten: Diese Sektoren werden die Börse zu einem neuen Rekord führen – So profitieren Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415765973&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut einer Studie des Analystenhauses Oppenheimer werden diese vier Sektoren den S und wahrscheinlich den gesamten Aktienmarkt demnächst zu neuen Allzeithochs führen. Mit diesen ETF können auch Investoren profitieren und womöglich eine Überrendite erwirtschaften.
Nachdem der Markt zu Jahresbeginn ei...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Estados Unidos.- DWS (Deutsche Bank) se decanta por las bolsas de Europa frente a las de Estados Unidos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415819273&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>Estados Unidos.- DWS (Deutsche Bank) se decanta por las bolsas de Europa frente a las de Estados Unidos
Anticipa tres recortes de tipos para el BCE y la Fed a un año vista
MADRID, 19 Jun. 2024 (Europa Press) -
El responsable para el mercado ibérico de DWS (brazo inversor de Deutsche Bank), Mariano A...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo parken Sie Ihr Geld?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415748390&listName=storedesearch</link>
<author>Guter Rat</author>
<description>Geldmarktfonds Die meisten parken ihre Rücklage für den nächsten Urlaub oder die neue Waschmaschine oft auf einem Tagesgeldkonto. Doch Geldmarktfonds bieten hier unter Umständen eine Alternative
Die estnische Bigbank garantiert Neukunden mit ihrem Tagesgeldkonto 3,85 Prozent Zinsen für die ersten se...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In sieben Schritten zum perfekten Kinderdepot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415759822&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-19 09:59:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-19 10:01:01
Börsen-Altmeister André Kostolany riet einmal dazu, Aktienanleger sollten Schlaftabletten nehmen und die Papiere nicht mehr anschauen. Nach einigen Jahren würden sie dann feststellen, dass sie reich geworden sind. E...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>