<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Welcher ETF mit Ausschüttung ist der beste?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1550447560631354209</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Ein Leser sucht ETFs mit hohen Ausschüttungen und guten Wachstumsaussichten. Zur Wahl stehen vier Dividenden-ETFs von Xtrackers, SPDR, VanEck und WisdomTree. Worin liegen ihre Unterschiede – und welcher eignet sich am besten für seine Strategie?
ANTWORT: Wer sich über die Börse ein regelmäßig...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welcher ausschüttende ETF ist am besten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9969378951524190840</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser möchte hohe Ausschüttungen erhalten, aber zugleich von möglichen Wertzuwächsen profitieren. Dabei hat er vi...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Glomumbo“: Was hinter dem Hype um den neuen Hebel-ETF steckt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1164387193047731187</link>
<author>Capital+</author>
<description>Warum geht es um diesen ETF?
Zum Schluss waren die Rufe nach diesem neuen ETF nicht mehr zu überhören. In Sozialen Medien und besonders in Foren auf Reddit forderten viele, den bereits heiß geliebten „Amumbo”, der für seine sagenhafte Performance bekannt ist, um einen globalen Bruder-ETF zu erweiter...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3274339464553970405</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>