<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Ist diese Tagesgeld-Alternative auch etwas für Rentner?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9407508085815304125</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Wer etwas Geld auf der hohen Kante hat und dafür sichere Zinsen einsammeln will, hat die Möglichkeit, das Ersparte auf einem Tagesgeld- oder Festgeldkonto zu parken. Beim Tagesgeld ist das Geld täglich verfügbar, dafür gibt es Zinsen etwa in Höhe des Einlagenzinses der Europäischen Zentralbank (EZB)...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chancen durch den „Silver squeeze“ – mit diesen ETFs profitieren Sie vom Silber-Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4796990722431581092</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es ist ein Material mit ganz besonderen Eigenschaften. Als Rohstoff leitet Silber elektrischen Strom besser als jedes anderes Element, und als Investment neigt es zu Preisausschlägen, wie Anleger sie sonst nur von Kryptowährungen kennen. Die Bilanz der vergangenen zwei Dekaden zeigt Jahre, in denen ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9651444371960585241</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>XFRA NEW INSTRUMENTS AVAILABLE ON 17.10.2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6152973142044180247</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>The following instruments on XETRA do have their first trading 17.10.2025
Die folgenden Instrumente in XETRA haben ihren ersten Handelstag 17.10.2025

Aktien

1 GRS213213002 Avax S.A.
2 KYG1144A1058 Bit Digital Inc.
3 CA49990B1040 Kobo Resources Inc.
4 CA3001447067 Evergold Corp.
5 CA75974M2040 Rene...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>