<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>In drei Schritten zur Trump-sicheren Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5047362313787356939</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>"Mit so einem massiven Zollanstieg habe ich nicht gerechnet", räumt Tillmann Galler ein. Der Kapitalmarktstratege von J.P. Morgan Asset Management spricht am Morgen nach dem Zollhammer von US-Präsident Donald Trump über die Auswirkungen für die Geldanlage. "Die USA bewegen sich in der Handelspolitik...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experten erklären, wie man clever das Vermögen mehrt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5736085370402922910</link>
<author>badische-zeitung.de</author>
<description>Wie lege ich in höchst unsicheren Zeiten mein Erspartes sinnvoll an? Diese Frage beantworten heute, Donnerstag, von 17 Uhr bis 19 Uhr fünf Experten bei einer Telefonaktion der Badischen Zeitung.   19 min

Selten war die wirtschaftliche Unsicherheit in den westlichen Industriestaaten so groß wie derz...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geniale Ausschüttungen: Die 3 besten Dividenden-ETFs der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16670450664506590919</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Top-Wertentwicklung, hohe Ausschüttungen und starke Unternehmen: Diese drei besten Dividenden-ETFs bieten aktuell attraktive Einstiegschancen.
Top-Wertentwicklung, hohe Ausschüttungen und stabile Unternehmen – wer auf Dividenden setzt, kann nicht nur von steigenden Kursen profitieren, sondern sich a...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Etoffer son portefeuille avec des cryptos et des matières premières</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6301500549909342101</link>
<author>Challenges</author>
<description>Romain Thomas

Considéré par les investisseurs comme la valeur refuge par excellence, l'or fait partie, comme le bitcoin, des grands gagnants de l'année boursière 2024, sur fond d'incertitudes économiques et politiques. Même si ces actifs alternatifs ont enregistré des performances à deux chiffres l...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So machen sich ETF-Anleger unabhängiger von den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12814565560738154990</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Steigende Risiken am US-Aktienmarkt bereiten immer mehr ETF-Anlegern Sorgen. Mit einigen Indexfonds lässt sich das USA-Risiko senken.

Erstveröffentlichung: 2025-04-03 08:37:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-03 10:29:04
Anleger, die einen ETF auf den globalen Aktienindex MSCI World im Depot haben, s...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>