<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>2,7 Millionen Euro, mit 100 Euro im Monat – dieser Sparplan macht Ihr Kind reich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18425587357693099985</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Wegen des „Zinseszins-Wunders“ lohnt es sich, früh mit der Geldanlage beginnen. Jetzt kommen die Neobroker Trade Republic und Scalable mit Offerten, die den Markt revolutionären könnten. WELT zeigt, wie lukrativ sie sind und worauf Eltern und Großeltern dabei achten sollten.

Einen kleinen Seitenhie...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs: Deutsche Aktien weltweit gesucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9797248540311919002</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - DAX-ETFs, die lange im Schatten standen, sind mittlerweile der Renner, und zwar auf der ganzen Welt. Auch andere europäische Aktien sind beliebt, US-Aktien hingegen nicht. Außerdem kommen Rüstungs-ETFs weiter sehr gut an.
27. Mai 2025. Die Käufe halten an am ETF-Mark...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: ETFs: Deutsche Aktien weltweit gesucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3781600145412914118</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>DAX-ETFs, die lange im Schatten standen, sind mittlerweile der Renner, und zwar auf der ganzen Welt. Auch andere europäische Aktien sind beliebt, US-Aktien hingegen nicht. Außerdem kommen Rüstungs-ETFs weiter sehr gut an.

27. Mai 2025. Die Käufe halten an am ETF-Markt. "Der Trend geht unverändert h...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Alternativen zum MCSI World gibt es</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1194978405500602832</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Wer mit nur einem einzigen Indexfonds weltweit anlegen will, setzt oft auf Produkte, die den globalen Aktienindex MSCI World nachbilden. Es geht aber auch anders.

DerDer Aktienindex MSCI World ist für ETF-Anleger der Klassiker. Geldanlageeinsteiger oder Anleger, denen ein einziger ETF genügt, greif...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drohender Dollar-Schock – diese ETFs machen den MSCI World krisensicher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13543649660510500627</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Der US-Dollar ist die wichtigste Währung der Welt. Deshalb ist seine Auswirkung auf die Rendite von Aktien, ETFs und Gold auch für deutsche Investoren immens. Nun droht die Devise abzustürzen – mit deutlichen Folgen für das Vermögen der Sparer. WELT stellt ETFs vor, die Dollar-sicher sind.

In diese...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>