<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Ungerechtigkeit für ETF-Anleger: Diese MSCI World ETFs sollten Sie meiden!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449615107&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Längst nicht jeder ETF auf den MSCI World ist gut. Es gibt sogar einige, die Anleger klar benachteiligen und deutlich schlechtere Renditen bringen. Woran das liegt und welche ETFs Anleger meiden sollten.
Nicht jeder MSCI World ETF bringt dasselbe. Was sich seltsam anhört, da doch jeder ETF auf den I...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Riesiges Vertrauen in US-Markt" (ETF-Handel)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449566085&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die Partystimmung an den Börsen hält an - und im ETF-Handel ist richtig viel los. Dabei wird rege mit Anteilen an US-Aktien-ETFs gehandelt, die seit dem Wahl-Sieg von Trump nochmals beliebter geworden sind. Es dreht sich aber auch viel um Krypto-ETNs.
11. Dezember 20...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NÜTZLICHE BEGLEITER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449638747&listName=storedesearch</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Der klügste Rat in Sachen langfristige Geldanlage ist weder ein Geheimtipp noch sonderlich schwer umzusetzen: Kaufen Sie in regelmäßigen Abständen Anteile eines kostengünstige Indexfonds (ETFs), der die Wertentwicklung möglichst vieler Unternehmen auf der ganzen Welt abbildet. Das mag nach einem Sta...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: \"Riesiges Vertrauen in US-Markt\" (ETF-Handel)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449566140&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Partystimmung an den Börsen hält an - und im ETF-Handel ist richtig viel los. Dabei wird rege mit Anteilen an US-Aktien-ETFs gehandelt, die seit dem Wahl-Sieg von Trump nochmals beliebter geworden sind. Es dreht sich aber auch viel um Krypto-ETNs.

11. Dezember 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>