<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>...von Aktien bis ETCs und Münzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17483026304846957622</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Platinbergbau ist klein. Zwar besteht seit 2023 ein Nachfrageüberhang. Aber die Nachfrage ist nicht mit der am Goldmarkt vergleichbar. Insgesamt dürfte der Markt 2025 rund acht Millionen Unzen (249 Tonnen) umfassen. Für Münzen und Barren als Investition sollen es knapp 14 Tonnen sein. Bei diesem...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9049332463563865800</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>XTRACKERS SLI ETF
Schweizer Top-Unternehmen
Wegen regulatorischer Meinungsverschiedenheiten hatte die Schweiz 2019 der EU den Handel ihrer Aktien entzogen. Seit Kurzem sind Aktien wie Nestlé, Roche und Co. wieder an europäischen Börsen handelbar. Fonds und ETFs waren von der Regelung unberührt. Denn...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steuer nicht vergessen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7491428954040868669</link>
<author>Heidenheimer Zeitung</author>
<description>Finanzen Kryptowährungen sind als Anlageklasse umstritten. Sie sind ausgesprochen riskant. Manche Anleger haben aber hohe Gewinne erzielt. Von Florian Junker

Beim Thema Bitcoin und Co. gibt es große Meinungsunterschiede. Die einen halten Kryptowährungen für Teufelszeug, die anderen sehen sie als Kr...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsvielfalt im Ländle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16668334349314820249</link>
<author>smartinvestor.de</author>
<description>Event
Stuttgarter Fondskongress unter dem Motto „Innovation Day – Mensch versus Maschine“
Der von Dirk Stöwer von Kontor Stöwer Asset Management initiierte FONDSKONGRESS TRIER hat sich überaus erfolgreich etabliert. Im vergangenen Herbst konnte bereits zehnjähriges Jubiläum gefeiert werden, der 11. ...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Themen-ETFs zu Rüstung und KI riskant sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4152229266297180475</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Seit dem Angriff Russlands auf die Ukraine, den Eskalationen im Nahen Osten sowie den sich zuspitzenden Spannungen zwischen China und dem Westen steigen die Militärausgaben weltweit. In Deutschland plant die Ampel-Koalition trotz Schuldenbremse, das Zwei-Prozent-Ziel der NATO dauerhaft zu erreichen....</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WS Finanzen1 An der Börse spielt die Musik jetzt bei den Metallen 29.6.25</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14124080326772914027</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Gold ist der große Gewinner des Börsenjahres 2025. Kein Wunder angesichts der Dollar-Wirren und der angespannten Geopolitik. Doch Investoren nehmen zunehmend andere Metalle in den Blick, die im Vergleich mit Gold günstig wirken. Neben der Gold-Alternative Silber ist das vor allem ein Element, das vi...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was sind Themen-ETFs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8694148438468501406</link>
<author>biallo.de</author>
<description>In die Zukunft investieren und dabei im Schlaf reich werden – ungefähr so sieht das Versprechen von Themen-ETFs häufig aus. Die Produkte setzen auf aktuelle Trends wie erneuerbare Energien, künstliche Intelligenz oder die Rüstungsindustrie und bieten Chancen auf schnelle, überdurchschnittlich hohe W...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>