<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Analyst warnt: Diese beliebten Aktien sollten Anleger jetzt besser schnell verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454150596&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>In einem kürzlich veröffentlichten Interview mit CNBC hat Max Wasserman, Senior Portfoliomanager bei Miramar Capital, eine Warnung an Anleger ausgesprochen und nahegelegt, ausgerechnet diese beliebten Aktien zu verkaufen. Doch ist das wirklich eine gute Idee? Und was wären Alternativen zu den Highfl...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pakistan-ETF überrascht: 40 Prozent Plus in nur drei Monaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454166430&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Geldspritze des IWF beflügelt Wirtschaft und Aktienkurse
Der gewaltige Kursaufschwung in Pakistan im vierten Quartal 2024 kam nicht von ungefähr. Das wirtschaftlich seit Jahren schwer gebeutelte südasiatische Land erhielt im September 2024 einen Kredit in Höhe von rund 7 Milliarden US-Dollar vom Int...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der beste Online-Broker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454171808&listName=storedesearch</link>
<author>F.A.Z. Kaufkompass</author>
<description>Aktien und ETFs sind schon lange nicht mehr nur etwas für Profis – immer mehr Menschen nutzen sie, um ihr Geld sinnvoll anzulegen und langfristig Vermögen aufzubauen. Dank Online-Broker ist der Einstieg heute sehr einfach: Mit wenigen Klicks kann man ein Depot eröffnen und eine große Auswahl an hand...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Mythen im Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454130260&listName=storedesearch</link>
<author>Guter Rat</author>
<description>Ein Grundsatz beim Investieren lautet, so früh wie möglich damit zu beginnen. Nur so lässt sich der Zinseszinseffekt voll und ganz ausschöpfen. Was aber, wenn man viele Jahre einfach keine Berührungspunkte mit dem Thema oder nicht die nötigen Mittel dafür hatte?
ANFANG Bei Sparerin Anna Magdalena R....</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Reichmacherfonds der Deutschen – diese 10 ETFs sind die Lieblinge der Sparer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454176312&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die jüngste Vermögensauswertung der DZ Bank brachte eine kleine Sensation. Ende 2024 hielten die Bundesbürger erstmals Aktien und Investmentfonds im Wert von mehr als zwei Billionen Euro. Offizielle Daten der Deutschen Bundesbank werden zwar erst in einigen Wochen vorliegen, behalten die DZ-Bank-Öko...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>