<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Xtrackers II EUR Overnight Rate Swap UCITS ETF 1C: Schon jetzt Grund zur Freude</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1007259365475686990</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Der Xtrackers II EUR Overnight Rate Swap UCITS ETF 1C (XEON) bietet Anlegern Zugang zur Wertentwicklung des EUR Overnight Rate Swap Index, der die Rendite von EUR-denominierten Overnight-Zinsswaps widerspiegelt. Mit einem aktuellen Kurs von 145,66 € schloss der ETF am vergangenen Freitag nur knapp u...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschlands beliebteste ETFs: Hier investieren Anleger besonders gerne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14062686823278322227</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Das ETF-Sparen wird in Deutschland immer mehr zum Volkssport. Eine sehr positive Entwicklung. Doch wohinein investieren die Deutschen eigentlich ihr sauer verdientes Geld? Diese ETFs sind die Lieblinge.
ETFs werden in Deutschland als Anlageklasse immer beliebter, was in erster Linie daran liegt, das...</description>
<pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Build a stocks and shares Isa for uncertain times with these five Ds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8676487354059849523</link>
<author>dailymail.co.uk</author>
<description>Investors looking to put this year's Isa allowance into the stock market are facing very choppy waters.

Those who have not used up their £20,000 allowance have until the April 5 deadline to do so.

But trying to decide where to invest has become especially fraught over the past few weeks as markets...</description>
<pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt lernen viele ETF-Anleger eine bittere Lektion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6013626819014599190</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Märkte in Europa gehen seit Jahresanfang steil nach oben. Viele ETF-Anleger haben davon jedoch nichts: Sie haben in den MSCI World investiert, wo Europa kaum eine Rolle spielt.

Der MSCI World zählt zu den Standard-Empfehlungen, wenn es um die langfristige Geldanlage geht. Kostengünstig lässt si...</description>
<pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>