<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Multibillion Dollar Exodus Hits China ETFs Amid Trump Tariff War</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13729120234256748327</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors are dumping exchange-traded funds tracking Chinese stocks at a record pace as the world’s biggest economies face off in an escalating trade war that is set to challenge global growth. 
Outflows from US-listed emerging market ETFs that invest across developing nations, as wel...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der große Crash an den Börsen – mit diesen ETFs schützen Sie Ihr Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15890680273594693167</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Nachdem Donald Trump für einen globalen Zoll-Eklat gesorgt hatte, brach ein historisches Chaos an den Börsen aus. Die wirren Drohungen des US-Präsidenten vernichteten Billionen Dollar. Diese 9 ETFs helfen Sparern und Anlegern, ihre Depots krisensicherer zu machen.

Der Absturz kam jäh: Auf eine kurz...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Showdown Amerika vs. China – und was Sie jetzt mit Ihren Aktien und ETFs tun sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9248620226850279347</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Der globale Handelskrieg sorgt für historisch volatile Börsen. Jetzt droht auch noch die Eskalation im Konflikt zwischen den USA und China. Sparer und Anleger sorgen sich deshalb um die Zukunft von MSCI World, Aktien, ETFs und Gold. WELT erklärt, ob diese Ängste berechtigt sind.

Die Weltbörsen werd...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krise als Chance? So handeln Anleger im Zoll-Crash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11519627470412202929</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Börsen taumeln seit Trumps Zollankündigungen. Doch wie reagieren die Anleger auf die fallenden Kurse? Die Zahlen von Brokern zeigen – viele haben aus vorherigen Crashs gelernt.

An den Aktienmärkten herrscht Ausnahmezustand: Der MSCI World verlor seit Jahresbeginn rund 14,5 Prozent, allein im Mä...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>