<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>So schützen Sie Ihren Wohlstand im Zollkrieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3057569377649605160</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Sollte es zur Eskalation zwischen Amerika und der EU kommen, wird der Schock an den Börsen groß sein. Wie sich Anleger gegen dieses Szenario wappnen können

Nun hat Europa doch noch seinen Zollbrief bekommen – adressiert an Ursula von der Leyen, unterzeichnet von Donald Trump. Mit dem offiziellen Sc...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7408217683189329455</link>
<author>Stiftung Warentest Finanzen</author>
<description>Neuer Overnight-ETF. Nun bietet auch die Schweizer Fondsgesellschaft UBS einen Overnight-ETF an: Der UBS EUR Overnight Rate SF UCITS (Isin IE0006BDZN36) bildet die Wertentwicklung der Euro Short-Term Rate (€STR) ab und eignet sich als Ersatz für attraktiv verzinstes Tagesgeld. Der im Mai 2025 aufgel...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>China’s GDP Surprise ETFs to Watch as GDP Growth Improves - Alibaba Gr Hldgs (NYSEBABA), Xtrackers Harvest CSI 300 China A-Shares ETF (ARCAASHR)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17044188311520090156</link>
<author>benzinga.com</author>
<description>China’s economy expanded by 5.2% in the second quarter of 2025, slightly better than expected and just enough to spark cautious optimism in global markets. Although the number exceeds the 5.1% economists forecast, according to a Reuters poll, it also represents a slight deceleration from Q1’s 5.4% r...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europa, USA - oder ganz woanders? Wo Anleger jetzt Renditen finden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15390573484948660281</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Das erste Halbjahr war für den europäischen Aktienmarkt ein voller Erfolg. Vor allem der Dax überzeugte mit starker Performance. Doch die Wall Street ist zurück auf dem Radar der Investoren. Ob der Dax seinen Schwung mitnimmt, wo die USA aufholen und welche weiteren Märkte im zweiten Halbjahr intere...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Aktien nicht mehr gefragt (ETF-Handel)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15775196242372299637</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Run auf Europas Aktien? Das war einmal. Jetzt sind wieder vor allem World- und US-Aktien begehrt. Viel Aufmerksamkeit erregt außerdem der Höhenflug des Silberpreises - und das jüngste Bitcoin-Allzeithoch.
15. Juli 2025. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Der weite Strecken...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>100.000 Euro auf dem Konto – So investieren Sie Ihr Vermögen fürs letzte Lebens-Drittel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3951087537129200072</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Jedes Jahr bekommen Hunderttausende Deutsche ihre Lebensversicherung ausgezahlt. Im Schnitt geht es um mehr als 100.000 Euro. Doch wie legt man dieses Geld am besten an, um ideal für das letzte Lebensdrittel investiert zu sein? WELT zeigt 3 Modelle auf.

Eine Million Lebensversicherungen, ungefähr s...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Risiko im ETF Warum der MSCI World eine Mogelpackung ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14284818758587334198</link>
<author>bernerzeitung.ch</author>
<description>Der MSCI World gilt als sicherer Wert und Inbegriff globaler Diversifikation. Doch die US-Lastigkeit macht den Index nicht zuletzt aufgrund der Politik Donald Trumps zum Klumpenrisiko.

In Kürze:
Der MSCI World weist mit 72 Prozent einen sehr hohen Anteil an US-Titeln auf.
Es drohen ein Klumpenrisik...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>