<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>So legen Vermögensverwalter das Geld der Reichen 2025 an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445215620&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Der Blick auf die Wirtschaft schmerzt aus deutscher Sicht derzeit: Das Land ist in der Rezession. Bei Deutschlands wichtigstem Handelspartner China lähmt eine Immobilienkrise den Markt, was dort ebenfalls das Wachstum bremst. Die USA sind bald wohl kein verlässlicher Export-Ersatz mehr, vor allem na...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Einfluss auf US-Anleihen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444961792&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Noch ist der designierte US-Präsident Donald Trump nicht ins Weiße Haus eingezogen. Doch der Republikaner macht seine Vorhaben für die kommende Amtszeit bereits deutlich. In den Wochen zuvor, noch bevor die Aktienmärkte den Trump-Sieg bejubelten, waren es US-Staatsanleihen, die – als ein Sieg Trumps...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bauen Sie mit ETFs in kleinen Schritten Vermögen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445215768&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-19 13:02:16 letzte Aktualisierung: 2024-11-19 17:04:29
Wer langfristig Vermögen aufbauen will, kann regelmäßig Geld am Aktienmarkt investieren – zum Beispiel über börsengehandelte Fonds auf weltweite Aktienindizes, sogenannte ETFs. Weil sie oft Tausende von Wertpapieren...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vollpension statt Halbpension</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445371320&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>Für alle Berufstätigen beginnt das Jahr 2025 erfreulich: Die Guthaben auf den staatlichen Pensionskonten werden zum Jahreswechsel um 6,3 Prozent erhöht. Damit sind seit langem wieder die Aktiven gegenüber den Pensionisten im Vorteil, die 4,6 Prozent Inflationsausgleich bekommen. Während die Aufwertu...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>