<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Was tun, wenn man die KI-Blase fürchtet?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10799171505874941000</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Märkte. Eine Handvoll US-Technologieaktien treibt einige Börsenindizes kräftig an. Das birgt auch Risiken, die Anleger mit speziellen Indexinvestments verringern können.
Von Raja Korinek
Wien. An den globalen Börsen war zuletzt kaum ein Unternehmensbericht zum dritten Quartal mit derartiger Spannung...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geniale 6,0 Prozent Zinsen mit diesem weltweiten ETF kassieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5569504081971056881</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dieser breit gestreute und weltweit diversifizierte ETF bietet Anlegern jetzt die Chance, satte 6,0 Prozent an Zinsen zu kassieren – und das mit deutlich geringerem Risiko als beim MSCI World & Co.
Tages- und Festgeld sind besonders in Zeiten sinkender Zinsen nicht die einzigen Produkte, die Anleger...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11422613869586577788</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Börsenweisheiten und 6 ETFs, die Euer Geld schützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9131797427725585819</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Außerdem geht es um Anta Sports, Li Ning, Asics, UBS Group AG, Allfunds, Alibaba, Meituan, Fortnox, Nvidia, Xtrackers Physical Gold EUR Hedged ETC (WKN: A2T5DZ), iShares Physical Gold ETC (WKN: A1KWPQ), Invesco FTSE All-World (WKN: A3D7QY), Xtrackers MSCI World ex USA (WKN: DBX0VH), WisdomTree Bund ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>