<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3910208004432195044</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanziell frei mit Anfang 50 – so kann es klappen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6213673558672932417</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Fall
Anissa Schultz ist Ende dreißig und leitet ein Vertriebsteam in einem internationalen Maschinenbauunternehmen in Hessen. Mit einem Bruttojahreseinkommen von rund 80.000 Euro gehört sie zu den gut verdienenden Fachkräften in ihrer Branche. Sie ist beruflich erfolgreich und führt einen finanz...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die ersten 100.000 Euro auf dem Weg zum Reichtum – so schaffen Sie es am schnellsten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10323540418377751186</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Erste Hinweise finden sich bereits in 4000 Jahre alten Schriften der sumerischen Zeit. Doch so richtig ausformuliert hat das Prinzip der Florentiner Kaufmann und Bankier Francesco Balducci Pegolotti im 14. Jahrhundert: Wird Zins nicht nur auf das anfängliche Kapital gezahlt, sondern auch auf sämtlic...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Financial Conduct Authority: Official List Notice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16982896922235101089</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Financial Conduct Authority:
Financial Conduct Authority (-) Financial Conduct Authority: 10-Dec-2025 / 08:00 GMT/BST =---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- NOTICE OF ADMISSION TO THE OFFICIAL LIST 10/12/2025, 08:00 ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>