<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>„Expedition Investment“: Ihr Schlüssel zu besser informierten Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421512558&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Finanzberater, aufgepasst: Hier kommt ein nützliches Instrument für Ihre Kundenberatung! Der Finanzpodcast „Expedition Investment“ ist am 15. Juli 2024 in seine zweite Staffel gestartet. Obwohl primär an Privatanleger gerichtet, bietet er Ihnen als Berater eine hervorragende Möglichkeit, vor allem j...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>USA werden zum Risiko für deutsche Sparer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421561148&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Holger Zschäpitz
Donald Trump ist überall. Sogar im Hochhaus der Europäischen Zentralbank (EZB) in Frankfurt war er am Donnerstagnachmittag omnipräsent. Was denn die europäischen Währungshüter tun würden, sollte ein möglicher US-Präsident Trump Zölle gegen Europa verhängen, wurde EZB-Präsidentin Chr...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das richtige Beruhigungsmittel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421332027&listName=storedesearch</link>
<author>Focus</author>
<description>Neben dem omnipräsenten Thema KI nennen die Ausblicke der Investmentbanken auffällig häufig ein weiteres Stichwort, wenn es um Chancen am Aktienmarkt im zweiten Halbjahr geht: Gesundheit. Tatsächlich sprechen einige Gründe für eine gute Performance von Healthcare-Titeln in den kommenden Monaten. Inf...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump als Gefahr für Sparer – so sichern Sie sich jetzt noch die besten Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421541483&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Donald Trump ist überall. Sogar im Hochhaus der Europäischen Zentralbank (EZB) in Frankfurt war er am Donnerstagnachmittag omnipräsent. Was denn die europäischen Währungshüter tun würden, sollte ein möglicher US-Präsident Trump Zölle gegen Europa verhängen, wurde EZB-Präsidentin Christine Lagarde na...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>