<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Besser als der MSCI World: Warum Sie mit diesem ETF noch viel besser dran sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400716164&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ein ETF auf diesen Index hätte den Liebling der passiven Investoren, den MSCI World, in den vergangenen 20 Jahren geschlagen. Geht die Rally weiter?
Die Kurse vieler Aktien aus dem Techbereich scheinen derzeit keine Grenzen zu kennen. In weniger als zwei Jahren hat sich etwa die Aktie von Meta mehr...</description>
<pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Aktien und ein ETF für das Kupfer-Zeitalter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400689839&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Während Gold als Beimischung im Depot für mehr Diversifikation bekannt ist, könnte sich aktuell auch ein Blick auf andere Metalle lohnen. So ist die Nachfrage bei Kupfer in den vergangenen Monaten wieder deutlich gestiegen, wovon nicht nur der Kurs des Halbedelmetalls profitiert, sondern auch die Ak...</description>
<pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinne sichern, Kurschancen nutzen - mit dieser Formel mehren Sie Ihr Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400689656&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Eine ganze Generation lernt derzeit zum ersten Mal Gewinne an der Börse kennen. Kurszuwächse auf derart breiter Front, wie sie viele Anleger gerade erleben, gab es zuletzt in den 1990er-Jahren. Auch wenn die Namen der Rallye-Zugpferde gewechselt haben - heute sind es vor allem der Prozessorspezialis...</description>
<pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds statt Festgeld: So kommen auch kleinere Unternehmen an hohe Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400693077&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-31 08:37:01 letzte Aktualisierung: 2024-03-31 11:22:02
Es kommt nicht immer auf die Größe an: Auch kleinere Unternehmen verdienen zum Teil sehr viel Geld und müssen mitunter Summen parken, die weit oberhalb der Grenzen der gesetzlichen Einlagensicherung bei Banken von 1...</description>
<pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>