<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Vorsicht bei unseriösen Angeboten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16528319942859187019</link>
<author>General-Anzeiger Bonn, Hardtberg, Beuel</author>
<description>Von Nicolas Ottersbach
Bonn. Börsengehandelte Indexfonds (ETFs) und Aktien sind längst nicht mehr nur was für Investmentbanker. Wer wie ich bei der 100-Euro-in-100-Tagen-Challenge an der Börse mitmischen möchte, braucht weder Schlips noch Finanzdiplom. Aber: Ein bisschen Orientierung ist hilfreich. ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Billionen für einen Deutschland-Boom – diese ETFs werden die Gewinner sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=174658099406521411</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Dem Standort D mangelt es seit Jahren an Investitionen. Dieser Mangel soll jetzt mit aller Kraft behoben werden, wovon viele hiesige Konzerne profitieren werden. Für Anleger, die an einem Deutschland-Comeback teilhaben wollen, eignen sich am besten ETFs. WELT stellt die lukrativsten vor.

Es klingt ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ChatGPT als digitaler Anlageberater eingesetzt werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10220610125985975946</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Seit 2023 testet unsere Autorin jedes Jahr, ob sich KI zur Anlageberatung eignet. Das Sprachmodell ChatGPT klingt zunehmend von sich selbst überzeugt. Doch was taugen die Tipps?

Kennen Sie die Abkürzung SABTA? Sie steht für „Sicheres Auftreten bei totaler Ahnungslosigkeit“. Menschen, die SABTA prak...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Anleihen-ETFs immer beliebter werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7979613585634893392</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Nicht nur Europas Aktienmärkte schlugen in diesem Jahr die US-Börse, auch Euro-Anleihen werden immer beliebter. Mit ETFs können Anleger breit in Bonds investieren – doch bei der Auswahl gibt es einiges zu beachten.

Der Schwenk am Aktienmarkt hatte viele überrascht: Entgegen der verbreiteten Erwartu...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>