<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Nicht der MSCI World: Künstliche Intelligenz entdeckt den besten ETF, den Sie 2025 kaufen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448234805&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Auch das Jahr 2025 bietet wieder hervorragende Gelegenheiten für Anleger bei ETFs. Doch auf welchen sollte man dabei setzen, um möglichst groß zu profitieren? Eine Künstliche Intelligenz hat nun einen Kandidaten identifiziert, der die beste Kaufidee 2025 sein könnte – und sogar eine bessere Wahl als...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diese zwei ETFs investiere ich jeden Monat 1500 Euro – ich setze bewusst nicht auf den MSCI World</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448217961&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Jens Bauer (Name geändert) hat sich ein Depot in Höhe von rund 175.000 Euro aufgebaut und erzielt seit 2020 eine Performance von etwa 145 Prozent. Erfahrt, wie der 39-Jährige seine Investments auswählt, welche ETFs er bevorzugt und welche Spartipps er hat. Lest alle Details mit BI+ Im Gespräch mit B...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Vor allem US-Aktien überzeugen (ETF-Handel)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448264121&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Der Rekordlauf an den Börsen geht weiter, die Nachfrage nach Aktien-ETFs ist extrem hoch. Dabei kommen vor allem US-Aktien gut an. Die gehören dieses Jahr auch zu den Top-Performern. Ebenfalls sehr beliebt sind Krypto-Tracker.
4. Dezember 2024. FRANKFURT (Börse Frank...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Vor allem US-Aktien überzeugen (ETF-Handel)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448194537&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Der Rekordlauf an den Börsen geht weiter, die Nachfrage nach Aktien-ETFs ist extrem hoch. Dabei kommen vor allem US-Aktien gut an. Die gehören dieses Jahr auch zu den Top-Performern. Ebenfalls sehr beliebt sind Krypto-Tracker.

4. Dezember 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). S&amp;P 500, Dow Jones, N...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Irre Korea-Volte und 9 ETFs mit Deregulierungs-Booster</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448190861&listName=storedesearch</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>Folge 1154
Wir freuen uns an Feedback über aaa@welt.de.
In der heutigen Folge von „Alles auf Aktien“ sprechen die Finanzjournalisten Anja Ettel und Holger Zschäpitz über Samsung im Ausverkauf, eine Hoffnungs-Rallye bei Janux und den absurdesten Rekord, den der Finanzplatz Deutschland je gesehen hat....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>