<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Neue systemische Risiken für Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3626879121386577756</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Was für ein Unterschied ein Jahr macht. Vor zwölf Monaten warnte die EZB vor einem Umfeld, das zwar angespannt war, aber vertraut wirkte. Der Stabilitätsbericht 2024 las sich wie die Diagnose eines sich abkühlenden Konjunkturzyklus: sinkende Immobilienpreise, nachlassende Kreditnachfrage, schwindend...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Glänzende Zeiten für Gold und andere Rohstoffe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3591847730797758808</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Aktien und nochmals Aktien – so sehen die meisten Anlegerportfolios aus. Nach Jahren steigender Kurse vergisst man leicht, welche Risiken in dieser Einseitigkeit lauern. Dabei umfasst echte Diversifikation mehr als nur unterschiedliche Aktien. Andere Anlageklassen können das Risikoprofil verbessern ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geniale 6,0 Prozent Zinsen mit diesem weltweiten ETF kassieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9450362305688475129</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dieser breit gestreute und weltweit diversifizierte ETF bietet Anlegern jetzt die Chance, satte 6,0 Prozent an Zinsen zu kassieren – und das mit deutlich geringerem Risiko als beim MSCI World & Co.
Tages- und Festgeld sind besonders in Zeiten sinkender Zinsen nicht die einzigen Produkte, die Anleger...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Black Friday: Diese Broker zahlen jetzt Hunderte Euro fürs neue Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3465235215062367814</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Hannah Ritzmann
Diese Woche ist Black Friday – und auch Finanzdienstleister, insbesondere Online-Broker, nutzen den Shopping-Tag für Sonderaktionen. Der Trend zu kurzfristigen Rabatt- und Bonusangeboten hat längst den Handel mit Aktien und ETFs erreicht. Viele Broker werben mit vergünstigten Orderge...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4852802614125199294</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Financial Conduct Authority: Official List Notice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17730827438243231376</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Financial Conduct Authority:
Financial Conduct Authority (-) Financial Conduct Authority: 27-Nov-2025 / 08:00 GMT/BST =---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- NOTICE OF ADMISSION TO THE OFFICIAL LIST 27/11/2025, 08:00 ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>