<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Die besten ETFs für Kinder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14719138694418806927</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Wer seinem Kind mehr als nur ein Sparschwein schenken möchte, setzt heute auf die Chancen des Kapitalmarkts. Der Schlüssel zu nachhaltigem Vermögensaufbau liegt im frühzeitigen Start: Je eher Eltern oder Großeltern regelmäßig investieren, desto stärker entfaltet sich der Zinseszinseffekt. Selbst kle...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten ETFs für junge Ernachsene</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9986316775866841078</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Zwischen 20 und 29 beginnt für viele die finanzielle Freiheit. Schule, Ausbildung und/oder Studium sind überstanden. Jetzt wird Geld verdient und die ersten Träume verwirklicht. Bei vielen Twens wandert jedoch bereits ein Teil des Gehalts in den Aktienmarkt. Den aktuellsten Daten des Deutschen Aktie...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Chancen in Afrika</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3161925020347319373</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Um Afrika machten Investoren in den vergangenen Jahren einen Bogen. Engagements in den Industrienationen oder großen Schwellenländern wie Indien oder Brasilien erwiesen sich als wesentlich attraktiver. Nun aber lockt der Kontinent Anleger nicht nur mit hohen Rohstoffpreisen, sondern auch mit niedrig...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten ETFs für die Generation SO+</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7887944792669123755</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die Jahre rund um den fünfzigsten Geburtstag markieren für viele Privatanleger einen Wendepunkt. Die größten beruflichen und familiären Verpflichtungen liegen oft hinter einem, die Kinder sind aus dem Haus, das eigene Vermögen ist gewachsen — und der Blick richtet sich immer klarer auf die Zeit nach...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als der MSCI World: Diese 3 ETFs könnten den Weltindex bald schlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12029859413182875348</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Mit Fokus statt Breite: Diese drei ETFs setzen auf Technologie, Schwellenländer und Biotech – und könnten 2026 den MSCI World damit outperformen.
Der MSCI World ETF gilt als das Standardinvestment vieler Privatanleger: breit gestreut, solide, einfach. Doch seine Stärke – die Diversifikation – kann i...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>