<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>In vielen ETF-Depots schlummert ein Klumpen-Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455951193&listName=storedesearch</link>
<author>BILDplus</author>
<description>Mit einem ETF-Depot machen Anleger vieles richtig: besonders flexibel, geringe Kosten. Doch es gibt Fallen und Risiken, wenn mehrere ETFs im Depot kombiniert werden.
„In den meisten ETF-Depots lauert ein Klumpen-Risiko – ohne dass Anleger dies wissen“, warnt Experte Thimm Blickensdorf, Geschäftsführ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-ETFs für Einsteiger: Die besten Indexfonds im Vergleich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455961488&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Ulrike Barth
Etliche Banken haben jüngst die Zinsen für das Tagesgeld und Festgeld angepasst. Wer langfristig mehr Rendite möchte, kommt um Wertpapiere als Upgrade zum Fest- und Tagesgeld nicht herum. Besonders beliebt sind dabei sogenannte ETFs – Exchange Traded Funds . Allein im ersten Halbjahr 20...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>+213,78 Prozent Rendite mit Öko-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455976137&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Nachhaltigkeit muss nicht Rendite kosten, im Gegenteil. Zur Wahrheit gehört aber auch, dass viele ETFs, die ESG-Kriterien (Environmental, Social, Governance) berücksichtigen, bestenfalls hellgrün sind. Hier gilt für Anleger oftmals die Devise: Besser ein bisschen grün als gar nicht.
Wer wirklich nac...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten MSCI-World-ETFs: +85,1 Prozent Rendite in fünf Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455931337&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>ETFs auf den MSCI-World sind für viele Anleger ein zentraler Baustein ihrer Altersvorsorge. Doch bei der großen Auswahl stellt sich die Frage: Welcher ETF bietet die beste Mischung aus Rendite und niedrigen Kosten?
Das Handelsblatt hat mit Hilfe der Vergleichsplattform ExtraETF die MSCI-World-ETFs e...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Reichmacherfonds der Deutschen – diese 10 ETFs sind die Lieblinge der Sparer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455945729&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die jüngste Vermögensauswertung der DZ Bank brachte eine kleine Sensation. Ende 2024 hielten die Bundesbürger erstmals Aktien und Investmentfonds im Wert von mehr als zwei Billionen Euro. Offizielle Daten der Deutschen Bundesbank werden zwar erst in einigen Wochen vorliegen, behalten die DZ-Bank-Öko...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit 100.000 Euro zur Dividenden-Rente – Diese 6 ETFs sind der Schlüssel zum Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455951713&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Auf einmal steht er da, schwarz auf weiß: der Betrag von 50.000 Euro, 100.000 Euro oder 250.000 Euro. Bonus vom Chef, Auszahlung aus der Lebensversicherung oder dem Hausverkauf. Was ein Grund zur Freude sein könnte, bringt viele erst einmal in Verlegenheit. Eine relativ große Summe auf einmal anzule...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Plötzliches Zinsbeben – und die Folgen für Bauherren, Aktionäre und Steuerzahler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455951697&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Den Start ins neue Jahr haben sich Finanzminister, Häuslebauer und Aktienanleger sicher anders vorgestellt. Rund um den Globus sind die Renditen von Staatsanleihen in die Höhe geschnellt.
Das treibt die Kreditkosten für hoch verschuldete Länder nach oben, verteuert das Baugeld für Immobilienkäufer u...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>