<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Options Traders Pile Into China Stock Rally Bets After Stimulus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434502583&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors added to bets on a recovery in Chinese shares, snapping up bullish options on US-traded securities after the country’s central bank announced a massive stimulus package.
Shares surged in Asia trading after the People’s Bank of China and other financial officials announced me...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Über 200% in 5 Jahren und sie können es wieder: Das sind die 3 besten ETFs der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434490280&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Was sind eigentlich die besten ETFs der Welt? Diese drei Kandidaten stehen derzeit ganz oben auf dem Siegertreppchen – und erzielten in den vergangenen fünf Jahren bis zu über 200 Prozent Rendite. Das Beste daran: Sie könnten es wieder schaffen.
Neben Aktien zählen ETFs wohl zu den beliebtesten Anla...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Blick geht über den Atlantik (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434521648&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Es sind vor allem US-Aktien, die überzeugen. Außerdem ist die Skepsis bezüglich Tech-ETFs wieder kleiner geworden. Auffällig: das Interesse an asiatischen Aktien jenseits von Indien.
24. September 2024. Die Entscheidung der US-Notenbank für eine kräftige Zinssenkung ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>