<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Jetzt noch zuschlagen? Dieser ETF könnte bis zum Jahresende über 35% steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438482144&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Gelungene Kaufidee noch vor dem Jahresende? Dieser ETF hat laut einem bekannten Top-Analysten das Zeug, bis zum Ende des Jahres noch einmal 35 Prozent zu steigen. Sollten Sie jetzt zugreifen?
Man mag es kaum glauben, aber tatsächlich haben wir in diesem Jahr schon wieder Mitte Oktober; dabei hat das...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Tauschoperationen bei US-Indexfonds" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438515803&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die vor knapp einem Jahr durchgeführte Kostensenkung hat die Nachfrage nach einem US-Indexfonds spürbar belebt. Immer beliebter werden Anleihe-ETFs. Das Interesse an aktiv gemanagten ETFs nimmt ausgehend von einem relativ niedrigen Niveau ebenfalls zu.
15. Oktober 20...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besserer Überblick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437123897&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Ich habe mit großem Interesse Ihren Artikel über Overnigh-ETF als Alternative zu einem Tagesgeldkonto gelesen.
Ich habe mich daraufhin für den Xtrackers II EUR Overnight Rate Swap UCITS ETF 1C entschieden, der eine sehr gute Verzinsung bietet und die Erträge quartalsweise ausschüttet. Damit habe ich...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Procter und Walmart stabilisieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438462981&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Xtrackers MSCI World Consumer Staples UCITS ETF bildet Unternehmen mit hoher und mittlerer Marktkapitalisierung aus den Industrieländern ab, die dem Sektor für nicht-zyklische Konsumgüter zugeordnet werden. Die USA machen mit etwa 64 Prozent den größten Teil des Fonds aus, gefolgt von Großbritan...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von der Demografie profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438462980&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Xtrackers MSCI World Health Care UCITS ETF bildet Unternehmen mit hoher und mittlerer Marktkapitalisierung aus dem Gesundheitssektor der Industrieländer ab. Mit 71,5 Prozent kommen die meisten Unternehmen im ETF aus den USA. Schweizer Unternehmen machen aktuell 7,5 Prozent des Fondsvermögens aus...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Defensiver Baustein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438462979&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Xtrackers MSCI World Utilities UCITS ETF bildet Unternehmen mit hoher und mittlerer Marktkapitalisierung aus Industrieländern ab, die dem Energieversorgungssektor zugeordnet werden. Ähnlich wie im breit gestreuten MSCI World Index liegt auch hier der Großteil, etwa 66 Prozent des Fondsvermögens,...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>