<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Europäische Schuldenunion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17776116567923012837</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>RENDITEN Noch vor einigen Jahren waren vor allem die südeuropäischen Länder die Sorgenkinder in der EU. Aber sie haben ihre Hausaufgaben gemacht und die Schulden reduziert, allen voran Griechenland. Entsprechend sind die Risikoaufschläge von ihren Staatsanleihen gegenüber der Benchmark Bundesanleihe...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Takaichis neuer Bullenmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4276590469845777517</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Japanische Aktien zählen zu den stärksten Märkten der vergangenen zwölf Monate. Die dortigen Aktienindizes liegen deutlich vor dem S&P 500, der den zuvor lange dominanten US-Aktienmarkt abbildet. Eine Outperformance, die viele überrascht haben dürfte. Doch handelt es sich dabei um ein kurzfristiges ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So profitieren Anleger vom Chinafaktor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=790571141672484897</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Hurrikan Donald fegt über den Westen, in Davos hat US-Präsident Trump (79) die versammelten Manager und Politiker einmal mehr geschockt. Vergleichsweise unbeeindruckt von seinem Wirbel zeigt sich China. Auch für die Geldanleger tut sich dort eine andere Welt auf: Die chinesischen Börsen, die seit de...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese ETFs und Aktien profitieren von weiter hohen Zinsen in den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9479158805428504581</link>
<author>Capital+</author>
<description>Analysten bekamen, was sie prognostizierten: Fed-Chef Jerome Powell trat am Mittwoch demonstrativ nüchtern vor die Presse und verkündete in vielen Worten nichts Neues: Die Zinsen bleiben unverändert in der Spanne von 3,5 bis 3,75 Prozent. Arbeitsmarkt und Inflation seien unter kritischer Beobachtung...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>50.000 Euro sinvoll an der Börse investieren – eine Anleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4051289769692948360</link>
<author>Capital+</author>
<description>Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, als Rücklage für den Ruhestand oder für spätere Investitionen – wer Geld anlegen kann, sollte die Chance nutzen. Welche Strategie für welche Summe die richtige ist, erklärt Capital+ in diesem fünfteiligen Ratgeber-Dossier.
Einen großen Batzen Geld auf ei...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klein, aber Alpha</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13318472777898011712</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Ihnen fließen Millionen zu, aber nicht jeder kennt ihre Namen: In Deutschland gibt es – Daten des Beratungshauses Pro Boutiquenfonds zufolge – 400 Fondsboutiquen, die in ihren Fonds insgesamt 151 Milliarden Euro verwalten. Trotz des schwierigen Marktumfelds haben viele von Banken und Versicherungen ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist das noch Private Equity?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5566418351918394448</link>
<author>Das Investment</author>
<description>In Hidden Champions abseits der Börsen investieren, jährliche Zielrenditen von 12 bis 14 Prozent, Einstieg ab einem Euro: Die Angebote, mit denen Neobroker wie Trade Republic und Nao bei Kleinanlegern für Privatmarkt-Investments werben, klingen vielversprechend. Doch es gibt auch Kritik: hohe, undur...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>