<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Das ist der neue ETF-Liebling der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12367720786178532741</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Das Wort ETF ist in Deutschlands Haushalten inzwischen fest etabliert. In vielen Familien dreht sich das Tischgespräch darum, was dieser oder jener Indexfonds – die drei Buchstaben stehen für das englische Exchange-Traded Fund – gerade macht. Wie die neuen Zahlen des Deutschen Aktieninstituts (DAI) ...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktiv, aber bitte nicht zu viel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5964321933154461935</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>In den vergangenen Wochen habe ich mich viel mit dem beschäftigt, was im Jahr 2026 kommen soll. Nicht privat, sondern vor allem an der Börse. Nun wissen Sie so gut wie ich, dass niemand eine Kristallkugel hat und an den Finanzmärkten höchstens eine Vorhersage zutrifft: Es kommt immer anders, als man...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5012030142658855462</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>XFRA AUFHEBUNG VON AMTS WEGEN IN IE000UX5WPU4</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8171176219149904080</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Folgende Geschaefte in der ISIN IE000UX5WPU4, Wertpapier-Name: Xtrackers iBoxx EUR Corporate Bond Yield Plus UCITS ETF,
wurden von Amts wegen aufgehoben:
ISIN DatumZeitVolumenPreis
IE000UX5WPU419.01.202608:20:5310010,4995 EUR
IE000UX5WPU419.01.202608:21:01490010,45 EUR


© 2026 Xetra Newsboard...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit mehr Rendite starten: Welcher Broker passt zu Ihrer Anlagestrategie?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9193147077420082902</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen und finanzielle Ziele erreichen will, braucht mehr als gute Ideen – er braucht den richtigen Broker. Ein leistungsstarkes Wertpapierdepot mit niedrigen Kosten, fairen Konditionen und einer modernen Handelsplattform ist der entscheidende Hebel für langfristigen Anlageerfolg.
Wer...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aus 40.000 Euro wurde eine Million – diese 11 ETFs besitzen das Reichmacher-Gen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15845907037181180680</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Runde Zahlen üben an der Börse eine fast magische Faszination aus – sie sind Bestätigung für Investierte und ein schmerzhafter Weckruf für alle, die noch an der Seitenlinie stehen.
Das Jahr 2026 liefert gleich zu Beginn ein solches historisches Signal: Während der Dax erstmals die monumentale Marke ...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesem ETF senken Sie ihr US-Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2750428577716038408</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Wer sein US-Aktiengewicht senken will, muss am MSCI World mit seinen 1316 Aktien ansetzen. Denn 71 Prozent der Aktien kommen aus den Vereinigten Staaten. Der Welt-Index ist fast ein US-Index.
Ein Kurs-Gewinn-Verhältnis (KGV) von 26 im Schnitt aller Aktien und ein Kurs-Buchwert-Verhältnis (KBV) von 3...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Mein ETF ist keine lustige Idee von vor drei Wochen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13457513487126729066</link>
<author>Capital+</author>
<description>Ungeachtet bisher mäßiger Erfolge als Fondsinvestor bringt Frank Thelen einen neuen Anlagefonds zum Thema Künstliche Intelligenz (KI) an den Markt. Über seine Investmentgesellschaft TEQ Capital startet er den „TEQ – General Artificial Intelligence UCITS ETF“, ein börsengehandelter Indexfonds. Anlege...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum ausgerechnet Gold und Silber plötzlich die Stars der Finanzmärkte sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11088302217844670205</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Finanzmärkte lieben das Morgen. Eigentlich. Gerade gewinnen jedoch vor allem Vermögenswerte hinzu, die nicht auf den ersten Blick für Zukunft und Innovation stehen. Silber und Gold eilen von Rekord zu Rekord. Die Edelmetall-Hausse verschiebt sogar die Gewichtung der Vermögenswerte auf der ganzen Wel...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>