<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Genial: 6,6% Zinsen kassieren mit diesem global gestreuten ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428343526&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zinsen kassieren geht auch anders – es muss nicht immer das Tages- oder Festgeld sein, denn mit diesem breit gestreuten ETF mit über 1.800 Positionen erhalten Anleger aktuell satte 6,2 Prozent an Zinsen pro Jahr bei halbjährlicher Ausschüttung – Zeit hier zuzuschlagen?
Tages- und Festgeld sind beson...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morningstar nennt die sechs besten Welt-ETFs, die Sie kaufen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428385555&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Per ETF auf die Weltwirtschaft zu setzen, zählt wohl zu den beliebtesten Investments für die Altersvorsorge. Die Experten von Morningstar haben hierbei die sechs besten Kandidaten identifiziert.
ETFs erfreuen sich nach wie vor großer Beliebtheit. Der Grund ist klar: Mit ihnen muss man sich nicht für...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als der MSCI World – das ist der Lieblings-Fonds der Elite-Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428376734&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Indexfonds erleben bei privaten Anlegern weltweit einen Siegeszug. Allein in Deutschland haben Sparer im ersten Halbjahr 12,8 Milliarden Euro in ETFs gepackt. Dabei wurden die beliebten Indexfonds ursprünglich als Anlageprodukt für institutionelle Investoren ins Leben gerufen, also Pensionsfonds, Ve...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>