<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>27-Jähriger zeigt sein Depot: Mit diesen ETFs und Aktien will er ein Vermögen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458449125&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Mike Frech ist 27 und will ein Vermögen aufbauen. Er setzt auf ETFs und Einzelaktien. Wie kann er sein Portfolio weiter optimieren?
Mike Frech möchte sich ein Vermögen für die Altersvorsorge durch ETFs und Aktien aufbauen. Er hat sein Portfolio an Business Insider geschickt, um es analysieren zu las...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Aktien kaufen: So profitieren Anleger vom Hype um künstliche Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458484223&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Mit 500 Milliarden US-Dollar wollen die USA ihre Marktführerschaft im Bereich der künstlichen Intelligenz ausbauen, während China mit dem revolutionären KI-Sprachmodell DeepSeek Google und OpenAI herausfordert. Künstliche Intelligenz (KI) wird 2025 die Märkte prägen und zahlreiche Wirtschaftsbereich...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Rekordergebnisse und strategische Fortschritte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458449896&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die DWS hat im Geschäftsjahr 2024 ihre Strategie erfolgreich fortgesetzt und erhebliche Fortschritte auf dem Weg zu den für 2025 angestrebten Finanzzielen erzielt. Das langfristige Nettomittelaufkommen wurde auf EUR 32,9 Mrd. verdoppelt, insbesondere durch starke Zuflüsse in den Bereich Passive eins...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So holen Sie sich über vier Prozent Zinsen mit Chance auf Extra-Kick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458482443&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Zeit der hohen Zinsen ist schon wieder vorbei. Die EZB hat bei ihrer nächsten Sitzung am Donnerstag den Leitzins erneut gesenkt. Er fiel um 0,25 Prozentpunkte auf 2,75 Prozent. Zum Vergleich: Im Mai 2024 Jahr stand er noch bei vier Prozent.

Das hat natürlich auch Auswirkungen auf die Sparzinsen...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensaufbau: Wie Sie mit ETFs gezielt in Europa investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458491837&listName=storedesearch</link>
<author>heise.de/plus</author>
<description>Wer sein Geld mit möglichst geringem Aufwand breit gestreut anlegen und gleichzeitig mehr Rendite als mit Festgeldkonten erzielen möchte, stößt schnell auf ETFs (Exchange Traded Funds) als mögliches Investmentvehikel. Doch ausgerechnet bei den populärsten dieser Fonds spielen US-Unternehmen eine gro...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Spur des großen Geldes – das sind die beliebtesten ETFs der Profi-Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458487963&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Wer an der Börse erfolgreich sein will, hat zwei Möglichkeiten: entweder selbst die besten Investments finden – oder dem klugen Geld folgen. An der Wall Street heißt es: „Follow the money“ – wo Kapital hinfließt, entstehen Chancen.
Eine Anlageklasse ermöglicht es, diese Geldströme nahezu täglich zu ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>