<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Der MSCI World schwächelt massiv – diese 9 ETFs bieten aktuell die bessere Chancen für euer Depot, laut Experten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464170326&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Im Vergleich zu anderen Aktien-Indizes steckt der MSCI World in der Krise. Experten verraten, welche ETFs für bessere Diversifikation sorgen.
Millionen Anleger setzen auf den MSCI World. Doch im Vergleich zu anderen Aktienindizes schwächelt der Welt-Index gerade massiv. Ursache ist vor allem seine s...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Taumelnde Börsen: Vier ETFs, die Sie nachts besser schlafen lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464163010&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>In der Theorie ist es simpel: Wer einen langfristigen Anlagehorizont hat und breit diversifiziert investiert ist, dem kann das Auf und Ab an der Börse egal sein. Rücksetzer sind vielmehr Chancen, günstig nachzukaufen. "Aktien kaufen, Schlaftabletten nehmen und reich werden", riet schon Börsen-Guru A...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abkehr vom Welt-Index? Diese 9 ETFs lösen Ihr MSCI-World-Problem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464159175&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Auch ein Welt-Index ist nicht unfehlbar. Das spüren derzeit Millionen deutsche Sparer, die ETFs auf den bekannten MSCI World als Basis-Investment gewählt haben. Viele von ihnen machen nun zum ersten Mal die Erfahrung, dass sich der globale Index deutlich schlechter entwickelt als andere wichtige Akt...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>