<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>QIX Deutschland: Mittelzuflüsse und verwaltetes Vermögen steigen bei DWS Group in Q3 auf Rekordwerte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440284856&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Fondsanbieter DWS Group verbucht in Q3 die bisher höchsten Nettomittelzuflüsse und erreicht mit 963,0 Mrd. Euro an verwaltetem Vermögen ein neues Rekordniveau. Siliziumwafer-Spezialist Siltronic wird wegen verzögerter Abschreibungen auf die Singapur-Fabrik in 2024 eine EBITDA-Marge von 24,0 bis 26,0...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mach mehr aus Deinem Geld: Deutschlands großer Finanztag ist zurück!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440263466&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>- Hier für den Finanztag anmelden Anlagestrategien mit ETFs, das Wissen von Börsen-Insidern nutzen und die Folgen der USA-Wahl für die Kapitalmärkte - das sind nur einige Themen, die Sie beim großen Finanztag von FOCUS Online, Finanzen100, André Stagge und dem Team von "René will Rendite" erwarten. ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS collecte 18,3 milliards d'euros au troisième trimestre 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440247551&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La filiale de gestion de Deutsche Bank affichait 963 milliards d'encours à fin septembre.

Retournement de situation. DWS, filiale de gestion du groupe bancaire Deutsche Bank a annoncé ce 23 octobre une collecte record au troisième trimestre 2024 de 16,7 milliards d'euros sur les stratégies de long ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Geheimnis hinter dem Wohlstands-Wachstum der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440290719&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Das Jahr 2024, das steht jetzt schon fest, wird als Wendejahr in die Wirtschaftsgeschichte eingehen. Negativ ist die Entwicklung der deutschen Industrie. Sowohl die Zahlen für die Produktion, als auch der Auftragsbestand zeigen nach unten, was darauf hindeutet, dass Deutschland an industrieller Subs...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>