<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Erster MSCI World ohne Microsoft, Apple & Co: Auf diese Aktien setzt der neue ETF stattdessen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401595710&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Xtrackers hat den ersten MSCI World ETF lanciert, der auf US-Aktien verzichtet. Was dahintersteckt und was der neue MSCI World ex USA ETF im Portfolio hat.
Ist der MSCI World Index zu US-lastig geworden? Diese Frage kann man durchaus stellen. Denn mittlerweile machen US-Aktien rund 70 Prozent von MS...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ich bin 27 Jahre alt und mein Depot ist sechsstellig - dabei ist meine Aktien-Strategie total simpel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401599530&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Alexander Baetz ist 27 Jahre alt und hat ein sechsstelliges Depot. Mit Beginn seines dualen Studiums machte er seine ersten Schritte an der Börse. Der Freiburger konzentriert sich auf ETFs. Je mehr Wissen er sich über die Zeit anhäufte, desto simpler ist seine Strategie geworden, sagt er. Mittlerwei...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit ETFs und Fonds in Schwellenländer investieren: Wie Sie vom Boom profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401603677&listName=storedesearch</link>
<author>heise.de/plus</author>
<description>Die erfolgreichsten ETFs und aktiven Fonds der vergangenen Jahre haben vor allem eine Gemeinsamkeit: Sie investieren in erster Linie in Unternehmen aus Industrieländern. Dass es daneben auch noch andere wirtschaftlich aufstrebende Weltregionen gibt, ist in gewisser Hinsicht untergegangen. Das gilt v...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Broadridge-Studie 2024: Wer aufsteigt, wer verliert und welche Trends es gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401578030&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die Broadridge „Fund Brand 50“-Studie ist eine der relevantesten der Branche. Und in diesem Jahr gleicht das Markenranking im europäischen Asset Management zumindest an der Spitze einem Déjà-vu: Wie schon 2022 führt Blackrockerneut die Bestenliste an, gefolgt von J.P. Morgan AM, Fidelity, Pictet und...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht nur Nvidia: Diese Tech-Aktien laufen allen anderen davon!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401601336&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Der Nasdaq 100 hat sich in den ersten drei Monaten des Jahres sehr gut geschlagen. Bei dem ganzen Hype um Nvidia und KI-Aktien müsste man eigentlich annehmen, dass gerade diese Aktien die vorderen Plätze der Top-Performer im Technologie-Index alleinig unter sich ausmachen.
Die Top-Position im Nasdaq...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>13 Prozent pro Jahr - mit diesen ETFs gewinnen Sie auch langfristig zweistellig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401585486&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Vielen Menschen scheint ein Instinkt innezuwohnen, dass Dinge, die sich rapide verteuert haben, bald wieder im Preis fallen müssten. Der Impuls mag einem tiefen Gefühl für ausgleichende Gerechtigkeit entspringen. An der Börse jedoch hat sich dieser Instinkt als schlechter Ratgeber erwiesen.
Wer imme...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind unsere Anlagetipps der Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401572303&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-05 05:32:01 letzte Aktualisierung: 2024-04-05 05:32:02
Aktientipp 1: BP – Energischer Mix für 100 Prozent
Mit 15,9 Milliarden Dollar Reingewinn hat BP im Jahr 2023 mehr verdient als erwartet. Die Nettoschulden konnte der Energiemulti auf 20,9 Milliarden Dollar senken, d...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>