<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Unter solarem Strom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14989375268130153585</link>
<author>Börse Online</author>
<description>SILBER Experten meinen, dass der Markt 2025 das fünfte Jahr in Folge unterversorgt sein wird. Die Notierung des Edelmetalls steht vor einer markanten Hürde. Spekulative Anleger setzen auf den Ausbruch

Gold und Silber sorgten im vergangenen Jahr im Edelmetallsektor für Furore. Gold kletterte von ein...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DOPPELT SOVIEL WIE BEI MERZ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11152096230312456336</link>
<author>Börse Online</author>
<description>ZINSEN Der Noch-nicht-Kanzler Friedrich Merz hat schon mal die Spendierhosen an. Dies sorgte bereits für ein Beben an den Anleihemärkten. Wir zeigen Ihnen, wie Sie sich Ihre Taschen jetzt vollmachen

ZINSSTRUKTURKURVE
Die Renditen für zehnjährige Bundesanleihen nehmen Kurs auf die Drei-Prozent-Marke...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Es geht auch mit weniger USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13628411350321734257</link>
<author>Frankenberger Allgemeine</author>
<description>New York – Der jüngste Kurssturz an den Börsen hat viele Anleger verunsichert. Denn ihre auf den weltweiten Aktienindex MSCI World ausgerichteten ETFs, also börsengehandelten Fonds, gerieten ebenfalls tief ins Minus. Dabei haben Verbraucherschützer den Index lange als beste Möglichkeit angepriesen, ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reform der Schuldenbremse beschert MDax-ETF lang ersehnte Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12450599490034827862</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach langer Durststrecke gewinnt der deutsche Mittelstand an Dynamik. Das Milliardenpaket für Infrastruktur und Verteidigung sorgt für Kursanstiege. Der iShares MDax ETF im Check.

Es ist vollbracht, am 18. März 2025 stimmten die Abgeordneten des Deutschen Bundestags dem Gesetzesentwurf zur Reform d...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum der MSCI World ETF mir als Investment nicht reicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1949592942685502884</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Marcus Wild möchte ein Vermögen aufbauen. Der 26-Jährige investiert in 12 ETFs und verfolgt einen Core-Satellite-Ansatz
ein Profi gibt Tipps.
Marcus Wild verfolgt mit 26 Jahren eine Core-Satellite-Strategie. Sein Ziel: Der langfristige Vermögensaufbau.Sein Portfolio besteht zu 90 Prozent aus einem „...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Aktien kaufen: Diese KI-Unternehmen oder KI-ETFs sollten Anleger im Auge behalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6582208104842540310</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Während die künstliche Intelligenz sich rasant entwickelt und neue Modelle die Märkte transformieren, dämpfen Marktschwankungen in den USA die Anlegerstimmung bei Tech-Aktien. Ist jetzt der richtige Zeitpunkt zum Investieren? COMPUTER BILD verrät, welche Firmen vom KI-Boom profitieren und worauf Anl...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jeder dritte Nachhaltigkeitsfonds investiert in fossile Energie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8747291983615261161</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Immer wieder stehen Nachhaltigkeitsfonds wegen ihrer Investitionen in Kohle, Öl oder Gas in der Kritik. Die Umweltorganisation Urgewald spricht jetzt von „massivem Greenwashing“.

Erstveröffentlichung: 2025-03-19 05:35:18 letzte Aktualisierung: 2025-03-19 09:56:34
Die Umweltorganisation Urgewald hat...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Looking to invest in 2025? Start here in the UK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=838348704340433109</link>
<author>THE TIMES</author>
<description>Holly Thomas

When choosing your Isa investments each year it's important to think long-term about which economies, markets and sectors are likely to flourish.

It may be that you simply top up your existing holdings, but as part of an annual review you may want to consider some new ones too. You'll...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>