<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Zinsen besser nutzen: Was Overnight Rate ETFs bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6633397969199689991</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Tagesgeldkonten sind nach wie vor beliebt – doch es gibt Alternativen: Sogenannte Overnight Rate ETFs versprechen mehr Zinsen bei ähnlicher Flexibilität. Lohnt sich der Umstieg?

Trotz Zinssenkungen steht Tagesgeld bei Anlegerinnen und Anlegern weiterhin hoch im Kurs. Weniger bekannt, aber durchaus ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Jubiläums-Geld-Spezial zur 100. Folge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6063958230023251114</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Was lohnte sich in 100 Folgen „Leben mit Aktien“, was nicht? Und: Welche Trends werden unsere Geldanlage in den nächsten 100 Folgen bestimmen?

Intro: Ist das „Momentum“, das viele Ökonomen für Deutschland ausmachen, eingebildet oder real? Horst war auf dem Wirtschaftsforum „Neu denken“ und hat fris...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Ich finde, dass Ärzte zu wenig verdienen«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2547572583002236347</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Philipp Weigner ist Assistenzarzt in einer Berliner Notaufnahme. Er findet es ungerecht, dass er ähnlich viel Geld erhält wie seine Freundin mit Bürojob. Hier erzählt er, warum er mit seinem ersten Gehalt überfordert war.

Philipp Weigner (Name geändert)*, 33, arbeitet als Assistenzarzt in einem Ber...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 5,9 Prozent Dividende kassieren: 5 ETFs mit Kursplus von bis zu 26 Prozent in einem Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3552562878041986686</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Der schwache Dollar drückt US-Dividenden-Aktien. BI+ verrät 5 ETFs mit bis zu 5,9 Prozent Dividende und 26 Prozent Kursplus in 12 Monaten.

Warum ihr das lesen solltet: Der schwache Dollar trübt die Aussichten auf Rendite bei legendären US-Dividenden-Aktien. BI+ stellt euch attraktive Dividenden-ETF...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>