<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>So wurde gewertet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398026275&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Im Test: Bei 14 in Deutschland aktiven Onlinebrokern wurden in 35 Kategorien rund 420 (Unter-)Punkte der Standardkonditionen bewertet. Dabei lag der Schwerpunkt auf dem Angebotsumfang und möglichst kundenfreundlichen Handelskonditionen. Preisliche Aspekte spielten nur eine untergeordnete Rolle. Bewe...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"The Trend is your Friend"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398024195&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Aktienfonds weltweit anlegend. Kaufe die Aktien, die in den vergangenen sechs und zwölf Monaten am besten gelaufen sind, und halte sie zunächst für weitere sechs Monate. Nach diesem "The-Trend-is-your-Friend"-Prinzip funktionieren die beiden MSCI WORLD MOMENTUM ETFS von ISHARES und XTRACKERS (beide ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinner der FundAwards</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398024202&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Schon seit dem Jahr 2006 verleiht das Monatsmagazin €uro zusammen mit seinen Schwesterpublikationen BÖRSE ONLINE und €uro am Sonntag die begehrten €uro-FundAwards. Damit zeichnen wir jene Fonds und ETFs aus, die in ihrer Anlagekategorie über ein, drei, fünf, zehn oder 20 Jahre jeweils die drittbeste...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die neue Elite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398026189&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Erinnern Sie sich noch an die gute alte Zeit, in der ein VW lief und lief und lief? Sowohl als Verkaufsschlager als auch als Aktie? Lange ist es her. Und angesichts der immensen Umwälzungen in der gesamten Mobilitätsindustrie -sich nur auf das Auto zu beschränken, wäre mittlerweile zu klein gefasst ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Richtig verbunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398026232&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die Masten funken, die Leitungen liefern Wasser oder Strom, der Verkehr läuft über Land und Luft. Das passiert alles meistens ganz selbstverständlich, ist gleichzeitig aber sehr wichtig, damit etwa die Wirtschaft funktioniert.
Auch für Anleger ist Infrastruktur, wozu Versorger, Eisenbahnunternehmen,...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>