<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Plus 40% schon bis Ende des Sommers: Warum dieser ETF laut Top-Analyst bald deutlich steigen sollte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423791150&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ein Kauf dieses ETFs könnte sich lohnen, denn ein Analyst sieht ein Aufwärtspotenzial von 40 Prozent schon bis Ende des Sommers. Welcher ETF dahintersteckt und warum aktuell so hohe Kurschancen bestehen.
ETFs sind in der Regel eigentlich nicht dafür bekannt, mal schnell so hohe Kursgewinne zu erziel...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Früher war ich Lehrerin, heute bin ich Investorin mit einem sechsstelligen Depot – auf diese Aktien und ETFs setze ich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423777167&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Emilia Bolda ist ehemalige Lehrerin und arbeitet heute als Finanzmentorin. Im Gespräch mit Business Insider teilt sie ihre Erfolgsgeschichte und gibt Einblicke in ihre Anlagestrategien. Erfahrt, wie sie und ihr Mann ein sechsstelliges Aktien- und Kryptodepotvermögen aufgebaut haben und welche Aktien...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Alle Augen auf den Nasdaq (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423821930&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Der Tech-Index Nasdaq liegt zwar mittlerweile 8 Prozent unter seinem Allzeithoch. Davon abschrecken lassen sich am ETF-Markt aber wenige. Auch was Aktien-ETFs generell angeht, hält die Kauflaune an. Kaufstimmung herrscht auch bei Krypto-Trackern.
30. Juli 2024. Die g...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kühler Norden, heiße Chancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423536939&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Norwegen lockt Touristen mit seinen atemberaubenden Landschaften und mystischen Polarlichtern. Die rund 5,5 Millionen Bewohner zählen dem World Happiness Report zufolge zu den glücklichsten Nationen weltweit. Der Wohlstand der Bevölkerung bildet dafür das Fundament: 2023 lag das Land in der Ranglist...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weiter auf Rekordkurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423536948&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Allein seit Jahresanfang ist die Tokioter Aktienmarkt gemessen am Nikkei-Index trotz der jüngsten Korrektur um rund 18 Prozent gestiegen. Damit hängt der Kabutocho, wie die dortige Börse auch genannt wird, sogar die Wall Street ab. Der S&P 500 legte im bisherigen Jahresverlauf „nur“ um 15 Prozent zu...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>89 Prozent in einem Jahr – das ist der beliebteste ETF der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423761177&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Lange war es keine Liebesgeschichte: die Deutschen und ihre Investmentfonds. Während Sparer in anderen Industrienationen über diese Produkte bereits im großen Stil Geld am Kapitalmarkt anlegten, spielten Fonds für den Vermögensaufbau hierzulande keine große Rolle.
In den ersten beiden Jahrzehnten de...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>