<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Die ETFs für Deutschlands Comeback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=305195561694622370</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Mit einer Investitionsinitiative planen die heimischen Konzerne wieder voranzukommen. Anleger können davon profitieren.WELT stellt die lukrativsten Fonds vor

Es klingt nach einem Befreiungsschlag – und könnte genau das sein: Ein Bündnis aus 61 Konzernen will in den kommenden Jahren stolze 631 Milli...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinsen treten auf der Stelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13314340064804173641</link>
<author>DLG-Mitteilungen</author>
<description>Zinskommentar. Man könnte fast sagen, seit dem letzten Zinsausblick ist nichts passiert. Die Zinskonditionen treten auf der Stelle zwischen 3,5 und 3,6 % im 10-jährigen Bereich. Schaut man genauer hin, sieht es dramatisch anders aus. Es passiert sehr viel an den Märkten mit sehr unterschiedlichen Au...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Softbank und OpenAI wollen bis Ende des Jahres KI-Rechenzentrum realisieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4209284326670846475</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut einem Bericht des Wall Street Journal läuft die Zusammenarbeit zwischen der japanischen Softbank und dem ChatGPT-Entwickler Open AI weiterhin nicht sonderlich rund. Im europäischen Handel kann die Softbank-Aktie dennoch zulegen.
Das ambitionierte Stargate-Projekt – ein 500‑Milliarden‑Dollar‑Inf...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So schneidet ChatGPT als Anlageberater ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5259038636516945422</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Seit 2023 testet unsere Autorin jedes Jahr, ob sich KI zur Anlageberatung eignet. Das Sprachmodell ChatGPT klingt zunehmend von sich selbst überzeugt. Doch was taugen die Tipps?

Kennen Sie die Abkürzung SABTA? Sie steht für „Sicheres Auftreten bei totaler Ahnungslosigkeit“. Menschen, die SABTA prak...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs: Europa-Begeisterung vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6542158626497137617</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Nach vielen Monaten Europa- und Deutschland-Euphorie sind jetzt wieder World- und US-Aktien gefragt. Durch die Krypto-Rally sind zudem Blockchain-ETFs im Fokus - aber auch Bitcoin- und Ripple-ETNs.
22. Juli 2025. Indexfonds mit Aktien aus den USA und der ganzen Welt ...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unternehmen wollen Milliarden in Deutschland investieren: Mit diesen ETFs profitiert ihr davon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1102345052649774235</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Unternehmen und der Staat wollen hunderte Milliarden in den Standort Deutschland investieren. Welche ETFs vom Aufschwung profitieren könnten.

Unternehmen wollen in Deutschland hunderte Milliarden Euro zusätzlich investieren. Experten sehen einen großen wirtschaftlichen Neuanfang. BI+ erklärt, mit w...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>