<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Interessante Nischen-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411525985&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Wer mittelfristig besser als der Gesamtmarkt abschneiden möchte, kann versuchen, Aktien aus lukrativen Nischen und Segmenten mittels Fonds und ETFs abzudecken.
Megatrend Raumfahrt
Ein Wachstumsmarkt ist die Raumfahrt. Der Rüstungs- und Raumfahrtkonzern Northrop Grumman beispielweise soll für die US-...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren wie die Reichen – diese Fonds ermöglichen Ihnen jetzt eine Elite-Rendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411728806&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Einführung des Indexfonds (ETF) hat die Geldanlage für Millionen Bundesbürger demokratisiert. Seitdem es das Jahrhundertprodukt ETF auch hierzulande gibt, können Privatanleger mit kleinen Beträgen kostengünstig breit gestreut, in die ganze Welt mit einem Papier investieren.
Nun gibt es ein weite...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für Anleger dürfte sehr viel mehr drin sein als 40 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411728810&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Selbst in die langweiligsten Aktien der Welt kommt jetzt die Fantasie der künstlichen Intelligenz (KI). Energieversorger und Netzbetreiber sind an der Wall Street plötzlich angesagt – aus ganz neuen Gründen. Früher kauften Anleger Versorger-Aktien, um regelmäßig Dividenden zu kassieren, eine rasante...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Auswahl, Sparen und das perfekte Portfolio – die wichtigsten Fragen unserer Hörer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411717066&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-29 05:40:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-29 07:24:00
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Das Ganze sehen: Die Rückkehr der Nebelwand – warum Nobelpreisträger Paul Krugman die Welt nicht mehr versteht und JPMorgan-Chef Jamie Dimon keine Aktien zurückkauft (ca. Min. 4)
Nac...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>