<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Drei ETFs für das Wachstum des Depots</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15360844017932049922</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Sieben Jahre Stillstand. Das ist unterm Strich die bittere Bilanz für den Wirtschaftsstandort Deutschland. Mit Ausnahme eines kurzen Nachholeffekts nach der Pandemie ist die wichtigste Volkswirtschaft der Eurozone nicht mehr gewachsen. Entsprechend liegt das Bruttoinlandsprodukt (BIP), die Teuerung ...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der beste MSCI World überhaupt? Dieser ETF könnte Anlegern Mega-Renditen bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12248002748635261953</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Gehebelte ETFs versprechen doppelte Rendite – aber auch doppeltes Risiko. Für Mutige können nun auch gehebelt in den MSCI World investieren. Für alle anderen sind sie gefährlich.
Wer den MSCI World im Depot hält, hat vieles richtig gemacht. Der Weltindex zählt zu den verlässlichsten Renditebringern ...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekord beim Silberpreis: Wie Anleger jetzt richtig profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14318755135550931143</link>
<author>Berliner-Zeitung.de</author>
<description>Alle schauen gebannt auf den Goldpreis. Fast täglich erzielt Gold neue Rekordmarken. So legte das gelbe Metall am Dienstag mit 4176 Dollar je Feinunze das nächste Allzeithoch aufs Parkett. Auch Silber zeigt in diesem Jahr einen selten stabilen Aufwärtstrend. Bis Oktober war aber ein neuer Rekord noc...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12433661095781317320</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs für den Silber-Boom – So profitiert ihr jetzt von einem „Silver squeeze“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1204546857071010060</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Es ist ein Material mit ganz besonderen Eigenschaften. Als Rohstoff leitet Silber elektrischen Strom besser als jedes anderes Element, und als Investment neigt es zu Preisausschlägen, wie Anleger sie sonst nur von Kryptowährungen kennen.
Die Bilanz der vergangenen zwei Dekaden zeigt Jahre, in denen ...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsletter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11212034605608437705</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Newsletter</author>
<description>LEA OETJEN
STEFFEN BOSSE
Liebe Insider,
ihr habt seinen Namen in diesem Newsletter schon so, so, so oft gelesen – jetzt steht die erste Verhandlung in der Causa Signa-Benko an. Der einstige Immobilienstar, der mit seiner Signa-Gruppe halb Europa bebaut hat, muss sich in Innsbruck vor Gericht verantw...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>