<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Bis zu 21 Prozent Rendite pro Jahr – Mit diesen ETFs bauen sich die Deutschen ein Vermögen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4620252297337038763</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Das Wertpapiervermögen der Deutschen ist 2025 auf ein Rekordhoch gestiegen. Nicht zuletzt ETF-Sparpläne tragen dazu bei. Doch welchen dieser Produkte vertrauen die Bundesbürger am meisten – und welche Rendite liefern sie? WELT hat die Favoriten-ETFs identifiziert und stellt sie vor.

Es ist offiziel...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MSCI World vs. FTSE All World: Welcher Welt-ETF passt zu mir?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12994643331004104215</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Weltweit investierende ETFs sind beliebt, doch welcher ist der beste? Wir zeigen, worauf es bei Indizes wie dem MSCI World ankommt.

Hannah Ritzmann
Welt-ETFs sind für viele der erste Schritt an die Börse – und das aus gutem Grund: Mit nur einem Produkt investieren Anleger weltweit in hunderte Aktie...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie gut eignet sich ChatGPT für die Geldanlage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14292958694861152687</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Drei Wochen, drei Chatverläufe mit ChatGPT und drei Depots – wird man damit reich? Unsere Autorin hat getestet, wie sich die KI als Anlageberater schlägt.

„Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – so fing meine Unterhaltung mit ChatGPT an.
Gut d...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sagen Finanzexperten zu ChatGPT als Anlageberater</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7105015903551229460</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Seit 2023 testet unsere Autorin jedes Jahr, ob sich KI zur Anlageberatung eignet. Das Sprachmodell ChatGPT klingt zunehmend von sich selbst überzeugt. Doch was taugen die Tipps?

Kennen Sie die Abkürzung SABTA? Sie steht für „Sicheres Auftreten bei totaler Ahnungslosigkeit“. Menschen, die SABTA prak...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum der MSCI World so beliebt ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5120674916381918244</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Wer auf den MSCI World setzt, kann auf einfache Weise in eine Vielzahl von Unternehmen investieren. Dank seiner breiten Streuung eignet sich der Index besonders gut für Anfänger und bietet eine ideale Möglichkeit, erste Schritte an der Börse zu machen.

Der MSCI World Index gehört zu den beliebteste...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zweistellige Renditen, jedes Jahr: Mit diesen ETFs planen die Deutschen ihre finanzielle Freiheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10845658747274354230</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Das Wertpapiervermögen der Deutschen ist auf einem Rekordwert. Nicht zuletzt ETF-Sparpläne tragen dazu bei. BI+ stellt die Favoriten vor.

Das Wertpapiervermögen der Deutschen ist 2025 auf ein Rekordhoch gestiegen. Nicht zuletzt ETF-Sparpläne tragen dazu bei. BI+ stellt die Favoriten vor.
Warum das ...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>