<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Schnäppchen: Mit diesen Value-ETFs in wirklich günstige Aktien investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13346516735655266956</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Mit diesen Value-ETFs haben Anleger nicht nur zuletzt eine Outperformance gegenüber dem breiten Markt erzielt, darüber hinaus sind die Bewertungen hier auch sehr ansprechend, genauso wie die Dividendenrenditen.
Aktuell zeigt sich an den Börsen eine deutliche Outperformance von Value-Aktien. Der MSCI...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17033033877159945351</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Très investi à Wall Street</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11635235556616126871</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>Le facteur qualité est classé au sein des actions de croissance par Quan talys Harvest Group. Xtrackers figure en 48 position sur 5 ans et sur 10 ans des fonds d'actions internationales de croissance. Il est donc très performant à long terme. Il a été un peu moins bon récemment, avec des scores proc...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Des trackers intelligents pour une gestion plus fine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5227180271312037206</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>Au sein de l'univers très large des trackers, une catégorie permet de concilier gestion passive et gestion active : les ETF intelligents, baptisés « smart beta ». Leur concept est issu de recherches académiques menées sur les facteurs de risque qui peuvent expliquer la performance des marchés.

Ces ...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Une belle régularité</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14125643778681523375</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>Al'échelle mondiale, le facteur momentum donne de bons résultats, même si c'est un peu moins flagrant qu'en Europe. Ainsi, Xtrackers MSCI World Momentum figure en 7e position sur 10 ans et en 13e sur 8 ans des fonds d'actions internationales. Il est toutefois un peu moins performant ces dernières an...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experte verrät: Darum brauchen ETF-Anleger mehr als den MSCI World im Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1611661639415368599</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der MSCI World gilt für viele Anleger als der heilige Gral der Geldanlage, doch nur auf den Industrieländerindex zu setzen, ist vielleicht nicht die beste Idee. Ein Investmentanalyst erklärt, warum es mehr als den ETF im Portfolio braucht.
Der MSCI World ist der beliebteste ETF, wenn es um die Gelda...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>