<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Wertpapiere des Monats</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422449413&listName=storedesearch</link>
<author>DLG-Mitteilungen</author>
<description>Fonds. Der Fonds Global X Superdividend UCITS ETF (IE00077FRP95) gilt als der beste Dividendenfond – jedenfalls bezogen auf die jährlich gezahlten Ausschüttungen. Satte 11,3 % waren es in den vergangenen zwölf Monaten. Bei Anlegern besonders beliebt: Der ETF schüttet monatlich aus. Schaut man sich d...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Rotation auch in den Indexfonds" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422463827&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die lange Zeit sehr beliebten Technologie-ETFs werden zunehmend verkauft. Nach den jüngsten Rücksetzern gibt es aber auch Kaufinteresse. Stark nachgefragt werden deutsche Mid-Caps und der Bitcoin. Bei Edelmetallen herrscht Abgabedruck.
23. Juli 2024. Der sich andeute...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VERDIENEN MIT SYSTEM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422187544&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Chaotisch“, lautet das Urteil von Experten über den Wahlausgang in Frankreich. Am meisten verwundert über das Ergebnis sind die Wähler selbst. Der von Politikkennern befürchtete Rechtsruck blieb zwar aus. Die Tatsache jedoch, dass trotz des Wahlerfolgs der Linken keine Partei die Mehrheit hat und ni...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diversifizieren mit Methode</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422187545&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Viele Anleger kaufen einfach einen ETF, zum Beispiel auf den Nasdaq-100, und lassen es dabei bewenden. Für risikoscheue Anleger bietet sich jedoch eine Diversifikation des Portfolios an.
Eine Möglichkeit ist die Core-Satellite-Strategie (siehe Grafik).
Das Herzstück ist ein breit gestreuter, liquide...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für den Aktien-Bullen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422187546&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>FOCUS MONEY entwarf ein Depot mit 10 000 Euro für den risikofreudigen Anleger. Als Anker diente ein ETF auf den Euro Stoxx 50, der 50 Prozent des Budgets ausmachte. Die restlichen 50 Prozent wurden in drei Satelliten investiert: Xtrackers Artificial Intelligence & Big Data, Ishares S&P 500 Informati...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was ist jetzt mit Silber-Investments möglich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422428827&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Das Silberbesteck in Omas Schublade könnte ein kleines Vermögen wert sein. Vielleicht wurde es Anfang der 1990er Jahre gekauft. Damals kostete eine Feinunze Silber rund drei Euro. Heute verlangen Händler etwa 30 Euro für die umgerechnet 31,1 Gramm. Das Metall befindet sich in einem langfristigen Auf...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>