<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Choisir l'ETF le plus performant sur chaque indice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7230532597072197222</link>
<author>Le Monde</author>
<description>Leur succès ne se dément pas. Durant le troisième trimestre 2025, l'Autorité des marchés financiers a recensé 359 000 Français ayant acheté des ETF (« exchange traded funds », fonds indiciels cotés), soit une hausse de 45 % en comparaison de la même période en 2025. Parmi eux, 79 000 ont investi pou...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsenpunk: Diese 3 Werte kaufen wir jetzt!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7704770506909434072</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Heiß ist die Aktie trotzdem, weil Amazon im KI-Boom aggressiver investiert als alle Rivalen, mit 123 Milliarden Dollar Cash enorme Feuerkraft besitzt und mit AWS im Zentrum der globalen KI-Infrastruktur steht – wer an die nächste Tech-Welle glaubt, kommt an Amazon kaum vorbei.
Spannend ist auf die R...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnäppchen: Mit diesen Value-ETFs in wirklich günstige Aktien investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=867385169592038803</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Mit diesen Value-ETFs haben Anleger nicht nur zuletzt eine Outperformance gegenüber dem breiten Markt erzielt, darüber hinaus sind die Bewertungen hier auch sehr ansprechend, genauso wie die Dividendenrenditen.
Aktuell zeigt sich an den Börsen eine deutliche Outperformance von Value-Aktien. Der MSCI...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das Altersvorsorgedepot wird kein Selbstläufer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1517686034832057262</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>München. Blackrock , iShares, Xtrackers oder Vanguard – diese Namen dürften den meisten ETF-Anlegerinnen und -Anlegern ein Begriff sein. Anders als State Street Investment Management. Dabei verwaltet das Unternehmen weltweit mehr als fünf Billionen Dollar und damit mehr Geld, als in Deutschland inne...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der neue Makel des MSCI World – diese 3 ETFs sind jetzt die Favoriten für Ihr Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11958676463714644180</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Anfang 2026 macht ein Chart die Runde in den sozialen Medien. Er versinnbildlicht eine Erosion des Vertrauens. Von links oben nach rechts unten fällt die Linie immer weiter ab. Dargestellt ist der Anteil des Dollar an den weltweiten Währungsreserven. Dieser Anteil lag zuletzt bei 57 Prozent – was we...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4459740158230456622</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klein, aber Alpha: Wie Fondsboutiquen Anleger überzeugen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13309845223013644561</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Ihnen fließen Millionen zu, aber nicht jeder kennt ihre Namen: In Deutschland gibt es – Daten des Beratungshauses Pro Boutiquenfonds zufolge – 400 Fondsboutiquen, die in ihren Fonds insgesamt 151 Milliarden Euro verwalten. Trotz des schwierigen Marktumfelds haben viele von Banken und Versicherungen ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>