<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Scalable Welt-ETF Ohne TER bis Juni 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11721757817411624881</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Ein Welt-ETF gilt für viele als die einfachste Art, langfristig breit gestreut in Aktien zu investieren. Genau hier setzt Scalable Capital jetzt mit einem eigenen Produkt an: dem Scalable Xtrackers MSCI All Country World UCITS ETF.* Die Idee dahinter ist schnell erklärt: Ein ETF, der möglichst viele...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1002174357487375303</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesem ETF in den KI-Trend breit investieren!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12072562640782666886</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Der ETF kauft Anteile an ca. 90–100 Firmen weltweit, die im KI-Geschäft, Big Data oder verwandten Sachen tätig sind – also Unternehmen wie Alphabet, Apple, Nvidia, Samsung, Palantir oder Meta.
Der ETF trackt einen Index von Nasdaq, der solche Firmen auswählt. Aktuell sitzt im Fonds rund 5,8 Mrd. Eur...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der neue Makel des MSCI World – diese 3 ETFs sind jetzt die Favoriten für Ihr Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17711826803395073819</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Anfang 2026 macht ein Chart die Runde in den sozialen Medien. Er versinnbildlicht eine Erosion des Vertrauens. Von links oben nach rechts unten fällt die Linie immer weiter ab. Dargestellt ist der Anteil des Dollar an den weltweiten Währungsreserven. Dieser Anteil lag zuletzt bei 57 Prozent – was we...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>14 Börsen-Profis verraten ihre Aktien-Favoriten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=964899454363120831</link>
<author>BILDplus</author>
<description>TTS-Player überspringen ↵
Artikel weiterlesen
Das Börsenjahr 2026 könnte für Anleger spannend werden. Politisches Hin und Her, vor allem rund um US-Präsident Donald Trump, belastet die Märkte. Gleichzeitig rechnen viele Investoren mit einer möglichen Korrektur. Analysten warnen zudem: Anlageformen, ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experte verrät: Darum brauchen ETF-Anleger mehr als den MSCI World im Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16279600822874661363</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der MSCI World gilt für viele Anleger als der heilige Gral der Geldanlage, doch nur auf den Industrieländerindex zu setzen, ist vielleicht nicht die beste Idee. Ein Investmentanalyst erklärt, warum es mehr als den ETF im Portfolio braucht.
Der MSCI World ist der beliebteste ETF, wenn es um die Gelda...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Börse-News: Hohes Interesse an japanischen Aktien (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16036204723309269593</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Zu Monatsbeginn trenden Sparpläne im Handel mit Indexfonds. Auffällige Nachfrage sehen Händler bei Japan-ETFs rund um die Parlamentswahl am Sonntag. Bei Gold- und Silber-ETCs nimmt die zuvor hohe Handelsaktivität etwas ab.
11. Februar 2026. FRANKFURT (Deutsche Börse)...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>