<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Weshalb Versorgeraktien gefragt sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11034507002067013307</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Märkte. Die Schwankungen an den Börsen dauern an, wenngleich der Grundtenor positiv bleibt. Experten nennen Gründe, weshalb vor allem Stromproduzenten jetzt in den Fokus rücken.
Von Raja Korinek
Wien.Das Börsenumfeld ist wieder rauer geworden. Allein der Handelskonflikt der USA mit anderen Ländern, ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Aktienmärkte der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10645624683378867895</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>von Wolfgang Ehrensberger, Matthias Fischer und Andreas Pilmes
Wer denkt, dass nur die großen Wirtschaftsnationen an der Börse Erfolg haben können, irrt. Eine Analyse der Deutschen Bank zu den globalen Aktienmarktrenditen über 100 Jahre zeigt: Finnland, Schweden und Dänemark gehören zu den Spitzenre...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der sagenhafte Takaichi-Effekt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11428464177875693571</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>von Matthias Fischer
Die Wahl von Takaichi beflügelt den japanischen Aktienmarkt: Zum ersten Mal in seiner Geschichte überschritt der Nikkei 225 Index die Marke von 50.000 Punkten. Schon in den Wochen zuvor war er kräftig gestiegen - nachdem Takaichi zur Vorsitzenden der Regierungspartei LDP gewählt...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Noch) in der Falle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9097418669500253606</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Glänzende Kursgewinne bescherten die Aktien der Ölkonzerne allen, die Ende 2020 mutig einstiegen. Doch seit rund zwei Jahren bleiben die Aktien aus dem Öl- und Gas-Sektor hinter dem Gesamtmarkt zurück. An Trumps „Liberation Day“ fielen sie dann auch noch in ein neues Luftloch, aus dem sie bislang ni...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strategisch anlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15397621035870123246</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Passt der S&P-500-Index zur aktuellen Lage? Wer Zweifel hegt, kann mit drei ETFs von DWS Xtrackers strategischer vorgehen. Der Xtrackers S&P 500 Market Leaders ETF investiert in die 50 Unternehmen, die in ihrem Segment zu den Marktführern zählen. Der Xtrackers S&P 500 GARP ETF bildet die 100 Aktien ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinne wachsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7426510369886283566</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Seit Jahren stehen die Small Caps im Schatten der großen Aktien. Doch wer die hohen Bewertungen (vor allem) am US-Aktienmarkt mit Sorge betrachtet, sollte jetzt dringend einen Blick auf amerikanische Nebenwerte werfen. Nach ihrer enttäuschenden Wertentwicklung sind die Small Caps inzwischen historis...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Global, flexibel, rentabel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5314335538334120212</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das Maß aller Dinge ist bei weltweit gestreuten Aktienanlagen der MSCI World Index: Er umfasst die größten Börsen-Firmen aus 23 entwickelten Ländern und hier an die 85 Prozent des Streubesitzes. Als Performance-Index kam er seit 2015 auf eine Jahresrendite von mehr als zwölf Prozent im Schnitt. Beim...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breiter Marktzugang per ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10114042904158893978</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Xtrackers FTSE Vietnam Swap UCITS ETF bietet die Möglichkeit, relativ kosteneffizient und diversifiziert in den vietnamesischen Aktienmarkt zu investieren. Der vom ETF nachgebildete FTSE Vietnam Index umfasst 33 Einzelwerte, wobei Immobilien mit rund 35 Prozent den größten Sektor dieses Marktes ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Anleger vom „Takaichi-Trade“ profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12663188046068919713</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Sanae Takaichi (64) verleiht dem japanischen Aktienmarkt Flügel: Seit die rastlose „Japan First“-Politikerin Anfang Oktober zur neuen Chefin der Regierungspartei LDP gewählt wurde, hat der Leitindex Nikkei 225 um rund 15 Prozent zugelegt. Nur knapp eine Woche nachdem Takaichi am 21. Oktober die erst...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia mit Rekord: Geht‘s dem KI-Pionier am Ende wie AOL oder Yahoo?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3736220150918288438</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Dominik Bath
Der US-Chiphersteller Nvidia übertrifft als erstes Unternehmen die Marke von fünf Billionen US-Dollar Börsenwert. In New York legte die Aktie am Mittwoch um gut drei Prozent auf über 207 Dollar zu. Was Anleger wissen müssen, ob man jetzt noch einsteigen sollte – und mit welchen Rückschl...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4651957550168855904</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als der MSCI World: Diese 6 Faktor-ETFs versprechen eine höhere Rendite, sagt Experte Gerd Kommer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14944447293089010635</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>ETFs auf den Welt-Index MSCI World gelten als Basis-Investment schlechthin. Wer potenziell noch mehr Rendite will, muss dafür nicht unbedingt in Einzelaktien investieren. Mit sogenannten Faktor-ETFs können Anleger auf Unternehmen mit wissenschaftlich fundierten Qualitätsmerkmalen setzen – und damit ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legen Sie das Vermögen aus einer Erbschaft clever an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4239471250496111026</link>
<author>Capital+</author>
<description>Auf einen Anlagetipp für seine Eltern ist Christoph Müller * richtig stolz. Im Jahr 1999 riet der Frankfurter Kleinunternehmer ihnen dazu, Aktien der damals in Deutschland noch recht unbekannten Kaffeehauskette Starbucks zu kaufen. Die Rechnung ging auf. Von damals umgerechnet rund 4 Euro stieg der ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>