<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Besser als Tagesgeld: Xtrackers-ETF für kurzfristige Anlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16349309724997394261</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Risikoarme Rendite bei voller Flexibilität: Warum der Xtrackers II EUR Overnight Rate Swap ETF auch in Zeiten sinkender Zinsen interessant bleibt.

Bei Geldmarkt-ETFs wie dem Xtrackers II EUR Overnight Rate Swap ETF (ISIN: LU0290358497) steht die Entwicklung des Euro-Geldmarkts im Mittelpunkt. Geldm...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unglaubliches Kursziel: DZ Bank verrät, wie hoch der DAX bald stehen wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2295980694534774238</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der DAX steigt aktuell trotz großer Unsicherheit in der globalen Wirtschaft immer weiter. Nun hat die DZ Bank prognostiziert, wie weit es in diesem Jahr noch nach oben gehen kann und dabei ein unglaubliches Kursziel genannt.
DAX-Investoren dürften mit Blick auf die Performance seit Jahresanfang sehr...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abkehr vom Welt-Index? Diese 9 ETFs lösen Ihr MSCI-World-Problem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1307430714728271441</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Millionen Anleger setzen auf den MSCI World. Doch im Vergleich zu anderen Aktienindizes schwächelt der Welt-Index gerade massiv. Ursache ist vor allem seine starke US-Gewichtung. WELT erklärt, wie groß das Amerika-Risiko wirklich ist und welche ETFs eine sinnvolle Ergänzung sind.

Auch ein Welt-Inde...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen vier ETFs können Anleger in europäische Nebenwerte investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18258144225760888695</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Kleinere Aktien aus Europa rücken in den Fokus von Investoren. Mit diesen ETFs können Anleger in europäische Small und Mid Caps investieren.

Erstveröffentlichung: 2025-03-12 14:59:03 letzte Aktualisierung: 2025-03-12 14:59:04
Lange standen europäische Nebenwerte im Schatten der Großen. Während die ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die ETF-Favoriten der FNZ-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18239907868471590776</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wie entwickelt sich die Nachfrage nach ETFs – und was sind aktuell die Lieblingsprodukte der Kunden? In einer exklusiven Kooperation gibt die FNZ Bank jeden Monat einen Einblick.

Wie aktiv handeln die Kunden der FNZ Bank mit ETFs, und welche konkreten Produkte sind aktuell besonders gefragt? Das er...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>