<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Nach dem Absturz: Gold, Silber und Bitcoin als Einstiegschance?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16863217150685400692</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Gold verlor an einem einzigen Tag über 10 Prozent, Silber stürzte sogar um 31 Prozent ab - der größte Tagesverlust seit der legendären Hunt-Brothers-Krise von 1980. Auch Bitcoin setzte seinen Sinkflug fort und notiert mittlerweile über 35 Prozent unter den Oktober-Hochs. Was zunächst wie ein panikar...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX: Hürdenlauf bei 25.000</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12710179274721922109</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Der DAX tastet sich an die historische Marke von 25.000 Punkten heran, doch der nachhaltige Ausbruch bleibt vorerst aus. Während positive US-Vorgaben den Index stützen, sorgt die Ungewissheit vor neuen Konjunkturdaten für eine spürbare Atempause im heutigen Handel. Kann der Markt dieses hohe Niveau ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=61184775069786139</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der neue Makel des MSCI World – diese 3 ETFs sind jetzt die Favoriten für Ihr Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8300382232829624380</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Anfang 2026 macht ein Chart die Runde in den sozialen Medien. Er versinnbildlicht eine Erosion des Vertrauens. Von links oben nach rechts unten fällt die Linie immer weiter ab. Dargestellt ist der Anteil des Dollar an den weltweiten Währungsreserven. Dieser Anteil lag zuletzt bei 57 Prozent – was we...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>