<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>US-Aktien sind Trump(f)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444047024&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Präsidentschaftswahl: US-Aktienmärkte markieren neue Hochs
Seit dem Wahlsieg des Republikaners Donald Trump bei der US-Präsidentschaftswahl am 5. November 2024 kennen die Aktienindizes Dow Jones, Nasdaq 100 und S&P 500 nur noch eine Richtung, und zwar kräftig nach oben. Die Marktteilnehmer setzen da...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Um 18 Uhr live: Wie Sie ETFs als Portfolio-Bausteine im aktuellen Marktumfeld einsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444037733&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die ganze Welt mit nur wenigen ETFs abdecken? Das ist möglich, wie Ihnen das Webinar heute Abend ab 18 Uhr beweisen wird! ETFs wie der MSCI World ex USA bieten breite Diversifikation über zahlreiche Länder und Branchen hinweg. Doch nicht jeder Markt wird gleich von geopolitischen Entwicklungen betro...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Tagesgeld zum ETF: Verivox-Experte gibt wichtige Tipps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444075949&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Das Tages- und Festgeld sind zwei beliebte Anlageformen. Sie sind einfach, sicher und erfordern so gut wie keine Vorkenntnisse. Wertpapiere wie ETFs bieten bessere Renditechancen, unterliegen jedoch Schwankungen. Hier im Beitrag zeigen wir auf, wie ein sinnvoller Anlagemix aussehen ka...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser ETF hat den S&P 500 geschlagen und kann es wieder tun</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444081069&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Im Vergleich zu seinem 52-Wochen-Tief von 69,53 US-Dollar ist der ETF um etwa 30 Prozent gestiegen. Für Anleger auf der Suche nach neuen Impulsen könnte dieser ETF daher besonders interessant sein.
Der Fidelity MSCI Consumer Discretionary Index ETF (FDIS) orientiert sich am MSCI USA IMI Consumer Dis...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>