<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Neuer Schwung für Schwellenländer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9494416771338015567</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>ETF-SERIE TEIL 4 Schwellenländer holen auf: Nach Jahren der Schwäche starten Emerging Markets durch. Währungseffekte und solides Wachstum geben Rückenwind – und bieten Anlegern Chancen jenseits der USA. Indexfonds erleichtern den Einstieg

von Kerstin Kramer
Donald Trump und seine unberechenbare Han...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das große Potenzial kleiner Unternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9797411421064430767</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Europas Nebenwerte holen auf. Warum sie weniger anfällig für Krisen sind – und wie Anleger davon profitieren können.

Strategen der US-Bank Goldman Sachs nennen sie in einer aktuellen Studie „kleine Wunder“. Börsenexperten warten schon länger darauf, doch jetzt sind Aktien von kleineren Unternehmen ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Impulse von der Blockchain</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15799912952745995843</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Bei Technologieaktien schauen viele Anleger jetzt auf neue Impulse für das Gewinnwachstum. Künstliche Intelligenz (KI) und Blockchain-Technologie sind zwei Trends, die Märkte und Gesellschaft noch lange beschäftigen werden, glaubt Edgar Heimbach vom Düsseldorfer Kryptospezialisten 21 Oaks. Stablecoi...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aus 21.000 werden 275.000 Euro – mit einer simplen Strategie und dem optimalen Mindset</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5615907239468674935</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Forscher haben herausgefunden, welche positive Eigenschaft dabei hilft, mehr Geld zu sparen als andere. Doch was tun mit dem gesparten Geld? WELT erklärt, wie mit wenig Einsatz bereits ein kleines Vermögen anwachsen kann.

Geld zu sparen, kann für viele Menschen eine echte Herausforderung sein. Es e...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>