<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Mit satten Dividenden in die Rente? Das müssen Sie in diese ausschüttungsstarken ETFs investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427278196&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wer im Ruhestand satte Dividenden erhalten will, der braucht ein entsprechendes Portfolio. Doch wie groß muss das genau sein? Anhand von drei ausschüttungsstarken Dividenden-ETFs zeigen wir Ihnen, wie viel Sie für hohe Ausschüttungen investieren müssen.
Eines Tages oder bereits jetzt von den Ausschü...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jedes Jahr wertvoller</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275550&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>€uro hat ein Immer-Gewinner-Depot aus Fonds und ETFs konzipiert, das ab 2020 jedes Jahr ein Plus erzielt hat und fast ohne Anleihen auskommt
Auf den vorherigen Seiten haben wir Aktien vorgestellt, mit denen Anleger auf lange Sicht immer im Plus liegen können. In diesem Abschnitt stellen wir ein Imme...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jeder macht seins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275566&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>€uro stuft den Capital Group Investment Company of America auf FondsNote 1 hoch. Wie dessen zehn Fondsmanager in US-Aktien investieren, ist einzigartig
Die meisten Anleger kaufen heute einen S &P-500-ETF, wenn sie in US-Aktien einsteigen wollen. Investoren können aber auch gut gemanagte Fonds für US...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Premium Invest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275573&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>So schlagen sich die €uro-Portfolios: Immobilien, weltweite Aktien, Kryptowährungen, Cannabis, Wasserstoff und Megatrends sowie Vermögenssicherung und die drei Fondsdepots im Überblick
Immo-Depot stabil in Turbulenzen
Trotz des schwierigen Börsenumfelds Anfang August hat sich unser Immobilien-Wikifo...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>