<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Smart Investor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12256203509895418025</link>
<author>smartinvestor.de</author>
<description>Auch Scheinblüten können Freude machen
Wenn die Fed senkt Aller Voraussicht nach wird Jerome Powell, Chef der US-Notenbank Federal Reserve (Fed), am heutigen Mittwochabend eine Leitzinssenkung um einen Viertelprozentpunkt verkünden. Beobachter erwarten, dass er damit eine neue Richtung einschlägt un...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung beim MSCI World: Der falsche ETF kann Anleger deutlich Rendite kosten!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6728321649528431821</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Viele Anleger setzen gerne auf den MSCI World. Doch nicht jeder ETF auf den Index ist gleich. Tatsächlich kann man auch den „falschen“ Indexfonds wählen – mit herben Implikationen für die eigene Rendite.
Der MSCI World ist einer der beliebtesten Indizes bei deutschen ETF-Anlegern. Inzwischen gibt es...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entnahmeplan mit ETFs: Diese Anbieter sind empfehlenswert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14422997411479373947</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Wer Jahre oder gar Jahrzehnte Geld beiseite legt, um im Rentenalter aus einem vollen Depot schöpfen zu können, hofft in der Regel darauf, in der Auszahlphase unkompliziert – und am besten automatisiert – Geld ausgezahlt zu bekommen. Im besten Fall lässt sich damit der Lebensstandard im Ruhestand hal...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bauen Sie ein ausgewogenes ETF-Depot auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14779240086988475415</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker in Richtung Aktien ausschlagen“, sagt Olivier Souliac von Xtrackers, der ETF-Sparte der Fondsgesellschaft DWS. Schließlich haben selbst Enddreißig...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die versteckten Details des neuen Superreichen-Investments bei Trade Republic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7703461376235055863</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Trade Republic ist damit berühmt geworden, den Handel mit Aktien und ETFs zu besonders günstigen Konditionen anzubieten. In den vergangenen Jahren hat der Neobroker sein Produktangebot immer weiter ausgebaut. Am Montag hat er seinen Kunden zum Wochenstart eine weitere Anlageklasse zugänglich gemacht...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>