<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz: Das sind die besten Fonds und ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403713907&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Sie gilt als Schlüsseltechnologie und bietet „enorme Chancen für Wissenschaft, Wachstum, Wohlstand“: So schreibt es das Bundesforschungsministerium in seinem Aktionsplan zur Künstlichen Intelligenz (KI). Der KI-Aktionsplan soll dazu beitragen, dass Deutschland künftig zur Weltspitze beim Thema KI ge...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Digital auf der Überholspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403732712&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Im ersten Quartal dieses Jahres hat die ETF-Industrie sowohl in Europa als auch weltweit erneut hohe Mittelzuflüsse vereinnahmt. So hat zum Beispiel allein Blackrock netto 67
Mrd. Dollar mit ETFs eingesammelt, der Vermögensverwalter wächst praktisch vor allem im ETF-Segment. Auch andere große ETF-An...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Einzelne Verkäufe, aber keine Panik (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403756224&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Trotz der sich ausweitenden Korrektur werden Aktien-ETFs immer noch mehrheitlich gekauft. Bei Gold-ETCs überwiegen Gewinnmitnahmen. Im Segment der Themen-ETFs gibt es seit Monaten einen klaren Favoriten.
16. April 2024. Die Umsätze haben sich auf einem normalen Nivea...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402328149&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Weltindex ohne USA. Im klassischen MSCI World liegt der US-Anteil bei etwa 70 Prozent. Das finden viele Anlegerinnen und Anleger zu hoch. Wer den US-Anteil seines Depots selbst bestimmen möchte, für den gibt es eine elegante Lösung: Einfach einen ETF auf den Index MSCI World ex USA mit einem ETF auf...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zweistelliger Quartalsgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403460538&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Einschätzung für die kommenden 1–3 Monate durch die DWS
In bester Verfassung präsentierten sich die Märkte im März. Die Indizes der Industrieländer stiegen um drei bis fünf Prozent. Übers erste Quartal betrachtet, legte der US-Index S&P 500 um mehr als zehn Prozent zu, der erste zweistellige Quartal...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reif für die Insel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403460582&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Rolls-Royce hat in den vergangenen zwölf Monaten an der Börse 180 Prozent zugelegt. Kurstreiber sind aber nicht die Luxusautos, die längst unter das Dach von BMW geschlüpft sind. Rolls-Royce steht für Triebwerke und Komponenten für die zivile und militärische Luftfahrt – und die verkaufen sich in Ze...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX mit Dividendenrekord! Diese Aktien und ETFs profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403708191&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Obwohl Deutschland derzeit unter den Folgen steigender Zinsen und geopolitischer Konflikte als auch zahlreicher weiterer Faktoren wie einer ausufernden Bürokratie leidet, geht die Wirtschaftsprüfungsgesellschaft Ernst & Young davon aus, dass die DAX-Konzerne 2024 ihre Dividendenausschüttung in Summe...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darum setzen Investoren jetzt lieber auf europäische Anleihen als auf amerikanische</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403677014&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-16 05:18:05 letzte Aktualisierung: 2024-04-16 05:22:00
Anleihen eignen sich als börsliches Gefühlsbarometer ganz gut. Für Staatsanleihen, die vermeintlich sicheren Häfen am Kapitalmarkt, gilt das ohnehin. Wird es hektisch, decken sich Fondsmanager mit den Papieren ein u...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>