<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>ETFs sind mittlerweile das angesagteste Anlagevehikel. Mit diesen vier cleveren Investments holen sich Anleger reichlich Potenzial und Rendite ins Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9968582433487112936</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>STOXX 600
Europa zuerst
Europa gewinnt bei internationalen Investoren immer mehr an Attraktivität – und das zeigt sich auch in den Kapitalströmen: Allein im zweiten Quartal 2025 flossen laut dem Datendienst EPFR Global rund 14 Milliarden US-Dollar aus US-Aktienfonds in europäische Fonds. Viele Anleg...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schub für Straßen, Strom und Daten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6657311080796368843</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das Investitionspaket der Bundesregierung und steigende Nato-Ausgaben werden Infrastruktur-Unternehmen auf Jahre mit Aufträgen versorgen. Für Anleger hat der Sektor viel zu bieten

Mehr als 6000 Armeeangehörige, 128 Panzer sowie 50 Flugzeuge und Hubschrauber gab es bei der großen Militärparade am 14...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Generation mit Siegeswillen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12614218031983083571</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Immer mehr Fondsgesellschaften setzen auf aktive ETFs – mit smarten Strategien. Drei Vertreter der neuen ETF-Klasse überzeugen schon seit Jahren

Dr. Jens Ehrhardt war 1987 der erste unabhängige Vermögensverwalter Deutschlands mit einem eigenen Publikumsfonds. Fast vier Jahrzehnte später legte Ehrha...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohin prescht der Dax?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13075900957788837155</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>30 000 oder sogar 50 000 Punkte im Dax? FOCUS MONEY zeigt mit dem Modell der abgezinsten Dividenden (DDM), dass solche Kursziele nicht aus einer anderen Welt sind. Was hinter diesen Kurszielen steckt

Wollen wir uns reich rechnen? Kein Problem… dazu aber später. Zuerst mal folgende Fragen: Ist der D...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das bessere Gold? Diese Investments sind jetzt die spannendsten Alternativen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3111096533574754327</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Edelmetalle bieten derzeit attraktive Investmentchancen. Vor allem Silber erlebt ein Comeback, aber auch ein andere könnten zu altem Ruhm zurückkehren. Für Anleger ist das Investieren leichter denn je. Das sind die spannendsten Produkte.

Metalle haben ganzen Zeitaltern der Menschheitsgeschichte ihr...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Spezialist verlässt Invesco für Goldman Sachs Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17915352550239894866</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Goldman Sachs AM holt einen erfahrenen Sales Manager von Invesco für sein ETF-Team. Der Wechsel erfolgt während des ETF-Ausbaus des US-Vermögensverwalters.

Sebastian Stöhr hat nach fast acht Jahren Invesco verlassen und ist seit 1. Juli 2025 bei Goldman Sachs Asset Management tätig. Das hat DAS INV...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 36 Prozent seit Jahresanfang: Mit diesen ETFs und ETCs profitiert ihr jetzt von der Edelmetall-Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11360897178220322685</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Während viele Märkte 2025 schwächeln bieten Edelmetalle auch jenseits von Gold Chancen. BI+ verrät, welche Produkte sich am besten eignen.
Während viele Märkte 2025 schwächeln bieten Edelmetalle auch jenseits von Gold Chancen. Bei BI+ lest ihr, mit welchen Produkten ihr am besten profitiert.
Warum i...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo investiere ich jetzt 10.000 Euro?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4698640057493505627</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Märkte sind in Wartestellung, die Risiken bleiben hoch. In unserer neuen Anleger-Serie präsentieren wir drei aktuelle Investmentideen für Renditejäger.

Es gab schon einmal übersichtlichere Börsenphasen. Schlecht läuft es nicht: US-Techwerte sind wieder angesprungen, der Dax setzt offenbar zu ei...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine weinende Finanzministerin und die beste Börse der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3885489627539878864</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>Folge 1335
In der heutigen Folge sprechen die Finanzjournalisten Christoph Kapalschinski und Holger Zschäpitz über Teslas gemischte Aussichten, ein Zoll-Deal für Vietnam und ein Vehikel, mit dem Ihr SpaceX-Anteile erwerbt. Außerdem geht es um Scottish Mortgage Investment Trust, Constellation Brands,...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>