<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Große ETF-Neuerung bei Neobroker Scalable Capital – Das müssen Kunden jetzt wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419065029&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Neobroker Scalable Capital hat eine neue Partnerschaft ins Leben gerufen, die Kunden jetzt einen großen Vorteil einbringt, insbesondere wenn sie in ETFs anlegen. Das sollten ETF-Sparer wissen.
Der Neobroker Scalable Capital hat einen neuen Partner. Dieser ist niemand Geringeres als der französis...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Sparplan Claudia Müller erklärt, wie wir Geld einfach anlegen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419024414&listName=storedesearch</link>
<author>brigitte.de</author>
<description>Manche Revolutionen vollziehen sich langsam, und viele Menschen bekommen jahrelang gar nichts davon mit. Eine begann im Herbst 2010. Da fingen die ersten Onlinebanken an, ETF-Sparpläne kostenfrei anzubieten. Vorher lohnten die sich kaum, weil hohe Fixkosten und Gebühren für jede Sparrate verlangt wu...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold-ETCs oder Gold-ETFs kaufen 2024: Grundlagen, Kosten, Risiken und Broker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419024439&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Wenn die Stimmung an der Börse schlecht ist, steigt der Kurs für Gold und andere Edelmetalle – so eine alte Faustregel. Seit Beginn der Pandemie 2020 ist der Goldpreis um über 60 Prozent gestiegen und hat erst Anfang dieses Jahres einen neuen Kursrekord geknackt. Aber wer Gold kaufen will, muss hohe...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Technologieaktien: Zu viel Risiko durch hohe Gewichtung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419024069&listName=storedesearch</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Die US-amerikanischen Börsen hängen ihre europäischen Pendants nach Jahren des Vorsprungs weiterhin ab. So legte etwa der S&P 500 seit Jahresbeginn um rund 15 Prozent zu und markierte rechtzeitig zum Unabhängigkeitstag ein neues Allzeithoch. Die Aussicht auf nun bald sinkende Zinsen euphorisiert die...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>