<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Sicher Geld parken und hohe Zinsen kassieren: Mit diesen ETFs geht es!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13962782655300101852</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell gibt es auf vielen Tagesgeldern kaum Zinsen oder nur Lockangebote. Doch wer langfristig Geld sicher und mit hohen Zinsen parken will, der sollte jetzt einen Blick auf diese Geldmarkt-ETFs werfen.
Während Tagesgeld-Hopping zeitaufwendig ist, da die meisten Banken nur hohe Zinsen als Lockangeb...</description>
<pubDate>Sun, 21 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs doppelt so stark wie der DAX: Das ist der heimliche Konjunktur- und Börsen-Leader Europas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7375073306140734145</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dieses südeuropäische Land wächst schneller als alle großen Volkswirtschaften der Eurozone – und liefert auch an der Börse eine beeindruckende Performance.
Noch vor wenigen Jahren galt Spanien als einer der großen Krisenstaaten Europas – erst mit der Bankenkrise nach 2008, dann besonders hart getrof...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So mischen Sie Risiko und Sicherheit in Ihrem ETF-Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8129064750989016392</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker in Richtung Aktien ausschlagen“, sagt Olivier Souliac von Xtrackers, der ETF-Sparte der Fondsgesellschaft DWS. Schließlich haben selbst Enddreißig...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Notenbank läutet Zinswende ein: Mit diesen ETFs profitiert ihr jetzt davon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10381068432863541989</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Die Inflation – hoch, die Konjunktur – im Aufwind, die Währung – schwach und der Arbeitsmarkt immer noch nahe Vollbeschäftigung. Ökonomisch gesehen gibt es für eine US-Zentralbank keinen triftigen Grund, sich auf einen Kurs der Zinssenkungen zu begeben.
Doch genau das hat die Federal Reserve (Fed) j...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vingroup Der vietnamesische Mischkonzern sucht den gläsernen Konsumenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3242270945524116903</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>In Kürze:
Vingroup, Vietnams grösstes Privatunternehmen, steigerte den Umsatz 2024 auf 7,2 Mrd. $.
Der Konzern expandiert rasant in Bereiche wie Immobilien, Detailhandel, Bildung sowie Elektroautos.
Gründer Phạm Nhật Vượng unterstützt das Unternehmen mit erheblichen finanziellen Zuwendungen.
Schweiz...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>