<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Digitale Kanäle treiben Boom von ETF-Sparplänen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407518306&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 7.5.2024
Nicht nur in den USA, auch in Europa fließen den Exchange-Traded Funds, kurz ETFs, stetig neue Mittel zu. Das Wachstum ist deutlich höher als das herkömmlicher aktiver Fonds, und per Ende April hat das Volumen der in Ucits-ETFs angelegten Gelder knapp 2 Bill. Euro erreicht, ...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic Kosten: Wie teuer sind hier Sparplan, Aktienkauf, ETF 2024?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407509183&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Beim Handel von Aktien und ETFs entstehen meist eine Reihe verschiedener Gebühren – bei Trade Republic ist das anders! Der 2015 in Berlin gegründete Online-Broker verzichtet auf eine komplexe Preisstruktur und berechnet stattdessen für jede Transaktion eine Fremdkostenpauschale von 1 Euro. Doch wie ...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs mit den Besten der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407530726&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Eckert und Holger Zschäpitz
Einer viel beachteten Studie zufolge ist nur ein winziger Teil aller Aktien für die hervorragende Entwicklung des Gesamtmarktes verantwortlich. Lediglich circa vier Prozent aller Börsentitel haben in den vergangenen 100 Jahren die Aktienmarktentwicklung in den USA ...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF als Türöffner für Kryptowährungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407481160&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-06 09:08:28 letzte Aktualisierung: 2024-05-06 09:08:28
Bisher sind es vor allem Privatanleger, die in Kryptowährungen wie Bitcoin investieren. Doch das beginnt sich zu ändern. Zumindest in den USA, wo mit der Zulassung von Bitcoin-ETFs auch Profianleger in die bekanntes...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen sechs ETFs setzen Sie auf die besten Aktien der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407474757&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Einer viel beachteten Studie zufolge ist nur ein winziger Teil aller Aktien für die hervorragende Entwicklung des Gesamtmarktes verantwortlich. Lediglich circa vier Prozent aller Börsentitel haben in den vergangenen 100 Jahren die Aktienmarktentwicklung in den USA angetrieben, wie der Finanzwissensc...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwölf Immer-Gewinner-Aktien, die kaum einer kennt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407480630&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>An den Finanzmärkten ist in den vergangenen Jahren ein regelrechter Jugend-Kult ausgebrochen. Auf der Suche nach Kursvervielfachern setzen Investoren mit Vorliebe auf junge dynamische Tech-Titel, die exponentielles Wachstum versprechen. Beobachten lässt sich der neue Trend an der Hitliste der meistv...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>