<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Fünf Experten verraten ihre ETF-Tipps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6790321366242167435</link>
<author>Bergedorfer Zeitung</author>
<description>Dominik Bath
Berlin  Das Besparen eines ETFs (Exchange Traded Funds) ist eine gute Möglichkeit, langfristig fürs eigene Alter vorzusorgen. Niedrige Kosten und eine breite Risikostreuung machen die Indizes vor allem für Kleinanleger attraktiv. Experten empfehlen vielfach das monatliche Besparen eines...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka- und Union-Investment-Fonds: Wie gut sind sie im Vergleich zu beliebten Welt-ETFs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17333828729028455122</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Viele Anlegerinnen und Anleger tätigen ihre Geldanlage hierzulande über die Hausbank – also über Sparkassen oder Volks- und Raiffeisenbanken. Im Gespräch sind dann häufig Fonds der Fondsgesellschaften Deka (Sparkassen) und Union Investment (VR-Banken). Wer eine möglichst breit gestreute Aktienanlage...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Rüstung und Technologie im Fokus" (ETF-Handel)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7328247334179690317</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Indexfonds mit europäischen Aktien führen die Umsatzlisten auf der Kaufseiten an. Ebenfalls gefragt sind Rüstungs- und Geldmarkt-ETFs. Bei US-Trackern ebbt die Verkaufswelle ab.
11. Juni 2025. Europäische Aktien bleiben beliebt. Mit dem iShares Core EURO STOXX 50 DE0...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Claudia Müller erklärt, wie wir Geld einfach anlegen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14050796167740640310</link>
<author>brigitte.de</author>
<description>Noch nie war es so einfach, Geld an der Börse anzulegen: mit ETF-Sparplänen. Aber viele Menschen haben Vorbehalte und Fragen. Finanzexpertin Claudia Müller erklärt, wie es geht – hier und in einem neuen Onlinekurs der BRIGITTE Academy.

Manche Revolutionen vollziehen sich langsam, und viele Menschen...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Howard Lutnick Says US And China 'Reached A Framework' To Implement Geneva Consensus Following Trump-Xi Call — CSI 300 Index Gains - Xtrackers Harvest CSI 300 China A-Shares ETF (ARCAASHR)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6514001868174104833</link>
<author>benzinga.com</author>
<description>The United States and China have reached a long-awaited trade agreement, following two days of high-level discussions in London this week.
What Happened: On Tuesday, representatives from both sides said that they’ve reached an agreement to implement the provisions of the Geneva trade consensus, whic...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biontechs Milliardendeal und die Folgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12645769883186262191</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Biontech meldet sich mit einem Milliardendeal zurück – was dies für die Branche und den Pharmasektor bedeutet, besprechen wir in der aktuellen Folge.

Das Ganze sehen: Kommende Woche treffen sich die G7 in Kanada, in der Woche darauf die Nato in Den Haag – die Gipfel sind wegweisend und möglicherwei...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>