<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Welche Fehler die Deutschen bei der ETF-Anlage machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399451536&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-23 06:40:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-23 06:40:00
Über 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger aber verstärkt auf Trendthemen zu setzen.
Das zeigt eine Handelsblatt-...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Des supports souvent décevants réservés aux épargnants prudents</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399444471&listName=storedesearch</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>Les fonds et les trackers spécialisés sur le rendement sont relativement peu nombreux, avec tout au plus quelques dizaines de supports. En effet, les résultats sont souvent décevants, avec rarement des classements dans la première moitié des palmarès sur cinq ans. Seuls Hugau Rendement Responsable, ...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MSCI World: Der Alleskönner-ETF im Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399452823&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Ein MSCI World ETF bildet heute einen wichtigen Baustein für viele Depots. Dies ist nicht zuletzt auf die gute Entwicklung des zugrunde liegenden Indexes zurückzuführen, der trotz aller Schwankungen seit 1970 bis heute eine Performance von etwa 3.293,4 Prozent erzielt hat (20.03.2024). Anleger, die ...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Mischung kommt es an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399483162&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Daniel Eckert
Eine ganze Generation lernt derzeit zum ersten Mal Gewinne an der Börse kennen. Kurszuwächse auf derart breiter Front, wie sie viele Anleger gerade erleben, gab es zuletzt in den 1990er-Jahren. Auch wenn die Namen der Rallye-Zugpferde gewechselt haben - heute sind es vor allem der Proz...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>