<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Aufholjagd hat begonnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10244652299212513572</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Lange Zeit galt Platin als das Edelmetall schlechthin. Glänzend wie Gold, aber viel härter als der Edelmetallcousin. Da es auch noch seltener vorkommt als Gold, war es eigentlich keine Frage, warum Platin teurer war. War! Denn seit 2016 hat der Goldpreis den Platinpreis klar abgehängt. Mittlerweile ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwacher Dollar – starkes Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4429169928508456457</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Ära des starken US-Dollar ist vorerst vorbei. Das Problem: Der schwächelnde Greenback drückt auf die Renditen von US-Aktien. FOCUS MONEY stellt drei Strategien vor, mit denen Anleger ihr Depot schützen

Die schlechte Nachricht vorab: Der US-Dollar, einst unangefochtener König der Währungen, verl...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pharma-Aktien und ETF 2025: Pharma-Konzerne und Biotech-Start-ups aus USA, China und Deutschland im Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2765608199753008007</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Der Pharmasektor zählt weltweit zu den größten und wachstumsstärksten Branchen. Der Hoffnung auf die Blockbuster-Medikamente von morgen stehen jedoch zunehmende regulatorische Hürden und politische Risiken gegenüber. Lohnt sich der Einstieg jetzt – und in welche Pharma-Aktien und ETFs aus Deutschlan...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zurück im Negativzins-Zeitalter – mit diesen ETFs bewahren Sie Ihre Kaufkraft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1318892695057993922</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Europäische Zentralbank hat den Leitzins auf 2,0 Prozent gesenkt. Damit liegt er hierzulande wieder unterhalb der Inflationsrate, der sogenannte Realzins ist also negativ. Das Sparvermögen verliert an Kaufkraft. WELT stellt 7 ETFs vor, die dennoch gute Renditen liefern.

Christine Lagarde ließ k...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>