<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Wi- zweite Doppelseite: Investieren in Metalle von der 29</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10490415813311029305</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Gold ist der große Gewinner des Börsenjahres 2025. Kein Wunder angesichts der Dollar-Wirren und der angespannten Geopolitik. Doch Investoren nehmen zunehmend andere Metalle in den Blick, die im Vergleich mit Gold günstig wirken. Neben der Gold-Alternative Silber ist das vor allem ein Element, das vi...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>50.000 Euro sinvoll investieren – eine Anleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17842130143866198273</link>
<author>Capital+</author>
<description>50.000 Euro setzen Anlegerinnen und Anleger oft ungern auf einmal an der Börse ein. Doch auch große Summen lassen sich solide und renditestark investieren. Welche Produkte sich für kurze und lange Anlagehorizonte eignen

Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, als Rücklage für den Ruhestand od...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Passives Einkommen – Diese Aktien und ETFs sichern Ihre private Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16065600119813337325</link>
<author>WELTplus</author>
<description>In den vergangenen Jahrzehnten hat sich eine Art Kult um Dividendenaktien entwickelt, die ihre Ausschüttung Jahr für Jahr steigern. Jetzt jedoch vermiest die Schwäche des Dollar Anlegern die Stimmung. Die Lösung sind europäische Dividenden-Aktien und -ETFs. WELT stellt die lukrativsten vor.

Passive...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krieg und Frieden: Navigieren durch oszillierende Szenarien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14623618607811588158</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Seit Tagen hält der Krieg zwischen Israel und dem Iran die Welt in Atem. Nun Waffenstillstand. Oder nicht? Wie Anleger durch immer neue Szenarien navigieren.

Das Ganze sehen: Seit 12 Tagen hält der Krieg zwischen Israel und dem Iran die Welt in Atem. Dann plötzlich: Waffenstillstand. Oder doch nich...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>