<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Milliardäre verkaufen Nvidia und stürzen sich auf ETF, der bis Jahresende noch 45% steigen könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431531626&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ist das die beste Investment-Idee, auf die Anleger bis zum Jahresende setzen sollten? Milliardäre verkaufen jedenfalls ihre Nvidia-Aktien und investieren in einen ETF, der bis Jahresende um rund 45 Prozent zulegen könnte – sollten Sie es auch?
Unglaublich: Das Jahr fühlt sich gerade erst begonnen an...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für Anleger könnte der September viele Verluste bringen – mit diesen ETFs sichert ihr euch ab, laut Morningstar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431508766&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Der September bringt Bewegung in die Aktienmärkte
für viele Anleger ein guter Grund, sich nach sicheren Alternativen wie ETFs umzusehen.
Laut Morningstar gehörten im August ETFs wie Xtrackers MSCI Indonesia Swap UCITS ETF (XMIN) zu den Top-Performern auf dem deutschen Markt.Andere erfolgreiche ETFs ...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gute Rendite, weniger Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431554144&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Holger Zschäpitz
Viele Anleger sind derzeit von den ewigen Schwankungen bei den Technologieaktien genervt. In den vergangenen Wochen hat der Nasdaq 100 gleich mehrfach drei Prozent oder mehr verloren, nur um danach gleich wieder zu steigen. Doch das ewige Auf und Ab beim NASDAQ 100 zehrt an den Nerv...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schreiende Discounts bei Aktien und das Crash-Risiko Yen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431494999&listName=storedesearch</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>Folge 1079
In der heutigen Folge von „Alles auf Aktien“ sprechen die Finanzjournalisten Daniel Eckert und Holger Zschäpitz über spannende Rückversicherer-News aus Monte Carlo, einen großen Aktienverkauf bei Nvidia und das Tech-Event des Herbstes in San Francisco, Kalifornien. Außerdem geht es um Bit...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crash-Risiko Japan – wie das Yen-System das globale Finanzsystem bedroht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431497409&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Japan und die Japaner sind nicht nur geografisch weit entfernt, in der Wahrnehmung vieler Bundesbürger auch von der Mentalität her. So lässt die Inselnation zum Beispiel relativ wenig Zuwanderung zu und versucht Zuwanderer auch gar nicht erst in die Gesellschaft zu integrieren. Auch was in dem fernö...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>130 Prozent in fünf Jahren – Mit diesen ETFs investieren Sie in den neuen Börsenstar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431501048&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es war nur ein kleiner Knopfdruck. Aber er wird Milliarden bewegen. Am 30. August ordnete der Index-Anbieter MSCI seine Börsenbarometer neu. Dabei flogen Dutzende chinesische Firmen aus den Indizes, ersetzt wurden sie von Unternehmen aus Malaysia, Japan und Korea, vor allem aber aus Indien.
Das Gewi...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>