<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Klein, aber Alpha</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13318472777898011712</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Ihnen fließen Millionen zu, aber nicht jeder kennt ihre Namen: In Deutschland gibt es – Daten des Beratungshauses Pro Boutiquenfonds zufolge – 400 Fondsboutiquen, die in ihren Fonds insgesamt 151 Milliarden Euro verwalten. Trotz des schwierigen Marktumfelds haben viele von Banken und Versicherungen ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist das noch Private Equity?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5566418351918394448</link>
<author>Das Investment</author>
<description>In Hidden Champions abseits der Börsen investieren, jährliche Zielrenditen von 12 bis 14 Prozent, Einstieg ab einem Euro: Die Angebote, mit denen Neobroker wie Trade Republic und Nao bei Kleinanlegern für Privatmarkt-Investments werben, klingen vielversprechend. Doch es gibt auch Kritik: hohe, undur...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese ETFs und Aktien profitieren von weiter hohen Zinsen in den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5291000006091732531</link>
<author>Capital+</author>
<description>Analysten bekamen, was sie prognostizierten: Fed-Chef Jerome Powell trat am Mittwoch demonstrativ nüchtern vor die Presse und verkündete in vielen Worten nichts Neues: Die Zinsen bleiben unverändert in der Spanne von 3,5 bis 3,75 Prozent. Arbeitsmarkt und Inflation seien unter kritischer Beobachtung...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12760852665456113712</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Börse-News: "Europa und Emerging Markets auf dem Vormarsch" (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18102985665679809762</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - An den ETF-Märkten wird weiter fleißig gehandelt. Die Favoriten haben sich im Vergleich zum Vorjahr aber etwas verändert. Nach wie vor stark nachgefragt wird allerdings alles, was mit Edelmetallen sowie Rüstung und Verteidigung zu tun hat.
27. Januar 2026. FRANKFURT ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>