<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Diese Strategien lohnen sich jetzt für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14563213648199478113</link>
<author>t-online.de</author>
<description>In einer atemberaubenden Rally hat der Goldpreis erstmals die historische Marke von 4.000 US-Dollar je Feinunze überschritten. Ein Meilenstein, der selbst erfahrene Marktbeobachter staunen lässt.
Am frühen Mittwochmorgen notierte Gold sogar zeitweise bei 4.036 US-Dollar – ein Plus von rund 54 Prozen...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>10-mal besser als der MSCI World – mit diesen Aktien schlagen die Deutschen den Welt-Index</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4955502154636784091</link>
<author>WELTplus</author>
<description>In den vergangenen Jahren haben Millionen von Deutschen eine gute Entscheidung getroffen – möglicherweise die finanziell beste Entscheidung ihres Lebens: Sie haben ein Wertpapierdepot eröffnet. Das allein ist zwar noch nicht die Garantie für Reichtum, es ist jedoch eine solide Basis, um mindestens b...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Vor allem Technologie, Rüstung und Goldminen (ETFs)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13787157779278350904</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die KI-Euphorie hält an, Tech-Werte erklimmen immer neue Hochs. Das gilt auch für die Krisenwährung Gold. Goldminen-Tracker profitieren enorm. Wer breiter investieren möchte, setzt meist auf World- oder USA-Tracker.
8. Oktober 2025. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Rally...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das müssen Sie bei einem Gold-Investment beachten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7471246618676252733</link>
<author>BILDplus</author>
<description>Der Goldpreis eilt von Rekord zu Rekord. Gerade knackte er erstmals die Marke von 4000 Dollar, liegt aktuell bei einem Wert von knapp 3500 Euro. Im 12-Monats-Vergleich mehr als 40 Prozent im Plus. Eine stattliche Rendite! Doch welche Wege gibt es, um klug zu investieren? Denn eins ist klar, langfris...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsletter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11313722909218351973</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Newsletter</author>
<description>LEA OETJEN
STEFFEN BOSSE
Liebe Insider,
Millennials erleben gerade ihren Full-Circle-Moment. Wer seine Pokémon-Karten vom Schulhof bei den Eltern aufbewahrt hat, hat eine ordentliche Stange Geld verdient. Soweit so bekannt. Doch angesichts des politischen Chaos in den USA flüchten Anleger nicht nur ...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was bringen Hebel-ETFs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3953027409799990000</link>
<author>Süddeutsche Zeitung Bayern</author>
<description>Der „heilige Amumbo“ bekommt einen großen Bruder! Wenn dieser Satz zunächst einmal nur Fragen aufwirft: Es geht dabei um spezielle Geldanlage-Produkte, die im Internet eine eigene Fangemeinde haben. Nämlich sogenannte Hebel-ETFs, die Hoffnung auf hohe Renditen machen. Und einer davon, der Amundi ETF...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>France's crisis-hit stock market still looks better than the FTSE 100</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10193225642660304476</link>
<author>The Daily Telegraph</author>
<description>DAVID STEVENSON
ANOTHER week, another administration in France.
As you can imagine, the fnancial markets have not taken too kindly to all this political volatility. Sébastien Lecornu was only a month into the job - and as one French investor noted, he was "the only prime minister of the Fifth Republ...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>France's crisis-hit stock market still looks better than the FTSE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10511420935371600565</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>Another week, another administration in France. As you can imagine, the financial markets haven't taken too kindly to all this political volatility.

Sébastien Lecornu was only a month into the job - and as one French investor noted, he was "the only prime minister of the Fifth Republic whose govern...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>