<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12229840085675444301</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 5 ETFs machen Sie unabhängig von Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11846054568458991336</link>
<author>BILDplus</author>
<description>TTS-Player überspringen ↵
Artikel weiterlesen
Die Schwellenländer sind zurück auf der Investment-Landkarte. Nach Jahren, in denen vor allem US-Aktien die Märkte dominierten, schauen Investoren wieder genauer nach Asien und Lateinamerika. Aus Sicht von Marcus Weyerer, Director ETF Investment Strategy...</description>
<pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wert bricht ein: Was der Gold-Silver-Ratio Anlegern jetzt über den Markt verrät</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17962871483461790077</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Photovoltaikanlage auf Ihrem Dach, das Elektroauto in der Garage, selbst das Smartphone in Ihrer Hand, mit dem Sie diesen Text gerade lesen – in all diesen Dingen steckt Silber. Zwar sind es nur kleine Mengen des Metalls jeweils, doch weil diese Produkte milliardenfach und in immer größeren Meng...</description>
<pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investors Hedge China, Tech Risks Amid Trump TACO Trade Drama</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6993717497859481467</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- While US President Donald Trump’s tariff threats over Greenland dominated the narrative for broader equity markets last week, investors were hedging risks elsewhere.
Only three weeks into 2026, the market pattern is similar to last year: Trump makes threats, markets start to show sign...</description>
<pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>