<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Star-Investoren kaufen jetzt diese unterbewerteten Aktien – Chance für Investoren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2936631201212425967</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut einer neuen Studie der Investmentbank Goldman Sachs haben sich Hedgefonds im zweiten Quartal besonders in einem Sektor massiv eingekauft und setzen dort auf einige unterbewertete Aktien. Bietet das eine Chance für Investoren?
Die neuen 13F Filings zeigen nicht nur, wo Star-Investoren aktuell ih...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic Kosten und Gebühren für Aktien, ETFs, Sparpläne 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6722500005739615972</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Trade Republic hat sich in wenigen Jahren von einem reinen Smartphone-Broker zu einer vollwertigen Plattform für Wertpapiere, Kryptowährungen und Banking entwickelt. Neben günstigen Ordergebühren und kostenlosen Sparplänen bietet das Berliner Fintech inzwischen auch ein verzinstes Girokonto und eine...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die große Asien-Chance – mit diesen ETFs profitieren Sie von den neuen Favoriten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9913426912952023840</link>
<author>WELTplus</author>
<description>China oder Indien? Anleger, die in den vergangenen Jahren in Asien oder überhaupt in den Emerging Markets investieren wollten, sahen sich meist vor diese Alternative gestellt: Entweder die Volksrepublik oder der Subkontinent. Als würde der ganze riesige Erdteil mit seinen vielen Kulturen nur aus die...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold-ETCs wieder "in" (Rohstoffe)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2275227437651735521</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Krisen über Krisen und dann noch niedrigere Zinsen - Gold-ETCs sind für viele wieder interessant. Auch Silber-ETCs kommen extrem gut an. Hohe Ausschläge gab es bei Kupfer.
22. August 2025. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Ukraine-Verhandlungen und die US-Zoll- und -Geldp...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>