<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>China-Focused ETFs Face Uncertainty As US Blacklists Tencent, CATL - Alibaba Gr Hldgs (NYSEBABA), Xtrackers Harvest CSI 500 China A-Shares Small Cap ETF (ARCAASHS)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454375180&listName=storedesearch</link>
<author>benzinga.com</author>
<description>Notable ETFs feeling the heat of being on high alert include iShares MSCI China ETF , which allocates the biggest chunk of its holdings (15.40%) to Tencent. The net asset value inched down 1% on Jan. 7.
SPDR S&P China ETF : Known for its diversified holdings, this fund also allocates 11.42%, its lar...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analyst warnt: Diese beliebten Aktien sollten Anleger jetzt besser schnell verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454348983&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>In einem kürzlich veröffentlichten Interview mit CNBC hat Max Wasserman, Senior Portfoliomanager bei Miramar Capital, eine Warnung an Anleger ausgesprochen und nahegelegt, ausgerechnet diese beliebten Aktien zu verkaufen. Doch ist das wirklich eine gute Idee? Und was wären Alternativen zu den Highfl...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analyse zeigt: Diese 10 ETFs sind bei Anlegern in Deutschland am beliebtesten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454353697&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Zahlen von Trade Republic zeigen: Die Deutschen setzten 2024 vermehrt auf Aktien und ETFs. Dabei stechen diese Positionen heraus.
Die Deutschen entdecken die Börse neu und investierten zuletzt mit großem Erfolg Billionen Euro in Aktien und Fonds. Trade Republic wertete Daten aus, die zeigt, mit welc...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum der MSCI World ETF nicht reicht – und wie ich mit diesen 12 ETFs mein Depot aufbaue</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454381861&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Kai Pötter möchte ein Vermögen aufbauen. Der 26-Jährige investiert in 12 ETFs und verfolgt einen Core-Satellite-Ansatz
ein Profi gibt Tipps.
Kai Pötter (Name geändert) verfolgt mit 26 Jahren eine Core-Satellite-Strategie. Sein Ziel: Der langfristige Vermögensaufbau.Sein Portfolio besteht zu 90 Proze...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die beliebtesten Aktienfonds der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454392309&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Die jüngste Vermögensauswertung der DZ Bank brachte eine kleine Sensation. Ende 2024 hielten die Bundesbürger erstmals Aktien und Investmentfonds im Wert von mehr als zwei Billionen Euro. Offizielle Daten der Deutschen Bundesbank werden zwar erst in einigen Wochen vorliegen, behalten die DZ-Bank-Öko...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oberbanscheidt & Cie.: Investieren nach "alter Schule"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454392531&listName=storedesearch</link>
<author>FUCHS-Kapital</author>
<description>Investieren wie ein Privatanleger mit Fokus auf Einzelaktien aus einem globalen Investment-Universum - das bietet der unabhängige Vermögensverwalter Oberbanscheidt & Cie aus Kleve am Niederrhein als standardisiertes Fondsprodukt an. Die digitale Vermögensverwaltug steht Anlegern über die V-Bank bere...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Indexfonds, bei denen gutes Gewissen keine Rendite kostet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454425573&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Spätestens der Klimawandel hat das Thema Nachhaltigkeit ins öffentliche Bewusstsein gerückt. Dennoch gab es 2024 weniger Nachfrage nach grünen Anlagestrategien als zuvor. Das hat das Analysehaus Morningstar für das Handelsblatt errechnet.
Ein möglicher Grund ist die Angst, dass sauber gleich teuer i...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur ein Fonds – und sich um nichts mehr kümmern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454425575&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wer als ETF-Anleger sein Portfolio über mehrere Anlageklassen diversifiziert, hat ein Problem: Das Depot kann leicht unübersichtlich werden. Wer sich davor scheut, kann auf eine Ein-Produkt-Lösung zurückgreifen: Portfolio-ETFs, auch Multi-Asset-ETFs genannt. Diese Variante der börsennotierten Indexf...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf grüne Indexfonds, die den MSCI World schlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454409929&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-09 21:10:54 letzte Aktualisierung: 2025-01-09 21:10:54
Spätestens der Klimawandel hat das Thema Nachhaltigkeit ins öffentliche Bewusstsein gerückt. Dennoch gab es 2024 weniger Nachfrage nach grünen Anlagestrategien als zuvor. Das hat das Analysehaus Morningstar für das ...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit 100.000 Euro zur Dividenden-Rente – Diese 6 ETFs sind der Schlüssel zum Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454348997&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Auf einmal steht er da, schwarz auf weiß: der Betrag von 50.000 Euro, 100.000 Euro oder 250.000 Euro. Bonus vom Chef, Auszahlung aus der Lebensversicherung oder dem Hausverkauf. Was ein Grund zur Freude sein könnte, bringt viele erst einmal in Verlegenheit. Eine relativ große Summe auf einmal anzule...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>