<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Am Börsenboom verdienen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8353177385499324452</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Die sogenannten Frontier Markets, haben eine starke Wertentwicklung hingelegt. WELT zeigt, wie Anleger partizipieren können

Das Votum ist glasklar. Rund 200 Profi-Investoren aus aller Welt mit einem Anlagevermögen von insgesamt fast 500 Milliarden Dollar hat die Bank of America soeben nach ihren An...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Große Versprechen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17743430619154118167</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Erhebungen zeigen regelmäßig: Superreiche investieren einen Teil ihres Vermögens in Private Equity. Über Eltifs steht dies jetzt auch Kleinanlegern offen. Sollen Sie zugreifen?

Das Versprechen ist genial: „Anlegen wie die Reichen“ mit Renditechancen von „14 Prozent pro Jahr – und deutlich mehr“. En...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unaufgeregte Anlagemärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6781908970140306042</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Einschätzung für die kommenden 1–3 Monate durch die DWS
Wertentwickl. schlechter –2 %, Nettomittelabflüsse aus ETFs in Europa > 100 Mio. Euro, Anlageausblick negativ
Wertentwickl. –2 % bis 2 %, Nettomittelflüsse in ETFs in Europa von –100 Mio. Euro bis 100 Mio. Euro, Anlageausblick neutral
Wertentwi...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>50.000 Euro sinvoll an der Börse investieren – eine Anleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=599921236229292915</link>
<author>Capital+</author>
<description>50.000 Euro setzen Anlegerinnen und Anleger oft ungern auf einmal an der Börse ein. Doch auch große Summen lassen sich solide und renditestark investieren. Welche Produkte sich für kurze und lange Anlagehorizonte eignen

Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, als Rücklage für den Ruhestand od...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Renditen ohne Risiko – mit diesen ETFs schützen Sie Ihr Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15672295016876303569</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Zinsen sind die Triebfeder unserer Wirtschaft. Sie sind der Ausgleich dafür, dass Anleger eine Zeit lang auf ihr Geld verzichten, statt es auszugeben – was Investitionen und damit ökonomisches Wachstum ermöglicht.
Deshalb war es für viele auch so schwer zu verstehen, als Kapital vor ein paar Jahren ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>