<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Trade Republic Kosten und Gebühren für Aktien, ETFs, Sparpläne 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11386425307630200864</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Klare Gebühren, gebührenfreie Sparpläne und Zinsen aufs Guthaben zeichnen Trade Republic aus. Mit Girokonto und Kinderdepot positioniert sich der Broker als moderner Allrounder. Doch welche Kosten fallen 2025 für Aktien, ETFs, Depot, Sparplan und Krypto tatsächlich an – und wie verdient das Unterneh...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Börsenboom, den alle verpassen – so können Sie doch noch dabei sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2563459988697464803</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Abseits des globalen Börsengeschehens haben die Grenzmärkte, die sogenannten Frontier Markets, zuletzt eine starke Wertentwicklung hingelegt. Für Kleinanleger ist es jedoch schwierig, hier zu investieren. ETFs gibt es nicht. WELT zeigt, wie es möglich ist, an den Renditen zu partizipieren.

Das Votu...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Junior Depot: So sparen Sie mit ETFs und Co. für Kinder und Enkel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12253177948340410987</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Sie möchten Aktien oder einen ETFs an Ihre Kinder, Enkel oder Dritte verschenken? Oder Sie wollen möglichst früh damit beginnen, für den Nachwuchs finanziell vorzusorgen? Dann ist ein Kinderdepot ein guter Weg. Je länger Sie dabei Zeit haben, etwas anzusparen, desto eher lohnt es sich, den Betrag, i...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Software-Doomsday und die lukrativsten Frontier-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7342131792195844189</link>
<author>Welt.de</author>
<description>In der heutigen Folge sprechen die Finanzjournalisten Daniel Eckert und Holger Zschäpitz über neue Rekorde an der Wall Street, Trumps Goldman-Bashing und Circle’s freche Aktienverkäufe.

Darüber hinaus geht es um 180 Life Sciences Corp, Alphabet, Coreweave, Rigetti Computing, Springer Nature, Patriz...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>