<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>China’s $2 Trillion Stock Rally Lures Global Fund Holdouts Despite Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413425526&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Global fund managers who’d been holding back on China are wading back in.
The MSCI China Index has climbed 23% from a January low, when worries over the Chinese economy, an entrenched property crisis, seemingly futile stimulus efforts and simmering tensions between Beijing and Washing...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 4 besten ETFs der Welt – der MSCI World hat keine Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413409614&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ein ETF auf den MSCI World gilt wohl als eines der beliebtesten Investments – doch gibt es vier ETFs, die den Welt-ETF mühelos abhängen. Sind sie die bessere Wahl?
ETFs erfreuen sich nach wie vor großer Beliebtheit. Klar: Mit ihnen muss man sich nicht erst für einen einzelnen Aktienkandidaten entsch...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Nordic-Aktienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413413697&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Menschen, die im sonnenreichen und warmen Süden leben, sind besonders glücklich? Der Weltglücksberichts gibt Antworten. Gemäß des aktuellen Berichts gewann zum siebten Mal in Folge ein Land mit langen und dunklen Wintermonaten, und mit warmen Temperaturen kann dieses auch nicht unbedingt punkten: Fi...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Opportuner EinstiegszeitpunktSchwellenländeranleihen – so verlockend wie selten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413409418&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Endes des Monats wird Indien in den Kreis der Schwellenländer aufgenommen, die im JPMorgan Government Bond Index Emerging Market Global Diversified (GBI-EM) vertreten sind. Damit erfährt die wichtigste Benchmark für Lokalwährungsanleihen aus Schwellenländern die grösste Veränderung seit der Aufnahme...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnell reich werden mit ChatGPT? Performance kann sich sehen lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413431362&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-07 17:14:46 letzte Aktualisierung: 2024-06-07 17:14:46
„Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – das habe ich ChatGPT vor ziemlich genau einem Jahr gefragt. Inzwischen ist an den Aktienmärkten viel passiert. Und auch...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihen: Vorsicht vor Ramsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413461975&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Auch für Zinspapiere gibt es Indizes und ETFs, die diese abbilden. Sie unterscheiden sich von Aktienindizes jedoch in einem wichtigen Punkt: In letzteren sind jene Unternehmen am stärksten gewichtet, die am meisten wert und folglich üblicherweise auch am erfolgreichsten sind. In den Anleihenindizes ...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zuletzt bis zu 34 Prozent pro Jahr – So setzen Sie auf den unterschätzten Megatrend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413397477&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Nvidia schreibt an den Börsen täglich Wirtschaftsgeschichte. Am Mittwoch markierte die Aktie des KI-Spezialisten ein neues Allzeithoch und ist jetzt fast drei Billionen Dollar schwer. Das wäre noch kein Rekord, das haben Microsoft und Apple bereits erreicht. Aber in einer anderen Hinsicht ist Nvidia...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>