<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Die Gewinner des nächsten Superzyklus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14505708469770172233</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Es ist ein Beben, das niemand auf dem Zettel hatte. Die Bilanzsaison schien fast durch, der große KI-Hype etwas abgekühlt, die Tech-Börsen auf Rekordhöhen – wo sollte da Platz für Überraschungen sein? Dachten alle. Und alle lagen daneben.
Ausgerechnet Oracle, ein Konzern, der längst nicht mehr als h...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entnahmeplan mit ETFs: Diese Anbieter sind empfehlenswert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16169406820367964600</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Wer Jahre oder gar Jahrzehnte Geld beiseite legt, um im Rentenalter aus einem vollen Depot schöpfen zu können, hofft in der Regel darauf, in der Auszahlphase unkompliziert – und am besten automatisiert – Geld ausgezahlt zu bekommen. Im besten Fall lässt sich damit der Lebensstandard im Ruhestand hal...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Ich habe studiert, gebe Integrationskurse und muss die Kaffeekasse mitgehen lassen, weil das Geld für den Discounter nicht reicht«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16382498578749660803</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Alexandra Willmers (Name geändert)*, 54, wusste schon in der Schulzeit, dass sie einmal kreativ arbeiten möchte. Um Schriftstellerin zu werden, zog es sie dann nach Ostdeutschland.
Willmers hat mehrere Bücher in etablierten Verlagen veröffentlicht und gibt Literaturseminare. Im Haupterwerb unterrich...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>En deux ans, les ETF «datés» ont réussi à se faire une place en Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11295354651028595253</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>L'horizon est une valeur recherchée, même chez les ETF. Premier venu sur le marché européen des fonds cotés obligataires à maturité fixe, BlackRock capte près de 90% de l'encours. Mais en lançant le premier produit high yield, DWS continue d'innover.

A la rentrée 2023 étaient apparus en Europe les ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>