<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Superchance nach Kursausbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8187305058037067492</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Bei den Silberproduzenten rollt die Übernahmewelle. Grund: Der Silberpreis steigt – und der Bergbau verdient immer prächtiger. Anleger lassen sich die Chance auf Gewinne nicht entgehen

Aufruhr in der Silberbranche. Die jüngsten Übernahmen im Silbersektor deuten an, etwas Großes liegt in der Luft. D...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lockruf aus Singapur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13385445947309539935</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Politisch stabil, rechtssicher und wirtschaftsfreundlich: Singapur lockt mit seiner soliden Infrastruktur das Geld Vermögender aus aller Welt an. Doch der Finanzplatz hat ein Problem: Wenige Unternehmen entscheiden sich für einen Börsengang an der Singapore Exchange (SGX). Sie wählen Standorte, die ...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinsen besser nutzen: Was Overnight Rate ETFs bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14975370819497545179</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Tagesgeldkonten sind nach wie vor beliebt – doch es gibt Alternativen: Sogenannte Overnight Rate ETFs versprechen mehr Zinsen bei ähnlicher Flexibilität. Lohnt sich der Umstieg?

Trotz Zinssenkungen steht Tagesgeld bei Anlegerinnen und Anlegern weiterhin hoch im Kurs. Weniger bekannt, aber durchaus ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cinq conseils pour se prémunir contre l'incertitude</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15789360749319310690</link>
<author>L'Express</author>
<description>ARTHUR TÉO

P« lutÎt que de me concentrer sur les statistiques macroéconomiques mondiales, je scrute désormais le fil info de la Maison-Blanche. » Cette phrase lâchée par un gérant d'une grande société dinvestissement résume parfaitement la situation. Depuis l'investiture de Donald Trump à la présid...</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>