<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>In diesen ETF investieren kluge Anleger jetzt Milliarden, um sich vor der Tech-Blase zu schützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456440198&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bewertung großer Tech-Aktien und deren Gewichtung scheint sich unaufhaltsam auszudehnen. Viele Experten sprechen in diesem Kontext von einer möglichen Blasenbildung am Markt. Doch mit diesem ETF schützen sich jetzt kluge Anleger davor.
Die Magnificent Seven haben auch im Jahr 2024 den Markt getr...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Reichmacherfonds der Deutschen – diese 10 ETFs sind die Lieblinge der Sparer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456420172&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die jüngste Vermögensauswertung der DZ Bank brachte eine kleine Sensation. Ende 2024 hielten die Bundesbürger erstmals Aktien und Investmentfonds im Wert von mehr als zwei Billionen Euro. Offizielle Daten der Deutschen Bundesbank werden zwar erst in einigen Wochen vorliegen, behalten die DZ-Bank-Öko...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF, Festgeld, Tagesgeld? So sichern Sie sich jetzt noch die besten Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456439359&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Für Sparer war das vergangene Jahr ein gutes, und zwar nicht nur für jene, die an der Börse investiert haben. Denn auch mit Zinsanlagen ließ sich endlich mal wieder etwas verdienen, selbst nach Abzug der Inflation. Die Realverzinsung war nach Jahren der Dürre wieder positiv. So weit die gute Nachric...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Plötzliches Zinsbeben – und die Folgen für Bauherren, Aktionäre und Steuerzahler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456431936&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Den Start ins neue Jahr haben sich Finanzminister, Häuslebauer und Aktienanleger sicher anders vorgestellt. Rund um den Globus sind die Renditen von Staatsanleihen in die Höhe geschnellt.
Das treibt die Kreditkosten für hoch verschuldete Länder nach oben, verteuert das Baugeld für Immobilienkäufer u...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>