<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Analyse enthüllt: Aktie schießt um 222% nach oben – Finden Sie verborgene Schätze bei Japan-Aktien!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420885769&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der japanische Aktien-Index Nikkei225 hat einen neuen Rekord aufgestellt. Deswegen haben wir die japanische Aktien nach den besten durchsucht und Papiere gefunden, die bereits bis zu 222 Prozent in diesem Jahr zulegten und die immer noch Kurspotenzial aufweisen. In Zusammenarbeit mit Roland Frank
In...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzen top erklärt: Podcast „Expedition Investment“ startet in die 2. Staffel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420873574&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Auf ihrem Abenteuer begegnen sie zahlreichen Experten, die ihnen mit Spezialwissen weiterhelfen. Gemeinsam finden sie heraus, worauf man bei einem ETF-Sparplan achten sollte, welche unterschiedlichen Möglichkeiten es gibt, ein Portfolio zu strukturieren, und warum die Investition in Themenfonds kein...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SICHERHEIT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876619&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>SATTELFEST UNKAPUTТВАR UNERSCHÜTTERLICH VERLÄSSLICH GESCHÜTZT UNVERZICHTBAR HIEB- UND STICHFEST RISIKOARM GLAUBWÜRDIG BEWÄHRT ÜBERLEGEN SUBSTANZSTARK
Die Bundesbürger lieben Sicherheit in jeder Lebenslage. Das ist bei der Geldanlage nicht anders. Für fast jeden zweiten von rund 1000 in einer repräse...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UNERSCHÜTTERLICH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420921623&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Manche Unternehmen haben eine so besondere Marktstellung, dass sie in die Nähe von Alleinanbietern rücken. Der US-Konzern Nextera Energy etwa betreibt mit Florida Power & Light Company nicht nur den nach eigenen Angaben größten Stromversorger der USA. Zum Konzern gehört mit Nextera Energy Resources ...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SUBSTANZSTARK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420921625&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Aus Berlin, London oder Paris hörten Anleger zuletzt keine guten Nachrichten. Die deutsche Wirtschaft wächst kaum noch, die Briten leiden unter den Brexit-Folgen, und die Franzosen haben keine Politiker, die den Anstieg der Schulden bekämpfen wollen.
Aus der Schweiz hören die Anleger dagegen kaum so...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Premium Invest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876649&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>So schlagen sich die €uro-Portfolios: weltweite Aktien, Kryptowährungen, Megatrends, Immobilien, Cannabis und Wasserstoff sowie Vermögenssicherung und die drei Fondsdepots im Überblick
Mehr Nebenwerte wagen
Die US-Aktienmärkte haben sich in den vergangenen Monaten positiv entwickelt und ziehen unser...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Nullen an jedes Investment hängen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876668&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>US-Portfoliomanager Christopher Mayer präsentiert einen systematischen Ansatz, wie 100-Bagger zu erkennen sind. Es gebe klare Muster, die potenzielle Verhundertfacher früh charakterisieren
Davon träumen Anleger: von Aktien, die ihren Börsenwert vervielfachen. Mit zehn-oder 20-fachen Renditen will si...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die ETF-Alternative zum Tagesgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420921659&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Geldmarktfonds Euro. Derzeit haben Anleger rund 8,5 Milliarden Euro in den XTRACKERS EUR OVERNIGHT RATE SWAP ETF (Seite 20) investiert. Damit ist er hierzulande der größte Geldmarkt-ETF sowie der drittgrößte ETF, den Xtrackers anbietet. Der Overnight-Rate-ETF ist vergleichbar mit Tagesgeld und bilde...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strategie 2: 60 :40 mit und ohne Kapitalverzehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420874219&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Bei unserer zweiten Strategie gehen wir anders vor. Im Gegensatz zur sehr konzentrierten Variante mit zwölf dividendenstarken Einzel aktien in Strategie 1 investieren wir hier weltweit breit gestreut zu 60 Prozent in Aktien und zu 40 Prozent in Anleihen. Den Aktienanteil des Depots bildet der Vangua...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidias Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420874232&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Leser Roland Fuchs stellt eine Nachfrage zum Beitrag "Die Macht der Ausschüttung" in Heft 6/2024
Sie schreiben in Ihrem Artikel, dass auch von Nvidia größere Cash-Rückgaben an Aktionäre (Dividenden und/oder Aktienrückkäufe) erwartet werden könnten. Was ist daraus geworden?
€ uro: Im Mai hat Nvidia s...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klares Signal für steigende Kurse?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876566&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>KONJUNKTUR Während die Börse durch die Fantasie rund um künstliche Intelligenz im ersten Halbjahr stark gelaufen ist, ist die globale Konjunkturlage noch immer nicht allzu rosig. Dies merken Anleger insbesondere an zyklischen Aktien wie Rohstoff-, Logistik oder Schifffahrtsunternehmen, die zuletzt w...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>