<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Milliardär, der schon Anstieg der Nvidia-Aktie voraussah, setzt nun auf diesen genialen ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423378003&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Legendärer Portfolio-Manager und einstiger Stellvertreter von George Soros: Der Milliardär Stan Druckenmiller ist an der Börse eine Legende. Kurz vor dem kometenhaften Aufstieg von Nvidia stieg er bei der Aktie ein und sah den dröhnenden KI-Hype voraus. Nun scheint er erneut eine Chance erkannt zu h...</description>
<pubDate>Sun, 28 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Healthcare-ETF: Wie gut lässt sich mit Krankheiten Geld verdienen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423369337&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Der ETF
Der Sommer 2024 entwickelt sich für Ärztinnen und Ärzte in ganz Deutschland zur Hochsaison: Noch nie waren so viele Menschen im Juli krank wie gerade jetzt. Das dürfte unter anderem mit der Europameisterschaft wie auch mit dem eher mauen Sommerwetter zusammenhängen. Für verrotzte Investoren,...</description>
<pubDate>Sun, 28 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>2 Warnungen von Trading-Champion Mark Minervini</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423354149&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Mark Minervini ist einer der wenigen bekannten Trader, die langfristig erfolgreich sind. In den 1960er-Jahren geboren, begann er 1983 mit dem Aktienhandel. Während die ersten fünf bis sechs Jahre für ihn eine lehrreiche Zeit mit vielen Fehlern und Verlusten waren, begann er in den 1990ern umso erfol...</description>
<pubDate>Sun, 28 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>