<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Zoll-Eskalation? Die Folgen für den MSCI World und welche ETFs und Aktien jetzt trotzdem Rendite versprechen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13431929574168798229</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Trump verhängt Zölle gegen Europa. Auch der MSCI World könnte unter Druck geraten. BI+ erklärt, welche ETFs und Aktien jetzt Schutz bieten.
Trump droht der EU mit 30 Prozent Importzöllen. Etwaige Gegenmaßnahmen könnten auch den MSCI-World-Index, den beliebtesten ETF der Deutschen treffen. BI+ erklär...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>100.000 Euro auf dem Konto – So investieren Sie Ihr Vermögen fürs letzte Lebens-Drittel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11651080251913562951</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Jedes Jahr bekommen Hunderttausende Deutsche ihre Lebensversicherung ausgezahlt. Im Schnitt geht es um mehr als 100.000 Euro. Doch wie legt man dieses Geld am besten an, um ideal für das letzte Lebensdrittel investiert zu sein? WELT zeigt 3 Modelle auf.

Eine Million Lebensversicherungen, ungefähr s...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Risiko im ETF Warum der MSCI World eine Mogelpackung ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12600620666499343412</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Der MSCI World gilt als sicherer Wert und Inbegriff globaler Diversifikation. Doch die US-Lastigkeit macht den Index nicht zuletzt aufgrund der Politik Donald Trumps zum Klumpenrisiko.

In Kürze:
Der MSCI World weist mit 72 Prozent einen sehr hohen Anteil an US-Titeln auf.
Es drohen ein Klumpenrisik...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>