<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: ETFs: An US-Börsen \"gefühlte minus 20 Grad\"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14207658475267037772</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Weg mit US-Aktien, stattdessen europäische Titel - der Trend der vergangenen Wochen hat sich noch verstärkt. Auch die lange so beliebten Tech-ETFs fliegen im großen Stil aus den Portfolios.

11. März 2025. Die herben Verluste an der Wall Street und die gute Verfassung der europäischen Börsen spiegel...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unglaubliches Kursziel: DZ Bank verrät, wie hoch der DAX bald stehen wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1359124442601929838</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der DAX steigt aktuell trotz großer Unsicherheit in der globalen Wirtschaft immer weiter. Nun hat die DZ Bank prognostiziert, wie weit es in diesem Jahr noch nach oben gehen kann und dabei ein unglaubliches Kursziel genannt.
DAX-Investoren dürften mit Blick auf die Performance seit Jahresanfang sehr...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt lernen viele ETF-Anleger eine bittere Lektion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4534820849509960045</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Märkte in Europa gehen seit Jahresanfang steil nach oben. Viele ETF-Anleger haben davon jedoch nichts: Sie haben in den MSCI World investiert, wo Europa kaum eine Rolle spielt.

Der MSCI World zählt zu den Standard-Empfehlungen, wenn es um die langfristige Geldanlage geht. Kostengünstig lässt si...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Börsen spielen verrückt – so sichern Sie jetzt Ihre Gewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12972540229098063619</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Börsen sind volatil wie lange nicht. Vor allem in den USA summieren sich die Verluste. Viele Anleger fürchten um ihre hohen Gewinne aus den vergangenen Jahren. Cash, Gold oder Short-Produkte – was hilft wirklich? WELT erklärt, mit welchen Produkten Sie jetzt Ihr Vermögen schützen.

Sicherheit – ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer ETF gegen Klumpenrisiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15009213275164187838</link>
<author>Wochenblatt für Landwirtschaft und Landleben</author>
<description>Xtrackers – Anbieter börsengehandelter Fonds, kurz ETFs, der Deutschen Bank Gruppe – hat den bestehenden ETF „MSCI World ex USA“ um eine ausschüttende Variante ergänzt. Bisher gab es den Fonds nur als wiederanlegende Variante. „Das neue identische Schwesterprodukt hat exakt die gleichen – niedrigen ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>