<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Die 5 besten ETFs 2024: So haben Anleger bis zu 73 Prozent Rendite gemacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451850384&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>2024 war ein spannendes Jahr für Anleger, und einige ETFs haben beeindruckende Gewinne erzielt. Doch welche Aktien-ETFs waren die Gewinner? Erfahrt, welche Top 5 ETFs auf Technologien, Schwellenländer und Zukunftsbranchen die höchsten Renditen erzielten und wie ihr von diesen Erfolgen profitieren kö...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital startet mit DWS neuartigen Welt-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451876741&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Der ETF-Markt in Deutschland erhält einen neuen Akteur: Scalable Capital, bisher bekannt als Neobroker und digitaler Vermögensverwalter, steigt in das ETF-Geschäft ein. In Zusammenarbeit mit der DWS lanciert das Unternehmen seinen ersten eigenen Indexfonds, den Scalable MSCI AC World Xtrackers (WKN:...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der noch bessere Welt-Index? Das verspricht der neue Super-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451874531&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>In den vergangenen Jahren haben sich zwei Indizes in Deutschland als Basisinvestment für Hunderttausende Vorsorge-Sparer etabliert. Neben dem Weltindex MSCI World mit 1400 Werten aus den Industriestaaten ist das der breiter gefasste MSCI All Country World, auch MSCI ACWI genannt. Dieser ACWI enthält...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>