<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Die ganze Welt im Depot: Das 70/30-Portfolio im Portrait</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401384152&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Die Wirtschaft der gesamten Welt abzubilden – das versprechen sogenannte Weltportfolios. Das wohl bekannteste davon ist das 70/30-Portfolio. Bei dieser Strategie investieren Anlegerinnen und Anleger ihr Kapital zu 70 Prozent in Aktien aus den Industrieländern und zu 30 Prozent in Aktien aus den Schw...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin und Ethereum DWS startet eigene Krypto-ETCs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401412791&listName=storedesearch</link>
<author>btc-echo.de</author>
<description></description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 5 Japan-ETFs schlagen den deutschen Aktienindex Dax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401387323&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Der japanische Aktienmarkt ist auf dem Vormarsch, der Leitindex Nikkei erreichte zeitweise ein Rekordhoch.Einige Japan-ETFs haben den deutschen Leitindex Dax und den US-Index S 500 über ein Jahr oder länger abgehängt.Business Insider stellt fünf ETFs vor, die mindestens über ein Jahr besser laufen a...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kostenlose ETF-Sparpläne Vergleich 2024: Beste Anbieter-Tipps - Trade Republic, Flatex, Comdirect & Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401382242&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>ETF-Sparpläne sind eine simple und günstige Option, eigenes Geld an der Börse zum Arbeiten zu bringen. Durch stetiges Sparen zu niedrigen Kosten versprechen sie langfristig eine starke Rendite mit wenig Aufwand. Kostenlose ETF-Sparpläne sind besonders gut geeignet, weil sich Anleger hier sogar die T...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Broadridge-Studie 2024: Wer aufsteigt, wer verliert und welche Trends es gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401386169&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Broadridge „Fund Brand 50“-Studie ist eine der relevantesten der Branche. Und in diesem Jahr gleicht das Markenranking im europäischen Asset Management zumindest an der Spitze einem Déjà-vu: Wie schon 2022 führt Blackrock erneut die Bestenliste an, gefolgt von J.P. Morgan AM, Fidelity, Pictet un...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>13 Prozent pro Jahr - mit diesen ETFs gewinnen Sie auch langfristig zweistellig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401358133&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Vielen Menschen scheint ein Instinkt innezuwohnen, dass Dinge, die sich rapide verteuert haben, bald wieder im Preis fallen müssten. Der Impuls mag einem tiefen Gefühl für ausgleichende Gerechtigkeit entspringen. An der Börse jedoch hat sich dieser Instinkt als schlechter Ratgeber erwiesen.
Wer imme...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld besser parken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401410151&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Manchmal geht der Abstieg ganz schnell. Noch im Februar hatte die niederländische Direktbank Bunq ihre Tagesgeldzinsen für Neukunden angehoben. 4,5 Prozent gab es daraufhin, garantiert für vier Monate. Damit waren die Niederländer Spitze. Jetzt liegen sie im Tagesgeldvergleich nur noch im oberen Mit...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MSCI World ex USA: Zweifel am Verzicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401410155&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Die Nato ohne die USA? Unvorstellbar. Im Verteidigungsbündnis sind die Amerikaner die Großmacht. Am weltweiten Aktienmarkt ist das nicht anders. Der MSCI World ist der Gradmesser, er schafft seit Jahrzehnten Transparenz. Er bildet den Durchschnitt des Weltaktienmarktes und gibt Aufschluss darüber, o...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>