<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>ETH-Investment an der Börse? Warum es keinen Ethereum ETF in der EU gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410808394&listName=storedesearch</link>
<author>btc-echo.de</author>
<description>In diesem Artikel erfährst du:
Weshalb eine EU-Richtlinie Ethereum ETFs verhindert
Wie man trotzdem an der Börse in ETH investiert
Welche Ethereum-Produkte besonders spannend sind
Der Ethereum ETF Hype überstrahlt derzeit alles im Krypto-Sektor. Sollte die US-Börsenaufsichtsbehörde SEC die ETH-Index...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne China und Indien: Asien mal anders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410800971&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die ASEAN-Region besteht aus den zehn Mitgliedsstaaten Indonesien, Malaysia, Philippinen, Singapur, Thailand, Vietnam, Brunei, Kambodscha, Laos und Myanmar. Da eine ganze Reihe von Konzernen ihre Lieferketten breiter aufstellen möchte, könnten davon viele ASEAN-Staaten profitieren, ganz zu schweigen...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs als Altersvorsorge: Für wen ist das sinnvoll?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410854348&listName=storedesearch</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Die Zeiten, in denen sich das Geld auf dem Sparbuch vermehrt hat, sind trotz gestiegener Zinsen vorbei. Deutlich lohnender ist die Investition in sogenannte ETFs (Exchange Traded Funds). Das sind börsengehandelte Indexfonds, die einen Index wie zum Beispiel den Dax oder den MSCI World abbilden.
Sie ...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen 12 ETFs und Fonds wetten Sie auf Nvidia – bei weniger Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410792027&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Der Umsatzchart von Nvidia erklärt, warum viele Sparer mit dieser Aktie hadern. Die Kurve zeigt exponentielles Wachstum und erinnert an die Form einer Banane. Aber die meisten Menschen denken nicht wie eine Banane, sondern linear. Und so konnten sich auch nur die wenigsten Anleger vorstellen, dass s...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Silber statt Gold? Mit diesen ETFs profitieren Sie von der nächsten Rohstoff-Rallye</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410809223&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Eigentlich war es absehbar, eine zwangsläufige Entwicklung, ein „No-Brainer“, wie es an der Wall Street heißt: Von allen Metallen hat Silber die beste elektrische Leitfähigkeit, und wenn die Welt immer mehr auf Elektromotoren, erneuerbare Energien und KI-Rechenzentren umstellt, musste das Interesse ...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren wie die Reichen – diese Fonds ermöglichen Ihnen jetzt eine Elite-Rendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410809221&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Einführung des Indexfonds (ETF) hat die Geldanlage für Millionen Bundesbürger demokratisiert. Seitdem es das Jahrhundertprodukt ETF auch hierzulande gibt, können Privatanleger mit kleinen Beträgen kostengünstig breit gestreut, in die ganze Welt mit einem Papier investieren.
Nun gibt es ein weite...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>