<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Trump-Wahl und Ampel-Krise: So legen Sie Ihr Geld in unsicheren Zeiten an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443137605&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Vielleicht wurde auch Ihnen in dieser Woche ein wenig schummrig: Donald Trump wurde zum zweiten Mal zum nächsten US-Präsidenten gewählt, die Ampel-Partei versetzte sich selbst den Todesstoß – und in Sachsen platzten die Sondierungsgespräche zwischen CDU, SPD und BSW.
Selten überstürzten sich die Ere...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach der Wahl: So geht es weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443087301&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Donald Trump und die Republikaner errangen bei der Wahl am Dienstag nicht nur die Präsidentschaft, sondern sicherten sich auch die Mehrheit im Senat und aller Voraussicht nach im Repräsentatenhaus. Mit einem solchen Durchmarsch (in den USA "Sweep" genannt) ist es für die kommende Regierung sehr viel...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>LESERBRIEFE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443087354&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Schreiben Sie an Börsenmedien AG, Niederlassung München, Bayerstraße 71–73, 80335 München leserfragen@boersenmedien.de
Was macht Queensland?
Herr Martin hat eine Frage zu dem Beitrag „Sichere Zinsen für lange Zeit“ in €uro am Sonntag, Ausgabe 36/2024
Mir hat Ihr Beitrag zur Queensland-Anleihe mit fü...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 60 Prozent im Jahr – diese 6 ETFs schlagen MSCI World und Nasdaq 100</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443121974&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Der MSCI World ist der beliebteste Sparplanindex der Deutschen. In Indexfonds (ETFs) auf den Weltindex stecken Milliarden von Euro. Allein das Fondsvolumen des iShares Core MSCI World liegt bei über 80 Milliarden Euro.
Und der Weltindex hat die Bundesbürger auch in diesem Jahr nicht enttäuscht. Seit...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>