<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Unterbewertet und voller Chancen – Warum dieser Sektor jetzt eine Kaufgelegenheit bieten könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459642818&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dieser Sektor wird von Anlegern aktuell kaum beachtet, könnte aber durch seine niedrige Bewertung und sein Entwicklungspotenzial voller Chancen sein. Ergibt sich hier jetzt vielleicht eine ideale Kaufgelegenheit für Investoren?
Der Gesundheitssektor ist in den vergangenen Jahren an der Börse enorm s...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So investieren Sie 1 Million Euro – eine Anleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459613037&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Glückwunsch: Wenn Sie 1 Mio. Euro investieren können, gehören Sie zur absoluten Minderheit in Deutschland. Spätestens jetzt wird das offensichtlich, was Albert Einstein mal als „achtes Weltwunder“ bezeichnete – der Zinseszins, der dafür sorgt, dass sich das eingesetzte Geld exponentiell vermehrt. Je...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Comeback mit Hindernissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459423863&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Kaum ein Trend hat die Finanzmärkte in den letzten zehn Jahren so stark bewegt wie die Entwicklungen im Bereich ESG. Das Akronym steht für eine Anlageform, die sich daran orientiert, wie sehr Unternehmen Umweltaspekte („Environmental“), soziale Aspekte („Social“) und vorbildliche Führungsstrukturen ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die richtigen Fonds für die finanzielle Freiheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459644596&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Plötzlich sind all die Themen vom Tisch. Wirtschaftsstandort Deutschland, die Zukunft der Rente und der privaten Altersvorsorge, die Stärkung der Anlagekultur und der Aktionär-Interessen – von einem Tag auf den anderen aus dem Wahlkampf verschwunden. Die Diskussion, der Streit um die Migration, über...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reich durch Gold und die goldenen Deals der Beckhams</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459639817&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Gold wird zu einem Teil des Trump-Trades: Je mehr Verwirrung US-Präsident Donald Trump (78) mit seiner erratischen Zoll- und Außenpolitik stiftet, desto mehr Anleger flüchten in die weltweite Krisenwährung. Der Goldpreis kletterte heute auf ein Rekordhoch nahe 2900 US-Dollar je Unze. Die weltweite N...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Interview: „Für viele Selbstentscheider sind Fonds keine Option mehr“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459619266&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Was Sie erfahren werden:
Was der Trend zu Selbstentscheidern auf sich hat
Wie der Finanzvertrieb sich verändern wird
Strategien aktiver ETFs
procontra: Kurz vor der Weihnachtspause haben Sie eine Partnerschaft mit Scalable Capital für die Vermarktung eines globalen ETF angekündigt. Was ist der Hinte...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So lassen sich Anleger von Trump nicht verrückt machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459645800&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Harald Freiberger
Geldanlage
Von Trump nicht verrückt machen lassen
Von Harald Freiberger
Seit Donald Trump wieder US-Präsident ist, geht es an den Finanzmärkten drunter und drüber – egal ob bei Aktien, Anleihen, Währungen, Krypto oder Gold. Warum ist das eigentlich so? Und was können Anleger je...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die meisten Reichen haben Angst zu verarmen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459639278&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Herr von Bechtolsheim, Sie sind der Vermögensverwalter der Reichen. Wie viel Geld muss man haben, um bei Ihnen Kunde werden zu können?
Das hängt davon ab, um welche Anlagen es geht. Um unser Family Office zu nutzen, muss man zweistelliger Millionär sein, für die reine Vermögensverwaltung sollte man ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Spur des großen Geldes – das sind die beliebtesten ETFs der Profi-Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459607361&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Wer an der Börse erfolgreich sein will, hat zwei Möglichkeiten: entweder selbst die besten Investments finden – oder dem klugen Geld folgen. An der Wall Street heißt es: „Follow the money“ – wo Kapital hinfließt, entstehen Chancen.
Eine Anlageklasse ermöglicht es, diese Geldströme nahezu täglich zu ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>