<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Wenn zu viel des Guten im Depot ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5498277368418747451</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Die einzelnen Börsenregionen weisen ein sehr unterschiedliches Klumpenrisiko auf. Die Vermögensverwaltung HQ Trust hat die Entwicklung der Marktkonzentration in den vier zentralen Aktienregionen – USA, Europa, Japan und den Schwellenländern – seit 2008 untersucht. Grundlage dafür ist die Market-Cap-...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wir haben ein Problem!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14884936426280071836</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>In Japan läuft derzeit alles wie am Schnürchen – das zeigt ein Blick auf den Aktienmarkt. Der Nikkei-225-Index ist in diesem Jahr um beeindruckende 27 Prozent gestiegen. Viele deutsche Investoren erzielten aufgrund der Yen-Abwertung zwar „nur“ 15 Prozent Gewinn, nehmen diesen Unterschied aber offenb...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer Anleihen-ETFs hat, sollte das hier noch schnell prüfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9165770691094604670</link>
<author>Capital+</author>
<description>Auch wenn Steuern sparen gemeinhin keine Anlagestrategie ist, lohnt sich gerade zum Jahresende ein Blick genau auf diese Frage: Wie kann ich mein Portfolio steueroptimieren?
Das große Stichwort hierfür lautet „Freistellungsauftrag“ – ein Begriff, der wohl jedem Anleger in seinem Portfolio schon bege...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEU: finanzen.net MSCI World ETF - weltweite Chancen, minimale Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11449054091994155575</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Dies ist eine Marketing-Anzeige. Bitte lesen Sie den Prospekt des OGAW und das Basisinformationsblatt des Fonds, bevor Sie eine endgültige Anlageentscheidung treffen.
Der MSCI World ist für viele Anleger das Fundament ihres Portfolios. Mit nur einem einzigen Finanzprodukt sicherst Du Dir Beteiligung...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Vorschlag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7551724598025572386</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Der Plan für eine weitgehende Deckung der laufenden Lebenshaltungskosten von Frau Schultz ruht auf zwei Säulen: Anlagen im Kapitalmarkt, insbesondere Investmentfonds und ETFs, sowie einem Immobilien-Portfolio. Beide Säulen sollen über die kommenden 15 Jahre aufgebaut werden. Aufgrund ihres soliden W...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Qual der Wahl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7057805727134335617</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Was Profis 2026 ins ETF-Portfolio packen – und was sie meiden
Julian-André Winter von Netfonds hat eine klare Regel: ETFs unter 30 Millionen Euro kommen ihm nicht ins Portfolio. Zu oft hat er erlebt, wie Fondsgesellschaften ihre Produktpaletten bereinigten und kleine ETFs einfach schlossen oder vers...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>