<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Vor neuem Höhenflug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402721679&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die beiden Edelmetalle sind ungleiche Brüder. Doch manchmal gehen Silber und Gold auch einen gemeinsamen Weg. So wie jetzt. Im Sog der Goldpreisrally verteuerte sich auch Silber. Mit Notierungen oberhalb von 27 Dollar pro Unze erreichte das Edelmetall den höchsten Stand seit drei Jahren.
Doch es gib...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gelingt dem MDAX die Aufholjagd?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402777431&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Märkte. Während zuletzt der DAX kräftig an Wert gewonnen hat, hinkte der MDAX, der Markt für kleinere Firmen, hinterher. Bei der Deka Bank sieht man Gründe für eine Wende.
Von Raja Korinek
Wien.Die Börsenschlagzeilen waren zuletzt überhäuft mit neuen Rekordhochs. In den USA sorgten Technologieaktien...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Goldpreisrally ohne Ende (Rohstoffe)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402809385&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Der Goldpreis knackt einen Rekord nach dem anderen. Doch viele hatten sich 2023 und Anfang 2024 verabschiedet - zu früh. Auch ?-l- und Industriemetalle wie Kupfer sind im Preis gestiegen, dank etwas besserer Konjunkturaussichten.
11. April 2024. Die Rohstoffpreise si...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Renditen mit Anleihe-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402812667&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wie kann ich mir die aktuell hohen Zinsen für längere Zeit sichern, bevor die Europäische Zentralbank (EZB) die Zinsen wieder senkt? Diese Frage stellen sich viele Anlegerinnen und Anleger. Eine Möglichkeit bieten Anleihen von Unternehmen mit guter Bonität. Sie werfen mehr Rendite ab als deutsche Bu...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wette auf die USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402322410&listName=storedesearch</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Präsidentschaftswahlen, Zinshoffnungen, Indexhöchststand – trotz wachsender Unsicherheit bleiben US-AKTIEN für Anleger interessant. Bei künstliche Intelligenz haben amerikanische Konzerne die Nase vorn.
Warren Buffett, erfolgsgewöhnter Selfmademilliardär und legendäres „Orakel von Omaha“, hat einen ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>