<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Deutschlands beliebteste ETFs: Hier investieren Anleger besonders gerne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12766665013042557182</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Das ETF-Sparen wird in Deutschland immer mehr zum Volkssport. Eine sehr positive Entwicklung. Doch wohinein investieren die Deutschen eigentlich ihr sauer verdientes Geld? Diese ETFs sind die Lieblinge.
ETFs werden in Deutschland als Anlageklasse immer beliebter, was in erster Linie daran liegt, das...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kostengünstiger Geldmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10133904025713061917</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>LIQUIDITÄT Ein ETF auf den europäischen Geldmarkt bietet die Option, jederzeit flexibel zu sein und Zinseszinsen zu kassieren

Der Xtrackers EUR Overnight Rate Swap ETF bildet die Wertentwicklung des €STR Total Return Index nach. Der €STR Total Return Index ist der zentrale Referenzzinssatz für unbe...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt lernen viele ETF-Anleger eine bittere Lektion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1769935185591633376</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Märkte in Europa gehen seit Jahresanfang steil nach oben. Viele ETF-Anleger haben davon jedoch nichts: Sie haben in den MSCI World investiert, wo Europa kaum eine Rolle spielt.

Der MSCI World zählt zu den Standard-Empfehlungen, wenn es um die langfristige Geldanlage geht. Kostengünstig lässt si...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hier finden Anleger jetzt noch auskömmliche Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9540524842695098999</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Börse steckt im Zittermodus. Risikoscheue Anleger sollten verstärkt auf Sicherheit setzen. Wo es noch lohnende Zinsangebote gibt.

Erstveröffentlichung: 2025-03-14 08:02:05 letzte Aktualisierung: 2025-03-14 16:33:01
Der liebste Aktienindex von Millionen Anlegern steht gerade ganz schön unter Dru...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>