<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>7. Xtrackers</description>
<item>
<title>Mächtiges Mandat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444716416&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Das ist ein Schlüsselwort aus der Siegesrede des wiedergewählten Präsidenten. Diese Aktien sind die Gewinner von Trumps Politik
Zölle sind ein Lieblingsthema von Donald Trump. Im Wahlkampf sorgte seine Ankündigung für Aufregung, global auf alle Einfuhren einen Satz von zehn Prozent und für Importe a...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strategie 1: Aktien pur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444716442&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Ein breit gestreuter Aktien-ETF für die Industrie- und Schwellenländer bildet den Kern der „Aktien pur“-Strategie. Die Satelliten bestücken wir mit fünf chancenreichen Aktiensektoren
Mit der „Aktien pur“-Strategie stellen wir ein Core-Satellite-Portfolio vor, das komplett aus Aktien besteht. Dazu ha...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strategie 2: Aktien plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444716443&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Viele Anleger investieren in einen MSCI World ETF, den wir auch als Kern für die „Aktien plus“-Strategie gewählt haben. Gold, Bitcoin und High-Yield-Bonds sind hier die Satelliten
Mit der „Aktien plus“-Strategie haben wir ein Core-Satellite-Portfolio entwickelt, das aus verschiedenen Anlageklassen b...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oft an der globalen Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444716453&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Unternehmen aus nordischen Ländern haben Anlegern einiges zu bieten. €uro präsentiert Aktien, Fonds und einen
Ei nen Lauf hat die Aktie von Novo Nordisk hingelegt, getrieben von der Abnehmspritze Wegovy und dem Diabetesmedikament Ozempic des Konzerns. Der dänische Pharmakonzern ist im Zuge dessen zu...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Premium Invest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444716463&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>So schlagen sich die €uro-Portfolios: Wasserstoff, weltweite Aktien, Immobilien, Kryptowährungen, Megatrends und Cannabis sowie Vermögenssicherung und die drei Fondsdepots im Überblick
Siemens Energy steigt in Top Ten auf
Thyssenkrupp überprüft seine Pläne für den Einstieg in die Herstellung von grü...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Digital, smart und sehr begrenzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444717491&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Juraprofessor Heiko Krüger beschreibt, wie künstliche Intelligenz den Rechtsstaat verändern kann. Und erinnert daran, Maschinen könnten niemals die Komplexität der Gesellschaft durchrechnen
Strahlende Zukunftsvision oder dystopische Verdüsterung der Aussichten? Rechtsprofessor Heiko Krüger prognosti...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tiefere Zinsen helfen dem Russell 2000</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444717485&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Aktienfonds Nordamerika Nebenwerte. Mit dem SPDR RUSSELL 2000 US SMALL CAP ETF und dem XTRACKERS RUSSELL 2000 ETF (beide Seite 7) können Anleger in 2000 kleine US-Unternehmen investieren, die die unteren acht Prozent des US-Aktienmarkts abdecken. Das könnte in nächster Zeit wieder attraktiver werden...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>