<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>Für Sparer gibt es wieder nennenswerte Renditen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406303020&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Eckert
Es gibt sie doch noch, die guten Zeiten. Die diversen Konjunktur-Zahlen, die derzeit bekannt werden, senden zwar durchaus gemischte Signale. Doch zumindest eine Gruppe kann sich freuen - Sparer. So sind für Deutschlands Geldanleger die neuesten Inflationsraten eine gute Nachricht: Bere...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>QIX Deutschland: Vermögensverwalter DWS vermeldet Q1-Nettozuflüsse auf Rekordwert von 941,0 Mrd. Euro und Merck gibt Baustart für neues 300-Mio.-Euro-Forschungszentrum bekannt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406272484&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Merck plant im neuen F "Advanced Research Center" in Darmstadt ab 2027 unter anderem an Lösungen zur Herstellung von Antikörpern und mRNA-Anwendungen zu forschen.
In Anbetracht florierender Geschäfte zeigte sich am Freitag im Qualitäts-Index die Aktie der DWS Group am Freitag mit gut 3,0 % Plus in T...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank und Deutsche Bank: Mehr Zinsen fürs Festgeldkonto</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406254255&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Festgeld der Postbank: Das Zinssparen ist im Grunde ein Festgeldkonto – wie haben die Konditionen im Check
Deutsche Bank und Postbank: Beide Banken bieten die gleiche Zinsaktion fürs Festgeld an
Zinsen von Postbank und Deutsche Bank: Bieten andere Banken für ein Festgeld mehr?
‚Verivox‘
Trotz eines ...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rückkehr der realen Rendite - und wie Sparer jetzt ihre Chance nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406288190&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es gibt sie doch noch, die guten Zeiten. Die diversen Konjunktur-Zahlen, die derzeit bekannt werden, senden zwar durchaus gemischte Signale. Doch zumindest eine Gruppe kann sich freuen: Sparer.
Für Deutschlands Geldanleger sind die neuesten Inflationsraten eine gute Nachricht: Berechnungen des Stati...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>