<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>Mehr Auswahl für Krypto-Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415831744&listName=storedesearch</link>
<author>Bergsträßer Anzeiger</author>
<description>Von Sabine Rößing
Frankfurt. Kryptowährungen und die Unternehmen der Blockchain arbeiten sich aus der Tech-Nische. Noch sind die Anlage-Angebote nichts für den Massenmarkt. Das Risiko ist zu hoch. Aber die Investitionsmöglichkeiten für Durchschnittsanleger nehmen zu. „Privatanleger, die das Wachstum...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Women Invest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415521501&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Für eine traditionell weibliche Erwerbsbiografielängeren Ausbildungszeiten, Unterbrechungen durch Karenz oder Kinderbetreuung und Teilzeitarbeitist spätestens in der Pension ein hoher Preis zu bezahlen. Im Gegensatz zu früher werden nicht die 15 besten Jahre, sondern das Lebenseinkommen für die Pens...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsenboom geht an Vermögensverwaltern vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415798070&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>In nur zwei Jahren sind die Gewinne der Asset-Manager dramatisch gesunken. Sie gingen laut McKinsey weltweit um 18 Prozent zurück, in Europa sogar um 32 Prozent. Und die Experten der Beratungsgesellschaft haben wenig Hoffnung für die Zukunft. So sagt Partner Christian Zahn: „Bei schlechteren Börsen ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So machen Sie Ihre Kinder reich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415772912&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-19 15:05:04 letzte Aktualisierung: 2024-06-19 15:08:04
Erreicht man Titus Schlösser im Büro seiner Vermögensverwaltung Portfolio Concept, ist das ein gutes Zeichen. Denn dann sind wahrscheinlich seine beiden Töchter in Sachen Kinderbetreuung gut versorgt. Das ist keine ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>