<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>KPMG zieht in den Park Tower</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2610451825131485451</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>tl Frankfurt
KPMG zieht vom Flughafen in die Frankfurter Innenstadt. Der Wirtschaftsprüfer habe mit der DWS einen 15-Jahres-Mietvertrag über eine Fläche von mehr als 20.000 Quadratmetern im Park Tower unterzeichnet. Wie die Fondsgesellschaft weiter mitteilte, wird das 1972 als Verwaltungssitz der Sü...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KPMG zieht an Alte Oper</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18297490387066499140</link>
<author>Frankfurter Rundschau Darmstadt</author>
<description>Die Wirtschaftsprüfungsgesellschaft KPMG verlässt ihren Standort am Frankfurter Flughafen und zieht in die Frankfurter Innenstadt. Wie das Maklerhaus JLL am Donnerstag mitteilte, hat das Unternehmen rund 33000 Quadratmeter Bürofläche in zwei benachbarten Hochhäusern am Opernplatz angemietet. KPMG wi...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heute in Rhein-Main: Rhein-Main ganz exzellent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15929623172967582625</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Hessens Hochschulen sind exzellent und möglicherweise gibt es auch eine exzellente Idee zu überfüllten Parkplätzen. Die F.A.Z.-Hauptwache blickt auf die Themen des Tages.

Guten Abend,
zuletzt hatten die geschätzten Kollegen vom „Spiegel“ eine Deutschlandkarte gezeigt, auf der eingetragen war, welch...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Großer Umzug in Frankfurt: KPMG zieht an Alte Oper</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6541072253243659346</link>
<author>fr.de (Frankfurter Rundschau)</author>
<description>Die Wirtschaftsprüfungsgesellschaft KPMG verlässt den Flughafen Flughafen und siedelt sich in der Innenstadt an. Künftig soll das Unternehmen in zwei Hochhäusern am Opernplatz zu finden sein.

Die Wirtschaftsprüfungsgesellschaft KPMG verlässt ihren Standort am Frankfurter Flughafen und zieht in die ...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltiger Bestand: KPMG mietet insgesamt 33.000 m² in Frankfurt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4227797298586650771</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die KPMG AG Wirtschaftsprüfungsgesellschaft (KPMG) zieht vom Frankfurter Flughafen in die Innenstadt. In den zwei benachbarten Bürogebäuden OpernTurm und Park Tower hat KPMG insgesamt rund 33.000 m² Bürofläche angemietet. Bei beiden Anmietungen hat JLL beraten und die Abschlüsse vermittelt.

KPMG se...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankfurt: DWS erneuert Park Tower vermietet über 20.000 m² an KPMG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13929095816217676221</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die KPMG AG Wirtschaftsprüfungsgesellschaft hat mit der Fondsgesellschaft DWS einen 15-Jahres-Mietvertrag über eine Fläche von mehr als 20.000 Quadratmetern im Park Tower unterzeichnet. Der Umzug von KPMG vom Frankfurter Flughafen in den Büroturm in der Bockenheimer Anlage 44 in unmittelbarer Nähe d...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>