<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>Geldmarktfonds: Die Crux mit der Ausschüttung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403703453&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Geldmarktfonds oder Tagesgeld? Eine häufig diskutierte Frage, auf die es keine eindeutige Antwort gibt. Generell gilt: Wer attraktive Tagesgeld-Zinsen kassieren möchte, kommt um ein Banken-Hopping nicht herum. Auf längere Sicht sind deshalb Geldmarktfonds in jedem Fall die bequemere Alternative.
Wer...</description>
<pubDate>Sun, 14 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>16.04.2024 DWS etabliert Capital Solutions Einheit – Leiter ist Vladov Spasov</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679161&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Mit der Gründung einer neuen Einheit Capital Solutions hat die DWS heute einen weiteren Schritt in ihrer strategischen Wachstumsinitiative im Bereich Alternative Credit bekanntgegeben. Mit sofortiger Wirkung zum Head of Capital Solutions ernannt wurde Vlado Spasov.
Die neue Einheit wird Teil des Alt...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS hat große Pläne und erweitert Alternatives-Kreditgeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403754566&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die DWS sieht im Bereich Kredit enormes Potenzial. Beim Heben dieses Schatzes soll die neu gegründete Einheit Capital Solutions (CS) helfen, die von Vlado Spasov in London geleitet wird, der über 20 Jahre Erfahrung im Sektor mitbringt.

Bereits im März erfolgte der erste Schritt auf dem neuen Weg, a...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>