<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>Untested ETFs Pitched as Hedge Against Global Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412789954&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- War in the Middle East and Europe, US-China tensions, climate change, threats from new technologies — geopolitical risk is everywhere. A coterie of fund managers are pitching a class of ETFs that claim to offer a hedge for all that uncertainty.
These funds, ranging in size from $8 mil...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immofonds unter Ratingdruck Ratingagentur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412788181&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Ratingagentur Scope hat mehr als die Hälfte der offenen Immobilienfonds herabgestuft – zum Teil um mehrere Stufen. Ursache für die Downgrades sind gesunkene Renditen und gestiegene Risiken. Damit setzt sich der negative Ratingtrend für die Branche fort. Nur ein einziger Fonds bekam eine bessere ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds in der Krisenfalle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412804480&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Frank Stocker
Es ist eine gigantische Summe: 110 Milliarden Euro. So viel haben deutsche Kleinanleger derzeit in offene Immobilienfonds investiert. In den Jahren des Nullzinses waren diese eine gute Alternative für alle, die stetige und risikoarme Renditen einsammeln wollten. Doch damit ist es jetzt...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum vielen Immobilienfonds-Anlegern Verluste drohen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412751321&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Preisverfall am Immobilienmarkt und die starken Abflüsse aus Immobilienfonds haben Folgen: Die Ratingagentur Scope hat die Ratings für 21 offene Immobilienfonds aktualisiert und dabei elf Fonds herabgestuft. Nur einer verbesserte sein Rating, bei neun Fonds blieb die Note stabil. Ein weiterer Fo...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scope wertet gleich 11 Immobilienfonds ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412769071&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Marktstudie zu offenen Immobilienfonds
Offene Immobilienfonds geraten durch die Verwerfungen an den Immobilienmärkten und Mittelabflüssen zunehmend unter Druck. Zahlreichen Anlegern drohen negative Renditen - doch es gibt auch einen Silberstreif am Horizont.
14:06 Uhr | 04. Juni | 2024
Wohnen
Invest...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das bringen offene Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412784563&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Jahrelang zählten offene Immobilienfonds zu den Lieblingen vorsichtiger Sparer. Etliche Milliarden Euro an Anlegergeld stecken in den Fonds, mit denen sich Bankkunden schon mit 25 Euro im Monat an Gewerbe- und Wohnimmobilien beteiligen können. Doch die guten Zeiten sind erst einmal vorbei: Die Rendi...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was offene Immobilienfonds noch bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412753927&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Thomas Öchsner
Jahrelang zählten offene Immobilienfonds zu den Lieblingen vorsichtiger Sparer. Etliche Milliarden Euro an Anlegergeld stecken in den Fonds, mit denen sich Bankkunden schon mit 25 Euro im Monat an Gewerbe- und Wohnimmobilien beteiligen können. Doch die guten Zeiten für die frühere...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ende der Hochzins-Phase? So sollten Sie auf den historischen EZB-Schritt reagieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412747544&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es wird ein historischer Schritt. Noch nie in ihrer Geschichte hat die Europäische Zentralbank (EZB) vor der amerikanischen Notenbank (Fed) die Zinsen gesenkt. Nur ein einziges Mal hat sie bisher den Zinspfad der Fed verlassen – das war 2011, als die EZB überraschend den Leitzins erhöhte. Schnell st...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Halten, verkaufen oder einsteigen? Das sollten Sie jetzt zu Immobilienfonds wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412762022&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es ist eine gigantische Summe: 110 Milliarden Euro. So viel haben deutsche Kleinanleger derzeit in offene Immobilienfonds investiert. In den Jahren des Nullzinses waren diese eine gute Alternative für alle, die stetige und risikoarme Renditen einsammeln wollten. Doch damit ist es jetzt endgültig vor...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>