<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>Values kauft vier Umschlaghallen aus DWS-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398721096&listName=storedesearch</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Values Real Estate hat ein Logistikportfolio mit vier Umschlaghallen aus dem Publikumsfonds Grundbesitz Fokus Deutschland der DWS erworben. Die Immobilien stehen in Dresden, Essen, Rostock und Neusäß bei Augsburg. Die vermietbare Fläche beträgt insgesamt rund 20.000 qm bei einer Grundstücksgröße von...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>VALUES erwirbt bundesweites DHL-Portfolio von DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398529452&listName=storedesearch</link>
<author>rohmert-medien.de</author>
<description>Hamburg/Frankfurt: VALUES Real Estate hat ein bundesweites Logistikportfolio mit vier Umschlagshallen vom Immobilien-Publikumsfonds „grundbesitz Fokus Deutschland“ der DWS erworben. Dabei handelt es sich um die von der DHL genutzten Cross-Dock-Hallen in Dresden, Essen, Rostock und Neusäß bei Augsbur...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>19.03.2024 VALUES sichert sich bundesweites, vierteiliges DHL-Portfolio von DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398521838&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>VALUES Real Estate hat ein bundesweites Logistikportfolio mit vier Umschlagshallen vom Immobilien-Publikumsfonds „grundbesitz Fokus Deutschland“ der DWS erworben. Dabei handelt es sich um die von der DHL genutzten Cross-Dock-Hallen in Dresden, Essen, Rostock und Neusäß bei Augsburg. Die vermietbare ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Rendite, quasi ohne Risiko - das perfekte Investment für diesen Börsenmoment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398530490&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Beim Wandern, heißt es immer, gibt es kein schlechtes Wetter, sondern nur unpassende Kleidung. So ähnlich ist es auch an den Kapitalmärkten: Für jedes Börsenwetter lässt sich das passende Anlageprodukt finden. In der aktuellen Marktlage finden professionelle Investoren an einem Finanzinstrument Gefa...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsticker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398585254&listName=storedesearch</link>
<author>op-marburg.de (Oberhessische Presse)</author>
<description>Guten Abend!
Inhalte
Service
Unsere Empfehlung
NewstickerUKGMPodcastsNewsletter
Region
Marburg
Landkreis
StadtallendorfKirchhainAmöneburgRauschenbergNeustadtWohratalCölbeLahntalWetterMünchhausenEbsdorfergrundWeimarFronhausenLohraGladenbachDautphetalBad EndbachBiedenkopfBreidenbachSteffenbergAngelbur...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>