<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>OIF-Renditen drehen ins Negative</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412990300&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Wertkorrekturen fordern in den Portfolios offener Immobilienfonds ihren Tribut. Per Ende April ist die 1-Jahres-Performance laut Scope auf 0,5% geschrumpft. Grund sind die Abwertungen, die sich auch in den OIF-Portfolios niedergeschlagen haben. So hat der rund 1 Mrd. Euro schwere Leading Cities ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinsaktion der Postbank: Aktuell drei Prozent Zinsen sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412988027&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Das Zinssparen ist eine gemeinsame Aktion von Postbank und Deutscher Bank für ein Festgeld
Neuanleger können für ein einjähriges Festgeld drei Prozent Zinsen bekommen – es gelten aber Voraussetzungen
Sind Festgeldkonten anderer Banken eine Alternative? Teils bietet die Konkurrenz höhere Zinsen
‚Veri...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ende der Hochzins-Phase? So sollten Sie auf den historischen EZB-Schritt reagieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412969589&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es wird ein historischer Schritt. Noch nie in ihrer Geschichte hat die Europäische Zentralbank (EZB) vor der amerikanischen Notenbank (Fed) die Zinsen gesenkt. Nur ein einziges Mal hat sie bisher den Zinspfad der Fed verlassen – das war 2011, als die EZB überraschend den Leitzins erhöhte. Schnell st...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Halten, verkaufen oder einsteigen? Das sollten Sie jetzt zu Immobilienfonds wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412975106&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es ist eine gigantische Summe: 110 Milliarden Euro. So viel haben deutsche Kleinanleger derzeit in offene Immobilienfonds investiert. In den Jahren des Nullzinses waren diese eine gute Alternative für alle, die stetige und risikoarme Renditen einsammeln wollten. Doch damit ist es jetzt endgültig vor...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>