<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>»WIR WOLLEN KEINE SILOS«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608333&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Stefan Hoops: Kapital, das wir nicht sinnvoll für Wachstum nutzen können, geben wir an unsere Anteilseigner zurück. So haben wir es vor 14 Monaten auf unserem Kapitalmarkttag angekündigt. Wir müssen aber auch feststellen, dass es derzeit wenige wirklich große Möglichkeiten für transformative Zusamme...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX BIS ZU SIEBEN PROZENT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398943454&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die größten Beträge werden in Deutschland im DAX ausgeschüttet. Die Redaktion erwartet für die 40 Mitglieder eine Gesamtsumme von knapp 54 Milliarden Euro. Das wäre eine Steigerung von rund zweieinhalb Prozent zum Vorjahr und erneut ein Bestwert für den Index. Die höchsten Dividendenrenditen bieten ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>PERSONALIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608353&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>… wechselt von Providens Vermögensmanagement in eine leitende Funktion zu Fountain Square Asset Management. Ihr Aufgabengebiet ist facettenreich, geplant ist unter anderem ein alternativer Fonds für institutionelle Investoren.
… ist zum globalen Leiter des Multi-Asset- Geschäfts der DWS aufgestiegen...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Rendite, quasi ohne Risiko - das perfekte Investment für diesen Börsenmoment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398745126&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Beim Wandern, heißt es immer, gibt es kein schlechtes Wetter, sondern nur unpassende Kleidung. So ähnlich ist es auch an den Kapitalmärkten: Für jedes Börsenwetter lässt sich das passende Anlageprodukt finden. In der aktuellen Marktlage finden professionelle Investoren an einem Finanzinstrument Gefa...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind die Immobilienfonds in Gefahr?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398809843&listName=storedesearch</link>
<author>vkz.de (Vaihinger Kreiszeitung)</author>
<description>Mit dem Versprechen großer Sachwertinvestments mit geringen Beträgen sammelten offene Immobilienfonds viel Geld bei deutschen Kleinsparern ein. Doch der Trend zum Homeoffice und die Zinswende haben den Markt für Gewerbeimmobilien erschüttert. In den vergangenen Monaten zogen Anleger bereits beträcht...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>