<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>Zinswende-Ticker: Fed hält Leitzinsen konstant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406751750&listName=storedesearch</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>Die Fed lässt den Leitzins auf der Spanne von 5,25 bis 5,5 Prozent weiter stabil. „Ich denke, es ist unwahrscheinlich, dass der nächste Schritt eine Zinserhöhung sein wird“, sagte der Chef der US-Fed auf einer Pressekonferenz am Mittwoch. Grund dafür sei die immer noch zu hohe Inflation.
Der EZB-Rat...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zur Not müssen die Verkehrswerte runter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406747096&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Es werden vermehrt Anteile gekündigt, die in den vergangenen Jahren eher als Tagesgeld-Ersatz fehlallokiert wurden“, sagt Sonja Knorr, Expertin für offene Immobilienfonds (OIF)bei der Ratingagentur Scope. Wie hoch die Kündigungen ausfallen, ist das am besten gehütete Geheimnis der Fondswelt. Eine Tr...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank und Deutsche Bank starten Festgeld-Aktion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406761210&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Das Zinssparen von Deutsche Bank und Postbank ist ein Festgeld mit einjähriger Laufzeit
Postbank und Deutsche Bank bieten je 3 % Zinsen – es gelten zudem ein Mindest- und Maximalanlagebetrag
Wie sind die Konditionen von Deutsche Bank und Postbank im Vergleich zu anderen Festgeldkonten zu bewerten?
‚...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rückkehr der realen Rendite - und wie Sparer jetzt ihre Chance nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406744184&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es gibt sie doch noch, die guten Zeiten. Die diversen Konjunktur-Zahlen, die derzeit bekannt werden, senden zwar durchaus gemischte Signale. Doch zumindest eine Gruppe kann sich freuen: Sparer.
Für Deutschlands Geldanleger sind die neuesten Inflationsraten eine gute Nachricht: Berechnungen des Stati...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>