<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>„Risiko der Unregierbarkeit Frankreichs“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413924475&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Nach der Europawahl wird in Frankreichs Aktienmarkt ein „Regierungswechsel gespielt“, wie Deka-Chefökonom Ulrich Kater der Börsen-Zeitung sagt. Die davon ausgehende Verunsicherung beurteilen Anleger kritisch. Die Schwächung der demokratischen Mitte könnte außereuropäische Anleger abschrecken.
Börsen...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinsaktion der Postbank gilt auch nach dem EZB-Zinsentscheid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413917078&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Trotz eines stabilen Leitzinssatzes von derzeit 4,5 Prozent haben viele Banken ihre Konditionen für ein Fest- oder Tagesgeld nach unten korrigiert. Allen voran Neukunden bekommen tendenziell immer weniger Zinsen für ihre Ersparnisse. Einer Datenauswertung von ‚Verivox‘ zufolge haben b...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Halten, verkaufen oder einsteigen? Das sollten Sie jetzt zu Immobilienfonds wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413903552&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es ist eine gigantische Summe: 110 Milliarden Euro. So viel haben deutsche Kleinanleger derzeit in offene Immobilienfonds investiert. In den Jahren des Nullzinses waren diese eine gute Alternative für alle, die stetige und risikoarme Renditen einsammeln wollten. Doch damit ist es jetzt endgültig vor...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment verkauft Immobilien – was das für offene Immobilienfonds bedeutet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413910788&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-10 15:03:04 letzte Aktualisierung: 2024-06-10 15:04:01
Auf den Luxusmeilen der Welt gehen Superreiche einkaufen, und sie nehmen nicht nur Handtaschen oder Sonnenbrillen mit, sondern auch Immobilien. Bernard Arnault, Chef des Luxuskonzern LVMH, investierte 2,5 Milliarden...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>