<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>DWS Shares Drop on Profit Miss Even as Assets Jump to Record</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405510539&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The shares of DWS Group, the investment arm of Deutsche Bank AG, slumped the most in a week after its first-quarter pretax profit fell short of estimates even as inflows pushed assets under management to a record.
The German money manager said in a filing Thursday that adjusted pretax...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS tritt im aktiven Management auf der Stelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405569211&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26.4.2024
jsc Frankfurt
– Die börsennotierte Fondstochter der Deutschen Bank kommt in mehreren Fondssegmenten kaum vom Fleck: Während die Passiv-Sparte mit der ETF-Marke Xtrackers im Startquartal netto 9,3 Mrd. Euro einsammelte und darüber hinaus auch Rentenfonds, automatisierte („qu...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds - so schätzen 5 Asset Manager ihre Zukunft ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405540227&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Offene Immobilienfonds waren schon mal eine deutlich gefragtere Asset-Klasse: Der Boom am Immobilienmarkt der vergangenen Jahre hatte hier für stetige Zuflüsse gesorgt. Doch unter anderem schnell und stark steigende Bauzinsen haben dafür gesorgt, dass die Nachfrage nach Immobilien eingebrochen ist. ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: Q1 2024: DWS generiert starke Nettomittelzuflüsse und erreicht beim verwalteten Vermögen ein neues Allzeithoch (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405588621&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Q1 2024: DWS generiert starke Nettomittelzuflüsse und erreicht beim verwalteten Vermögen ein neues Allzeithoch
^ EQS-News: DWS Group GmbH & Co. KGaA / Schlagwort(e): Quartalsergebnis Q1 2024: DWS generiert starke Nettomittelzuflüsse und erreicht beim verwalteten Vermögen ein neues Allzeithoch
25.04....</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Kunden stecken Milliarden in ETFs und kaufen kaum aktive Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405512436&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 06:36:38 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 06:36:38
Die Fondsgesellschaft DWS hat im ersten Quartal Zuflüsse von etwa neun Milliarden Euro in börsengehandelte ETFs und Produkte mit Rohstoffen verbucht. Das teilt die Deutsche-Bank-Fondstochter am Donnerstagmorgen mit....</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>