<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>„Wir wollen dabei sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416347083&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Herr Hoops, die DWS kommt aus dem klassischen Fonds- und Anlagegeschäft. Nach Ihren Zahlen läuft das nur noch so mittelprächtig: Das Geschäft mit den ETFs wächst, das mit aktiven Fonds – einst Ihr Kerngeschäft – stagniert oder schrumpft sogar. Wie lange wollen Sie daran noch festhalten?
Wir sehen in...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>21.06.2024 DWS ernennt Dr. Ulrich von Creytz zum CIO Real Estate für Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416220714&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die DWS hat Dr. Ulrich von Creytz zum Chief Investment Officer für ihr Immobiliengeschäft in Europa ernannt. Von Creytz hat seinen Dienstsitz in Frankfurt und berichtet an Clemens Schäfer, Global Head of Real Estate, APAC & Europe.
In seiner neuen Rolle wird von Creytz seine langjährige Erfahrung in...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld der Postbank: Neue Zinsaktion am Start – die Infos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416233477&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Der Zinsentscheid der Europäischen Zentralbank (EZB) Anfang Juni war wenig überraschend. Wie prognostiziert hatte die EZB die Leitzinsen um 0,25 Prozentpunkte gesenkt. Weniger Dynamik zeigt sich bei den Fest- und Tagesgeldzinsen. Bisher haben nur sehr wenige Banken ihre Konditionen an...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS ernennt Immobilien-Investmentchef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416205746&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die DWS hat Ulrich von Creytz zum Investmenchef für Immobilien in Europa ernannt. Von Creytz arbeitet von Frankfurt aus, hat zwei Jahrzehnte Branchenerfahrung und berichtet an Clemens Schäfer, Real-Estate-Chef für die Regionen APAC und Europa.
Erfahrener Geschäftsführer
Von Creytz startete bereits i...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So machen Sie Ihre Kinder reich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416201262&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-21 05:14:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-21 05:14:05
Erreicht man Titus Schlösser im Büro seiner Vermögensverwaltung Portfolio Concept, ist das ein gutes Zeichen. Denn dann sind wahrscheinlich seine beiden Töchter in Sachen Kinderbetreuung gut versorgt. Das ist keine ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>