<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>4. Alternative Investments</description>
<item>
<title>Das sind die 10 größten offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418131364&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Immobilienbranche steht seit der Zinswende vor Herausforderungen. Das zeigte jüngst der Uniimmo: Wohnen ZBI, ein offener Immobilienfonds mit Fokus auf deutsche Wohnimmobilien, musste kürzlich eine drastische Abwertung von fast 17 Prozent hinnehmen.
Inflation, steigende Zinsen und zunehmende Regu...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank mit Zinsaktion „Neugeld“: Wichtige Info für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418136695&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Seit der Leitzinssenkung vonseiten der Europäischen Zentralbank (EZB) Anfang Juni haben viele Banken ihre Zinsen für das Fest- und Tagesgeld angepasst. Mehr als vier Prozent Zinsen bietet aktuell kaum noch eine Bank. Wer die Tagesgeldzinsen vergleicht, findet im Juli aber noch Angebot...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viele Bewegung auf dem Parkett</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418168678&listName=storedesearch</link>
<author>pensions.industries</author>
<description>Ein LDI-Spezialist verlässt nach über einer Dekade sein nicht weniger spezialisiertes Haus, ähnliches gilt für einen skandinavischen Asset Manager, ein Consultant verpflichtet eine Aktuarin, ein Multi Asset Manager verstärkt sich gleich doppelt, eine KVG baut ihre Chefetage aus, ein Trust hat einen ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>News der Spezialisten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418122158&listName=storedesearch</link>
<author>pensions.industries</author>
<description>FIDELITY (1.7.24): 19. September, Kronberg: 18. Villa Mumm Konferenz bei Fidelity International – der bedeutende bAV-Treff für Unternehmensentscheider, Consultants und Pensionsexperten – rund um alle Themen der bAV samt Praxisbeispielen – Sprecher: Fernsehmoderator und USA-Kenner Claus Kleber, Kapit...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stablecoin-Handel in der EU: Kryptobörsen schränken Handel ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418118497&listName=storedesearch</link>
<author>WinFuture.de</author>
<description>Ab 1. Juli 2024 greift die EU-Kryptoregulierung MiCA. Für Anleger bedeutet das Einschränkungen beim Handel. Welche Änderungen kommen auf Sie zu und wie reagieren die großen Kryptobörsen?
Die Kryptowelt steht vor einem Wendepunkt: Am 1. Juli 2024 tritt in der Europäischen Union der erste Teil der neu...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>