<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>3. Liquid Products</description>
<item>
<title>Infracapital y Enel encargan a Jefferies la venta de Cogenio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15553723563512204563</link>
<author>Expansión</author>
<description>P. Bravo.Madrid

La gestora británica de inversión en infraestructuras Infracapital y la energética italiana Enel han contratado los servicios de Jefferies como asesor financiero para analizar la venta de Cogenio, empresa italoespañola de autoconsumo industrial cuya valoración puede superar los 400 ...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Langfristiger Vermögensaufbau: DWS Vermögensbildungsfonds: Wer 1970 für 10.000 Euro Anteile gekauft hat, besitzt heute?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8458499429329520300</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>© Foto: picture alliance / imageBROKER | Unai Huizi
Ein erfolgreicher Vermögensaufbau, bedingt gute Investitionen und einen langfristigen Anlagehorizont.In Zeiten steigender Börsen trauen sich meist immer mehr Anleger, Fonds und Aktien zu kaufen, um sie dann im nächsten Abschwung enttäuscht wieder a...</description>
<pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz, Deutsche Telekom und Co: Diese Dividenden-Aktien kauft Fondsmanager jetzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12452462289566698509</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Fondsmanager Thomas Schüßler verrät, welche Dividenden-Aktien er aktuell in seinem Portfolio bevorzugt und warum er gerade auf Unternehmen wie die Deutsche Telekom und Allianz setzt. Dabei erklärt er auch, warum er sich von einigen hohen Dividendenrenditen distanziert.
Schon seit vielen Jahren manag...</description>
<pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>