<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>3. Liquid Products</description>
<item>
<title>1320 Prozent Plus mit Schneider Electric</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455699619&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Es wurde getagt vor 25 Jahren. Mehr als drei Stunden diskutierten in Frankfurt vier Anlagestrategen mit zwei Redakteuren von BÖRSE ONLINE die Aussichten für das Jahr 2000. Heftig gestritten wurde dabei, inwieweit klassische Bewertungskriterien angesichts der Tech-Euphorie noch als Maßstab für die Au...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Comment le gérant a écrasé la concurrence en Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455659241&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>En quinze ans, le numéro un mondial de la gestion d'actifs a raflé d'impressionnantes parts de marché sur le Vieux Continent. Retour sur les recettes du succès.

Les années passent et le palmarès des sociétés de gestion en Europe, lui, semble immuable, avec à sa tête le leader mondial incontesté, Bl...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie wichtig Fondspolicen für Fondsanbieter sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455732954&listName=storedesearch</link>
<author>pfefferminzia.de</author>
<description>Versicherungsgesellschaften sind ein wichtiger Partner für die Fondsbranche – auch aufgrund der gestiegenen Beliebtheit von fondsgebundenen Lebensversicherungen. Rund 180 Milliarden Euro waren Ende 2023 über Fondspolicen in Fonds investiert – und damit fast doppelt so viel wie 2015. So die Zahlen de...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die verschwiegenen Risiken offener Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455538545&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Immobilien – das klingt in den Ohren von Investoren nach langfristiger Wertanlage, wenig Risiko und, wenn es gut läuft, ordentlicher Rendite. Es ist allerdings auch keine ganz günstige Anlageklasse. Doch bei wem es für die eigene Immobilie nicht ganz reicht, der kann sich über sogenannte offene Immo...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>