<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>3. Liquid Products</description>
<item>
<title>„Wir haben mal wieder deutsche Autobauer gekauft“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2644471689043992633</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Jahre im Job sind eine ganz schön lange Zeit. Wer so lange dabei ist wie Fondslenker Klaus Kaldemorgen bei der DWS, der hat schon alles gesehen. Markteinbrüche, jahrelange Bärenmärkte oder endlos scheinende Rallys – und auch die Wiederauferstehung von Unternehmen oder ganzen Branchen, die dem Unterg...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Xtrackers bringt europäischen Verteidigungs-ETF an den Start</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9336317231689880525</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Xtrackers, die ETF-Marke der DWS, hat einen neuen ETF für europäische Verteidigungstechnologie aufgelegt. Der Xtrackers Europe Defence Technologies ETF (ISIN: LU3061478973) bildet den Stoxx Europe Total Market Defence Space and Cybersecurity Innovation Index ab.
Der ETF investiert in Aktien von mehr...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS startet erstmals Rüstungs-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16410036761888403349</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die DWS legt den Rüstungs-ETF Xtrackers Europe Defence Technology UCITS ETF auf, der in europäische Unternehmen aus Verteidigung, Weltraumtechnik und Cybersicherheit investiert. 
Derzeit umfasst der Index mehr als 20 europäische Unternehmen, die nach Marktkapitalisierung gewichtet werden. Mit einem ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Termine bis 8. September 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14924946244127302452</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Wirtschafts- und Finanztermine bis Montag, den 8. September 2025
^
---------------------------------------------------------------------------------------
DIENSTAG, DEN 26. August
TERMINE UNTERNEHMEN
07:30 DEU: SFC Energy, Q2-Zahlen (detailliert)
07:30 DEU: Dermapharm Holding, ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Termine am 26. August 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11406332555408789172</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Wirtschafts- und Finanztermine am Dienstag, den 26. August 2025
^
TERMINE UNTERNEHMEN
07:30 DEU: SFC Energy, Q2-Zahlen (detailliert)
07:30 DEU: Dermapharm Holding, Halbjahreszahlen (detailliert)
09:30 DEU: DZ Bank, Halbjahreszahlen
10:00 DEU: Baywa, Hauptversammlung
10:00 DEU: ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS verlangt bei US-Assets nun Risikoprämie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6923723330548952604</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>Die Anlagestrategen der DWS sind skeptisch für den Dollar und damit auch für US-Staatsanleihen. Das Dollar-Exposure haben sie im vergangenen Halbjahr deutlich heruntergefahren, in einem ersten Schritt über Absicherungsgeschäfte und dann über den Tausch von US-Schuldentiteln in europäische Anleihen.I...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>