<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>3. Liquid Products</description>
<item>
<title>Sonniges Sommerfest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15033790830617168871</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Einmal im Jahr lädt die Börsenmedien AG Persönlichkeiten aus der Finanz-, Banken- und Wirtschaftsszene zur exklusiven Finanzen-Sommernacht über den Dächern Münchens ein und ehrt noch einmal die Preisträger der „Goldenen Bullen“

Mit freundlicher Unterstützung von
Von wegen Frankfurt – die eigentlich...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Benjardin Gärtner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18384008460436994329</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Als Aktienchef beim Assetmanager Union Investment hat sich Benjardin Gärtner in den vergangenen Jahren einen internationalen Ruf erarbeitet. Nun wechselt der 54-jährige Anlageprofi als neuer globaler Leiter Aktien zur Deutsche-Bank-Tochter DWS Group. Dort ist er für die weltweite Aktienplattform des...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Superpower fürs Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2870474743165867319</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>ETFS Die börsengehandelten Fonds werden als kostengünstiges und diversifiziertes Investment immer beliebter. €uro am Sonntag widmet den ETFs daher eine neue Serie

von Matthias Fischer und Florian Hielscher
Die Zeiten sind heiß. Nicht nur durch die sommerliche Hitzewelle, die stellenweise zuletzt fü...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds: Flucht in Sicherheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4248979329825878179</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - An der Börse Frankfurt steigt die Nachfrage nach vergleichsweise sicheren Geldmarktfonds. Bei fallenden Kursen hatten sich viele Anlegerinnen und Anleger von ihren Aktienfonds getrennt. Der jüngsten Erholung trauen offenbar nur wenige.
3. Juli 2025 FRANKFURT (Börse F...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>