<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>3. Liquid Products</description>
<item>
<title>Neuer genialer Welt-ETF: Kann sich der MSCI World jetzt warm anziehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455948056&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Weltweit anlegende Indexfonds gibt es viele. Der neue Scalable-ETF aber setzt auf eine neue Nachbildungsmethode, die höhere Renditen bringen soll.
Die Fondsgesellschaft DWS und der Broker Scalable Capital haben im Dezember 2024 einen neuen Welt-ETF auf den Markt gebracht. Der Scalable MSCI AC World ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAS WÄCHST NOCH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455102343&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Der Markt für nachhaltige Geldanlageprodukte ist zuletzt wieder größer geworden, allein auf Jahressicht um rund 15 Prozent. Etwa jeder zweite Euro, den deutsche Privatanleger insgesamt in Publikumsfonds investiert haben, steckt nun in grünen Fonds. Dabei dachten viele Marktbeobachter, das Wachstum d...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German executives rally behind warning against 'Wolf of Wall Street' machismo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456004130&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Andrey Sychev

Jan 17 (Reuters) - A LinkedIn post by the CEO of German asset manager DWS warning against growing "anti-woke" rhetoric has sparked a wave of support from other executives ahead of a national election next month.

"I am worried that the anti-woke rhetoric will lead us straight back ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wird die Bundestagswahl zum Trigger für Deutschland?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455949183&listName=storedesearch</link>
<author>marktEINBLICKE</author>
<description>Deutschlands Wirtschaftspolitik der vergangenen Jahre genießt international, vorsichtig gesagt, nicht den allerbesten Ruf. Tatsächlich lassen sich zahlreiche strukturellen Probleme, die unsere Wirtschaft lähmen, recht unstrittig der Politik zuschreiben: Egal, ob sehr hohe Energiekosten, völlig ausge...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>