<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>3. Liquid Products</description>
<item>
<title>ETFs reagieren auf Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17283790972598187051</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>In Europa ist laut Amundi die Dominanz von Produkten auf US-Aktien gebrochen

Die Anleger reagieren auf Trumps Zollpolitik und kaufen jetzt vor allem ETFs auf europäische Aktien. Auch Rüstungs- und Gold-Produkte sind zunehmend gefragt. Die ETF-Anbieter legen immer mehr Produkte auf, die Alternativen...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Köttners DWS-Fonds stürzt ab – UBS-Produkt mit Derivate-Hebel startet fulminant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12571641887105302186</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Ein DWS-Klassiker verliert zwei Rating-Stufen, der R-Co Valor überzeugt dagegen mit starker Performance und erlangt A-Bewertung. Der Überblick des Scope-Fondsratings.

Mit einem Blick in den Rückspiegel könnte man meinen, die Uhr sei zurückgedreht worden. Während die Technologiebranche über ein Jahr...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsrating-Update April 2025 - Herausforderungen für Portfoliomanager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10135317546208487345</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Berlin (www.fondscheck.de) - Scope hat die Ratings von rund 7.000 Fonds aktualisiert, so die Experten der Scope Fund Analysis GmbH.Die Zahl der Auf- und Absteiger halte sich die Waage. Ein flexibler Mischfonds erreiche (endlich) ein A-Rating, ein DWS-Klassiker müsse sich mit Note C begnügen.Der JPM ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NorthC sichert sich auch Londoner Rechenzentren von Colt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3118568939462876664</link>
<author>Datacenter-Insider.de</author>
<description>Jetzt doch: NorthC übernimmt alle acht Colt-Datacenter. Hiermit vergrößert sich der Anbieter und wird zu einem immer wichtigeren Rechenzentrumsbetreiber.

Nach dem Einstieg in sechs Colt-Rechenzentren in Deutschland und den Niederlanden erweitert NorthC seinen Zugriff nun auch auf zwei Standorte in ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>